{
    "1364996771512872961": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364992327295639553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @olavtorvund: Rike boligspekulanter og andre rikinger F\u00c5R penger fra staten, de fattige, som studenter, f\u00e5r tilbud om \u00e5 L\u00c5NE penger. Uri\u2026"
    },
    "1364997145959354372": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996573046788096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Krishanssen Hei Kristoffer, da fant jeg deg ogs\u00e5 her, s\u00e5 kjekt\ud83d\ude0aSiden du svarer oss ikke i FB gruppa lengere s\u00e5 legger je\u2026"
    },
    "1365001532987502595": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365000549167374338",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @oberstdorf2021 @hopplandslaget Hei! \n\nKan du skape unntak for familie og kj\u00e6rester igjen, v\u00e6r s\u00e5 snill!? Du sa at norge trenger mer barn. Det er mange kvinner som har mistet babyen sin pga innreiseforbud. Ta disse kvinnene i hensyn! Mvh #loveisnottourism"
    },
    "1365005696476082181": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ajaj, dere m\u00e5 ikke vise arkivbilder fra Fondsbu med sn\u00f8forhold som i juni, @NRKno! Holdt p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 hjerteattakk her, jo. #dagsrevyen"
    },
    "1365012914906800131": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365011703042367491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @STrosterud Ja, vi \u00f8nsker trygge og langsiktige l\u00f8sninger, vi \u00f8nsker ikke \u00e5 smitte verken v\u00e5re n\u00e6rmeste eller v\u00e6re \u00e5rsaken\u2026"
    },
    "1365013219325132819": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365011703042367491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @STrosterud jeg lurer p\u00e5 om jeg skrev til deg i norsk, ville du ha deg v\u00e6rt litt snillere til meg? \n\nforresten bra skrevet @slippossinn"
    },
    "1365013324451168260": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365013198777307139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@STrosterud @NumanThabit @AikeRots @AkselSterri han er *opprinelig* norsk &lt;3 med norsk pass"
    },
    "1365015875993161734": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364991717376679951",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @STrosterud Du veit, man f\u00e5r ikke kommet inn til sitt eget bryllup om dagen viss man ikke allerede bor her? Ikke en gang v\u2026"
    },
    "1365020006141067268": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364710528573177857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Vi kan ikke la private barnehagedrivere bestemme hvor mange barnehageplasser vi trenger i kommunen! R\u00e5dmannens tall og st\u00f8rrelsen p\u00e5 barnekull viser at vi har nok plasser med buffer, slik det er i dag!"
    },
    "1365021109830242310": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365020234952937477",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@STrosterud @LeaPsko @NumanThabit @AikeRots @AkselSterri ja det skj\u00f8nner jeg. men hva vi vil som en gruppe er at vi g\u00e5r p\u00e5 karantene eller isolasjon i 14 eller 10 dager, og vi tester f\u00f8r og etter ankomst til norge for kovid19. dette er alt. vi vil ikke at norge slipper inn vanlige turister eller s\u00e5nne ting."
    },
    "1365021465939226627": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021090066612224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@STrosterud @LeaPsko @NumanThabit @AikeRots @AkselSterri det har v\u00e6rt mange kvinner som mistet babyene sine pga innreiseforbud og s\u00e5nne ting. det har v\u00e6rt selvmord ogs\u00e5. Vi er ikke en stor gruppe. det finnes ingen statistikk at vi bidro til smittetallet i Norge siden vi m\u00e5tte g\u00e5 p\u00e5 karantene fra begynnelsen."
    },
    "1365023052245917704": {
        "author_id": "1351958427669569536",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364872408340058114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleAndreasEnge2: N\u00e5r demokratiske verdier og rettsstatsprinsipper utfordres, er \u00e5penhet og god kommunikasjon svaret. Her svikter korona\u2026"
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365026356875190275": {
        "author_id": "1003278240583241728",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025850475831299",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ikeaknuffelbeer GODVERDOMMENONDENDJU"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365040633921036305": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Throwback til d\u00e5 eg s\u00f8kte om studieplass fordi det tekniske ved politikken verka g\u00f8y og eg ville ikkje definere meg ideologisk og engasjere i noko. Oh boy have the times changed."
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365042502886182915": {
        "author_id": "271099189",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det lov \u00e5 si \"I e fra Molde i \u00e5\" i dag?"
    },
    "1365043599096877063": {
        "author_id": "2721610294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364216122942382082",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00abDerfor m\u00e5 illusjonen om en felles offentlighet \u2013 i betydningen at flertallet av befolkningen engasjerer seg i samfunnsdebatten eller reelt sett kan delta og bli h\u00f8rt \u2013 legges d\u00f8d.\u00bb https://t.co/nnvlspURuw"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365046110616768515": {
        "author_id": "1365042315572768768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364604577006419973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hn5z1m3r1 hei g\u00e5dan er dette en karikatur tegning av svein-olav. i s\u00e5fall er dette sterkt uakseptabelt\ud83d\ude24"
    },
    "1365046421276262406": {
        "author_id": "1365042315572768768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364602701498171394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hn5z1m3r1 Det er mora di det goggy"
    },
    "1365048469921103876": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 43
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040133066682374",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Noen som vil ha litt hyggelige nyheter? Tall fra Skottland antyder at koronavaksinene reduserer sykehusinnleggelse med innt\u2026"
    },
    "1365049375492370436": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365047753097773060",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @olavtorvund: Det er p\u00e5 tide \u00e5 si full stopp til denne hyttegalskapen. Man m\u00e5 i alle fall ta en lang tenkepause og tenke seg om f\u00f8r utby\u2026"
    },
    "1365049420350423045": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365046322328403972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @solves: Samla str\u00f8mforbruk for elbilene i Norge ifjor var kun 0,37 % av str\u00f8mproduksjonen i Norge. #elbil\nhttps://t.co/UuA7atXpcL"
    },
    "1365051490839183365": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364973157933793296",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @annesver: V\u00e6rt p\u00e5 radioen i dag - om v\u00e5r finurlige, fantastiske natur og hvor jeg bruker tida mi p\u00e5 \u00e5 framsnakke sm\u00e5krypene i den\ud83e\udeb2   ht\u2026"
    },
    "1365052290600734735": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033660295036937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre Folket ville ha legal narko og @Venstre leverer! \ud83d\udc4d N\u00e5 trenger dere ikke hjelp lenger. Det betyr at ved neste valg kommer h\u00f8yrefolket til \u00e5 stemme \u00abtaktisk\u00bb for \u00e5 f\u00e5 @krf_norge over sperregrensen isteden for Venstre \ud83d\ude33"
    },
    "1365054294647574533": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skapglobalistene @Senterpartiet viser sitt sanne ansikt.\nGr\u00f8nnmarxisme der oxo.\n\nIgrunnen skal du lete lenge etter et s\u00e5 distriktsfientlig parti.\nTanke for dyrevelferd eksisterer heller ikke.\n\nStem de ut.\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\udd95 https://t.co/x5d8cJXWA3"
    },
    "1365060570643394560": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857494586155013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll De fleste H\u00f8yre-folk tror fortsatt vi er p\u00e5 80-tallet og at K\u00e5re Willoch er partileder. Da bekrefter grafikken deres virkelighet @Hoyre"
    },
    "1365074277259739140": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362779999145754627",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Reynolds420 St\u00f8tter selvsagt rusreformen. Som p\u00e5r\u00f8rende og fordi jeg har fulgt med  denne heksejakta gjennom mange \u00e5r."
    },
    "1365079590583095300": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361714514123718659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SondreLinde Jeg har sjelden sans for h\u00f8yrefolk. Men det politiske mot H\u00f8ye har vist i prosessen med rusreformen viser at han er en hedersmann."
    },
    "1365083205280423941": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364908895446175746",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Stortinget Venter spent p\u00e5 at Dagsavisen skal ta for seg rusreformen p\u00e5 lederplass. Den gamle Ap avisa Nordlys driver en kampanje mot rusreformen. Daglig presenteres tidligere tragiske historier om narkotika og rus. Underforst\u00e5tt dette blir det mer av. iTroms\u00f8 derimot st\u00f8ttes reformen."
    },
    "1365088883923439617": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365083205280423941",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @littufinkanskje @Stortinget Venter spent p\u00e5 at Dagsavisen skal ta for seg rusreformen p\u00e5 lederplass. Den gamle Ap avis\u2026"
    },
    "1365089505477279745": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365074277259739140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Reynolds420 St\u00f8tter selvsagt rusreformen. Som p\u00e5r\u00f8rende og fordi jeg har fulgt med  denne heksejakta gjennom mange \u00e5r."
    },
    "1365090023817826304": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365079590583095300",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @SondreLinde Jeg har sjelden sans for h\u00f8yrefolk. Men det politiske mot H\u00f8ye har vist i prosessen med rusreformen viser\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365183483308564480": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365181790391054336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind Og denne trillestolen er heldigvis forbig\u00e5ende. Plutselig er du i farta og vasker nybilen igjen. Ha en god dag, da! \ud83d\udc90"
    },
    "1365188513235410944": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity #tgif\n\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83e\uddfe\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\ud83d\udcd4\ud83d\udcd2\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\u26ea\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcfa\ud83c\udf7f"
    },
    "1365190277057695745": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "30 km skibyttet blir f\u00f8lgende: Johannes H\u00f8sflot Kl\u00e6bo, Emil Iversen, Sjur R\u00f8the (fri plass), Hans Christer Holund (HC) og Simen Hegstad Kr\u00fcger."
    },
    "1365192812850008064": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365186485062934530",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe @ivarsorensen Det er Pippi, ikke sant? Og da er det s\u00e5nn; det har jeg aldri pr\u00f8vd f\u00f8r, s\u00e5 det f\u00e5r jeg til!"
    },
    "1365204815610060800": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En god start p\u00e5 dagen \ud83c\udf3b https://t.co/wR8ztjFfC7"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365213343930322944": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365202976202256389",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KatrineHolter: Politijurister med startl\u00f8nn p\u00e5 550-600 000 \u00f8nsker seg bort - gjerne til advokatbransjen - for \u00e5 tjene mer penger. Mangl\u2026"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365217093763874818": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365188559796383744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ranilillanjum: Norges b\u00e6rekraftsuniversitet, @UniNMBU, s\u00f8ker ny rektor:\n\nhttps://t.co/SqvA3xdYN9"
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365225105153007616": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214960742264832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@selvestekjetil @OSellived Etter \u00e5 ha lest at Kamala ikke var informert og Don jr lurte p\u00e5 om Bidan var informert kan en jo dra en annen slutning."
    },
    "1365227751532359680": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "F\u00f8kk koronna panelet! https://t.co/QUmuB9f1ji"
    },
    "1365228833348218881": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364968171913043976",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heidimoffe Har alltid syntes det er lavm\u00e5l \u00e5 blokkere"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365238036871659525": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Her m\u00e5 @Glimt og resten av klubbene i Norge f\u00f8lge opp.. https://t.co/2nvoRi0Bgn"
    },
    "1365249411559936004": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365212433787289600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Str\u00f8msgodset st\u00f8tter Troms\u00f8 i kravet om en boikott av fotball-VM i Qatar. Flere klubber vil komme p\u00e5 banen, etter \u00e5rsm\u00f8tet er behandlet. https://t.co/hr2I3F5lJQ"
    },
    "1365251055278297089": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365244305275842560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjsve @ulriken1 Tror aldri jeg postet denne fra 10. november i fjor. God lesning! https://t.co/0mhAuWnzZd"
    },
    "1365252455903199232": {
        "author_id": "340601104",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365253978330718210": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Glimt skal spille treningskamp i morgen mot Marbella FC. Laget spiller p\u00e5 niv\u00e5 tre i Spania."
    },
    "1365265320651415553": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gleder meg til #vinterferie og hyttehygge n\u00e5! Skal bli skikkelig deilig \u00e5 lade batteriene med skiturer, lesetid og kanskje litt hvitt i glasset \ud83e\udd42\u2744\ufe0f God fredag og helg fra meg! Tar gjerne i mot et #boktips p\u00e5 tampen ogs\u00e5, hvis noen har det \ud83e\udd13"
    },
    "1365270897091878919": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365273922833416192": {
        "author_id": "1347254283562061827",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Resten av fotballnorge b\u00f8r st\u00e5 bak TIL. Boikott Fotball VM og ett korrupt FIFA\nTroms\u00f8 IL oppfordrer Norges Fotballforbund om \u00e5 boikotte fotball VM 2022 i Qatar https://t.co/FH9yyCVxN4"
    },
    "1365276620563636229": {
        "author_id": "87954053",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256258668949505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ungelangpasning Gratulerer og velkommen tilbake \ud83d\udc4a\ud83c\udffe"
    },
    "1365278756739436548": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275475820568581",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slu_offisiell @martemichelet @OddmundGrotte Personlig er jeg ikke s\u00e5 opptatt av porno, krig og spekulering i aksjemarkedet, s\u00e5 vet ikke om det er b\u00f8ker for meg, men vurderer alt! Jeg holder meg helst i den skj\u00f8nnlitter\u00e6re verdenen, men kan ogs\u00e5 lese en god biografi. Gjerne av en sterkt kvinne. Likte @HadiaTajik siste godt."
    },
    "1365282119988219907": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/rrVUpa5eY0 \u201cDen amerikanske ambassaden advarte mot \u00e5 si for mye om milit\u00e6rbaser i Norge. Det kunne styrke SV-leder Audun Lysbakken, skrev ambassaden i en e-post.\u201d Ah yes, the good old Red Scare."
    },
    "1365285151090081792": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280181527711746",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pitrh @HFMarthinussen @nnpf3 Rusreformen innf\u00f8rer vitneplikt mot selgere."
    },
    "1365287459836358656": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286472606240770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen @pitrh @nnpf3 @HFMarthinussen du vet nok dette bedre enn meg, men er det slik \u00e5 forst\u00e5 at du kan holdes fengslet frem til du oppfyller plikten? Jmfr. straffeprosessloven \u00a7 137"
    },
    "1365287773901578244": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365284607776739329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@staletv @KnutOlavAmas Det er ikke egentlig der problemet ligger, men jeg venner meg nok til dette ogs\u00e5. Takk for tipset."
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365292745305313281": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365268355045859328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @MagneBjella @bentehpeder Ok, HVIS det er helt klart at ABB ikke var alene; hvordan kan politiet ha misset de \u00e5penbare sporene du legger fram? Og hvos de pr\u00f8ver \u00e5 skjule at han ikke var alene; hva har politiet \u00e5 vinne p\u00e5 \u00e5 skjule det?"
    },
    "1365296875511898118": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290291813580807",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @kiheger @hildeheger @Hans_Vang Takk, to av dem var allerede inne, den tredje kom inn n\u00e5."
    },
    "1365298336547364864": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365295440405671940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @jonasali Norstrom! Der har vi det. Helt utrolig at vi ikke har et kraftselskap som heter det allerede \u26a1\ufe0f"
    },
    "1365300203608277000": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365260790769606657",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaveh_rashidi: Riktig og trygg formidling av samme nyhet i @Aftenposten. Det er faktisk ikke s\u00e5 vanskelig. https://t.co/zqgHKP5fac"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365305254238162946": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365299284707471365",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Utenriksdept\n\nInformasjon om H\u00f8yforr\u00e6deri sendes over N\u00f8dkringkastingsnettet i Myanmar...\nKan dere bekrefte..\nEr dangh fang piui kui l\u00f8slatt?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/GnQT00LgIL"
    },
    "1365306499178856449": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305351143370762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bondevett @DagIdarJ @fribonde Da utgj\u00f8r dere tre n\u00e5 agrarfl\u00f8yen min."
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309789614592000": {
        "author_id": "129000149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305492973768705",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Klubben i mitt hjerte\ud83d\udc99\ud83d\ude4c https://t.co/ORSB3UFkJ2"
    },
    "1365310464218066945": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248314187382792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind Det har nok noe med deg \u00e5 gj\u00f8re ogs\u00e5, ja, og en nydelig pappa\u2764\ufe0f"
    },
    "1365311060434124802": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365219827871285248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DSkinlo Godt sp\u00f8rsm\u00e5l! Herlige svar. Det er s\u00e5 angen og f\u00f8lelsen spretter mellom linjene her."
    },
    "1365311558386126852": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365282955292254209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rahandbazaz \u00c5, uheldig! Men t\u00f8ft. Og god bedring\ud83d\udc90"
    },
    "1365311937916112901": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306563544686595",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PetterSkinstad Teamsprint-lagene blir vel utatt i morgen rundt ni."
    },
    "1365312460232785921": {
        "author_id": "1364697703209447425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222344097169410",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Stortinget: Denne uken vedtok Stortinget blant annet at Norge kan vedta tap av statsborgerskap av hensyn til grunnleggende nasjonale in\u2026"
    },
    "1365314385783226370": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365302317688508421",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnhildMe @Ingveig @PrimaMette Kj\u00f8nnsskjevheten er ikke s\u00e5 stor i listen, men har hengt p\u00e5 dere tre."
    },
    "1365318540727906304": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kongelige r\u00e5d om vaksine ?\n\nTo av s\u00f8nnene var bestevenn med henholdsvis Jimmy Saville og Epstein.\n\nMette Marit  var \"venn\" med Epstein...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTa med klype salt.\n\nhttps://t.co/elgnJqah1t"
    },
    "1365318809154957314": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God helg alle sammen! #tgif #itstheweekend"
    },
    "1365319417178050560": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter\nMin gamle Twitter konto hadde over 700 f\u00f8lgere."
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365320866356207616": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320303929393153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: P\u00e5 et d\u00f8gn samlet vi i g\u00e5r inn nesten 550.000 kr til valgkampen. Tusen takk til alle som bidro. Og det er fortsatt 199 dager igj\u2026"
    },
    "1365321985262292994": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gull og Bronse i kombinert."
    },
    "1365322861360128002": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365322071631400961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@danbychoi Nei, men du er i det minste litt kjekk."
    },
    "1365323285895008257": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Geiger \u00e5pner i 3 x skyv. Det e jo fjott skallet, ber om \u00e5 bli stiv da!"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365325414961446912": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365228470150844416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneBlixhavn @hvor_vanskelig @JarlWaage @carlsbj @kristinetofte @trengerkaffe Ja, sirupsh\u00f8yre, der har du meg."
    },
    "1365325609216454658": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325359282069507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @hvor_vanskelig @JarlWaage @carlsbj @kristinetofte Det f\u00e5r vise seg. Jeg skal jo slette folk etter hvert ogs\u00e5."
    },
    "1365325843170537481": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364965331647811589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @superklovn: Hva gleder du deg mest til i helgen? (Kun et ord er tillatt)"
    },
    "1365328112532217856": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365327452189450243",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Filmskaperen bak animasjonsfilmen \"My Favorite War\" lanserer konkurranse for tegnere og animat\u00f8rer for \u00e5 vise sin st\u00f8tte til\u2026"
    },
    "1365328557002604545": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365327995334967302",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @carlsbj @hvor_vanskelig Ok, f\u00e5r ta med deg ogs\u00e5 da, p\u00e5 pr\u00f8ve."
    },
    "1365341284408455169": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Heikkien: I 2020 skulle brukerstyrte personlige assistenter (BPA) applauderes for v\u00e5rt viktige arbeid, med trussel om at vi kunne tving\u2026"
    },
    "1365342413187911681": {
        "author_id": "2426125644",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365308137037721602",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bardeide ser ihvertfall grunnen til at de forsker"
    },
    "1365343989038256137": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364212909652508676",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Sjusj\u00f8en..! \u2764\ufe0f https://t.co/TW7cU0Xlsp"
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365353806813425666": {
        "author_id": "1350056879465095177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Biden administrasjon vil f\u00f8re til mer Trumpism https://t.co/vAIpsyGakv"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365354924578656256": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253916003287048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Dessverre ikke sjokkert over at flertallet p\u00e5 Stortinget i g\u00e5r stemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble\u2026"
    },
    "1365355047886991363": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Heikkien: I 2020 skulle brukerstyrte personlige assistenter (BPA) applauderes for v\u00e5rt viktige arbeid, med trussel om at vi kunne tving\u2026"
    },
    "1365361022119378944": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365335647733641216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kbreite: @tomrolsen @leifwelhaven @BeritRekve \u00c5 bruke Guardiantallet som trigger. Tallet sier noe helt annet enn det det brukes til. Re\u2026"
    },
    "1365363052229644293": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hadde gleden av \u00e5 ha med @Molde_FK-keeper Andreas Linde p\u00e5 Teams i dag til sending p\u00e5 https://t.co/8Qq7NfqYUU.\nSammen med @jespermathisen.\nKeeperen var p\u00e5 vei inn i flyet p\u00e5 vei til Benidorm.\nVeldig trivelig type. Lugn. Skj\u00f8nner at han er kald nok til \u00e5 v\u00e6re internasjonal keeper."
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365373848879775745": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365373012342681610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jungtweet @Oispammy Oj, sorry. Slike uttrykk m\u00e5 ein ta vare p\u00e5!"
    },
    "1365377933280501770": {
        "author_id": "1355970421250781191",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ferierende i Hemsedal motarbeider smittesporing - skjerp dere \ud83d\ude21  Norge er fortsatt velsignet med f\u00e5 tiltak ift resten av Europa, men det fortsetter ikke om ferie og fest trumfer solidaritet https://t.co/kFcd5kP0Lo"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365381328506662915": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379532434403332",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe Og s\u00e5 heiter ein Mari att p\u00e5 til! Slik som stakkars finske menn som heiter Janne. Ja, ja, det g\u00e5r seg til i sj\u00f8n\u00e5."
    },
    "1365382436763353090": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379145639813130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankAmundsen89 @TromsoIL @strmsgodset @vikingfotball Grunnet, vi e p\u00e5 treningsleir!"
    },
    "1365383061295292419": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365381208989982724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forungfordeg Og eg middelaldrande mann syns det var eit snasent bilde og begynte umiddelbart \u00e5 nynne p\u00e5 \"Raspberry Beret.\"\n\nhttps://t.co/o0X6kfE9Uj"
    },
    "1365383607687208960": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365383029275910145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankAmundsen89 @TromsoIL @strmsgodset @vikingfotball Burde ha klart det. Jeg h\u00e5per klubben kan si NEI"
    },
    "1365383855583223812": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379491103707139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @Oispammy Kva heiter den kunstnardrykkjen no igjen? Absinth!?"
    },
    "1365388940820287493": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387405897969667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger 50 shades of Grey var ogs\u00e5 popul\u00e6r blant godt modne kvinnfolk. Dette er vel det same."
    },
    "1365390159680782339": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377785523539975",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 \ud83d\udc51\ud83c\udf7b Gratulerer! Dette var kjekt! Lykke til!"
    },
    "1365394634218885121": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393013690744839",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @Oispammy \ud83d\udc4dSj\u00f8lvsagt!"
    },
    "1365396442475601923": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365361770215448576",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Interessant. Min konto blei kapra. Blei fors\u00f8kt utpresset. Rein blackmail. Sender \u00abbevisene\u00bb til Twitter Support. Null respons. https://t.co/JWtGN4CqJJ"
    },
    "1365397112041701383": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 65
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aselliaas: KOMMENTAR: VM i Qatar bli stadig mer grotesk og nordiske fotballpresidenter bryr seg ikke https://t.co/bRKdFIzoEo via @idret\u2026"
    },
    "1365397551558590464": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306884585123844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren Vert du plutseleg ei s\u00f8t jente!? Stilig!"
    },
    "1365398006208614402": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393706019409920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trygvehegnar Det betyr at denne gangen m\u00e5 h\u00f8yresiden stemme taktisk p\u00e5 @KrFNorge og det er krise, for da opprettholdes de idiotiske \u00e5pningstidene til @Vinmonopolet"
    },
    "1365401534985601032": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400217986732036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https\u2026"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365403811758698496": {
        "author_id": "2976037816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364667537884143616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden Mediene gir penger til Islamistene for \u00e5 installere vindm\u00f8ller langs kysten... \ud83e\udd23"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365405441606451206": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "OL-, VM- og MM-meister! Trippel Aksel! No er endeleg denne serien med husmorerotikk over. Kom med ei god HBO-serie i staden no @NRKno"
    },
    "1365410391120105474": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nydelig tr\u00e5d. Anbefaler alle \u00e5 bla gjennom hell.\nOg tell.\nMenneskeliv.\nHva om alle verdens TV-selskaper ogs\u00e5 boikotta?\n#QatarWorldCup #DeathandDestruction https://t.co/5RrwxPctZP"
    },
    "1365411812418682880": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg kj\u00f8pte desse p\u00e5 Black Friday og skal begynne \u00e5 bruke dei i kveld. M\u00e5let er \u00e5 sj\u00e5 om premium kosmetikk gjer nokon forskjell, fordi huden min allereie ser flawless ut n\u00e5r eg bruker Nivea (som kostar 1/3 av dette). https://t.co/NYKdQzwyqg"
    },
    "1365411872099467269": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365366247240654856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Har oppfattet deg som en sterk kar som gj\u00f8r veldig mye for \u00e5 holde deg i form og gj\u00f8re det beste ut av livet. Til tross for de slag livet har gitt deg. \u00d8nsker deg god hjelp og alt godt videre."
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365415109393326089": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "29648678706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Orjas62 @OdaRygh SV har l\u00f8sningen: Regjeringen m\u00e5 forby flytting fra distriktene...da stopper fraflyttingen \ud83d\ude33https://t.co/8osZgLoojO"
    },
    "1365417032670449666": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ta testen - Hvilken pizzatype er du? Hvis jeg ender opp som en pizza med ananas p\u00e5 blir jeg n\u00f8dt til \u00e5 skyte meg selv \ud83d\ude35 #circlek #pizza https://t.co/VSRyC68NGZ"
    },
    "1365418324788736007": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365419524942671878": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365418044818915337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts Med sukat og rosiner?"
    },
    "1365419807634513920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Verden endrer seg, er ikke jobben noe g\u00f8y s\u00e5 finn p\u00e5 noe nytt da vel? Neida, her SAKS\u00d8KES #nrk fordi en ansatt tror det \u00e5 v\u00e6re programleder til evig tid er en rettighet som er fratatt henne? #RealityCheck https://t.co/pNwi2R3zIY"
    },
    "1365421329701359620": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420688299995136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusHelgaa @lambrechts Heilt i klasse med l\u00f8fse &amp; s\u00f8st, kamferdrops, mokka-b\u00f8nner og lever."
    },
    "1365422973604233226": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365422308320546818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @MariusHelgaa L\u00f8fse og s\u00f8st er saker! S\u00f8st er vel ogs\u00e5 kalla gombe enkelte plassar, veit ikkje om det er identisk, men \u2026"
    },
    "1365426890882883584": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420880206168064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erikshuse @Arbeiderpartiet @Arbeiderpartiet greier ikkje posisjonere seg sj\u00f8lv med denne jevlige H\u00f8greregjeringa. Det ser ut som det er Lysbakken og Mimir det er litt tak i. Vedum har ein ikkje f\u00e5tt noke fornuftig ut av enno."
    },
    "1365428481128091658": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426216292020225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @lambrechts Alle eldre kjeringar i heimbygda \u00f8ydela skuffekakene med sukat. Og dei hadde alltid noke turr skuffekake med rosiner og sukat p\u00e5 lur, og mjelk som det ikkje gjorde noke at ho var utg\u00e5tt p\u00e5 dato; \"for ho hadde stide i kj\u00f8leskapa.\" Det var eit helvete \u00e5 selge NKS-lodd for modern \u2026"
    },
    "1365432801596735489": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420574189756419",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid Og H\u00f8gre- vennane plasserar 55 milliardar i Panama og har f\u00e5tt 25 mrd i skattelette i \u00e5ret, og f\u00e5tt meir i koronast\u00f8tte enn dei har betalt i skatt siste 5 \u00e5ra. Buhuuuu, det er s\u00e5 f\u00e6\u00e6\u00e6lt \u00e5 vere rik i Norge. Stordalen har seld 2 hotell+ 1 forlag for 3,3mrdNOK, OG f\u00e5tt koronast\u00f8tte."
    },
    "1365437825391489028": {
        "author_id": "2170020167",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synd hvis denne forskningen ikke videref\u00f8res. Irritabel tarm er dessverre en \"usexy\" diagnose som har f\u00e5tt mindre oppmerksomhet, anerkjennelse og forskningsmidler enn den fortjener. \n\nAvf\u00f8ring gav 9 av 10 eit betre liv \u2013 no blir forskinga stoppa https://t.co/yvyDhfNBep"
    },
    "1365439820747702273": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426288736018432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VetleMikkelsen Hushaldningssaft med d\u00e6sj av hushaldningssalt."
    },
    "1365439899621609479": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393540713508868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @2mMyr Det er pga. at Putin/russerne har fengslet en opposisjonspolitiker @erna_solberg har latt amerikanske bombefly komme til Norge!?"
    },
    "1365440456369319940": {
        "author_id": "1346976254570995712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365392314881949696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @maritanesnah: Men, hvis folk kanskje bare kan drite  i \u00e5 si at Oslofolk er s\u00e5 himla d\u00e5rlige p\u00e5 smittevern, at vi alle som en gir faen i\u2026"
    },
    "1365440604692484101": {
        "author_id": "1346976254570995712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387405897969667",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiheger: Det er ubegripelig for meg hvorfor #mesternesmester er s\u00e5 popul\u00e6rt. Det er jo rett og slett veldig kjedelig."
    },
    "1365443141650837510": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365378465327898629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kaveh_rashidi \u00c5 sperre luftveiene er vel ikke s\u00e5 lurt."
    },
    "1365443760394547204": {
        "author_id": "2170020167",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365416296398086146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KRdland: Smittevern er ikke et argument for \u00e5 nekte partners tilstedev\u00e6relse under f\u00f8dsel. Det mener faggruppen ved FHI #Lindmo"
    },
    "1365454568683941895": {
        "author_id": "2976037816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365205728911372289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus God helg, m\u00e5tte den oppleves solfylt og laang\ud83d\ude42 https://t.co/kbnOLMxQbV"
    },
    "1365456453256019970": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365411812418682880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Update 1 etter ein fullstendig kveldsrutine: Produkta luktar veldig fint og har ein fin tekstur! S\u00e5 det \u00e5 bruke produkta er ei meir premium oppleving i seg sj\u00f8lv. Men det er den langvarige verknaden som tel, s\u00e5 neste oppdatering vert om ein m\u00e5nad."
    },
    "1365461677995663361": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365431568739799042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @HerdisHelle @66_wat @Venstre Men kvifor pr\u00f8var Venstre i lag med H\u00f8gre og Krf iherdig \u00e5 \u00f8ydelegge det som er bygt opp no d\u00e5?"
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365483326224666627": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365383029275910145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankAmundsen89 @TromsoIL @strmsgodset @vikingfotball Jeg har boikottet Qatar uansett. H\u00e5per klubben (e) ogs\u00e5 er med"
    },
    "1365505697060950017": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@MDLZ Det skal ikke v\u00e6re salt i (Freia) sjokolade. Salt balanserer ikke det s\u00f8te. Dere m\u00e5 ha tenkt p\u00e5 \"s\u00f8tt og surt\" (i en kinesisk rett)."
    },
    "1365507177230827529": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026 https://t.co/A2p3KOdFiS"
    },
    "1365508016951480325": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365448306558664708",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Du blokkerer meg p\u00e5 min andre (en annen) Twitter-konto, s\u00e5 da st\u00e5r du ikke opp for ytringsfriheten."
    },
    "1365519243018723329": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357294538688184326",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Forsv_forum @FHS_Oslo Heter det bombefly selv om det er raketter som droppes/styres mot bakken?"
    },
    "1365522358585483266": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365519243018723329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Forsv_forum @FHS_Oslo Det g\u00e5r an \u00e5 bli enig om at det bare er lov \u00e5 fly over sitt eget land. Alts\u00e5 ulovlig \u00e5 fly over havet."
    },
    "1365524068087320581": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365185282547531777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanTPh @KennethKHaug Tallordet \u00e9n har (mistet trykket og) blitt til artikkelen en."
    },
    "1365556973391994881": {
        "author_id": "1363799090925043712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har nettopp publisert et bilde @ Oslo, Norway https://t.co/DURkiFd1Ru"
    },
    "1365559632530448387": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity #itstheweekend\n\ud83c\udf24\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udcbb\ud83e\uddfe\ud83e\uddf9\ud83e\uddfd\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83d\udcfa\ud83c\udf7b\ud83d\udcb5\ud83d\udcc8\ud83d\udcca"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365561787232444419": {
        "author_id": "1353977092480888832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364864541868388353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fredriksrlie Det g\u00e5r fint, vi pleier \u00e5 spise taco p\u00e5 l\u00f8rdager \ud83d\ude2c"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365579559890993155": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365582211316121607": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365580253272416258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_eggen @Mrbean01956435 @MMATS38478805 @jebresil @nnpf3 Alkohol ville utvilsomt blitt klassifisert som et tungt narkotisk stoff,  hvis det hadde kommet p\u00e5 markedet n\u00e5 i v\u00e5re dager. Det er kultur og historiens veier som gj\u00f8r at det er et legalt og akseptert rusmiddel idag."
    },
    "1365586837759266817": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365586614257414151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Da \u00e6 skal si mac,mac"
    },
    "1365588346735632385": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365392694038704132",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SashyTee @haavsand99 Bruken av denne statistikken er - helt konkret - \u00e5 sammenlikne med om alle som d\u00f8r uansett \u00e5rsak, uansett om det er av, med, eller uten covid, skulle blitt ansett \u00e5 ha d\u00f8dd av covid \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f."
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365603529256275968": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365596802368606208",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Dem hopper jo bakken ned. Imponerende av kvinnene og at, kombinert-gutta sto \u00e5 overv\u00e6rte begivenheten"
    },
    "1365603845360021505": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Johaug har en taktikk dunke p\u00e5 fra start."
    },
    "1365609253583663105": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 tur p\u00e5 tirsdag formiddag i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss. I l\u00f8ype nettet. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss. Vi skal spise og drikke ved gapahuk i stadion omr\u00e5det."
    },
    "1365613213283479559": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312170637086722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @MalaWolf @juvente Nei, straff har ikke virket. Ekstremisten foresl\u00e5r samme straff som brukes for illegale stoffer, til unge under 18 \u00e5r som bruker alkohol. Det vil nok heller ikke hjelpe."
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617213907083265": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Frida Karlsson fors\u00f8kte \u00e5 takle Johaug ut av l\u00f8pet."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365622283604213761": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser ut som Norge vil v\u00e6re sjansel\u00f8s mot Sverige p\u00e5 kvinnestafetten.....\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1365624674563022848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365621544186224647",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MSkjel: Konkurrere under n\u00f8ytralt flagg. Hva er poenget? Det er jo ikke slik at vi glemmer at Bolshunov er russer. Fengsel eller frie m\u2026"
    },
    "1365628430948184065": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365018732892999681",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: Takk \u2066@kariekas\u2069  for at du sier det som det er. De store kapitalsterke akt\u00f8rene kunne f\u00e5tt l\u00e5n og brukt av egenkapitalen, i\u2026"
    },
    "1365628478939426817": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364952684755828738",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslosv: Vi har fremmet forslag p\u00e5 Stortinget om at politiet skal f\u00e5 unntak fra regelen om generell bev\u00e6pning i oppdrag der barnefamilie\u2026"
    },
    "1365628785912123396": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364882030148935682",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Alle partiene p\u00e5 venstresiden har et ansvar for \u00e5 legge fram sine planer for hvordan utslippene skal kuttes og arbeidsplasser\u2026"
    },
    "1365630984683683849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen P\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo. 12 . Mars fikk vi beskjed om at Isiflo skulle stenges og vi ble permittert fram til 18. Mai"
    },
    "1365631546321960963": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linetollefsen: N\u00e5r vi n\u00e6rmer 1 \u00e5rs dagen. Hvor var du da landet stengte ned?"
    },
    "1365632855532052483": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594309249138693",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @torewig En tredje er de, som befinner seg i den f\u00f8rste eller andre tiltaksvirkelighet, som attp\u00e5 til er adskilt fra kj\u00e6res\u2026"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365647406734442503": {
        "author_id": "1346976254570995712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365644998025367555",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@baardhaveland Helt normalt."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365649714146910212": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 175
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624078258888706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VaarFotball: En grei fyr har sendt oss denne. Lik, del, trykk, mal, whatever! https://t.co/HfcNLOLUFI"
    },
    "1365650402503458818": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365373982837526531",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JonasOslo: Aldri har en riktig avgj\u00f8relse blitt mer omtalt i norsk ball. Tom &amp; Co nede i Kristiansand snakker fortsatt om denne som en\u2026"
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365654953902112768": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365628101783396354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Gratulerer, og tusen takk, Kim"
    },
    "1365657145493053449": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg ser fram til \u00e5 ha fritid ein vakker dag, s\u00e5nn at eg kan lese alle b\u00f8kene eg er hoarding."
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365658154613276672": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/TbEWgflWbT Er dette korleis drama ser ut i eit gay forhold?"
    },
    "1365659032367886337": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365139240821141505",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Meg februar 2020 vs februar 2021 https://t.co/o4ZKXwZEaC"
    },
    "1365660504295882754": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365657796721709056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen Enig, men for \u00e5 slippe til de andre landene m\u00e5 Norge slutte \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 snerpete p\u00e5 dopingreglene #doping #langrenn"
    },
    "1365662211490856960": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Arbeiderpartiet har alltid hatt litt autorit\u00e6re trekk. De liker \u00e5 regulere alt. Folket vet ikke sitt eget beste og skal oppdras. Rent ideologisk blir det litt \u00abfeil\u00bb for dem \u00e5 da l\u00f8sne opp p\u00e5 regelverket. Liberalisering er jo \u00abh\u00f8yredreining\u00bb er det ikke? #rusreformen"
    },
    "1365662966591463431": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det ser ut som du skal erkl\u00e6re krig mot F\u00e6r\u00f8yene fordi de har sendt noen sjarker for langt nord og rappet litt sei og hyse #island"
    },
    "1365663588271153152": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fordi om DU drar til Hemsedal, Geilo eller Trysil i vinterferien, s\u00e5 klarer DU ikke \u00e5 ta ferie fra pandemien! #nisselue #idiotiskenordmenn #b\u00e6rum #smittetopp #COVID19"
    },
    "1365680723206799361": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "12. Mars fikk vite at Isiflo jobb og rekruttering senter skulle stenges og vi ble permittert. Kommunen legen og Nav sjefen i Vestre toten var der \u00e5 informere oss. Alle sjefene p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter var ogs\u00e5 der."
    },
    "1365681053361446913": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647654592610305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frihagen Fordi det er et grotesk eksempel p\u00e5 identitetspolitikk n\u00e5r man er redd for at transpersoner skal f\u00f8le seg krenket av plastleken #galskap #identitetspolitikk"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365697175825612802": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokal\u2026"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365718390866915329": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365554131772055553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OdaEWTvedt @RekstadYvind @strandroger @forungfordeg Jeg gir dem en sjanse."
    },
    "1365718765409873920": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615639302406145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@robertiiinoo @elinlestrange @fuchsiablix @roysteffensen @forsberg @kkristensen_ @LinnStalsberg Ja, jeg f\u00f8lger henne gjerne, fordi jeg kjenner henne godt. Men vi er jo uenige om s\u00e5 \u00e5 si alt."
    },
    "1365719063335481346": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597643657916420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @hvor_vanskelig @carlsbj Den kan jeg. Har tross alt 16 \u00e5rs medlemskap i SV i fjern fortid."
    },
    "1365720163165884416": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Velgj\u00f8rende med en tur til The Well fra traurige, nedstengte Oslo i dag. V\u00e5get ikke \u00e5 si fra i forkant pga smittuasjonen, men n\u00e5 er i vi hjemme og politikerne kan bare stenge stedet."
    },
    "1365720193624903688": {
        "author_id": "1300142344487030784",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 794
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365708377825947652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ViaplayGolfNO: KONKURRANSE, l\u00f8rdag:\nHvem blir best av Viktor Hovland (Retweet) og Gary Woodland (Like) p\u00e5 runde 3 i @WGCWorkday? JL Hea\u2026"
    },
    "1365722110958727174": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365721406626017280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Ja, jeg husker lignende diskusjoner med andre p\u00e5 Twitter forrige gang jeg var her. Du har all rett til \u00e5 ytre deg hvordan du vil, men jeg vil vite hvem jeg snakker med. Jeg bruker nemlig sosiale medier prim\u00e6rt sosialt. Diskuterer sjelden politikk her."
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365724922383917067": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365723012121657344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Jeg kommer til \u00e5 v\u00e6re noks\u00e5 upolitisk p\u00e5 Twitter. Jeg kommer til \u00e5 diskutere politikk av og til, men kun med saklige folk. Vil slette for fote ved behov. Og skulle det ikke g\u00e5, sletter jeg profilen igjen. Trives best p\u00e5 Facebook."
    },
    "1365725417643081729": {
        "author_id": "1353723171418075136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365724400360845315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jorgefabrega @aldogonzal @PabloAguayoW derivarse*"
    },
    "1365726333989453830": {
        "author_id": "18979562",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365692955470811145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@isobelsverkstad Beklagar sorgen \u2764\ufe0f"
    },
    "1365726419997843457": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Justisdep @Politidir @politivest Politiet skj\u00f8t p\u00e5 eller utenfor legevakten. Politimesteren i Bergen m\u00e5 fjernes."
    },
    "1365727577856425988": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726007173541895",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Jo, jeg leste din tr\u00e5d. Hvis det er s\u00e5 forbanna viktig at jeg f\u00f8lger, s\u00e5 f\u00e5r jeg vel f\u00f8lge deg. Men ikke begynn med \"det kan jeg respektere\" neste gang noen sier de ikke vil f\u00f8lge anonyme."
    },
    "1365733796868456454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 68,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 18,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Jeg pleier \u00e5 v\u00e6re helt transparent om stemmegivning. N\u00e5 kan jeg r\u00f8pe at jeg er lei av regjeringen, men heller ikke finner noe fristende ved alternativet. Det blir nok loddtrekning igjen, trolig mellom V og Ap. (Her blir det oppdateringer senere)"
    },
    "1365735106166607875": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734889174294533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ysteinOttesen Jeg har stemt p\u00e5 minst fire, kanskje seks partier (avhengig av hvordan ulike loddtrekninger falt ut)."
    },
    "1365735539316584448": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Birger57398131 Ja, loddtrekning er en bra l\u00f8sning. Du beh\u00f8ver jo ikke \u00e5 ta med alle i den. Og s\u00e5 kan du la v\u00e6re \u00e5 se hva det endte med, s\u00e5 slipper du \u00e5 f\u00f8le ansvar."
    },
    "1365736168189550593": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735622044975108",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ysteinOttesen Ja, i 2017 trakk jeg mellom fire partier. Ett av dem fikk fem sedler med i trekningen, de tre \u00f8vrige en seddel hver. Jeg sjekker aldri hva utfallet ble."
    },
    "1365737439684407304": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365736783015776259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @Venstre @Arbeiderpartiet @Senterpartiet Mitt rasjonale er at Venstre tross alt st\u00e5r meg n\u00e6rmest (Venstres Ap-hat er forresten gjensidig). Ap st\u00e5r meg p.t. noks\u00e5 fjernt, men jeg vil ikke ha norsk politikk uten et sterkt Ap og partiet t\u00e5ler \u00e5penbart ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon."
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365748666619813888": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365651599444635648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JeftoMKD @Dorcobre Depre"
    },
    "1365758674090795013": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365602527262171137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @mirski75 Og \"kp\" reknar eg med betyr kopp. Er ein kopp eit bestemt m\u00e5l, 2,5 desiliter f.eks?"
    },
    "1365760026640547845": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365583169542578176",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @Oispammy Det var det eg visste, du har gitt meg James Bond-vibbar heile vegen, du er hemmelig agent!"
    },
    "1365760855602835460": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enkelte av detaljene @asaintmaximin utf\u00f8rer er av h\u00f8y kunstnerisk verdi.\n#NUFC #NEWWOL #howaythelads #2pl"
    },
    "1365766976765898756": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734915761967110",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Off, v\u00e5tt og vilt alts\u00e5!?"
    },
    "1365770873903415296": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365741345638404102",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @SaysPhilippe @jonasgahrstore Wow! \"\u00c5 ta vare p\u00e5 de svakeste i samfunnet er en av grunnene til at jeg ikke kan stemme noe annet.\" !!! Har du vore i koma siste 7 \u00e5ra?"
    },
    "1365771692941975557": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753782475317256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @SaysPhilippe @jonasgahrstore Og det minst humane, og mest ondskapsfulle, av alle ting i den nye AAP'en; karantene\u00e5ret. Eit \u00e5r utan l\u00f8n!  H\u00e5rreisande!"
    },
    "1365772320237907968": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365765681615151109",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Er du klar over karantene\u00e5ret, \u00e5ret fullstendig utan l\u00f8n? Er ein ikkje ferdig utreda innan 3 \u00e5r, og det er ein ikkje om ein har ME og diverse, s\u00e5 tek dei fr\u00e5 deg livsgrunnlaget. Det er rein ondskap. Samtidig slenger dei milliardar etter folk som har meir eller nok fr\u00e5 f\u00f8r."
    },
    "1365772535841910784": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026"
    },
    "1365773305450557447": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733300153810953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Birger57398131 @bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore Heh, ja. Blant dei superkristelege er ikkje Krf jevligt nok, dei stemmer p\u00e5 Sylvi-Frp, for Israel. Kva pokker det har med forholda i Norge \u00e5 gjere, det forst\u00e5r ikkje eg, men for Trump gjengen s\u00e5 er dette heilt logisk."
    },
    "1365774654334513157": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594394418675714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee S\u00e5..., person som lever under de klart hardeste restriksjonene i Norge b\u00f8r ikke kunne sette ord p\u00e5 forskjellene fra \u00e5 leve med f\u00e6rre restriksjoner. Smart tenkt."
    },
    "1365777714775531522": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365757386594668547",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie NRK hadde eit realityprogram for 15(?)\u00e5r sidan eller noke slikt, dei som skulle lage revy. Og her fann eg det. https://t.co/AMdkTdhxx4"
    },
    "1365778040777801728": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "@linjeanwil hei linda, har du lyst til \u00e5 v\u00e6re en del av en anonym sp\u00f8rreunders\u00f8kelse? Du og mannen din? https://t.co/fTJI0g8W1u  vi setter stor pris p\u00e5 dette \u2665\ufe0f"
    },
    "1365779039319961605": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753862288769032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Vinmonopolet er mitt favoritt-monopol. Eneste problemet er de KrF-regulerte \u00e5pningstidene. For \u00e5 tilfredsstille en smal, trangsynt velgergruppe av konservative kristne p\u00e5 S\u00f8rvestlandet holdes resten av landet som gisler #stoppgalskapen"
    },
    "1365779371383001088": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365653328256974850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt Noe er da bra med Venstre. Ikke minst Rusreformen. Der har R\u00f8dt bare gitt sin st\u00f8tte. Her b\u00f8r R\u00f8dt engasjere seg for \u00e5 f\u00e5 den uskadd gjennom i Stortinget. Noe viktigere sak finnes knapt dette \u00e5ret."
    },
    "1365780603128467457": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365760647259168777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud @MagneBjella Det var ny info. O.prisen er 67$ fatet,EU kj\u00f8per gassen v\u00e5r. Me er st\u00f8rste lakseprodusenten&amp; eigarane er Norges rikaste folk.Kvifor bygg Tyskl. ei gassr\u00f8rledning til til Russl, viss dei ikkje treng gass?VW bygg om k.kraftv. sitt i W.burg t gas. &amp; me har helikopter p\u00e5 Mars:)"
    },
    "1365781005513224193": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779880739295235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Var bare mulig \u00e5 argumentere med covid, ellers ville de mistet sitt viktigste forhandlingskort"
    },
    "1365781771950899201": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365607771744444418",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Troms\u00f8 har fin natur, men byen er forlengst \u00f8delagt av respatexbygg."
    },
    "1365782305965506560": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365759850752450562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Det stod ingenting om traktorprodusenten Valmet her, dei bygde ogs\u00e5 Porsche Boxster og SAAB Cab der. Og kva med W\u00e4rtsil\u00e4. Ingen av dei hadde kome av flekken utan olje."
    },
    "1365782831490809858": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778448669630464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Eg snakkar ikkje direkte feil, koronapakkane, mann."
    },
    "1365783068171251718": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365776504563580932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @mirski75 Ok, s\u00e5 det er ei fast m\u00e5l alts\u00e5."
    },
    "1365784097185005572": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365782764604243970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linjeanwil tusen hjertelig takk! Partneren din kan gj\u00f8re det ogs\u00e5!"
    },
    "1365785879252512772": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775264886771713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee Jeg mener det jeg skrev: At Oslo er underlagt de klart hardeste restriksjonene i Norge. Om du ikke \u00abdeler den definisjonen\u00bb forklarer det jo en hel del."
    },
    "1365786364688666624": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365785500343300099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella No m\u00e5 du slutte opp, me har helikopterdrone p\u00e5 Mars for \u00f8yblikket. :)"
    },
    "1365791929171128325": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791000367620098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Eg tenkjer p\u00e5 Nyb\u00f8 sine vener i hushaibransjen f.eks. Og eg tenkjer p\u00e5 vanlege arbeidstakarar som gjekk eit halv\u00e5r utan l\u00f8n, og mange som ikkje har f\u00e5tt ein drit."
    },
    "1365792192179109889": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779371383001088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Raudt Noe er da bra med Venstre. Ikke minst Rusreformen. Der har R\u00f8dt bare gitt sin st\u00f8tte. Her b\u00f8r R\u00f8dt engasjere seg\u2026"
    },
    "1365792606756753411": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791900570161163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Her er i fr\u00e5 Sunnm\u00f8re(sj\u00f8lvsagt) :) https://t.co/iWSjnF1uTI"
    },
    "1365794454964211715": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@NRKno Sa Linda Eide at Hitler var sur? Hun kan ikke bare dikte opp noe om Hitler."
    },
    "1365795796587859968": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792903973511172",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Og kva meinar du @MagneBjella med at finnane mista Nokia? Nokia eksisterar den dag i dag og er finsk. https://t.co/Cng3PLeuUO, og toppsjefen heiter Pekka til og med. :)"
    },
    "1365796788754669575": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794517685829639",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Det har vore utvikla alvorleg mykje teknologi p\u00e5 norsk sokkel som vert brukt andre plassar. https://t.co/f5RH66Ft7w"
    },
    "1365797947426930690": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797117013483526",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @kjemiSarah Det har alltid skjedd og skjer kontinuerlig, det er ikkje noke politikarar f\u00e5r gjort noke med. Heldigvis. Men politikarane kan s\u00f8rge for at vindkraft, og lakseoppdrett for den del, m\u00e5 betale same skatten som vasskraft m\u00e5. Styre med sk.&amp;avgifter."
    },
    "1365799096099954691": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797798675947526",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @kjemiSarah Det er forskning p\u00e5 batteri-, sol- og atom-energi i Norge ogs\u00e5. Det er der politikarane k\u00f8ddar det til det vert t\u00f8ys. \"No skal det satsast p\u00e5 diesel!\" \"\u00c5j, nei, me m\u00e5 forby diesel!\" \"Juhu! Vindturbinar overalt,gr\u00f8nt som faen!\" \u00c5j, nei, det har eg aldri sagt, vil'kje ha vindkraft\""
    },
    "1365800538214907911": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790881752694784",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @jensfh - kunne du gjort meg en tjeneste? Kan du sp\u00f8r statsministeren om hun ikke ans\u00e5 ektemannen sin som essensiell og\u2026"
    },
    "1365807090015567877": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365438926991855624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Cannabis er n\u00f8dvendigvis ikke bra for alle. Noen t\u00e5ler det ikke i det hele tatt. Slik kan det v\u00e6re med mange rusmidler."
    },
    "1365811131391094785": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365774480740651013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Da er dere vel ogs\u00e5 for \u00e5 innf\u00f8re kriminalisering og straff for de unge under 18 \u00e5r som ruser seg p\u00e5 alkohol? Det er som kjent alkohol og tobakk som skader og dreper flest. Alkohol er som kjent det stoffet som for\u00e5rsaker mest vold, drap og ulykker."
    },
    "1365813784531640323": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365811131391094785",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @nnpf3 Da er dere vel ogs\u00e5 for \u00e5 innf\u00f8re kriminalisering og straff for de unge under 18 \u00e5r som ruser seg p\u00e5 alkohol? De\u2026"
    },
    "1365819704682684420": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tenk om alle de landene som er blitt bombet av USA skulle gjengjelde bombingen. Det hadde lagt landet \u00f8de. Over Vietnam slapp USA flere tonn bomber enn det ble sluppet i samtlige land under ww2 . virthttps://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/usa-bombet-mal-i-syria-1.1836358"
    },
    "1365822062724530178": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365819704682684420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: Tenk om alle de landene som er blitt bombet av USA skulle gjengjelde bombingen. Det hadde lagt landet \u00f8de. Over Vietnam\u2026"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365891424374423553": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364687499252137986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "God tr\u00e5d, det er eit s\u00e6rs viktig val til hausten. Skal Erna f\u00e5 lov \u00e5 fortsette og dekonstruere og amerikanisere Norge? Ikkje faen! https://t.co/BO17rmSqbH"
    },
    "1365892319149514753": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365755565197176832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaraldEndresen @Oddingen \u201cBare Frp?\u201d Raudt, Cicero osv, seier det same."
    },
    "1365908002906210306": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791559455760391",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind Se alltid lyst p\u00e5 livet\ud83c\udfb6- det er du visst veldig god p\u00e5\ud83d\udc9d"
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365925226740121601": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity #itstheweekend\n\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83e\uddfe\ud83d\uddc2\ud83d\udcd2\ud83d\udcd4\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\u26ea\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udf77"
    },
    "1365926780788498432": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365908059319635973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Et sosialliberalt sentrumsparti som er for alt som er politisk korrekt, men som ikke mener noe i kontroversielle saker er simpelthen ikke styringsdyktig #leggnedpartietvenstre"
    },
    "1365928632225587200": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365899080342376450",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@mnwild tar sin 6. strake seier med 0,3 sekunder igjen av sudden death mot Kings.\n@zuccarello36 har poeng i 6 kamper p\u00e5 rad.\n#MINLAK #NHL https://t.co/sjF3coYqQR"
    },
    "1365929218803175424": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365601174523682816",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrederikGnatt: Dette m\u00e5tte ogs\u00e5 komme. Synes James er veldig god her."
    },
    "1365937521004273666": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Del: 1: VM OBERSTDORF: VIKTIG REGELENDRING FORAN TEAM SPRINT S\u00d8NDAG\nEndrer antall lag i lucky looser og antall direktekvalifiserte. Normalen er da videre at de to beste lagene i hver semifinale g\u00e5r rett til finalen, pluss at de seks beste tidene ogs\u00e5 tar seg videre"
    },
    "1365938107326021632": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Del 2/3: I en melding fra det internasjonale skiforbundet, FIS, like f\u00f8r det hele tar til, opplyser de at det, grunnet muligheter for store endringer i sn\u00f8forholdene mellom semifinaler og finaler, blir gjort endringer i reglene for rennet."
    },
    "1365938173554130946": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "3/3: I stedet for seks s\u00e5kalte lucky loosers, kuttes dette ned til bare to lag som g\u00e5r videre p\u00e5 tid, mens det heller da blir slik at de fire beste lagene fra hvert semi-heat er direkte til finalen."
    },
    "1365947774949294080": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365788133141454848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no @ninakkaninak I alle dager... er ikke dette tvert imot banalt enkelt? Oslo forholder seg til sentrale og tungt befolkede knutepunkt i Europa som som Molde til Oslo. Sentrum vs periferi."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365963318754750469": {
        "author_id": "1347254283562061827",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582882287288322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilmarLMjelde: Trump befester sitt grep om partiet p\u00e5 CPAC:  jeg skrev om de-institusjonaliseringen av GOP i NST i fjor: https://t.co/i\u2026"
    },
    "1365964722072412165": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365968980402458624": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "609050154168164352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarieLouise_HS Tjuv."
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365972679338192899": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 55
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EinarTornquist: Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl: \u00abJeg er ikke imponert over de frivillige i SOS-Barnebyer. Jeg registrerer at det er jevnt\u2026"
    },
    "1365977024356089858": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921018964041730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup Jeg er sterkt h\u00f8rselshemmet, s\u00e5 absolutt funksjonshemmet. Skal sjekke saken du nevner og se hva Venstres begrunnelse eventuelt er."
    },
    "1365977300915879940": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Det avsnittet var nok akseptabelt for noen p\u00e5 70,80 og 90 tallet. Ihvertfall for de innvidde politifolk. Men n\u00e5 er det ikke brukbart lenger. Det stinker av overv\u00e5kningspoliti og registrering av politisk opposisjon."
    },
    "1365977676201263105": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365977266866556930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup @laserlasse Det kan v\u00e6re mange veier til et m\u00e5l, men ja, dette kan v\u00e6re et argument mot Venstre. Jeg skal unders\u00f8ke og vurdere det."
    },
    "1365978109506379780": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skrikerunger? Landsmoder og lege Gro Harlem Brundtland har l\u00f8sningen (fra Thorbj\u00f8rn Jaglands selvbiografi). https://t.co/HETxjHPynb"
    },
    "1365978308207403008": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonwesselaas: @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Den handlingsplanen for politiet (2011-2015) der det avbildede\u2026"
    },
    "1365978930038132739": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941446679949316",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Lurt, s\u00e5 blir ingen av NNPF sine medlemmer forledet til \u00e5 beg\u00e5 straffbare han\u2026"
    },
    "1365979020454727680": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365979385703071746": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979017338306561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie En eventuell sammensmelting m\u00e5 vente til etter at jeg er d\u00f8d, i alle fall til jeg er pensjonert."
    },
    "1365981128570638336": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk R\u00f8dt st\u00f8tter jo Rusreformen. Burde ikke partiet legge seg i selen for \u00e5 f\u00e5 den helskinnet gjennom Stortinget. Det er utvilsomt en veldig viktig reform. Et helt lite paradigmeskifte."
    },
    "1365984962672001024": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984113258332162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aasewet @erlemarie Bra. Eg skriv nynorsk n\u00e5r det trengst, men det litt konservative bokm\u00e5let blei hovudsporet for meg."
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986237887168514": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985880649924610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juliabeate Jo, det er helt usannsynlig. Og ja, Ap snur lett kappen etter vinden. Partiet t\u00e5ler ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon, som jeg nevnte."
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365989045776613376": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ser at Peter Schlickenrieder er i st\u00f8tteapparatet til det tyske langrennslandslaget, @DavyWathne.\nBlir nostalgisk for tida der du kommenterte h\u00f8ydepunktene fra verdenscupen i langrenn....."
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365992757467176960": {
        "author_id": "1363069922809643008",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945702719832068",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politiagder: #Kristiansand. Politiet har kontroll p\u00e5 en gjest som skal ha ut\u00f8vd skadeverk p\u00e5 hotell i sentrum."
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365995327124340737": {
        "author_id": "1356988145724755978",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365891936905797637",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Utrolig provoserende. https://t.co/sihqlxdk5t"
    },
    "1365996511209922564": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365996311464603651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjartana @lenateacup Ja, jeg hadde en mistanke om det."
    },
    "1365997476529000449": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984511637524480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sjoelvesten Vil dem ikke vinne?"
    },
    "1365997737766961152": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1365997777533210624": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal i 75 \u00e5rs bursdag selskap til min pappa neste helg. Det blir et lite bursdag selskap med f\u00e5 gjester. Middag, kaffe og kaker"
    },
    "1365998613512548356": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365928710860402690",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Man kan jo ane litt hvorfor det ikke blir noe barn nummer tre n\u00e5r barn nummer to st\u00e5r opp klokka 6 en s\u00f8ndag morgen og syne\u2026"
    },
    "1365998676531945473": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365998081716682753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sjoelvesten Utrolig passivt forsvarsspill p\u00e5 1-0"
    },
    "1365998853871312897": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tok en runde med flytende Plumbo hjemme i formiddag. Fantastisk rengj\u00f8ringsmiddel, s\u00e6rlig ufortynnet. Det kan g\u00e5 med litt lakk, maling og emalje, men rent blir det."
    },
    "1366003500627488768": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000823151517696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Jeg oppfattet aldri s\u00e6rlig motstand mot sosial distansering, i alle fall ikke her i landet. Kun en viss skepsis til ansiktsmasker."
    },
    "1366003740948516865": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366005110296444929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ronneberg Sannsynligvis det sitatet Solberg er mest lei av \u00e5 bli minnet om."
    },
    "1366006716974907392": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987699899977732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt Det sammen kan en si om de kommuner som m\u00e5 huse baser eller gi kaiplass til atomub\u00e5ter. Beslutninger  om denslags er for alvorlig til at en kan overlate det til folkevalgte. Det m\u00e5 folkeavstemning til i kommunene.."
    },
    "1366006742656630787": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "FORBANNA DEILIG DETTE VAR LETTMATCH"
    },
    "1366007376025948161": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366007416727494657": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366007059066585089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Flere tall:\nAnt innbyggere Molde 80+: 637\nAnt innbyggere Stovner 80+: 776\n\nAnt innbyggere Molde 70+: 2.023\nAnt innbyggere\u2026"
    },
    "1366008005163167746": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365999195384119296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sjoelvesten Men spiller godt utover omgangen og snur det til pause. Imponerende."
    },
    "1366010736946909184": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden jeg begynte p\u00e5 Thorbj\u00f8rn Jaglands selvbiografi, har \"Frihetens forpost\" g\u00e5tt p\u00e5 autorepeat i hodet. N\u00e5 er det rett f\u00f8r jeg skyter meg (til manges glede)."
    },
    "1366010789992288263": {
        "author_id": "1347254283562061827",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 er det vel litt forskjell p\u00e5 konsekvensene av utbrudd i stor Oslo, og en liten provinsiell landsby som Molde. Det er lettere og f\u00e5r langt mindre konsekvenser \u00e5 stenge ned en liten landsby som Molde, fremfor utbrudd i Oslo, og ett par andre norske byer\nhttps://t.co/mImWx1EqfH"
    },
    "1366013035601616901": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579660168421377",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: Har virkelig jakten p\u00e5 potensielle rusbrukere v\u00e6rt s\u00e5 viktig for dannelse av selvtillit og identitet hos enkelte i polit\u2026"
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366015676863967232": {
        "author_id": "1067374157053214720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Er det ikke nok og se den ordf\u00f8reren for \u00e5 se at han er en tosk, men han har vel f\u00e5tt beskjed fra Erna for selv t\u00f8rr ho jo ikke"
    },
    "1366015810641285124": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013912081182720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DavyWathne: Men da kan vel kanskje ofrene for @NAVnorge-skandalen, kronisk syke og folk p\u00e5 arbeidsavklaring f\u00e5 pengene sine? https://t.\u2026"
    },
    "1366015816001544193": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015177766932485",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Eller som tenker annerledes enn deg."
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366021082042531842": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938566820466689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TuvaMoflag: Kj\u00e6re Oslo-folk! Tusen takk for innsatsen gj\u00f8r i kampen mot koronaviruset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ingen har hatt s\u00e5 t\u00f8ffe tiltak som dere. Vi sk\u2026"
    },
    "1366022483300782086": {
        "author_id": "1363069922809643008",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011789159391236",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politiagder: Det ligger en Askeladden 605 Explorer med 100 HK Mercury p\u00e5 \u00f8stsiden av Toppdalselva ved Kjevikbroa. Reg nr p\u00e5 b\u00e5ten er BB\u2026"
    },
    "1366023023892041730": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366021671426154500",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Jeg misliker begge regjeringsalternativene, ja (derfor kunne sofaen v\u00e6re et alternativ). Venstre er aktuelt fordi partiet tross alt ligger meg n\u00e6rmest. Ap er aktuelt fordi norsk politikk trenger et sterkt Ap, og partiet t\u00e5ler ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon."
    },
    "1366025772197101569": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943562014179329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 Det er ikkje milliardar det er snakk om her, det er menneske-skjebnar/-syn. NAV/AAP, skandale."
    },
    "1366026092650315776": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366025365685235712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Ja, behov for maktskifte er et selvstendig argument for meg. Avgjorde min stemmegivning i stortingsvalgene i 2005 og 2013, samt kommunevalget i 2015. Men denne gangen er alternativet s\u00e5 ille at det er vanskeligere."
    },
    "1366026415762767877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366025174118768643",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LenaSG @rossavik Du fikk mitt f\u00f8rste hjerte. Dem blir det neppe mange av."
    },
    "1366027153675018242": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "SV vil ha dine innspill! https://t.co/TxEeriNjgb"
    },
    "1366027256771076101": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bedre krisepakke med SV-gjennomslag https://t.co/LKriNP9CGG"
    },
    "1366027409124974593": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gjennomslag for mer til pensjonistene https://t.co/VUUAmZCX8E"
    },
    "1366031617542795266": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366031162565677059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Ja. Derfor er Ap med i betraktning, for en sjelden gangs skyld."
    },
    "1366032291378700290": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366031162565677059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays Blant annet derfor. Har ikke helt vent meg til at det ikke er mulig \u00e5 redigere meldinger p\u00e5 Twitter. N\u00e5 tror jeg uansett at jeg setter strek. Takk for diskusjonen."
    },
    "1366035631302987776": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365764400515338247",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det som kan skje hvis man lar storfe pare seg med pandaer. Men de er ganske fine. https://t.co/v8g05xNsDH"
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366046321279438850": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365728957874794496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @catobellingsen: S\u00e5 du L\u00f8rdagsrevyen i kveld? Da vet du at om du \u00f8nsker en r\u00f8dgr\u00f8nn regjering til venstre for midten s\u00e5 er det kun et pa\u2026"
    },
    "1366046671659008000": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645584942653442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjerstiBjorkmo For eksempel: De som setter spr\u00f8yter, er i utgangspunktet ikke definert som utsatt helsepersonell. Men ved slutten av dagen kan det v\u00e6re doser til overs. Da kan disse likevel bli vaksinert. Alternativet er at doser g\u00e5r til spille."
    },
    "1366046713753047043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364603229624033280",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nHvorfor skal folk v\u00e6re s\u00e5 redde for \u00e5 g\u00e5 til tannlegene?\n@Tannlegefor @TannlegeCamilla @SVparti https://t.co/1DHUAKMyrv"
    },
    "1366046780178239494": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364546802205290497",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Kommunen er folks sikkerhetsnett, det m\u00e5 styrkes! https://t.co/221rkIcAyl"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366052980114534401": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016621081481218",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @magnussen_age: Den siste viking har bytta ut pipa med en trepinne. Like greit\ud83d\ude00 https://t.co/htyn9dacBq"
    },
    "1366059898769932299": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Bibelsk bannskap er absolutt \u00e5 foretrekke fremfor vulg\u00e6r bannskap. Men hensikten er selvf\u00f8lgelig ikke \u00e5 mobbe noen som helst."
    },
    "1366063115058700295": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002115974340610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinolav: Skj\u00f8nner dere n\u00e5 hva Kristiansund har \u00e5 stri med? https://t.co/EQ9cmr6A5U"
    },
    "1366065873002385409": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nordm\u00f8ringer, Sunnm\u00f8ringer og Tr\u00f8ndere hatet molde lenge f\u00f8r det ble popkultur. #gj\u00f8rdetforoslo"
    },
    "1366068370207031296": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Kritikken av Oslo er skivebom. Hovedstaden har gitt mer i kampen mot pandemien enn de fleste, og vist en utholdenhet som f\u00e5\u2026"
    },
    "1366070693205532680": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Rart at ellers oppeg\u00e5ende politikere som Kjersti Toppe i SP er s\u00e5 uopplyst. Politikere som H\u00f8ye og gamle Thorvald Stoltenberg fikk innsikt i forholdene via Ninni Stoltenberg og Arild Knutsen. Det var n\u00e6rkontakt med folk fra rusmilj\u00f8ene som gjorde at de fikk opp \u00f8ynene og forstod."
    },
    "1366072840387182597": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg er s\u00e5 lei alt dette VAR greiene.\nSnakk om straffe/ikke straffe p\u00e5 de merkeligste situasjoner i hver kamp. Tar ekstreme mengder fokus.\nGet on with it.\n\nOg nei jeg synes for\u00f8vrig ikke at United skulle hatt straffe mot Chelsea."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366076916797739009": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 73
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366073536750755842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: T\u00f8ffere tiltak i Oslo igjen. Gj\u00f8r det for Molde."
    },
    "1366080285402673155": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067246049673218",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@softestbeige Typisk deg \ud83d\ude06\ud83d\ude1d"
    },
    "1366081000892162055": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080455049695233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Ok, da blir det politikkutvikling og kanskje ny bok hvis matbutikken er det eneste som er \u00e5pent i tida fremover."
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366082536527511555": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036324998926337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale ....men Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl er ikke imponert over Tottenham #moldeordf\u00f8rer"
    },
    "1366083534411227140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God helg og kveld til dere alle p\u00e5 Twitter"
    },
    "1366083881900912655": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054891320467460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SkarpMathias Kontekst er utrolig viktig. Om de bare ga et skriv p\u00e5 hva man skal gj\u00f8re uten no om eller men hadde det blitt fullstendig kaos. Politikerne er oppriktig oppgitte, ikke av folket, men av \u00e5 m\u00e5tte gj\u00f8re dette mot de de representerer, og det er fullt forst\u00e5elig"
    },
    "1366084155319209987": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366082996428767235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Vi f\u00e5r leie en buss med guide. Litt bekymret for \u00e5 g\u00e5 meg bort, s\u00e5 langt mellom folk der. https://t.co/VChHTdxYBd"
    },
    "1366085085406068736": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079022057283586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runafk: Jeg har bestemt at innen 12. mars m\u00e5 norske politikere finne et nytt dikt \u00e5 sitere p\u00e5 pressekonferanser. Etter ett \u00e5r med \u00abTung\u2026"
    },
    "1366085912300519425": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954652236300291",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eriklun: Molde-ordf\u00f8rer: - Lite imponert over hva de allierte fikk til under krigen"
    },
    "1366087365706539015": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084437394546698",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Laugums_: Hvis det blir enda en h\u00f8yreregjering eller noe som likner (SP og de) s\u00e5 orker jeg faktisk ikke. Det g\u00e5r ikke. Fire nye \u00e5r med\u2026"
    },
    "1366088258535456772": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 73
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366073536750755842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: T\u00f8ffere tiltak i Oslo igjen. Gj\u00f8r det for Molde."
    },
    "1366088609363881986": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt usikker p\u00e5 om det var lurt av Moldes ordf\u00f8rer \u00e5 hyre Anders Gr\u00f8nneberg som kommunikasjonsr\u00e5dgiver."
    },
    "1366090614564151296": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Det var heldigvis lenge f\u00f8r Sven O. H\u00f8iby sto opp igjen for \u00e5 bli ordf\u00f8rer https://t.co/dw7wEMh6BX"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366094501702471691": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088356027850752",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yngvevag @Vin7lfc8 Men Norge har aldri v\u00e6rt en normalbakke hoppere. Tror vi hadde vunnet i storbakken, som blandet lag egentlig. Dem e best p\u00e5 \u00e5 fly - og ikke der du m\u00e5 opp i lufta."
    },
    "1366098010208354304": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097564823658507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yngvevag @Vin7lfc8 F\u00f8ler gutta som gj\u00f8r en hver sin elendig hopp."
    },
    "1366100335484416003": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er v\u00e5r.. \u2764\ufe0f https://t.co/gbBgTKFKO3"
    },
    "1366100613625499651": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EllAnden V\u00e5ren er her.."
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366107198317867009": {
        "author_id": "1300142344487030784",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2054
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077225804718081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ViaplayGolfNO: KONKURRANSE, s\u00f8ndag:\nHvem blir best p\u00e5 de siste ni hullene av Viktor Hovland (Retweet) og Scottie Scheffler (Like)?\n\nVal\u2026"
    },
    "1366107314793689089": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366026583958560775",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 Ikkje at dei har korta ned AAP fr\u00e5 4-3 \u00e5r og innf\u00f8rt karantene\u00e5r= 1 \u00e5r utan l\u00f8n !!! D\u00e5 er det over p\u00e5 sosialen og begynne \u00e5 selge alt du har av verdi. \u00d8ydelagde liv. H\u00f8gre i eit nataskal. Og s\u00e5 har dei vel snakka om 0-visjon for sj\u00f8lvmord\ud83d\ude44Idiotane."
    },
    "1366108391391821825": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366107006478798850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg @kjetilba @Kvalshaug Kjell Magne fremst i polk\u00f8a med storetromme og snertne dansetrinn. Det er slik det er i Molde. Det ser eg p\u00e5 Dagsrevyen ein gong i \u00e5ret."
    },
    "1366109895880237057": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@NRKno @Meteorologene Varmerekord i februar for to m\u00e5lestasjoner. Dette sier ingenting, for m\u00e5lestasjonene har ikke eksistert s\u00e6rlig lenge."
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366111395625000962": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056230066810886",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gukkino: Venter til korona er over s\u00e5 binger jeg alle pressekonferansene"
    },
    "1366115196272582657": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102715986804747",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FinnTokvam @MortenMyksvoll @aasewet @sprakradet Fenom\u00e9net heiter, hald deg fast; sportskommentator."
    },
    "1366117698447552514": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046434705997828",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @safinadeklerk: Prakteksempel p\u00e5 folkevalgt uten noen form for bakkekontakt med situasjonen til velgerne. \n\nKj\u00e6re Arild, noen ganger er\u2026"
    },
    "1366120074260717568": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108882389655560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anineki Moldejazzen starta tidleg i \u00e5r."
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366123497089626113": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366111272316657666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Eg har vel insett etterkvart at Toto-fans har begynt \u00e5 bli lei, og leie seg, over mi stadige nedrakking av kor glatt og kjedelig Toto er. S\u00e5 no har eg trappa ned til ein gong for 14-dagane eller deromkring."
    },
    "1366129394360680451": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119298385797131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Det er berre \u00e5 ringe r\u00f8rleggaren igjen!"
    },
    "1366130174245412876": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366129745474301953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Men for 5 \u00e5r sidan hadde no dette vore ein livsfarleg ledelse. Bank i bordet!"
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366134024725479424": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366130399273959425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Juhuu! Det gjekk bra! No vinn me!"
    },
    "1366135054565584898": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366121380849270786",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @tv2nyhetene Trump/Listhaug-logikk, og velgarane deira bit p\u00e5."
    },
    "1366137060839587841": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948560483745793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Heimatt for \u00e5 gifte seg med is-bilsj\u00e5f\u00f8rar."
    },
    "1366140789101891586": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366155416137314310": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde bad, Oslo good."
    },
    "1366156164250144772": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990166234546179",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Om du synes det er vanskelig \u00e5 jobbe hjemmefra i et \u00e5r, risikere at jobben ryker fordi hele industrien g\u00e5r adundas, ikke m\u2026"
    },
    "1366156215177347078": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363836130244845570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Vi f\u00e5r ikke m\u00f8ttes fordi vi ikke er gift. Hva svarer @Regjeringen? \u00c5 kreve karantenehotell for ektefeller. S\u00e5, hva er argu\u2026"
    },
    "1366156268486942720": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976034265493506",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Ser paralleller til de folka som mener at \u00abjamen det g\u00e5r bra, du holder ut litt til, det ekke s\u00e5 ille, vaksine kommer snart\u2026"
    },
    "1366158090681413634": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076965254488072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: I alle land har covid-19 v\u00e6rt en storbyplage. Det er ingen grunn til \u00e5 tro at det skulle v\u00e6re annerledes i Norge, og her\u2026"
    },
    "1366160447209041920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En ordf\u00f8rer i Molde har selvsagt ikke peiling p\u00e5 covid-h\u00e5ndtering i Oslo. S\u00e5 hvorfor blir Oslo-folk s\u00e5 sykt krenket av litt kritikk? Har dere ikke f\u00e5tt med dere at Norge har en by/land-konflikt? Oslo vs alle sm\u00e5 sh*tholes med mindreverdighetskompleks #molde"
    },
    "1366161109762404355": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364671518131822593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @erna_solberg. Hvordan skal jeg produsere flere barn om du ikke slipper inn min kommende ektemann i landet? Grensa er\u2026"
    },
    "1366161118591414272": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1366161174149095426": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363549129973133312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Kan du ikke bare dra til kj\u00e6resten din om han ikke f\u00e5r reist inn?\" sp\u00f8r mange. Nei, mange kan ikke reise til kj\u00e6resten/fo\u2026"
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366177558300143617": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822690867761152",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Jeg er her i min leilighet, alene, uke etter uke, permittert, fordi vi ikke skal spre viruset, og s\u00e5 h\u00f8rer jeg at folk har dra\u2026"
    },
    "1366177641087254528": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147151248707586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Knuthov H\u00f8rer folk har full fest og drar p\u00e5 afterski.\n\nVi sitter alene i v\u00e5re hjem, og f\u00e5r ikke en gang kj\u00e6rester, kommen\u2026"
    },
    "1366180437316554757": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359487889449582592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: En mann med barn heter far.\u00a0\n\nEn dame med barn heter mor.\u00a0\n\nSiden lebiske par er to m\u00f8dre kan det v\u00e6re en god ide \u00e5 skille\u2026"
    },
    "1366180724584366081": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102821242867724",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Senterpartiet vil ikke i regjering med SV. Da er den eneste m\u00e5ten \u00e5 f\u00e5 en liberal r\u00f8dgr\u00f8nn regjering at SV er s\u00e5 store at\u2026"
    },
    "1366180815227486210": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366105969894301696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Eventuelt hvis mdg og r\u00f8dt blir store nok og SP en del mindre kan vi kanskje tvinge gjennom en regjering uten SP"
    },
    "1366181596999659521": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365710215182753809",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Etter \u00e5 poste om Partiet de kristne s\u00e5 la jeg merke til noen som hadde hatefulle meninger om Kristne.\n\nLa meg gj\u00f8re det he\u2026"
    },
    "1366181944296427520": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365487054898003968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Kanskje det er p\u00e5 tide at vi og gj\u00f8r det...\nhttps://t.co/JFq4VxoLFY"
    },
    "1366182452427968517": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365396441041100800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Hvis noen tror vi er in\u00e6rheten av \u00e5 ha progressiv nok politikk til \u00e5 unng\u00e5 en klimakatastrofe s\u00e5 tar de grundig feil. \nhtt\u2026"
    },
    "1366182756267524096": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061664194891782",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Dette er hvorfor vi trenger en progressiv formueskatt.\nDe 10% rikeste l\u00f8per fra 90% av populasjonen og den trenden vokser.\u2026"
    },
    "1366203347217371136": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/XygqtR1MGH Yes. Eg saknar tida d\u00e5 valet ikkje berre var mellom iPhone eller Samsung."
    },
    "1366215739120754688": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366216497719304203": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976180793425921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Hvem er de beste ikke-bin\u00e6re folka \u00e5 f\u00f8lge? \n(Alle plattformer)og hvilke blogger, b\u00f8ker og filmer m\u00e5 folk se? #transnorge"
    },
    "1366217584065003522": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1337535346280697861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KToppe: Senterpartiet st\u00f8ttar ikkje Human Rights Service https://t.co/XeEB5NTivY"
    },
    "1366218268562890759": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1315971403489869825",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Actis: Vi er glad for at @Senterpartiet vil styrke behandlingstilbudet til alkoholavhengige i utkast til partiprogram for 2021-25. @KTo\u2026"
    },
    "1366218513845805057": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043456066514947",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Jeg vil rose @KToppe. En av de mest arbeidende, dyktigste stortingsrepresentantene vi har.\n@Senterpartiet \nhttps://t.co/d1K3\u2026"
    },
    "1366218949248090112": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366089379979153412",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Har v\u00e6rt mange ganger i Molde. En kjedelig by med sv\u00e6rt vakre omgivelser. \n\nBefolkningen er spredt over stort areal. I min lill\u2026"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366273555181293568": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity\n\u26c5\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83d\udcd4\ud83d\udcd2\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83e\uddfe\ud83d\udcb0\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcfa\ud83c\udf77"
    },
    "1366276929297481729": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086935584919554",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje @heidimoffe 1+1=2 , pi og hypotinus og s\u00e5nn. Erna heiter statsministeren v\u00e5r. Bowie-kniv er t\u00f8ft."
    },
    "1366279461411450882": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106196843839490",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Kl\u00e6bo e jo en time f\u00f8r Bolshunov i fart. https://t.co/ghZjQs0Hox"
    },
    "1366283323874693120": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle som tenker de har hjerterom og husrom kan s\u00f8ke \ud83c\udf3b https://t.co/8PXj8H1dI0"
    },
    "1366285835319074818": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Viste du?\n\nHarald \u00d8stberg Amundsen er fetteren til Bod\u00f8/Glimt-spilleren Isak Helstad Amundsen. F\u00f8rstnevnte f\u00e5r sin VM-debut p\u00e5 15 km i Oberstdorf."
    },
    "1366287281682849792": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281189124939780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Rusreformen er fin den \ud83d\udc4d men bortsett fra det er Venstre den snille gutten i klassen som ingen jenter vil ligge med og som l\u00f8per og gjemmer seg hver gang det dukker opp noe skummelt...Legg ned Venstre og KrF. Dritten i midten"
    },
    "1366288594869059586": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046390204444673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @michelfosho: ordf\u00f8reren i hobbitun: - jeg er lite imponert over hva gondor har f\u00e5tt til. det virker som om de aldri kommer til \u00e5 f\u00e5 kon\u2026"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366309660094046210": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 94,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hvis jeg f\u00e5r \u00e9n \"Gj\u00f8r det for Oslo\"-sms til n\u00e5, begynner jeg \u00e5 klemme fremmede folk spontant. Uten munnbind."
    },
    "1366310134482423808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366309923026534400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Pokker. Du kjenner meg for godt."
    },
    "1366311289044279296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Dagens kommentar: Hva n\u00e5r artister ikke vil spille jazz p\u00e5 en festival med en v\u00e5penfabrikk som sponsor? Da er markedskrefter i sving, og Jazzfestivalen m\u00e5 tilpasse seg. https://t.co/Xxp5Tdvofr"
    },
    "1366315231794839552": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366314380040765442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JorgenBakken Ja, m\u00e5let m\u00e5 v\u00e6re at H\u00f8ie holder en egen pressekonferanse om meg."
    },
    "1366322105730682880": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943532922503172",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@suburbida Det var i det minste mulig \u00e5 spise p\u00e5 kaf\u00e9, men du har et poeng."
    },
    "1366327502579326978": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366319280938180608",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mikkelickski: Syklister i Oslo\ud83e\udd8a https://t.co/6EUKoqKvGD"
    },
    "1366333392376246272": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd89@Folkehelseinst \ud83e\udd89\n\nFyi\n\nKM dekket er bl\u00e5st for lenge siden. https://t.co/WQ2rH0l6JC"
    },
    "1366342396729036801": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366278157440016385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje @heidimoffe Det var kanskje litt vel briefete og for mykje flashing av kunnskap det der \u2026 sorry! :)"
    },
    "1366343976920506368": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366276257604845571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrorudFotball Aksel Bergo det p\u00e5 bildet.  Skjegg og briller!"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366344373806526466": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Helt nydelig. \nMen det blir lite av det i v\u00e5rt hjem ettersom kona ikke liker det.\nTror vi Fruktn\u00f8tt-entusiaster er en minoritet. \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udf6b https://t.co/xPAs5CAkMP"
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 134,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366348420324216833": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366333203523502081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oddsbk: .@TromsoIL tok nylig initiativ til en norsk boikott av fotball-VM i Qatar i 2022. Flere klubber har i etterkant stilt seg bak d\u2026"
    },
    "1366348592399679489": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366337697242038272",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Vet du om h\u00f8yre planlegger \u00e5 brande seg selv om familieparti til \u00e5ret\u2026"
    },
    "1366348601719468035": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366344938691194880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fykomfei Bydel, Byggefelt, busetnad, tett busetnad, for-stad/-stadar, bykjerne-byperiferi, bebyggelse, byspredning(google translate, urban sprawl), sentrumskant, bykant, by-rand/-render, randsoner."
    },
    "1366349591923335183": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366272154220830720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d...dra en til da."
    },
    "1366350292707590144": {
        "author_id": "63668145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva er det med nordmenn som ikke klarer \u00e5 si nei til en fest?! #COVID19 #pandemi #holddeghjemme"
    },
    "1366351996119355392": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366349243464765447",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @jenskihl @Aftenposten \"\u00d8konom i Civita\" er vel varsel nok."
    },
    "1366354232492892160": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366352178760327170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HKilset @SteinarBL @jenskihl @Aftenposten S\u00e5, kvar er vaksinene? Vesten, og Norge har betalt milliardar. Det vart lova gull og gr\u00f8ne skogar, er det 1/10 av det me vart lova me har f\u00e5tt?"
    },
    "1366354892063993860": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350100285566982",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sveinstlen: Vi holder @UniOslo s\u00e5 \u00e5pent som mulig under trygge smitteverntiltak: Test deg en gang i uka med @SiO Helse sin hurtigtest f\u2026"
    },
    "1366355039120465924": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315811535802370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NicolaysenTove Takk. Ja, det er ikke lett v\u00e6re helt ren og rank i denne verden."
    },
    "1366357725270138881": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366287281682849792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Tipper han tr\u00f8ndern som var p\u00e5 tur uti \u00e5kern med den forrige Venstre-lederen stemmer MDG i dag. Resten av livet blir dette saken han vil bli husket for"
    },
    "1366358831626940419": {
        "author_id": "48394264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046672271396874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Benjarsen Mele sin egen syke mor"
    },
    "1366359050464673793": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366370531184934912": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har v\u00e6rt p\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo i dag."
    },
    "1366371535221641220": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366371098250661893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneHallheim For gammel for meg."
    },
    "1366372102685753345": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366372283753857026": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366373767312777219": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366376374261460995": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bom: Aksel Bergo er Groruds nye hovedtrener. @GrorudFotball"
    },
    "1366378932921114627": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg jobber alltid strategisk i den operative delen av en impactanalyse. Det vet jeg at @RaymondJohansen og #byr\u00e5det ogs\u00e5 gj\u00f8r. S\u00e5 i denne saken vil jeg si det er Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl som ut\u00f8ver d\u00e5rlig ledelse. Flaut for Molde! @moldefotball @moldejazz @ManUtd"
    },
    "1366380637175877637": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366372848000991237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I 2021 burde det ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig med en ekteskapsattest @Krishanssen. Det er ikke n\u00f8dvendig for norske borgere seg i m\u2026"
    },
    "1366380667341316096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342593571921921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I struggle with keeping focus and being there for my two children in our day to day life.\n\nHei @KrFNorge - n\u00e5r skal dere b\u2026"
    },
    "1366385173919588354": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375080343781377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Hvasjera!? Erre no steam?"
    },
    "1366389102292201478": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388131331792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten Han er en gammel venn av meg, om ikke annet."
    },
    "1366389199159627782": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388369207529476",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @BjoornRa @Thomas_Kjosnes Drakk dei mindre alkohol, eller meir, eller like mykje i tillegg til auka cannadabisbruk?"
    },
    "1366390632395210755": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385931394121728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Eg huskar eg var betenkt d\u00e5 du nemde at du skulle skrive bok om motstanden, at det var lavthengande frukt, men etterkvart forstod eg at det var seri\u00f8se greier og respektfullt gjort. No har eg ikkje lese boka, men eg trur deg:)"
    },
    "1366390898246959108": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366390693619519493",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @rebellen6: Inkl. Meg. Som ikke ser p\u00e5 dem uansett\ud83d\ude04\nhttps://t.co/Tf47GweZgQ"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366398613673435139": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397565835620355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OleNystad Det er vel i Polen og Latvia me har arbeidarane v\u00e5ra. Me kan sende dei dit."
    },
    "1366398879760080905": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "\"Un\u00f8dvendig sidespor\" kaller statsminister Solberg utspillet fra Molde-ordf\u00f8rer Dahl. Pinglete. Hva med \"Torgeir er en liten friskus, men han passer av og til ikke munnen sin\"? https://t.co/tM8NJAN9X8"
    },
    "1366399633002487808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399403561541634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HallvardNotaker Dette er veldig spesielt."
    },
    "1366401248375820293": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 en tur fra kl 11.00 i morgen. Skal g\u00e5 i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss.  Skal kj\u00f8pe med  meg bagguett og brus. Vi skal spise og drikke p\u00e5 gapahuken i stadion omr\u00e5det. Skal g\u00e5 med 1. Meters avstand mellom oss."
    },
    "1366402027362869248": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399344375717892",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren @GjoekenesKonge @vannkoker F\u00f8kk! Lever som ville dyr!"
    },
    "1366404945898012682": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404239992500229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith @PyroPivoPod Det var friidretts-VM i Qatar i 2019, var det noke s\u00e6rleg betre, det var vel like forkasteleg? No er sj\u00f8lvsagt Karsten &amp; IngebriXtzens kjekkare \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 d\u00e5 enn det norsk fotballaget, men \u2026"
    },
    "1366405111354949635": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399063520927746",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Rapporten \"Kunstnere vurderer ytringsfrihet, anno 2020\" lanseres torsdag 11. mars kl. 14. F\u00f8lg livestr\u00f8mmet samtale her: http\u2026"
    },
    "1366405931299467271": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405794493825025",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GanskeDum: Bein og Rangel"
    },
    "1366406018951970819": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405513722929153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fornuften22 @JoEllegard @kvifor20 @RalphFosse Og kvar la du dei lekkjene?"
    },
    "1366407196880338944": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375566371418112",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeNakkim: @TV2PerAngell @erna_solberg Det er et gigantisk norsk paradoks hvor mye oppmerksomhet vi gir idrettsbragder og hvor stolte\u2026"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366414869176680457": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358229396189186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Det er det som er problemet med @Venstre De er for alle de moralske sakene, som milj\u00f8vern, \u00f8konomisk ulikhet, antirasisme, hjelpe flyktninger. Alt dette er veldig bra, men de vil ikke engasjere seg i st\u00f8rre strukturelle reformer der det er \u00e9n gruppe i samfunnet som f\u00e5r det verre"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366419368477941769": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414869176680457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Et eksempel p\u00e5 hvor ubrukelig @Venstre er: de sier de er for milj\u00f8vern, men vil ikke bygge vindm\u00f8ller eller \u00e5pne kobbergruver. Da blir det aldri noe gr\u00f8nt skifte"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366426241138626564": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366419230342717443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngeGr76 Inge meldte korrekt f\u00f8rst, men s\u00e5 gjorde BB helomvending."
    },
    "1366427106436087809": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125982390902792",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne m\u00e5 pr\u00f8ves ved neste opptreden av Trump \ud83e\udd73 https://t.co/NemnIF7lzQ"
    },
    "1366429075900948486": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427812954046468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AikeRots: Dette tar alt for lang tid, @BentHHoyre. N\u00e5 trenger vi flere vaksiner i Oslo. Slutt \u00e5 sende s\u00e5 mange vaksiner til steder med\u2026"
    },
    "1366429933489258507": {
        "author_id": "1287359205972811776",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Skal vi bruke straff for \u00e5 f\u00e5 bukt med eit folkehelseproblem? Kunne aldri tenke meg \u00e5 straffe borna mine om dei brukte rusmiddel. Har vore l\u00e6rar i mange \u00e5r, straff verkar ikkje, det gjer berre ting vondt verre! Trur det ogs\u00e5 gjeld for folkehelseproblem."
    },
    "1366430388629995528": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366426631389249542",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @finnanger: Spennende at mannen som mente at kommunikasjonen i Oslo har v\u00e6rt utydelig har s\u00e5 innmari store problemer med \u00e5 f\u00e5 frem hva h\u2026"
    },
    "1366431665913028618": {
        "author_id": "1287359205972811776",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fy svarte helvetes faen, for ei sjuke verd vi lever i. Menneske er den mest talentlause skapningen p\u00e5 kloda. Dette bildet er ein konsekvens av den pengek\u00e5te v\u00e5penindustrien, sin evige jakt p\u00e5 profitt. https://t.co/NDYekTD1XI"
    },
    "1366433194346700802": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385591475195904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anita_bakk M\u00e5 lades opp den hunden din! \u00c6 trudde aldri hunder m\u00e5 ha str\u00f8mtilf\u00f8rsel, for \u00e5 jobbe med spising. \ud83d\ude09"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366445448840568832": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366440644772827141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@19Stian98 Gratulerer"
    },
    "1366448418256805888": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411781766344704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@paalpot75 @nff_info Nesten 2 milliarder kroner tapt for NFF om dem ikke....."
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366457012620558340": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366457385032839169": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u00f8ler meg det samme som deg fordi jeg vet ikke n\u00e5r kommer jeg til \u00e5 m\u00f8te min norske kj\u00e6reste. Jeg er \u201cutlending\u201d som snakker norsk. https://t.co/TbKjWtNRD5"
    },
    "1366457421942710281": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191177490432000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg vet ikke hva som skjer n\u00e5r jeg passerer bristepunktet. Men jeg vet at produktiviteten min, helsa mi og livslysten min\u2026"
    },
    "1366457445464309760": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191179260395521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Sist jeg hadde det s\u00e5 j\u00e6vlig som n\u00e5 var da jeg hadde falt av studiene i Grimstad i 2005-06 samtidig som jeg jobbet nattev\u2026"
    },
    "1366457454935085069": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191180992679936",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg er ikke desperat. Desperasjon krever en form for energi jeg ikke lenger har.\n\nJeg er ikke suicidal, det har jeg aldri\u2026"
    },
    "1366457463051071491": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191182729129989",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg aner ikke hvor jeg vil med denne tr\u00e5den, men av og til m\u00e5 man kanskje bare skrive ned ting og trykke send."
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366460392692711432": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366398808507228163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FiaFalafel Jeg liker albatrosser, helt seri\u00f8st \ud83d\ude42"
    },
    "1366464613399822338": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366454022958419968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@12Bly @rmz F\u00f8dt barn er s\u00f8kt, men husmor er i praksis stillingen logistikkmedarbeider. Det ble forbudt \u00e5 delta i IS, mens hun var der, det avgj\u00f8rende er etter mitt syn om hun hadde noen mulighet til \u00e5 trekke seg."
    },
    "1366464730685136902": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456283096834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det interessante med Farmen er at det er en liten boble. Ville det v\u00e6rt mulig \u00e5 skaffe nok mat til alle deltagere p\u00e5 Farmen hvis 6-timersdagen var innf\u00f8rt? #farmenkjendis #6timersdagen"
    },
    "1366466511796322304": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366464930640199684",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje 3% kj\u00f8rte i 2019 i alkoholp\u00e5virket tilstand. Konklusjon: Vi b\u00f8r forby bilkj\u00f8ring, det f\u00f8rer til fyllekj\u00f8ring \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1366473672475742210": {
        "author_id": "1346976254570995712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366152418736627717",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jennydb91: @Florenc79368341 @madamknipe Vi syns det er helt str\u00e5lende her - Oslo er en levende og mangfoldig by. Det er jo akkurat LIVE\u2026"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366477147733430278": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094417489244161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagVagsnes Jevning av middag. Kan ein bruke kjevle?"
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366481810918674438": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466035344429058",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nKlovner i kamp.\nMot tiden.\nMot sannheten.\nH\u00f8ygafflene kommer.\nOpp gatene.\nFakler.\nLyser opp.\nKjellerd\u00f8rer sprenges.\nKlovner dras til.\nDen siste forestilling. https://t.co/dqYH0N7bId"
    },
    "1366482896832364552": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366447942438109186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristoffarnora @dronabinol_ Hva er eksakt skjellig grunn for husransakelse? Og hva er den for inntauing og tvungen pr\u00f8vetakning?"
    },
    "1366483706098176000": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065382985973763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ivarpi Magnus Ranstorp!"
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366501356366880769": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495953675579392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "S\u00f8ppel og Boss!"
    },
    "1366501419084357634": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366392002804387840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EOsnes 1. Har du vondt i Lea?\n\n2. Tatoo, ein for kvart handledd.\n\n3. Ikke akkeratt muse-\u00e5r, si.\n\n4. Kom du noken gong i wankership-finalen?\n\n5. Kven er du, og kva slags show driv du med? Stand-up?Handst\u00e5ande?\n\n6. WANKER!!"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366504150138314761": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366486231236935685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dronabinol_ @Kristoffarnora Her i byen har polisen gjentatte ganger knust d\u00f8rene i samme byg\u00e5rd. Men bomtur er det hver gang. Det er dyre d\u00f8rer for kommunen. Det hendte tilogmed at de br\u00f8t opp feil d\u00f8r. 'Det er s\u00e5nt som kan skje\" sa de. Flaue greier.\n\n."
    },
    "1366504491902730240": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470625880117255",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Gammal mann, IKT og retningsnummer og s\u00e5nn. Kva pokker har ein sekret\u00e6rar til, om dei ikkje kan ordne telefonline!?"
    },
    "1366504893830283264": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366505305379663875": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366504766302531592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no Og enno fleire AP'arar har aksjefonduesett bortgj\u00f8mt i skuffer &amp; skap! Akkurat n\u00e5!"
    },
    "1366508176854691841": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366418048681402375",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elinlestrange @anderstotland Fattar ikkje det greiene der. Eg begynte p\u00e5 Ulstein Verft i '91. Ein kvinneleg sveisar hadde n\u00f8yaktig same l\u00f8n som ein mann, m &amp; utan fagbrev, ansiennitet osv. S\u00e5 lik l\u00f8n for likt arbeid. Kva bransje har ulik l\u00f8n? Legar, sjukepleiarar, butikkansatte, oljeingeni\u00f8rar?"
    },
    "1366511485690732547": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508536046485515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elinlestrange @anderstotland Og det er alts\u00e5 fortsatt lovleg!? Gjeez\u00f8sss, kvar har AP gj\u00f8mt seg? Eg jobba offshore d\u00e5 Schj\u00f8tt Pedersen hoppa til NHO og snakka om oss uansvarlege arbeidarane som streika. Vert han minister i ny regjeringa \u2026 D\u00e5 alts\u00e5!!!!"
    },
    "1366515642933903366": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505512943157248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GVidnes Du m\u00e5 helse han. Han er ei glede \u00e5 fylgje. Ein av dei som gjer det verdt \u00e5 vere her. Han legg ut fine bilder, tweetar til ettertanke, morosame tweetar osv. Av og til skjer det med dei som har stor tweet-produksjon at ein plumpar litt \"ut i!\" Det veit eg alt om, hissig som eg er!"
    },
    "1366519793461960705": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515695102668802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol M\u00e5 huske p\u00e5 dei har teke imot jazzpublikum i 60 \u00e5r, Dagblad-journalistar &amp; forskjellig, d\u00e5 har det naturlegvis vore improvisert vilt, men \u2026"
    },
    "1366519935556583431": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366455523244179456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politisk_agenda: Her er Ap-forslaget:\n\n1. Stortinget ber regjeringen kutte tilskuddet til organisasjonen HRS i forbindelse med statsbud\u2026"
    },
    "1366520519445651467": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751147152236546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StinePaulsrud: Nettopp! Grunnen til at jeg byttet parti ja.\nhttps://t.co/UldEBrnMVh"
    },
    "1366521458801967104": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366520855883350018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol Improvisasjon etter notar, kan'kje g\u00e5 bra det."
    },
    "1366521503756537860": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506839056203779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste @dronabinol_ @Kristoffarnora Det vet bare Allah og V\u00e5rherre."
    },
    "1366538173640151043": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366531759941308417",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @awesomestasia: M\u00e5 bare meddele at i dag m\u00f8tte eg endelig @aleksataric irl \ud83e\udd70 sammen med resten av styret i Studentlaget i Bergen,det bes\u2026"
    },
    "1366539247960875008": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366327459118002176",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Kj\u00e6rester er greit, det er innenfor kohorten\" sier @RaymondJohansen.\n\nI Norge skiller man ikke p\u00e5 gift og ugifte par.\nDet\u2026"
    },
    "1366539329254924290": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535371543244807",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Om intensjonen ikke er \u00e5 sette gruppene (kj\u00e6rester, besteforeldre) i\u2026"
    },
    "1366539451443339275": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366338972574744577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Er det noe galt i sp\u00f8rre? Kan godt starte en ny tr\u00e5d \u00e5 sp\u00f8r om du hel\u2026"
    },
    "1366539463002882050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366353780481138688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Bred enighet, tenker du da p\u00e5 innad i h\u00f8yre, i regjeringspartiene ell\u2026"
    },
    "1366539471127199747": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388977767493633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep F\u00f8rst og fremst, takk for klargj\u00f8ring - men dette gjelder vel generel\u2026"
    },
    "1366539495034793986": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535780240392192",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Men eg ser frem til ei l\u00f8ysning fra JD/HD p\u00e5 eit eller anna tidspunkt\u2026"
    },
    "1366539879069409280": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510098449858565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Noen i First House blir rike av s\u00e5nne saker. F\u00f8rst spinner de storien og deretter tar de betalt for \u00e5 ta oppvasken"
    },
    "1366540903314251776": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366540281118605312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @kristianfj Bare for \u00e5 gj\u00f8re det krystallklart s\u00e5 har familemedlemmer som besteforeldre og kj\u00e6rester v\u00e6rt p\u00e5lagt karanteneh\u2026"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366549741157429248": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547601630371840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund Er det lov \u00e5 kalle det republikanske partiet fascistisk enn\u00e5, eller finnes det fremdeles et modicum av demokrati igjen der?"
    },
    "1366554750863486976": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476992242200584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: \u00abEt un\u00f8dvendig sidespor\u00bb. Som hennes egen statssekret\u00e6r kontaktet VG for \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 trykk. Denne saken begynner \u00e5 bli skik\u2026"
    },
    "1366562630685581314": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag skal jeg og en kamerat g\u00e5 en tur i stadion omr\u00e5det rundt i l\u00f8pe nettet p\u00e5 Raufoss. Vi skal spise baggueet og drikke brus ved gapahuk i stadion omr\u00e5det. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss."
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366613331063279616": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det sto 0-0 mellom Vegas Golden Knights og @mnwild etter 7 min. av midtperioden.\nF\u00f8r 3. periode leder Wild 4-2.\n@zuccarello36 uten poeng hittil.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366621524506136577": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Der utlikner Golden Knights til 4-4 41 sekunder f\u00f8r slutt.\nG\u00e5r mot sudden death n\u00e5.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366622319196729346": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613799944478720",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I sudden death n\u00e5 da! #VGKMIN #NHLWild https://t.co/KTI3Ic4nBC"
    },
    "1366622364168032261": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366623860376887298": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Grallar med navnedagen @erna_solberg  Hvis du kjenner Ernst s\u00e5 kan dere feire sammen. Klem fra AP-velger."
    },
    "1366633034779361280": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity\n\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83d\udccb\ud83d\udcd2\ud83d\udcd4\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\u26ea\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udf77"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366638215831109634": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare fordi Biden valgte \u00e5 bombe i Syria har jeg n\u00e5 begynt \u00e5 se p\u00e5 produkter og matvarer som vi importerer til Norge. Den eneste m\u00e5ten \u00e5 vise avsky p\u00e5, er ved hjelp av forbrukermakt. Ikke handle varer fra voldelige land! #usa \ud83d\udc4e  #forbrukermakt"
    },
    "1366645104686039041": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagene\nlivet g\u00e5r \nog plutselig er det hele over\ns\u00e5 fort\nmen likevel brutalt \nsl\u00e5r de siste \nhjerteslag"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366656235945267203": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rste v\u00e5rtegn \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b#v\u00e5r #jobb #norge https://t.co/CQBaCVn67V"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663140470046720": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613596558553091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \"Moldegate\" er ikke mitt bord. Jeg er kulturkommentator."
    },
    "1366663524160839680": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510347255955459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle Ja, saken ble br\u00e5tt langt mer interessant. Kan v\u00e6re et av tidenes mest mislykkede fors\u00f8k p\u00e5 spinn."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366663819775336448": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366648131547508737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @mimirk Det er jo litt rart at venstresiden er s\u00e5 opptatt av FN og at vi skal f\u00f8lge en FN resolusjon, men at et EU-direktiv er feil? Hvorfor er demokratiske beslutninger fra Brussel feil, mens hestehandel-pregede f\u00f8ringer fra New York (der FN er) er bra?"
    },
    "1366664359309684737": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664053318443008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \u00c5 ja. Jeg trenger \u00e5penbart enda en kopp kaffe for \u00e5 v\u00e5kne."
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366667209532129282": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366543426255257601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @ingvildkjerkol - er psykisk helse viktig for deg? familie ogs\u00e5? for \u00e5 ha det bra i pandemien trenger man st\u00f8tte fra d\u2026"
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366668456188329988": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366670764670337027": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1366670880252772356": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366670907805171716": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365713789312712704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn"
    },
    "1366671045923594241": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard M\u00f8te min norske kj\u00e6reste :)  om det kommer til \u00e5 skje i det hele tatt"
    },
    "1366671090563633155": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789104940679171",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @LeneWestgaard Gjenforenes med den viktigste personen i livet mitt som i \u00f8yeblikket ikkje f\u00e5r innreise fordi me ikkje er gi\u2026"
    },
    "1366671107508604933": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365761842791018496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @LeneWestgaard Vel kj\u00e6resten min skal flytte hit. Han skulle flytte i februar og sitter n\u00e5 arbeidsl\u00f8s i utlandet pga steng\u2026"
    },
    "1366671601698279427": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702414460989442",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d. Hva har du \u00e5 si om dette @Krishanssen ???? #Loveisnottourism https://t.co/5wHqWZ9Bgd"
    },
    "1366671896981471242": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1366672148870426624": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Reiste til norge for \u00e5 bes\u00f8k min norske forlovede gjennom helgen og gikk tilbake til hjemlandet og hadde det verste jeg opplevde i lived mitt s\u00e5 langt."
    },
    "1366674205635469315": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Disneys krenkevarsel p\u00e5 The Muppet Show kan endelig f\u00e5 en del til \u00e5 forst\u00e5 at det (som regel) er inkluderende \u00e5 bli gjenstand for humor, ikke ekskluderende.\nhttps://t.co/rDEOA3E03Y"
    },
    "1366676726848364547": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366522389245415425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste @dronabinol_ @Kristoffarnora Ja, de slipper unna med det meste, men mindre her enn i de fleste andre land. Det hender at de bryter loven hvis det passer dem. Men de kunne v\u00e6rt langt verre. Skal en gj\u00f8re noe med det m\u00e5 en ha juridisk hjelp, mediepress el."
    },
    "1366678108137541634": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662019840053249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PlMland: H\u00e5per alle p\u00e5 venstresidetwitter som var d\u00f8dssur fordi TV2 fortalte at St\u00f8res r\u00e5dgivere hadde skrevet st\u00f8tteinnlegget fra Yngv\u2026"
    },
    "1366679025133969411": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678536828911616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Helmut Schmidt sa det som er \u00e5 si: \"Den som f\u00e5r visjoner, b\u00f8r opps\u00f8ke lege.\""
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366683273141878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682819515318279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie @andersheger De formuleringene er ikke til \u00e5 tro."
    },
    "1366688011468103681": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684203899879429",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens @Arbeiderpartiet og @Hoyre peker fingre om hvem som gj\u00f8r hva galt, holdes familier adskilt p\u00e5 grunn av:\n- stengte\u2026"
    },
    "1366688151704645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507697659641866",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @martehg: N\u00e5r du jobber d\u00f8gnet rundt for \u00e5 stoppe pandemien, og er p\u00e5 gr\u00e5ten fordi tiltakene Oslofolk og n\u00e6ringsliv m\u00e5 leve med er s\u00e5 kj\u2026"
    },
    "1366688832842838019": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal vi se p\u00e5 smittetrykk m\u00e5 det  sees p\u00e5 type boligmasse, hvordan luften ventileres ut fra bygninger og sirkulerer internt innend\u00f8rs. Smitte spres ikke bare direkte ansikt til ansikt men bindes til aerosol. #Oslo har en st\u00f8rre fortetting og m\u00e5 vurdere alle forhold. #HELSEVERN"
    },
    "1366689666741714947": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452710950768646",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Noen foreldre har valgt \u00e5 ikke verne barna mot sykdom.\n\nJeg foresl\u00e5r at de som ikke har f\u00e5tt disse #vaksiner, f\u00e5r informasjo\u2026"
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366693383301963777": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463346837508100",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nFinnes det direktiv for maskebruk av babyer her i tanketomhetens h\u00f8yborg? https://t.co/YCFlaaX6vU"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366694218647953411": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685257806868482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov En kan ikke klage p\u00e5 det s\u00e5 lenge man stemmer p\u00e5 galskap."
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366696731166048261": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Er alkohol mindre narkotisk?? Det er merkelig at Nnpf ikke arbeider for kriminalisering og straff for unge som ruser seg p\u00e5 alkohol, f\u00f8r de er 18 \u00e5r. Det er jo det stoffet som skaper mest vold og ulykker. Hvorfor ikke??"
    },
    "1366697499126333443": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692681963945989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Spanskesyke p\u00e5 vei?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699656449777665": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KLART \u00c5 IKKE DRIKKE BRUS I EN M\u00c5NED! https://t.co/bgThVVW0Y0 via @YouTube #YouTube #SubscribeNow #Subscribetomychannel #YouTubers"
    },
    "1366700239290269696": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Er alkohol mindre narkotisk?? Det er merkelig at Nnpf som tror p\u00e5 straff som et nyttig virkemiddel, ikke arbeider for kriminalisering og straff for unge som ruser seg p\u00e5 alkohol, f\u00f8r de er 18 \u00e5r. Det er jo det stoffet som skaper mest vold og ulykker. Hvorfor ikke??"
    },
    "1366701079459737600": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Abonner P\u00e5 Min Youtube Kanal -1 Mars 2021 (Oppdatering) https://t.co/C4WTc26vSK via @YouTube"
    },
    "1366703455893676033": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698040271192066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det kan alle se om de vil.\n\n3x \u00f8kning i bakteriell lungebetennelse er det kanskje ikke alle som oppfatter kommer av maskebruk.\n\nDe brukte masker i 1918 ogs\u00e5.\n\nhttps://t.co/mQqmapIzoV"
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366706883118198788": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705612676022272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VegardBus Hm, ja, stemmer sikker. Jeg husker i alle fall at jeg intervjuet Jagland p\u00e5 stortingspresidentens kontor."
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366707657118203904": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705619055616002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sqle Jeg er veldig opptatt av \u00e5 f\u00e5 reise. Butikkene har bare v\u00e6rt delvis stengt, selv i Oslo. Det samme gjelder spisesteder. Skjenking bryr meg ikke. Treningssentrene er et problem, men kan l\u00f8ses med annen trening."
    },
    "1366708526580715521": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366711929016885253": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Str\u00e5lende Sol i dag! Siden Oslo har vedtatt \u00e5 stenge ned m\u00e5 vi over fjorden, n\u00e6rmere bestemt Signalen Sj\u00f8bad p\u00e5 Nesodden, for \u00e5 f\u00e5 \u00f8l. #Moldegate"
    },
    "1366713169176051715": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550750457921553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @gstorro \ud83d\udc9b eg h\u00e5per kanskje at du kan lese og lytte som b\u00e5de kone, mor og bestemor, d\u00e5 mange i gruppa v\u00e5r er adskilt f\u2026"
    },
    "1366713177560543233": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701442912968707",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Det er helt uholdbart mentalt og for mange fysisk \u00e5 v\u00e6re adskilt fra de viktigste menneskene i livet\u2026"
    },
    "1366713192135680001": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703425984090114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Vil dog presisere at det blei bedre i ein periode (til november) etter sp\u00f8rsm\u00e5let blei stilt fr\u00e5 @Tuv\u2026"
    },
    "1366713205175779337": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702020942573570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @erna_solberg - er du fortsatt mor for barna dine etter dei fylte 18, eller anser du dei ikkje lenger for \u00e5 v\u00e6re et n\u00e6\u2026"
    },
    "1366713220615049221": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MagneBjella - som digital evangelist, kanskje du kunne forh\u00f8rt deg med UDI og skatteetaten \u00e5 digitalisere noen av tje\u2026"
    },
    "1366713237513854976": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547110980694016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det ville jo aldri skje i Noreg (forst\u00e5 meg riktig, sj\u00f8lsagt skal kj\u00e6rester kunne v\u00e6re sammen!). Sj\u00e5 i Oslo kor dei har de\u2026"
    },
    "1366713545136754688": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @MagneBjella 21 tallet norge har ikke enda digitalisert sine visumsbehandlingtjenester... 21 tallet N O R G E vi snakker om"
    },
    "1366714357128843267": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366706562413264904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @littufinkanskje Overbeskatning av formue! \ud83d\ude09"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366715799508037637": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366704142828376068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje 70 \u00e5rs opphavsrett etter opphavsmannens d\u00f8d og \u00f8kende virker fullstendig mot sin hensikt."
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716776738865152": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713862402301954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MalaWolf Hunder nutildags er s\u00e5 sm\u00e5 at de kan bli tatt av skj\u00e6ra. Og bet er n\u00e5 likegreit."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366722367603568645": {
        "author_id": "545530354",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366486056183476228",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kronisklav Ikke nokk"
    },
    "1366725944254291972": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir spennende \u00e5 se hvordan @partiet_sentrum (med bl.a @GeirLippestad og @simenbondevik) gj\u00f8r det til h\u00f8sten. De mener mye interessant, som at fattige m\u00e5 f\u00e5 det bedre og klimautfordringer m\u00e5 tas p\u00e5 alvor, men er de opptatt av \u00e5 se sluttbrukeren i en helhetlig risikokartlegging?"
    },
    "1366727541243981829": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508999470960645",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanVasara @elinlestrange \"Moms p\u00e5 mat typ dobla\" Kva er momsen p\u00e5 mat no?"
    },
    "1366731787897106432": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730678969249794",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanVasara @elinlestrange Eg veit at elavgifta og forskjellig har auka, men har ikkje f\u00e5tt med meg noke om akkurat matmoms. Sukkeravgifta har no vore eit spel om i \u00e5revis. Dei raudgr\u00f8ne halverte vel momsen p\u00e5 mat i si tid, i forhold til den vanlege momsen."
    },
    "1366735090378813440": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 252,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Intervallstart er s\u00e5 overlegent mye bedre TV enn fellesstartene.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1366735531497975810": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan vel allerede gratulerer Sverige med stafett-gullet. Ingen av de norske utenom Johaug e i form."
    },
    "1366736126136975362": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1366738159166492672": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366694815451258882",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Herlig at hel-kommersielle NBA beskytter sin milliardindustri med sosialistiske virkemidler.\nFor det er slik de holder pengestr\u00f8mmen oppe i de 30 markedene de 30 lagene representerer.\nDraft og salary cap funker.\n#NBA https://t.co/t79fRCxTm9"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739018847772676": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736499996254210",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Mest bekymret for den stafetten. De andre finnes ikke i form."
    },
    "1366740335880249348": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi gikk en tur p\u00e5 2 timer i dag. Kameraten hadde med seg skole br\u00f8d til oss. Han hadde baggueet og brus. Det hadde jeg ogs\u00e5. Satt p\u00e5 gapahuken i sola lenge \u00e5 spise. Vi gikk i l\u00f8ype nettet p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1366742341424447490": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738604391858179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeritLysaker @JarlWaage Nei, no skal H\u00f8gre &amp; VG steikje i sitt eige feitt. Det var VG, med Skarv\u00f8y(ven/tidlegare kollega av Husab\u00f8 Fossen(H)) &amp;Steiro som hadde dansevideoen ogs\u00e5. VG &amp; TV2(Skarv\u00f8y jobbar der no) har stadige dritpakkar mot AP."
    },
    "1366743765583601666": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366742625655676928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PetterSkinstad Den stafetten er kj\u00f8rt."
    },
    "1366744973035642882": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det var vel som forventet at Johaug skulle knuse alle. Var klart i fjor sommer alt. #nrksport"
    },
    "1366746325015023616": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710849499516929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Erna Solberg b\u00f8r beklage til Oslos befolkning. https://t.co/EqaXE7JqcL https://t.co/ERem5yjeA1"
    },
    "1366746894790230024": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735746510565382",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Alkohol er en av de stoffene. Det er ikke mindre narkotisk. Det tilh\u00f8rer som de andre til de psykoaktive og sentralstimulerende rusmidlene. Alkohol hadde utvilsomt blitt klassifisert som et tungt narkotisk stoff, hvis det hadde kommet p\u00e5 markedet idag."
    },
    "1366749394192789513": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366748497744175104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankAmundsen89 FHI har ddm drikki bensin igjen. F\u00f8rst m\u00e5 dem f\u00e5 fart p\u00e5 vaksineringen. #idr\u00f8mmelandfinnerenfhi"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751256056909828": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tror Twitter er litt irritert over at SMK fant frem til en ordf\u00f8rer uten Twitter-konto."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366753601687805955": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750645349408772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PetterSkinstad Haga vil ha Johaug p\u00e5 siste."
    },
    "1366756113845284877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754452947009536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @JarlWaage Sant. Mitt inntrykk fire dager etter comebacket er at det er skuffende lite hets og hysteri. Jeg er ikke blitt utsatt for noe enn\u00e5. Jeg blokkerte riktignok noen f\u00f8r jeg ga meg til kjenne."
    },
    "1366765151668551680": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366757472279678979",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan @BeritLysaker @JarlWaage Det enda slik, ja. I eit mageplask. Den opprinnelege meininga var sj\u00f8lsagt \u00e5 sverte Raymond Johansen og den raudgr\u00f8ne styringa av hovudstaden."
    },
    "1366766076684566531": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pappa min er 75\u00e5r i dag. Han skal ha et lite bursdag selskap l\u00f8rdag med 5 gjester.  Middag, kaffe og kaker. Jeg skal i Pappa sin bursdag selskap l\u00f8rdag."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366768116987015172": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366766448111157251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helgemath Absolutt. I g\u00e5r syntes jeg det ble for altfor mye. Men da det viste seg at SMK hadde en rolle, ble det en reelt st\u00f8rre sak."
    },
    "1366769979287351299": {
        "author_id": "1354417691151507457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Goddag mann \u00f8kseskaft!... https://t.co/ynHzejsL6I"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366774614035222536": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366630779409883140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AvisenKhrono: Opposisjonspartiene @SVparti, @Arbeiderpartiet og @Senterpartiet har lagt p\u00e5 bordet 16 punkter for \u00e5 bedre l\u00e6rermangelen.\u2026"
    },
    "1366775207629905922": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det blir 6 faste medlemmer og 2 innbette som skal ha en politisk innledning p\u00e5 \u00e5rsm\u00f8tet 22.mars p\u00e5 restaurant Verona p\u00e5 Raufoss. Pizza og brus p\u00e5 alle f\u00f8r \u00e5rsm\u00f8te til Vestre Toten SV."
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366777962863992843": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Hvis vi skal gj\u00f8re noe stort sammen, trenger vi en plan! I dag lanserer SV v\u00e5r plan for et rettferdig skifte. En gr\u00f8nn, ny dea\u2026"
    },
    "1366778088927952903": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366765713327869958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SnuskeBill @kkristensen_ Oslo-paletten, er det Lambda-gr\u00e5tt og fargerike Bj\u00f8rvika?"
    },
    "1366778279152267267": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364596930475683841",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KirkensBymisjon: Vi heier p\u00e5 rusreformen, fordi vi tror p\u00e5 st\u00f8tte fremfor straff. B\u00e5de for de som har slitt med rusavhengighet i mange\u2026"
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366782328849203206": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691591881162757",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Men EU er en demokratisk institusjon med et parliament av folkevalgte. Der vedtar de en politikk til beste for det store flertallet i EU"
    },
    "1366789345290702849": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789123407826946",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JespersenChris: Og mye artigere \u00e5 g\u00e5 intervallstart\ud83d\ude0e"
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366792698624167938": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Smittervern og vaksineprioritering handler om \u00e5 ta vare p\u00e5 sine medmennesker. Jeg tror de fleste heldigvis ser dette, og resonnerer helt annerledes enn din facebookbekjente."
    },
    "1366798314151305216": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er merkeleg at H\u00f8ire-minister for helse, H\u00f8ie, ikkje prioriterar dei som kan betale under bordet. #Vaksiner #WaxOnWaxOff #H\u00f8ire #$ #dax18"
    },
    "1366801857633542145": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800793739948032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @maritanesnah 600mill?? Kor mange kvar skal me ha? Er det homeopatiske vaksiner?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366804531724644353": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer s\u00e5 mye\u2764 er trist at folk sprer s\u00e5 mye feil info om covid-19 og vaksina."
    },
    "1366804615740719110": {
        "author_id": "1366485205826080768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "T\u00f8nsberg kommune innf\u00f8rer p\u00e5bud om munnbind, men det er helt opp til publikum \u00e5 vurdere om de b\u00f8r bruke det. Hva er vitsen med p\u00e5bud?"
    },
    "1366806283953831943": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe som irriterer meg, er folk som sprer feil informasjon som kan skade mange liv. Eks folk som sprer falske ting om covid-19 vaksina, som gj\u00f8r at folk ikke t\u00f8r \u00e5 ta den. 1 rykte: at det er en datashipp for \u00e5 overv\u00e5ke folk. #stop #lies #COVID19Vaccine #COVID19"
    },
    "1366807783434317827": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe Det f\u00e5r v\u00e6re grenser for hvor fjernt unna virkeligheten du virker \u00e5 v\u00e6re."
    },
    "1366810068067512324": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Et framskritt ja. En slipper det farlige, nedverdigende kj\u00f8ret. mm. Men avhengigheten vedlikeholdes av opiater. Det er n\u00e5r en kan kurere avhengigheten at problemet er l\u00f8st. Her har psykedelika et potensiale. Men n\u00e5r kommer det i bruk??https://t.co/CYrVESjujS"
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813960033492996": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793442819526659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Helt \u00e6rlig litt vanskelig \u00e5 skj\u00f8nne hva du mener her. At folk flest ikke f\u00f8lger lover og regler? At de er avhengig av bel\u00f8nninger for \u00e5 f\u00f8ye dem? Det som ikke er vanskelig \u00e5 oppfatte at du mener, er at smittespredning skyldes klanderverdig oppf\u00f8rsel. Moldegate-style."
    },
    "1366814461215068160": {
        "author_id": "1366485205826080768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r sjefen kommer leende og forteller at NAV T\u00f8nsberg er stengt pga Covid-19, tenker jeg; det er vel mer tragisk enn komisk!"
    },
    "1366817611351273473": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815586249035776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Du nevner medvirkende \u00e5rsaker her. Men hoved\u00e5rsakene forblir vel trangboddhet, hvor eksponert yrket ditt er, hvor tett man er p\u00e5 uunng\u00e5elig menneskelig interaksjon - samt aggressive virusvarianter. Se p\u00e5 resten av Europa og meteropolene."
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366818908087455746": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366689047201128451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen @Thorshared Er det noe som tyder p\u00e5 at det blir flere og bedre stoffer i LAR. Metadon og subutex passer ikke for alle.."
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366821589715726338": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810089080971268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig Nei, Erna og H\u00f8gre viser sitt sanne ansikt, heldigvis enda det i mageplask. No kan Erna &amp; Co kjenne litt p\u00e5 den flaue smaken, sj\u00f8lv om ho nok er bortimot imun etter alt flaue dei siste 7 \u00e5r."
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366828325914746880": {
        "author_id": "1352971039693828098",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673234758934528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @adhdnorge: ADHD Norge s\u00f8ker ny kommunikasjonsr\u00e5dgiver. Her f\u00e5r du jobbe med interessante kommunikasjonsoppgaver i et kreativt med gode\u2026"
    },
    "1366830347007238149": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderstotland: Erna Solberg som ser rett p\u00e5 Lars Joachim Skarv\u00f8y og seier at ho har eitt mantra i livet, og det er at alle kan gjera fe\u2026"
    },
    "1366832648388247553": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990876192773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Ja L\u00f8ven minner mest om en tannl\u00f8s katt for tiden... https://t.co/H1S7udHvvg"
    },
    "1366833510451990531": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831721287663621",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@storoe @mariesimonsen Ja, hadde hun v\u00e6rt en god og tydelig sjef hadde hun hengt ut sin medarbeider offentlig!"
    },
    "1366836070919372800": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Underrated Norwegian bands \n\nHvitmalt gjerde"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366841819317821440": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839711285850115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Symbolismen rundt Wedel Jarlsberg taler sitt. Vi trenger en ny Krohg Etter r\u00f8yken legger seg."
    },
    "1366843276897234948": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366842803070861324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Er der humler no?"
    },
    "1366844460680810502": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843582724849664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Er du i feriehuset ditt i Spania!? :)"
    },
    "1366845510687092745": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845172311539714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Det er i alle fall ikkje Sun-M\u00f8re, si."
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366853073021399040": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Du tar utvilsomt feil her Toppe. Det f\u00e5r du grundig dokumentert her. Tar du det til etterretning? Eller lukker du \u00f8ynene for det og fortsetter p\u00e5 samme kurs?"
    },
    "1366856277729701888": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846403566313472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mariusfla: Ola Lunde: *oppdaterer seg p\u00e5 de siste detaljene i Molde-ordf\u00f8rerbr\u00e5ket* \n\n\"Grov bom, H\u00f8yre!\""
    },
    "1366858792521109514": {
        "author_id": "1003278240583241728",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 110
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858695615934469",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bestsapphics: michelle jones https://t.co/F9c7uNRVkH"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366864222924201985": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinMereteGund1 @sgaarder Pest eller kolera? Ille er det n\u00e5, men verre kan det bli. De alternativene var ikke s\u00e5 attraktive. Hva med Ap,Sv,R ?"
    },
    "1366865487003582465": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "STARTE ET NYTT KAPITTEL I DITT LIV 2021 https://t.co/iJ6rW4Fiug via @YouTube #mentoring #mentor #mentorship #YouTuber #youtubechannel #youtubechannel #davido"
    },
    "1366865649360904207": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860521299980294",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 @hilduribakkjen @ElinMereteGund1 Det blir for mye svovel."
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366871202841718786": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844301993476096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Nei, fordi niv\u00e5et p\u00e5 hele EU-sp\u00f8rsm\u00e5let ble for komplisert for den norske gjennomsnittsvelgeren. Det er jo bedre \u00e5 v\u00e6re \u00abuavhengige\u00bb selvom de norske loven uansett l\u00f8pende m\u00e5 oppdateres med EU-rett. Importvern for landbruket trumfet alt #idioti"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 329
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366876119132213249": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenk at s\u00e5 mye av v\u00e5rt bistandsbudsjett g\u00e5r til humanit\u00e6r innsats i Syria, og ingenting til Canada. Skikkelig skjev #skjevfordeling!"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366895748202323976": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821081575751681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trotli @Staales1 Vannari! N\u00e5r eg ha ede habbis mi ska eg ha ei badle. F\u00e5 med stikkd\u00e5se au. Kossen gj\u00f8r eg de? Godkjente?"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366899413990469634": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; gifte seg med sin partner, ikke defineres som \"n\u00e6r familie\" av @Hoyre? At det er krav om ekteskapsattest for innreise, uten mulighet for de som SKAL gifte seg?"
    },
    "1366899415907237888": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at kj\u00e6rester, forloveder, besteforeldre og andre familiemedlemmer har ikke mulighet til \u00e5 komme til Norge i det hele tatt? Ikke med test f\u00f8r avreise, test ved ankomst, test i l\u00f8pet av karantentiden, ikke med hjemmekarantene eller karantenehotell i 10-14-20-50 dager."
    },
    "1366899417832374275": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899415907237888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at regjeringen ikke definerer foreldre til de over 18 \u00e5r som \"n\u00e6r familie\"? De f\u00e5r heller ikke innreise.\nEller at besteforeldre ikke anses som n\u00e6r familie? Det er s\u00e6rlig vanskelig for familier med hele eller deler av slekta i utlandet, fordi de mangler nettverk i Norge."
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366903112804499456": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg mener at det b\u00f8r hete skillingsboller (ikke kanelboller) i hele landet. @Kulturdep kan vedta det. Da jeg var liten, visste vi hvor siste butikk som solgte skillingsboller var da vi reiste fra Bergen til Arabygdi. @LeneWestgaard @aasewet"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903830223421441": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669013825241091",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: - Det er sjelden norsk politikk lukter s\u00e5 vondt. Statsministerens h\u00f8yre h\u00e5nd dro til Nesodden for pils fordi Oslos restriksjo\u2026"
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366909959800250368": {
        "author_id": "1291059995698769921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hengaw: 22 kurdere ble arrestert  av sikkerhetsstyrkene i Den islamske republikken Iran p\u00e5 sikt for politiske, sivile og ideologiske aktiviteter. https://t.co/9dhpGMSpy7"
    },
    "1366909991869890567": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@irilgjorv @jensstoltenberg @camisto @jonasgahrstore @TuvaMoflag @AHuitfeldt Hva mente Stoltenberg med mer \u00e5penhet? Det kan tolkes slik at han mente at Ap hadde snikinnf\u00f8rt innvandrerne."
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366945678291841026": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1366949835329441793": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693832071536642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @meuande: Kan vi stenge ned hele Molde i 4-5 mnd og be ordf\u00f8rer Dahl gjenta beskyldningene mot Oslos befolkning?  F\u00e5tt nok av han, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1366950504887185410": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750759199645701",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Dette er viktig det. For alle ansvarlige som b\u00e5de vet at vi m\u00e5 kutte utspill og vi m\u00e5 skape arbeidsplasser vi kan leve av fra\u2026"
    },
    "1366950577691914241": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366950740997070849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1366951459531730944": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366709855231369216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @Innla\u2026"
    },
    "1366951621800902658": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366951660199772161": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Kraftig kost, men helt p\u00e5 sin plass. Opposisjonen har latt v\u00e6re \u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig splid om smittevern gjennom pandemien,\u2026"
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366992591972143109": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity\n\ud83c\udf19\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\ud83d\udcd4\ud83d\udcd2\ud83d\udccb\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u26ea\ufe0f\ud83d\udd79\ud83c\udfa5\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367007425044377601": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fokus p\u00e5 fremover mens vi venter p\u00e5 at lockdown skal oppheves \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/RezLJycwFN"
    },
    "1367009985218162691": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente @KToppe Sette ned aldersgrensen til 14 \u00e5r er nok en god start \ud83d\ude42"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367015183684624385": {
        "author_id": "4833326440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vil du bli podkast-reporter? | LMF | Landsforeningen mot ford\u00f8yelsessykdommer https://t.co/ASlWm4oJkD"
    },
    "1367015419085787136": {
        "author_id": "4833326440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1339235121073958912",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @norsksykepleier: Visste du at du som pasient har en lovfestet rett til \u00e5 bli involvert i beslutninger knyttet til din behandling? Les m\u2026"
    },
    "1367017601625444354": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fuglevern @nationen @miljodir @kldep @Rotevatn @erna_solberg Sleng med skader p\u00e5 fugl for\u00e5rsaket av katter i samme rapport da \ud83d\ude42"
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367018823367458816": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "874265824110010370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente Ved \u00e5 sette ned aldersgrensen p\u00e5 kj\u00f8p av alkohol?"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367032183223963650": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031123633729540",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HallvardNotaker: M\u00e5 vi gjennom samme dansen hver gang lekkasjene kommer fra Nasjonal transportplan? Det f\u00f8lger ingen penger med planen,\u2026"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367034705720340487": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367018145098190849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: \"Moldegate\" er faktisk helt likt noe som skjedde i 1995, i f\u00f8lge en blogg som sprer klimafornektelse, eurabia-teorien, C\u2026"
    },
    "1367038675775815688": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva Slags Dating Apper Kan Du Bruke DATINGNORGE https://t.co/Oj5RZ8vvMl via @YouTube #norge #oslo\u6c42 #Norway #Facebook #instagram #YouTuber #YouTube #LinkedIn #socialmedia #socialmediainfluencer #Subscribetomychannel #subscribers #foryou #foryoupage"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367041349917229061": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745894671048708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @btno, ang\u00e5ende denne artikkelen:\nhttps://t.co/oUw9ULqZxR\n\nDet Hiim sier er L\u00d8YN. Grensa er stengt for mange familieme\u2026"
    },
    "1367042557218349056": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367021857354973185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5\u2026"
    },
    "1367042698578956289": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; g\u2026"
    },
    "1367042708611731459": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi\u2026"
    },
    "1367042717541404678": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366901874612457474",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholde\u2026"
    },
    "1367042771710865409": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848028095770626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: men selv om man pr\u00f8ver \u00e5 bli gift, s\u00e5 f\u00e5r man ikke - fordi det er ikke innreise. \n\nhva skal man liksom gj\u00f8re da?\ner s\u00e5 opp\u2026"
    },
    "1367042781487718403": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848029819613185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: om du kjenner noen r\u00f8dgr\u00f8nne som kunne tenke seg \u00e5 hjelpe oss med \u00e5 gjenforenes p\u00e5 en m\u00e5te som er trygg for samfunnet, sam\u2026"
    },
    "1367042790304153601": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845126417522692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens alle krangler om hvem sa hva mellom Oslo og Molde, og hvem som skal f\u00e5 vaksiner, sitter familier og kj\u00e6rester adsk\u2026"
    },
    "1367042826400391171": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550758913695745",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: slutta du \u00e5 v\u00e6re mor for barna dine n\u00e5r dei blei 18? anser du deg sj\u00f8l som ikkje-n\u00e6r familie til barnebarna dine? slutta d\u2026"
    },
    "1367043528652709888": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993713805873156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Jeg heller selv mot boikott, men hva er det som skjer med evnen til kritisk refleksjon hos QatarVM-Twitter, \u2018a? Uenighet om det klassiske utenrikspolitiske dilemmaet boikott vs dialog er \u00abl\u00f8gn\u00bb, mens \u00e5 legge til grunn at 6500 personer har d\u00f8dd ifb med anleggsbyggingen passerer \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367043568439873537": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norske startnummer p\u00e5 15 km klassisk:\n\n10. Harald \u00d8stberg Amundsen \n19. Martin Johnsrud Sundby \n28. Sjur R\u00f8the \n38. Simen Hegstad Kr\u00fcger \n40  Hans Christer Holund \n\nSe oppfor: \n22. Alexander Bolshunov \n26. Andrey Melnichenko\n#nrksport"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367046794039992323": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027642751463424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Er vel ikke helt utenkelig at en \u00abdialog\u00bb med hyeneflokken tross alt vil funke bedre for deg her enn at du... boikotter dem, eller?"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051527341408256": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046318145884160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbirkedal @HallvardNotaker Det st\u00f8rste problemet er at \u00f8stlendinger skal klemme folk hele tiden, noe pandemien heldigvis har satt en stopper for."
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367052326989619200": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hele det italienske VM-troppen forlater VM. Etter koronasmitte i langrennstroppen."
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367057437619060736": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemme\u2026"
    },
    "1367057454492753922": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, e\u2026"
    },
    "1367057465494429696": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon f\u2026"
    },
    "1367057481810259970": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367050178780348416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinHoHoHoHo @delveien @VartOslo Som syklist \u00f8nsker jeg meg minst mulig salt. De eneste gangene jeg ikke vil bruke sykkel er n\u00e5r saltlaken ligger i gatene."
    },
    "1367057528358662147": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I\u2026"
    },
    "1367057537883906050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene\u2026"
    },
    "1367057547849576448": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056406776602624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene?\u2026"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367060387296862208": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831709027766273",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EivorEvenrud: Statsministerens kontor har kontakta andre i H\u00f8yre for \u00e5 spre dritt om.Oslo. For en j\u00e6vla vits. Oslofolk har ofra alt av\u2026"
    },
    "1367063906804523008": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011969501454343",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@schish76 Det er berre \u00e5 sette Cappelen, Jensen og nokre reinssamar med scooter p\u00e5 saka. Sputnik-comeback. F\u00e5s kj\u00f8pt p\u00e5 ein bensinstasjon n\u00e6r deg."
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367066340159348737": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LeneWestgaard: Tror du p\u00e5 det du selv tenker? Feilinformasjon kan over tid p\u00e5virke hvordan du tenker \u2013 og hva du tror p\u00e5. Det kan bli r\u2026"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367070597168189440": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572841601646598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brinchern @roarhagen Tegningen handler om hvem Frp-eren er, ikke om hvem Frp er mot."
    },
    "1367071573463736320": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366777216756031492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Rykter i byen ang\u00e5ende Sverige.\n\n1. Svahn\n2. Kalla\n3. Ebba\n4. Frida"
    },
    "1367072339305897990": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er satt i kartene fra jobben og ellers fram til 10. Mars.  Det er misstanke om et tilfelle av korona p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter fredag i forrige uke  vi fikk beskjed av lederne i dag p\u00e5 jobben. Skal ogs\u00e5 teste meg q"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077505518219265": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg liker n\u00e5r dere leser det jeg bestemmer dere skal lese. Gj\u00f8r det jeg bestemmer dere skal gj\u00f8r. Fortsett \ud83d\udc4c"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367090072747712513": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887307366846468",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse V\u00e5re hjerter bl\u00f8r"
    },
    "1367091081020588041": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering er i karantene foram til 9. Mars. Alle m\u00e5 teste seg for korona viruset. Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9. Mars. Jeg skal teste meg fredag."
    },
    "1367091112972865539": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @erna_solberg bidro vel til konspirasjoner selv da hun sa \"new world order\" i FN-bygningen i New York."
    },
    "1367093621447606275": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge er ikke EU-medlem. Hvorfor dilter vi etter, heller enn \u00e5 kj\u00f8pe covid vaksiner der de finnes? Vi mangler jo ikke penger..."
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367100015253069825": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736126136975362",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @parmenidesen: Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1367100640988651521": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794454964211715",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NRKesp1 @NRKowing @TGEriksenNRK Hitler var vel ikke sur. Linda Eide / NRK kan ikke bare dikte opp noe."
    },
    "1367102042091761665": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367101688482529283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavideHansen @PetterSkinstad @FrodeNakkim Vent \u00e5 se."
    },
    "1367105615605215235": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 ti langrenns\u00f8velser for menn i VM 2019 og 2021 har Norge tatt 9 gull. \nResten av verden (=Bolsjunov) 1.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367105655329406979": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366861192724164608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @gautebs @erna_solberg For \u00e5 dekke over den egentlige skandalen? At de ikke greier \u00e5 skaffe vaksiner til landet."
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106542324088836": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husker ikke om det var etter barneskirennet eller en senere stafettspurt-seier, men TV-bildene av en \u00abartig\u00bb Northug som aggressivt roper at en av lagkameratene skal kysse skoen hans renner meg i hu n\u00e5r jeg n\u00e5 ser Holunds r\u00f8rende seiersintervju. #nrksport"
    },
    "1367108423830147075": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Medaljefordeling, langrenn, menn.\nVM 2019 og 2021. pr. 3.3.22:\n\nNOR 9  - 3 - 5  17\nRUS  1 - 5 - 2   8\nFIN    0 - 1 - 1   2\nITA    0 - 1 - 1   2\nFRA  0 - 0 - 1   1\n\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110006810828802": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367114864360054797": {
        "author_id": "1357405866534789123",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fikk min f\u00f8rste vaksine mot korona i dag \ud83d\ude42 / got my first vaccine today! Just one more, and then.. https://t.co/acqwXfZLXr"
    },
    "1367115117457006594": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal pr\u00f8ve \u00e5 skrive bokm\u00e5l i ein periode. Wish me luck med verbb\u00f8ying!"
    },
    "1367115351159406598": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innr\u2026"
    },
    "1367115462316818438": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett n\u00e5r jeg sier at m\u00e5let til norge er \u00e5 begrense innvandring, ingen h\u00f8re p\u00e5 meg."
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367135327861805056": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104557344575494",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsAndenas: ESA gransker den norske overgangsst\u00f8naden til enslige foreldre med aleneomsorg for barn og kontantst\u00f8tten. Grunnleggende e\u2026"
    },
    "1367135633261617159": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367136742155964417": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Deilig!!"
    },
    "1367136781662117889": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: L\u00f8gnen kan bli avsl\u00f8rt \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Krisem\u00f8te i hjernevaskavdelingen til Fake News. https://t.co/UvSmgZTp6U"
    },
    "1367138708193959940": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 72
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119037096943618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @egetforlagNO: Akkurat som at barn har \u00e9n mage til middag og en annen til dessert, har Erna to ulike typer toleranse: \u00c9n til statssekret\u2026"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367141735726518272": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Maren Lundby var best av samtlige i pr\u00f8veomgangen med 131 meter."
    },
    "1367143378916413454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I disse dager er det 25 \u00e5r siden jeg meldte meg ut av SV, etter 15 \u00e5rs medlemskap (ja, jeg er s\u00e5 gammel). Hvordan markerer man slikt? Tenner et duftlys?"
    },
    "1367143426131701761": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stafettlaget til Sverige er bekreftet!\n\n1. Sundling\n2. Kalla\n3. Ebba\n4. Frida"
    },
    "1367143831326646274": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143666012274693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Glette Du sier noe."
    },
    "1367144096188530689": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge sitt stafettlag bekreftet!\n\n1. Tiril Udnes Weng \n2. Heidi Weng \n3. Johaug \n4. Fossesholm"
    },
    "1367144334240468992": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144124068073472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Som byr\u00e5det dessverre har stengt."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367144676759846918": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144153356906496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Fortsatt kan dem endre lagene."
    },
    "1367144789221769217": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Akkurat det laget og den rekkef\u00f8lgen jeg \u00abtok ut\u00bb i g\u00e5r:\nWeng og Weng m\u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. Johaug m\u00e5 gi Fossesholm s\u00e5 stort forsprang som mulig.\nDa er det mulig \u00e5 snyte Sverige for gullet.\n#stafettkvinner #angrepsposisjon #vmOberstdorf2021"
    },
    "1367145842646409216": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142122676183044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Heikkien @kvenerannasofie @Malungdommen No worries, eg kjem sikkert til \u00e5 ha d\u00e5rleg samvit og byte tilbake om nokre dagar. Pls don\u2019t cancel me \ud83e\udd7a\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
    },
    "1367146052546154501": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144728450527234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Jeg satt i et skikkelig renegatsentralstyre i SU, med bl.a. Raymond Johansen og Paul Chaffey. Flere av oss sm\u00e5fisker forsvant ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367148166991216649": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er det mest sannsynlige. Men \u00abdr\u00f8mmescenariet\u00bb er at Weng og Weng klarer \u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. https://t.co/fHqywqFgtW"
    },
    "1367148335640047621": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367152384733024261": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144153356906496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Vi g\u00e5r for s\u00f8lv med de to f\u00f8rste p\u00e5 stafetten. Blir vel r\u00e6vkj\u00f8rt av Sundling - og Kalla."
    },
    "1367154543050579968": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843688509444097",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gautebs: @emiers Vi kan jo kanskje begynne med \u00e5 gi folk som 18 \u00e5r gamle Mustafa Hassan en ny sjanse."
    },
    "1367161170373861376": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anna kollapset i bakken\ud83d\ude10"
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367162064121311232": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Maren Lundby styrer mot et gull. Blir spennende andre omgang. Men tror hu blir historisk - og det fortjent, sia hu var den som jobbet for storbakke i VM. \n\nBare \u00e5 holde hodet kaldt n\u00e5. S\u00e5 blir det gull!!"
    },
    "1367162938474307586": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106621894254595",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind @Villvilje Av og til ...g\u00e5r 4 uker som en r\u00f8yk.....\ud83d\udc90"
    },
    "1367163568555229186": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367001403735080960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia Har blitt et \u00e5r eldre."
    },
    "1367163665347149829": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367041151480528896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeifDigre Joda, men han slutter. S\u00e5 da har du Egseth og Erna......."
    },
    "1367164234413531136": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151942825304073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Melbollemusa Det kan v\u00e6re tungt, inntil du blir syk."
    },
    "1367164301539241989": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367088836078092290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Gratulerer! Godt jobbet!"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367164807712034817": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367004038059991042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2rvund Blir glad av dine smil. Smiler tilbake."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367166754682777607": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nei, Silje hva skjedde der!!!"
    },
    "1367167311036248069": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 blir det ett historisk Gull p\u00e5 Maren Lundby i storbakke."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367167943772102659": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367166411701964801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Det skal bli s\u00e5 ubeskriveleg deilig \u00e5 f\u00e5 H\u00f8gre og sperregrensepartia ut av regjeringskontora og f\u00e5 inn mennesker av kj\u00f8t og blod. Populisme du liksom."
    },
    "1367168349487136769": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @wolflove27: S\u00e5nne utspill som dette forvirrer bare. Hva er poenget? \nhttps://t.co/MPap1YJGoi"
    },
    "1367168361176645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1367169073247838219": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00e5 statuen av @marenlundby i Holmenkollen og resten av landet.  Fy s\u00f8ren for ei idrettsut\u00f8vere."
    },
    "1367169715332919302": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Hurra til innreiseunntak for kj\u00e6reste og familier! Eller, vent litt. Slik det finnes ikke. \n\n#Slippossinn\n#loveIsNOTTourism"
    },
    "1367170115737894921": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Kanskje en dag du kommer til \u00e5 skrive slik tweet n\u00e5r dere innf\u00f8rer innreiseunntak for familie og kj\u00e6reste. \n\nKanskje.. kanskje... \n\n#LoveIsNOTtourism \n#SlippOssInn"
    },
    "1367171723536310273": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367141518599999489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange S\u00e5 vakkert fortalt\u2763"
    },
    "1367171749977223169": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367066878892466178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Vi f\u00e5r h\u00e5pe at i koronaen ikke legger hindringer for Pappvinfestivalen i August."
    },
    "1367172628830650374": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "VG har vel ingen h\u00f8g tillit. Steiro er no der enno. Dette var ei VG-sak meint mot same parti, igjen. #journalistikk #kilder #dax18"
    },
    "1367173341459668993": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168639003222017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Det er vel no over 1 m\u00e5nad sidan NRK-korrespondenten fekk si i Moskva. Kor det g\u00e5r med han? https://t.co/qvg55fxBoo"
    },
    "1367173956801880069": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104308471336970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ God morgen karbo, v\u00e5knet vist fra en 4 m\u00e5nders koma.... hyggelig \u00e5 se deg igjen\ud83d\ude02"
    },
    "1367174263329939460": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174105217269762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ kom p\u00e5 f\u00e5rtn\u00f8rt, s\u00e5 tar vi en 1v1 da"
    },
    "1367174988248276994": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Pappvinfestivalen til sommeren st\u00e5r i fare for \u00e5 bli avlyst p\u00e5 grunn av pandemien."
    },
    "1367175564918988809": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174988248276994",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: Pappvinfestivalen til sommeren st\u00e5r i fare for \u00e5 bli avlyst p\u00e5 grunn av pandemien."
    },
    "1367176246115844098": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367175610250977285",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Norskijump Ingen over - Ingen vedsiden av Maren Lundby."
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367177118388547591": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031395395252224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken SV skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men ellers er det p\u00e5fallende stille fra den kanten om en s\u00e5 stor og viktig reform."
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178676375351310": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165063946199042",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagneBjella: Viktig melding til pensjonister, kunstnere, bloggere, saksbehandlere i privat og offentlig sektor og andre som n\u00e5 sitter p\u2026"
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180348401070085": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367131902465822720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt @bmoxnes R\u00f8dt skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men det er p\u00e5fallende stille fra den kanten. Debatten g\u00e5r ellers  h\u00f8yt om  om en viktig og banebrytende reform. Ikke minst for de nederste ved bordet."
    },
    "1367180917236781056": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113391995838464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bibinrikke: Moldes to innbyggere st\u00e5r fram https://t.co/8MrRUPc8qJ"
    },
    "1367182842594275339": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367099374703161344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix @Grest_ De har en m\u00f8kkajobb, og trenger all mulig st\u00f8tte."
    },
    "1367189682581360648": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg soler seg i VM glansen p\u00e5 NRK. #bytterkanal."
    },
    "1367190021204246534": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366437398574473219",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KriseKarro @grevlingmamma Ja, og det har til n\u00e5 ikke v\u00e6rt noen aldersgrense p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5lene. Det er svart unge mennesker som har f\u00e5tt sp\u00f8rsm\u00e5lene.Jeg kan ikke skj\u00f8nne at disse sp\u00f8rsm\u00e5lene gir noen grunn for \u00e5 konkludere hvilket kj\u00f8nn man er."
    },
    "1367191652759142408": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189473071669254",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elusive_moose: Northern lights over Reine, Lofoten \ud83d\udc9a \u00a9 P\u00e5l Rune Lien #aurora #norway #nordland @Northern_Norway https://t.co/G12qGNuVJa"
    },
    "1367192299193716738": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367190201785847810",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette sa dav\u00e6rende regjering for ca 125 \u00e5r siden. Gjentatt med ujamne mellomrom.  Ingen grunn til \u00e5 tro p\u00e5 dette. ( Valg\u00e5r i\u00e5r..) https://t.co/jbFUq6jp8y"
    },
    "1367195470536212481": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173305535524873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Klarer du \u00e5 hoppe over et kosteskaft som du holder p\u00e5 tvers foran deg? Kjente en gamling som holdt p\u00e5 med det langt opp i \u00e5rene."
    },
    "1367197812216184840": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367195987454877701",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@christianholum @AHBryhn Melder 5mils-gull til Johannes H\u00f8dtflot Kl\u00e6bo."
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367203715355209728": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168021333213186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Norskijump Det blir garantert folk p\u00e5 Oslo Lufthavn Gardermoen,  n\u00e5r hun lander."
    },
    "1367204113436577796": {
        "author_id": "1346976254570995712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202242932191240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Det ser ut som problemet er at periferien (som jeg opprinnelig kommer fra og kjenner mentaliteten til), ikke skiller mellom regjering/storting og Oslo. Og gj\u00f8r det til oslofolks problem."
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221274649522177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367221310745702400": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214496251576320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arkivirvar1 @KjerstiBjorkmo Ikkje anna vente sauen er svart i skallen n\u00e5r dei driv med kolfyrte damplokomotiv. Fysj for milj\u00f8svin. Stakkars Goathsau.:)"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367222332276826115": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367222610262708230": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367222618231885824": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367222626477867014": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367222633608196096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367222642416222210": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367225570891870213": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223529217875970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VartOslo: V\u00e5lerenga st\u00f8tter Troms\u00f8s initiativ til norsk boikott av VM i Quatar neste \u00e5r https://t.co/rtJj7iLJsg"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367232313566887938": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023761795481602",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Ble helt krank etter for mange Tibetanske riter. Men n\u00e5 retter det seg ganske raskt."
    },
    "1367233557261918210": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Ja det er inn i hampen ondt. Hostet du opp noen bein ? Ja det er ikke noe \u00e5 le av, det er ondt det og."
    },
    "1367234878908030985": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fryktelig svakt \nBruno og Rashford tomme for energi, da har dette laget lite \u00e5 by p\u00e5. \nShaw godkjent, ellers labert over hele linja."
    },
    "1367243073378390016": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240866784555011",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Riksadvokaten @pcfrolich @nnpf3 @btno @db_nyheter @NRKno Tror ikke noen tar tak i det. Polisen har alltid brutt sine lover og regler n\u00e5r det passer dem. En lukker \u00f8ynene for s\u00e5nt."
    },
    "1367248354455867393": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367203805515968517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Joanna_Rz @HowieHedde @k_arctander @Raudt Nei, den Troms\u00f8avdelinga er n\u00e5 fremdeles litt stalinistisk. St\u00f8tter bygging av badeland til 1,3 milliarder, og legger ned bydelsbassenger."
    },
    "1367249551577534467": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180348401070085",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Raudt @bmoxnes R\u00f8dt skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men det er p\u00e5fallende stille fra den kanten. Debatten g\u00e5r e\u2026"
    },
    "1367249824253411329": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367177118388547591",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @audunlysbakken SV skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men ellers er det p\u00e5fallende stille fra den kanten om en s\u00e5 s\u2026"
    },
    "1367250351104135168": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366320446329790464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Partiet Hvor er MDG i debatten om Rusreformen, en h\u00f8rer ikke stort derifra."
    },
    "1367250449770967042": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367250351104135168",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Partiet Hvor er MDG i debatten om Rusreformen, en h\u00f8rer ikke stort derifra."
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259295470022657": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367260809940860929": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367260836809572352": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en\u2026"
    },
    "1367260847102451718": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260358151442441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/f\u2026"
    },
    "1367261241148903424": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367269431152410625": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset fredag og 8.3. Skal sitte i karantene til 9.3."
    },
    "1367272025648230400": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er et Britisk utgave av korona viruset som vi har f\u00e5tt p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter. Det er misstanke om at en person p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter har det. Det er derfor vi som jobber der er i karantene til 9.3."
    },
    "1367272866757169153": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367254874581323779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Joanna_Rz @HowieHedde @Raudt Du finner det midt i skil\u00f8ypa p\u00e5 toppen av Troms\u00f8ya. Et prestigebygg for politikerne. Slike bygg finnes i alle  norske byer. Ikke minst i Oslo. Bare g\u00e5 ned i det som en gang var ei vanlig havn for skip. Lossing og lasting var det p\u00e5 alle kaier. Hva er det n\u00e5?"
    },
    "1367273572268445696": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367100961299308546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: \"N\u00e5r smitten f\u00f8rst kommer inn i en familie, kommer den ut igjen med seks nye personer. Det er ikke fordi vi bare dusjer p\u00e5 l\u00f8\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367321775781122050": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367328926922641408": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367243460642705408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @jkmjel @Riksadvokaten Nok ett eksempel p\u00e5 at politiet og p\u00e5talejurister ikke b\u00f8r v\u00e6re kollegaer. \n\nBl\u2026"
    },
    "1367328976021184519": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240330685403148",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: De nevner selvsagt heller ikke at @Riksadvokaten nylig strammet inn adgangen til gjennomgang av mobiltelefoner pga. Nor\u2026"
    },
    "1367329021734830081": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 31
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: I fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 forklare hvilke verkt\u00f8y politiet vil miste med #rusreform, beskriver Norsk Narkotikapolitiforening en \u00e5\u2026"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367343779456368647": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367338486295105537",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal God dag til deg ogs\u00e5, morgenfugl\u2615\ufe0f"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367364593731981314": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God morgen Oslo!\n\n#optimism #productivity\n\u2744\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\ud83d\udcd1\ud83d\udcd4\ud83d\udcd2\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\u26ea\ufe0f\ud83d\udd79\ud83c\udfa5\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcfa\ud83c\udf77"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367371920065314816": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene og hjemme fram til 9.3. Skal teste meg fredag for korona viruset. Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter er i karantene fram til 9.3"
    },
    "1367372062231248898": {
        "author_id": "1346907536159608832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370746977214465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VinnMedOss @sveur @vgnett Hvordan hjelpe i n\u00e6romr\u00e5det n\u00e5r mennesker er fratatt sitt n\u00e6romr\u00e5de p\u00e5 grunn av krig og fare for eget liv? Hvor er solidariteten n\u00e5r alt ansvaret legges p\u00e5 nabolandene? \"\u00c5 hjelpe i n\u00e6romr\u00e5det\" har blitt et billig svar p\u00e5 \u00e5 slippe \u00e5 bidra."
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 45
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367392143053107200": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nydelig dag for utekontor \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/hssySBlvrb"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397804012888064": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367254874581323779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Joanna_Rz @HowieHedde @Raudt Badelandet i Troms\u00f8 ble vedtatt av H\u00f8yre mfl. De startet grunnarbeid. De r\u00f8dgr\u00f8nne videref\u00f8rte og fullf\u00f8rte. Bygget ble over dobbelt s\u00e5 dyrt som beregnet, pga uvett, politisk inkompetanse, elendig planlegging osv. Samtlige partier var med p\u00e5 skandalen, unntatt  en lokal byliste."
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400405613871104": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400122821324803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersParmann Forn\u00f8yde partimedlemmer er bra. Demokratiet trenger dem."
    },
    "1367405649894727682": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Troms og Finnmark Idrettskrets st\u00f8tter initiativet fra flere eliteserieklubber i fotball om \u00e5 boikotte neste \u00e5rs fotball-VM i Qatar."
    },
    "1367406489988644864": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Robert Johansson, Marius Lindvik, Daniel Andr\u00e9 Tande og Forfang blir de fire som skal ut i storbakke.  Har faktisk troen p\u00e5 Marius Lindvik i denne bakken. Vi husker vel hoppuka."
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367415863679324162": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer @HGranerud du er formelt vinner av verdenscupen 2020/2021. FIS klarer ikke \u00e5 komme opp med nok renn for avlyste Raw Air."
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367420040962846721": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367419441957502978",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Norskijump @HGranerud Gratulerer s\u00e5 mye. En ekstra tr\u00f8st, som du skal v\u00e6re stolt over."
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 52,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367431506189238280": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408999138816002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt stat\u2026"
    },
    "1367431631146016768": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sputnik-vaksine. M\u00e5 til Sputnikland f\u00e5r \u00e5 ta den?"
    },
    "1367431632077139968": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400630139117570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @ChrSorgjerd \u00d8l, \u00f8l, \u00f8l. Kva med oss som vil gjenforenes/bu med kj\u00e6resten men dei f\u00e5r ikkje innreise (ikkje mot all verdas\u2026"
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434595730411521": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367233557261918210",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Adriansen Ja det er inn i hampen ondt. Hostet du opp noen bein ? Ja det er ikke noe \u00e5 le av, det er ondt det og."
    },
    "1367434809732169731": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433756953427968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ For mye styr, dessuten har jeg ikke s\u00e5 mange klare meninger. Jeg hopper litt hit og dit, etter behov. Har stemt p\u00e5 4-6 partier."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435162263388165": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Med store, \u00e5pne flater (som du sikkert har) fungerer den fint."
    },
    "1367435484423667712": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selv om jeg er i karantene til 9.3 s\u00e5 har jeg g\u00e5tt meg en tur til gapahuk i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss i dag. Har holdt 1 meters avstand mellom meg \u00e5 de jeg m\u00f8tte p\u00e5 turen"
    },
    "1367435535132811265": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Samme opplevde jeg da jeg gikk inn i en hotellobby i Stavanger. Alle snudde seg og tenkte \"der kommer han fra Oslo\"."
    },
    "1367436759068528647": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430119317524482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Jeg vil ikke kverulere, og du kan dette mye bedre enn meg, men er dette egentlig feil av Kk? Et mindretall uttaler seg positivt til forslaget. Dermed uttaler flertallet seg ikke positivt, selv om noen av dem kan v\u00e6re i tvil."
    },
    "1367438131935539202": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437480987922432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Men heller ikke de i \"vet ikke\" er \u00e5penbart klare for \u00e5 st\u00f8tte forslaget. De vil (forel\u00f8pig) ikke avkriminalisere. Dermed mener jeg at Kk har sitt p\u00e5 det t\u00f8rre. Men jeg gir meg her."
    },
    "1367439528198299652": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Kan det v\u00e6re at politiet drev en beskjeden registrering av en narkopolitisk opposisjon fram til 2015 ??  Etter den tid var det ikke lenger klima for denslags."
    },
    "1367441840237117440": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Hvor mange ganger m\u00e5 en jernbanetrase vurderes, planlegges, utredes? Minner om at det er godt over 100 \u00e5r siden f\u00f8rste gang, har terrenget virkelig forandret seg s\u00e5 mye i l\u00f8pet av ett sekel?"
    },
    "1367441901482295296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367440868165181443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BFuglset @svelle @kiheger Nok en ulempe."
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367446467200352258": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Elektrifisering? Sende ren str\u00f8m til plattformer s\u00e5 gassen brukt der heller sendes til Europa for \u00e5 brennes der?"
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367452052201340936": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381164235833346",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PereLligonya Er i karantene til 9.3 \u00e5 hjemme fram til da"
    },
    "1367452739958112263": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Om n\u00e5 Weng og Stupak kj\u00f8rer fra start, s\u00e5 er Sverige sjakkmatt f\u00f8r de to siste rundene.\n\nSverige har bommet p\u00e5 sm\u00f8ring. Ha neste gang p\u00e5 Hap\u00e5."
    },
    "1367454756160098306": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skj\u00f8nner svenskene bruker \"HaP\u00e5\" under skiene, og dette ble enkel kamp for Norge....."
    },
    "1367455222361165828": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sverige selger sm\u00f8rebuss og mannskap p\u00e5 https://t.co/FxWtAehjsD"
    },
    "1367456088140963843": {
        "author_id": "545530354",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453881375072256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@_conniem En type br\u00f8d/loff?"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 83,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367458131471572993": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge stiller med: P\u00e5l Golberg, Emil Iversen,  Hans Christer Holund og Johannes H\u00f8sflot Kl\u00e6bo i morgen!"
    },
    "1367458987675893765": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458149440106503",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusHelgaa Blir det spurt, s\u00e5 blir Norge nummer to."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367460563492732929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459480984834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Jeg vet ikke hva Klassekampen som avis mener om dette. Min vurdering er at tittelen er dekkende, men kanskje til \u00e5 misforst\u00e5. P\u00e5 den annen side har Dag h\u00f8yere utdannelse p\u00e5 feltet (meningsm\u00e5linger), s\u00e5 han har sikkert rett."
    },
    "1367463802682437643": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 82,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klasse av Charlotte Kalla \u00e5 stille til intervju. \nHun er, stakkar, helt s\u00f8nderknust. Inviteres til \u00e5 klage p\u00e5 sm\u00f8ringa men lar v\u00e6re.\nN\u00e5 har svenskene den samme uvirkelige f\u00f8lelsen nordmenn hadde under stafettene i Sotsji-OL.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367463967078174724": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367463363563896836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PetterSkinstad N\u00f8dter ikke \u00e5 sm\u00f8re med Nugatti under skian."
    },
    "1367464857856053249": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464277439881220",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nei. Hadde ikke vondt i ryggen el.l. Det gikk d\u00e5rlig. Men selv om hun \u00e5penbart hadde ski som ikke gikk ville hun ikke kaste sm\u00f8rerne under bussen. Bare sa at det gikk tungt. https://t.co/2YvSg1HlYN"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367465392583630848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238564342345734",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Det er jo helt str\u00e5lende for norsk idrett at @abidraja \u00e5pner for at det skal bli gjort grundige vurderinger... \n\n https:/\u2026"
    },
    "1367466029341958144": {
        "author_id": "421938080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430996958789633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VisitOSLO: Spring vibes at Skillebekk \ud83d\ude0a\ud83d\udc9b #oslo #visitoslo Photo: @mariannehogvold https://t.co/wt6KlzKvet https://t.co/EFOf0yEcMH"
    },
    "1367466591022182400": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393971320799237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Bak gullgliset er det mye frustrasjon noen og en hver b\u00f8r ta tak i. N\u00e5 m\u00e5 \u2066@marenlundby\u2069 og hennes kolleger f\u00e5 de mulighe\u2026"
    },
    "1367467953529176068": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467435432038401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OyvindSivert Golberg, Iversen, Holund Kl\u00e6bo.  Fasit"
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367471097638236162": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367471106261663745": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464954635427842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene\u2026"
    },
    "1367471116755890177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367471291096252421": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469239083368450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ Og dette partiet er jeg en naturlig stifter av, mener du?"
    },
    "1367472369913184274": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453741952163845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/MkJMB9LtmS"
    },
    "1367472991093878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472397444612098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Ok, jeg er ogs\u00e5 leser. Hva Braanen mener, har jeg f\u00e5tt med meg. Ikke den angivelige kampanjen."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367477322916503553": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er over 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter n\u00e5. Hadde over 700 f\u00f8lgere p\u00e5 min gamle Twitter konto"
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367481898591739907": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367480766100307981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Jeg skiftet telefon og laget ny Twitter da."
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367482658280910858": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset i dag. P\u00e5 Sagarunet korona teste stasjon p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1367483361971888140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367482917404958724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Ja tror p\u00e5 det. Hele Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9.3 og ansatte er i karantene til 9.3"
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367486578940076043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene til 9.3 og skal teste meg i dag for korona viruset. Skal p\u00e5 jobben 10.3 som normalt."
    },
    "1367489400142233611": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367487945255641095",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elusive_moose: Love these skies \ud83d\ude0d\u2601\ufe0f Afternoon #walk in Bod\u00f8sj\u00f8en, #Bod\u00f8 \ud83d\ude0d #Nordland #Norway #weather  @Visitbodo @StormHour @Meteorolog\u2026"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367495713131794437": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456453256019970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Update 2: Huda mi har ikkje vore s\u00e5 raud og irritert sidan ungdomsskulen! Vitamin C og AHA er gode ingrediensar, men det er s\u00e5 mykje parfyme og essensielle oljer som irriterer! Skulle vist om dette f\u00f8r eg brukte 5K p\u00e5 basically hype. https://t.co/XT20NHPOxZ"
    },
    "1367497277099622413": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint med leserkontakt:\n\u00abVettu, jeg leser i Aftenposten at Frank Rossavik har brukt h\u00f8reapparat fra han var fire \u00e5r...\u00bb\n\u00abIkke noe \u00e5 skryte av. Jeg har brukt h\u00f8reapparat i tjue \u00e5r\u00bb, sier min mann p\u00e5 snart 77."
    },
    "1367497931557863426": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497411887775759",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@larsaalgaard Reisning \u2026 har han ereksjonsproblem?"
    },
    "1367498290531627009": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498025770381320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ En av grunnene er at jeg ikke lenger jobber i BT. Jeg har v\u00e6rt i Aftenposten siden 2016."
    },
    "1367500038537154562": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494718515478534",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Er det Kim Kardashian som b\u00e6rer den, eller annan rik, hip amerikanar, s\u00e5 var det vel BlackBerry og Htc som var greia, pre-iPhone."
    },
    "1367500833139621891": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367218345536331777",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00c6 hadde blitt under den bilen. https://t.co/9IJquF83xG"
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367509064037658627": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Da har jeg testet meg for korona viruset p\u00e5 Sagatunet teste stasjon I dag. Pappa min har ogs\u00e5 testet seg."
    },
    "1367511592276013064": {
        "author_id": "109840833",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge krever gransking av overgrep i Tigray\n\nNorway demands investigation of abuse in Tigray https://t.co/wKWBAaJ2IX"
    },
    "1367511649633112068": {
        "author_id": "1334888945272971264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367511361673166848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Vin7lfc8 Den kan vel sees i Sm\u00f8rebussen til @SkiTeamSweXC anta jeg."
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367518386545176580": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367489117987176448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Jeg h\u00e5per p\u00e5 det ogs\u00e5"
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521887228731392": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Som for eksempel?  Eg greier ikkje \u00e5 kome p\u00e5 noke spesifikk p\u00e5skemusikk, bortsett fr\u00e5 s\u00e5nn Jesus-greier, Gud forby!"
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367523760866287618": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kvifor bryr folk seg med \u00e5 konfrontere regjeringa med noke som helst? Dei er no berre heilt f\u00f8kkings amejzing, i fylgje dei sj\u00f8lv. #dax18"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524166237364229": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523438278107136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @burndogburn Oj, har eg hamna i ei episode med \"Du skal h\u00f8re mye!\""
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524813552689173": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490954912030731",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: \u00c8n ting er tydelig under pandemien. Solberg-regjeringen satser ikke p\u00e5 fremtiden. \nJeg er dritt lei av \u00e5 v\u00e6re sinna. Dritt lei\u2026"
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525543118331904": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367514280807989248",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsTS: @ENorBor @SammyDet @KamzyGunaratnam @Arbeiderpartiet @jonasgahrstore @jon_reidar Eg har sett hundrevis av voksne som bruker can\u2026"
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367526485733634058": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Arbeidsinnvandring; Jordb\u00e6rplukkarane har 125kr/t i startl\u00f8n, alts\u00e5 \u00e5rsl\u00f8n p\u00e5 ca.240000kr \u00e5ret m feriepengar. P\u00e5 fiskemottaka er startl\u00f8na for fagarbeidar 375000kr i \u00e5ret m f.pengar. \"Nordmenn vil ikke ha desse jobbene.\" Pisspreik, det har kun med l\u00f8na \u00e5 gjere. #dax18"
    },
    "1367527638093414400": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg kan ikke tro at det Norske rettssystemet er s\u00e5 naiv at det tror jeg kommer til og la den st\u00f8gge datteren jeg fikk med ei st\u00f8gg hore i fylla f\u00e5 m\u00f8te sin far. Den saken kj\u00f8rer jeg kun f\u00e5r og lage helvette for den korrupte staten norge."
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528885068451849": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367501240771477504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Javel, men sett bort fra flytoget er det vel omtrent ikke bygd jernbane i Norge etter Nordlandsbanen. S\u00e5, mange ti\u00e5r uten ny bane."
    },
    "1367529198101950470": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528885068451849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Og f\u00f8rste planlegging av Ringeriksbanen? Hundre \u00e5r siden, antakelig?"
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367529960840327168": {
        "author_id": "2741585422",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367513944773058567",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeifDigre @txtforfatter @ByeKristina Stor glede \u00e5 lese begge disse. Venter ut\u00e5lmodig p\u00e5 nr 3. Men som bibliotekaren sa: Det tar tid, Mytting er grundig."
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367534145258348545": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TV2Arill sa Kva-n\u00e5nn, nynorsk uttale av QAnon. @UriksFredrik"
    },
    "1367536631348006912": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367533756211474434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det hjelper lite dersom dette viruset blir til noe annet. Eller at medisinen/ vaksinen endrer mennesket. Vi blir en GMO som vi enn\u00e5 ikke ser konsekvensene av. Med tanke p\u00e5 organskader/ hjerneskader tror jeg de har mistet kontrollen. #retardasjon"
    },
    "1367536800592523266": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367534466873327621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GreteJ1966: Gratulerer med dagen din \ud83e\udd70 \ud83c\udf7e\ud83c\udf89\ud83d\udc90 @Sykehjemsliv"
    },
    "1367545379206668297": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg @OBollestad @kjellingolf @KAHareide @BentHHoyre Dere tok inn \"flyktninger\" n\u00e5 i koronatiden."
    },
    "1367548526171979783": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367539417578168325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Plantebasert kosthold?"
    },
    "1367549357868916736": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367541079583690753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Godt du oppdaget dette f\u00f8r sommersesongen. F\u00e5r hekle deg en ullbikini ettersom d\u00e9t med stor sannsynlighet blir innlandsferie. Ullkjole, sommerlue, sommervotter og laaaange ullstr\u00f8mper a la Pippi Langstr\u00f8mpe blir nok en hit. \ud83d\ude0e"
    },
    "1367550699605753857": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367548122965147650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @vannkoker @Morph_76 @Ortostatisme Priviligert. Mine unger vasker, lager mat, vasker egne kl\u00e6r, m\u00e5ker sn\u00f8, oppdrar oss foreldre n\u00e5r vi viser tendenser til latskap. Spiser vi d\u00e5rlig mat, da kommer de med rens. Tror egentlig at vi gjorde en alt for bra jobb. Det sl\u00e5r tilbake p\u00e5 oss n\u00e5. \ud83d\ude2c"
    },
    "1367551002560376853": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt poeng fra #Nordlys\n\nSkaff flere vaksiner, H\u00f8ie https://t.co/lQmOxkTZKD"
    },
    "1367552525709291522": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367549829803634692",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata N\u00e5 leker du med meg. \u00c5pen samtale p\u00e5 Twitter er ikke spesielt hemmelig."
    }
}