{
    "1365005696476082181": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ajaj, dere m\u00e5 ikke vise arkivbilder fra Fondsbu med sn\u00f8forhold som i juni, @NRKno! Holdt p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 hjerteattakk her, jo. #dagsrevyen"
    },
    "1365005708450795523": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004368722984963",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AmbleJanne: At barnevernet i st\u00f8rre grad \u00e5pner opp om hvordan de jobber er vel en bra ting? Hets og sjikane er i s\u00e5 fall lite konstrukt\u2026"
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365008404683640838": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004109041061894",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Dette er tidligere kollegaer av meg. De bruker noe som heter 'Wrap around' som tar utgangspunkt i ungdommens dr\u00f8mmer, behov og nettverk. En utrolig 'sympatisk' metodikk der ungdommen er i f\u00f8rersetet"
    },
    "1365012521741000705": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996573046788096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Krishanssen Hei Kristoffer, da fant jeg deg ogs\u00e5 her, s\u00e5 kjekt\ud83d\ude0aSiden du svarer oss ikke i FB gruppa lengere s\u00e5 legger je\u2026"
    },
    "1365020598280327170": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364257778831867906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn Enig, bruk tid og penger p\u00e5 et #renere hav. #Internasjonale lover m\u00e5 til for \u00e5 stoppe utslipp av #s\u00f8ppel og kjemikalier til havet. Spesielt land i #Asia og #Afrika er kriminelle  n\u00e5r det gjelder s\u00f8ppel. Jeg er ikke enig med deg n\u00e5r det gjelder CO2 politikk."
    },
    "1365021796198711298": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365020748763566089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag F\u00f8de uten at mann var med mener du. Er ingen som bokstavelig m\u00e5 f\u00f8de alene vel"
    },
    "1365022816492486661": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364972564016201737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@monica_stb Det er s\u00e5 bra \ud83d\udc4d Men bestille agn \ud83d\ude07\ud83d\ude0a Kos deg etter god nyhet \ud83d\ude0a"
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365024251758149637": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364941151736889344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia Du har en fin venn @KrosbyNatalia"
    },
    "1365024526682238976": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365008404683640838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Vi brukte ogs\u00e5 noe som heter \u00e5pne dialoger. En vanvittig fin og respektfull holdning til andre mennesker der m\u00e5let er \u00e5 lytte anerkjennende. 'Du har hatt dine opplevelser i livet som har gjort deg til deg, hjelp meg med \u00e5 forst\u00e5..'.\nBeste fagboken jeg vet om \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2FlphjBfjn"
    },
    "1365027577396670464": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025023023587336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia S\u00e5nne venner skulle en f\u00e5tt p\u00e5 bl\u00e5 resept"
    },
    "1365028144093294592": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365020006141067268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trysil_SV @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV I unders\u00f8kelse blandt foreldre her kom private \u00f8verst."
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365040580519202828": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364680154111479820",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ja til meir trikk! Ei trikkelinje kan erstatte ein 28 (!) filar brei motorveg! https://t.co/coIOsKSYEj"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365043319408050180": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029437260132359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Krishanssen Jeg tror det hadde v\u00e6rt sv\u00e6rt positivt om vi fikk en ny post fra deg p\u00e5 gruppa, Kristoffer. Vi kjenner oss forlatt av H\u00f8yre og alt vi f\u00e5r h\u00f8re er \u00e5 vente. Vi trenger en update\u2764\ufe0f"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365046190744731659": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364671184080670721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no \"Jeg oppfatter mange politikere p\u00e5 h\u00f8yresiden som anstendige samtalepartnere, selv i vanskelige diskusjoner. Du er ikke i n\u00e6rheten av \u00e5 v\u00e6re en slik politiker.\"\n\nSterke ord, som dessverre er fullstendig treffande."
    },
    "1365055704730599428": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021741500796931",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Byggebransjen er virkelig uansvarlig som ikke tar smitten p\u00e5 alvor!  https://t.co/g3EMj3vT9z"
    },
    "1365056046482472967": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365035412100706304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trysil_SV @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jeg prater om en her som b\u00e5de private og kommunale er med. Der kom begge private best ut."
    },
    "1365056457465606158": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365035412100706304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trysil_SV @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Er det ikke viktig \u00e5 sette lys p\u00e5 kvalitet @Trysil_SV ?"
    },
    "1365085944731287560": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365043460995244035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Det er bare i Norge folk ikke begynner \u00e5 le hvis du sier \"vi skal redde klimaet ved \u00e5 drive oljeplattformer med vindm\u00f8ll\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365187923025539072": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jon Helgheim fortel at marginaliseringa av klimaforkjemparane er problematisk https://t.co/snXB6Z4IvQ"
    },
    "1365191278808485889": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365188315893411840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marenostbo Spam i vei. Liker bildene dine av Clutch. Gratulerer med dagen hans \ud83d\ude0a"
    },
    "1365193415793770502": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen var smart \u00e5 sette videreg\u00e5ende i gult. N\u00e5r unge kan v\u00e6re over 30 sammen uten 1 m s\u00e5 sier det seg selv at smitten eksploderer. Gult er ikke \u00e5 spare unge - det setter de i frontlinja for smitte!"
    },
    "1365202443395608578": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365196988623519747",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar hva med inntekt?"
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365204175202750465": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365081701186228229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Prebens Dere har v\u00e6rt flinke. Men n\u00e5 m\u00e5 dere f\u00e5 fart i vaksineringen, for n\u00e5 er folk lei."
    },
    "1365207480557580288": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Last ned og gjenbruk innhold fra en god Facebook live-sending \ud83d\udcfa https://t.co/ZgVqEf6cfr"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365223463015899136": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222824907075587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm Menneskerettigheter og mye annet."
    },
    "1365225446602924033": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365206041860976646",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oddmundharsvik Er dette en sp\u00f8k? Hvis ikke lurer jeg p\u00e5 hvordan du med god samvittighet kan spre feilinformasjon som dette n\u00e5r du er redakt\u00f8r for et gatemagasin og har rusproblematikk som spesialfelt."
    },
    "1365227010038116352": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365225449283059713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Har ikke +. Hva handler dette om ?"
    },
    "1365228437657559042": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365227856712921088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Ja helt enig. Ogs\u00e5 mye korrupsjon involvert i prossesen som f\u00f8rte til Qatar fikk VM. Lille Qatar"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365234373889507330": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365231447137808384",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Det er en faglig fallitterkl\u00e6ring n\u00e5r helse- og sosialarbeidere vil ha adgang til straffeprosessuelle virkemidler. Klar\u2026"
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365241853700898818": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 39,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Jeg er glad krisepakken gikk gjennom. Synd den ikke dekker bredere, og synd det fortsatt er en kortsiktig l\u00f8sning. Dersom heltidsstudenten skal realiseres, kan ikke 7 av 10 v\u00e6re avhengig av jobb ved siden av studiene. Hovedutgiften til de fleste er bolig,"
    },
    "1365241927675871232": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det s\u00e5 farlig \u00e5 bli smittet? De fleste har ingen symptomer av det og overlever det fint https://t.co/AIGgEprDii}"
    },
    "1365242019963162625": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241853700898818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Ikke \"reise\" eller \"byturer\". Studenter som har blitt tvunget til \u00e5 flytte av \u00f8konomiske \u00e5rsaker har heller ikke flyttet \"hjem\", de har m\u00e5ttet flytte hjemmefra."
    },
    "1365242634571296768": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se det regjeringen gj\u00f8r: Det kommer til \u00e5 v\u00e6re lockdown av \u00e5 p\u00e5 de p\u00e5legger til de mener dem har f\u00e5tt 70%vaksinert for et virus de kun bruker for kontroll\n\nIkke h\u00f8r p\u00e5 dem. Se over illusjonen de skjuler. \ud83d\udc41\ufe0f"
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365249401422241792": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365246681416146951",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnnaSab1980: Er det noen helsesykepleiere der ute? @LaHNSF @ottostormyr &amp; jeg utfordrer dere til \u00e5 ta en ekstra titt i verkt\u00f8ykassa ett\u2026"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365252455903199232": {
        "author_id": "340601104",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365254173718159367": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdal kommune gambler med drikkevannskilden. \nArise AB og Statskog sine planer for 31 stk vindkraftturbiner ligger tett opp til kommunens hoved-drikkevannskilde. I hver turbin er ca. 1500 liter hydraulikkolje. Lekkasjer fra turbiner er ikke uvanlig. https://t.co/00GTiSccRz"
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365259860863029249": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Listhaug beklager til nasjonalkonservative \"som f\u00f8lte det s\u00e5nn\" (fra pre... https://t.co/kpGD1qYbTu via @YouTube \n\nHjalp litt\ud83d\udc4d"
    },
    "1365264838491054080": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365261859109109763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Kj\u00f8per du via AS eller privatperson? Vis du kj\u00f8per som privatperson m\u00e5 du vel ha en inntekt ogs\u00e5 ?"
    },
    "1365264849874407425": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364033327515205635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Wreckmoar Men Kristin Gjelsviks syn p\u00e5 at \"menn med liten penis bare er tragisk\" er ok? Noe hun fors\u00e5vidt har til felles med de fleste feminister. Rydd i egen leir f\u00f8rst, s\u00e5 kan dere komme og bel\u00e6re oss gamle griser."
    },
    "1365264907814514688": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Tusen takk til SVs egne @SV_Karin og Kine Horsb\u00f8l som sl\u00e5r et slag for de lille folka i @slippossinn \u2764\ufe0f @oslosv Dere er for folket, av folket\u2764\ufe0f"
    },
    "1365265392260829186": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg Som mamma til videreg\u00e5ende elever blir jeg utrolig provosert at VGS i Oslo ikke g\u00e5r tilbake i r\u00f8dt. Ungene skal ikke st\u00e5 i frontlinja for smitte!!"
    },
    "1365269838298570761": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265693294403586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Wreckmoar Takker for \u00e6ren, men tror kanskje nok ikke den er s\u00e5 vanskelig \u00e5 forst\u00e5 om du pr\u00f8ver \u00e5 skj\u00f8nne poenget."
    },
    "1365270897091878919": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365278790973284361": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 p\u00e5 mine aksjer og fond i Nordnet blodr\u00f8de overalt, lukket appen etter 3 sek\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1365285457395933186": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281494558769152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Kjedelig at mange har m\u00e5ttet flytte fra hjemmene sine. Sosial aktivitet har v\u00e6rt vanskelig for alle, hardest har det g\u00e5tt utover unge. Heldige studenter p\u00e5 din s\u00f8nns studie som har noen \u00e5 flytte hjem til, som kan fore dem- som tillitsvalgt vet jeg at ikke alle har den muligheten"
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365289241819967492": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"L\u00e6ring handler om mer enn \u00e5 bare sette seg foran en skjerm og stirre p\u00e5 en forelesning, eller \u00e5 lese en bok.\"\nTakk, @PHeggernes @UiB_Rotevatn\n@FawcettGarcia @HHaversen\n https://t.co/wsPFSJsRrM"
    },
    "1365289962460114947": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365279483251486727",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arealcambion @mimirk Det \u00e5 br\u00e5tt trekke ut styrker og svikte inng\u00e5tte forpliktelser medf\u00f8rer ogs\u00e5 d\u00f8d og krigshandlinger for de partene som blir forlatt. Han har kanskje ikke startet en ny krig, men han har for\u00e5rsaket d\u00f8d"
    },
    "1365292238406881284": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 17,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Jeg og @AnnaSab1980 svarer leder i Landsforeningen av helsesykepleiere i Fontene i dag. Er det noen helsesykepleiere der ute som har lyst til \u00e5 nyansere Swangs uttalelser? H\u00e5per og tror det. \n\nhttps://t.co/Db9KpfwfBP"
    },
    "1365292745305313281": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365268355045859328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @MagneBjella @bentehpeder Ok, HVIS det er helt klart at ABB ikke var alene; hvordan kan politiet ha misset de \u00e5penbare sporene du legger fram? Og hvos de pr\u00f8ver \u00e5 skjule at han ikke var alene; hva har politiet \u00e5 vinne p\u00e5 \u00e5 skjule det?"
    },
    "1365302487062872072": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300007067398144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund S\u00e5, med andre ord, politikere gj\u00f8r som politikere gj\u00f8r? https://t.co/0FGM1qOeGI"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365308282454351875": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306063885639684",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Han utfordrer Haaland p\u00e5 m\u00e5ltoppen i Tyskland https://t.co/95clRsxhJT"
    },
    "1365309061919633415": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365303757253337091",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Komiker v\u00e5knet uten h\u00f8rsel: \u2013 Mareritt https://t.co/teVzB5GtpQ"
    },
    "1365309080596799496": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365297012246269954",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Her strekker k\u00f8en seg for coronatesting https://t.co/qj55u5GKQz"
    },
    "1365309124808966146": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365277312552497152",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Hemsedal sender ut SMS: - Ikke tilfellet at alle f\u00f8lger reglene https://t.co/g5LDWrSUCK"
    },
    "1365309131394056193": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365276200105627651",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Molde m\u00f8ter Granada \u2013 Solskj\u00e6rs United m\u00f8ter Milan https://t.co/spqbX3Zfj2"
    },
    "1365309149676986369": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265297461161986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Bekvemmelig hemmelighetskremmeri https://t.co/TrJvsIycsn"
    },
    "1365309161936990208": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365260977189576707",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Sjeldent gripende! Bokanmeldelse: \u00abFamilieleksikon\u00bb av Natalia Ginzburg https://t.co/u84NgQgwmT"
    },
    "1365309198469365762": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365242653160448002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Prins Harry avsl\u00f8rer: \u2013 M\u00e5ten vi ble behandlet p\u00e5 i mediene \u00f8dela min mentale helse https://t.co/W1Q3yep3tx"
    },
    "1365309198519705603": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365242375363309568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Sykkelforbundet vil strippe VM-sjefen for verv https://t.co/hJKw6e3X66"
    },
    "1365312945064972292": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312381157584896",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @e24: Tek-aksjer p\u00e5 Wall Street stiger fra start  https://t.co/L3JQe8vLnB"
    },
    "1365313256143810565": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365311928512479232",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietsorost: #Holmestrand #Ekeberg #Barlinveien. UP har avholdt fartskontroll i 30-sone. 8 bilf\u00f8rere fikk FF for \u00e5 ha kj\u00f8rt for fort\u2026"
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365319480956616706": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\nStj\u00f8rdal kommune gambler med drikkevannskilden sin.\nOlje-lekkasje fra vindkraftturbiner er ikke uvanlig. Hydraulikk-olje er sv\u00e6rt helsefarlig, og kan medf\u00f8re livsfarlige helseskader. https://t.co/Owd7Ijmqbk"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365338038843367427": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334119513812993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Kripos legger alts\u00e5 _ikke_-brukeres toleransegrense til grunn for \u00e5 bed\u00f8mme st\u00f8rrelsen av en brukers brukerdose. Hva slags reform blir det om brukere fortsatt tas s\u00e5 lite p\u00e5 alvor?"
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365340618000658434": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det handler ikke om viruset. Det handlet om kontroll. https://t.co/ax44KR8qvO"
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365353806813425666": {
        "author_id": "1350056879465095177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Biden administrasjon vil f\u00f8re til mer Trumpism https://t.co/vAIpsyGakv"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365354528296611844": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365326183118888964",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ForandringsFab: I g\u00e5r \u00e5pnet proffer I Forandringsfabrikken RIO-debatten om #rusreformen og unge mennesker. Takk for oss @RIOorg \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @k_\u2026"
    },
    "1365361022119378944": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365335647733641216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kbreite: @tomrolsen @leifwelhaven @BeritRekve \u00c5 bruke Guardiantallet som trigger. Tallet sier noe helt annet enn det det brukes til. Re\u2026"
    },
    "1365364894716018690": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365363731715268608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@godset Hva om jeg bare legger denne stille og rolig her: https://t.co/p9LBhutgRq"
    },
    "1365369163661852675": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sosialistisk Ungdom st\u00f8ttar Norges Idrettsforbund, p\u00e5 sin plass"
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365375285538004996": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365370487107432448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@godset Neivel. Det kunne bare fremst\u00e5 som et noe koronablasert \u00f8stlands-fenomen \u00e5 reagere p\u00e5 at n\u00e6r 5% av alle registrerte smittetilfeller i Nord-Norges nest st\u00f8rste by inntreffer p\u00e5 \u00e9n og samme dag l\u00f8ftes fram i nyhetssendingen."
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365391444396167172": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slike politikere - det vil gamle Norge ha.\ud83d\udc4d \nNok en gang honn\u00f8r til ordf\u00f8rer Trond Hoseth, formannskapet i Malvik og \u00f8vrige politikere. https://t.co/oCNg0nxCpX"
    },
    "1365398193794654212": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 har #elbil kj\u00f8pere nytt godt av fritak av avgifter i mange \u00e5r. Det er n\u00e5 p\u00e5 tide \u00e5 gj\u00f8re det motsatte, forssilbiler fritas avgifter. N\u00e5r Rotevatn har f\u00e5tt drukket noen kasser champagne s\u00e5 fikser han det."
    },
    "1365399372339511299": {
        "author_id": "1272856380765061122",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365044095782109189",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: Hyggelig med 4,6 p\u00e5 fersk m\u00e5ling \ud83d\ude0a\nhttps://t.co/QIdVO4XoGM https://t.co/7C4VKhPgoz"
    },
    "1365400217986732036": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "@Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https://t.co/hmnrkrsrx4"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405070662205440": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363999842234740736",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @chrnum: Velkommen til Podtweeten, tweeten om alt det rare som skjer i podkastens verden :) Men f\u00f8rst: Fattige. Hvorfor m\u00e5 de v\u00e6re s\u00e5 to\u2026"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365407219798392843": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Dere er stolte av \u00e5 ta penger fra vanlige folk?"
    },
    "1365407355404513285": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 114
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235640347086851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Kj\u00e6re alle dere med hager og lukten av v\u00e5rstart syd for Oslo;\nIKKE begynne \u00e5 rote med kvist- og komposthauger p\u00e5 LENGE enn\u00e5!\nI\u2026"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365412568551088130": {
        "author_id": "36935433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365412171266617345",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espenblaker Vi snakker om en ny rekord her i pro turnerings sammenheng ......? Noe stats p\u00e5 det Espen ?"
    },
    "1365416624065511426": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rst var det stenge ned for \u00e5 beskytte de eldre, men n\u00e5 er det noe annet. Ingenting gir mening\nhttps://t.co/hou1XPXQio"
    },
    "1365417071983661057": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sannheten vil alltid vinne https://t.co/oX1QRBgkgo"
    },
    "1365421395165986816": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Ap skall gjeninnf\u00f8re #arveavgiften, beskrevet slik i programmet. Arveavgiften ikke skal gjeninnf\u00f8res. Det betyr: Ikke eksisterende arveavgift skal gjeninnf\u00f8res. F\u00e5 orden p\u00e5 arv f\u00f8r vi eventuelt f\u00e5r en r\u00f8d/gr\u00f8nn regjering."
    },
    "1365423242190741506": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365403953203208193",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kunstnerinnen: Vi skulle alle hatt litt av den attituden til \u00d8ystein #mesternesmester https://t.co/P9GklVjXAZ"
    },
    "1365424038127009795": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er dette \u00e5rets TV-\u00f8yeblikk?\nAtle Antonsens reaksjon p\u00e5 Trond Fausa Aurv\u00e5gs \u00aben ugle TIL - TO UGLER!\u00bb\n#kongenbefaler https://t.co/rcjYfHsv11"
    },
    "1365426680035172361": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272456244649991",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Trudde du det ville bli anderledes med Biden?"
    },
    "1365427899986247683": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365384680376324102",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @idajohnsa: *Hvem er straffen til for*\nhttps://t.co/Us7VMI0lm3"
    },
    "1365431022825930756": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk En #regjering for folk flest? Hva skal den best\u00e5 av? #R\u00f8dt ( kommunistene Pol Pot sympatis\u00f8rer ), SV og MDG. Dette blir nok det beste som kan fremskaffes for Norge og nordmenn."
    },
    "1365432506552635394": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280988901818372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG For de studentene som jobber ved siden av studiene for \u00e5 f\u00e5 arbeidserfaring, og har kapasitet til det, er det helt topp. Jeg mener de b\u00f8r ha samme rettigheter som sine kollegaer n\u00e5r de mister jobben, og at dersom vi hadde hatt det, hadde ikke behovet for krisepakken v\u00e6rt der"
    },
    "1365432757510418436": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365432506552635394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Krisepakken fikser symptomene p\u00e5 det vi lenge har visst; heltidsstudenten er fortsatt en utopi for mange, og pandemien har gjort det enda klarer."
    },
    "1365435956220874755": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222360429842432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Nordsj\u00f8dykkerne ofret ikke noe, de tenkte kun p\u00e5 feite l\u00f8nninger. Ingen tvang dem til \u00e5 dykke. Alle visste hvilken risiko det var. Har selv erfaring med bransjen. Det var nokk av andre jobber i oljebransjen."
    },
    "1365461319403601924": {
        "author_id": "1332701747383562241",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365487731711893505": {
        "author_id": "434295005",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364955941972684800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hoybraten: Unders\u00f8kelse: Nordmenn aksepterer ikke at rike land sniker i vaksinek\u00f8en. \u2066@KirkensNodhjelp\u2069 \u2066@dagiulstein\u2069 \u2066@BentHHoyre\u2069  h\u2026"
    },
    "1365550220545847302": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "la oss innsj\u00e5 det, Joe Biden er lekker"
    },
    "1365557825443926017": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\nTyske Tanja og Hans Mario G\u00fcldner ville bo p\u00e5 et rolig sted og flyttet fra Hommelvik til Venna i Mostadmark. En vindkraftpark i n\u00e6romr\u00e5det vil knuse idyllen, mener ekteparet.\n https://t.co/kSLlsb0oiH"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365577756973670400": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se at det er noe de pr\u00f8ver \u00e5 forandre. Se sannheten bak illusjonen https://t.co/2cJtayBxyh"
    },
    "1365578132560969728": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er helt greit \u00e5 v\u00e6re kritisk. https://t.co/PVnEo06MQs"
    },
    "1365579559890993155": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365582989946736640": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582601323487235",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @morten_haland: N\u00e5r satire blir virkelighet... https://t.co/DGOdoIY2CF"
    },
    "1365588346735632385": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365392694038704132",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SashyTee @haavsand99 Bruken av denne statistikken er - helt konkret - \u00e5 sammenlikne med om alle som d\u00f8r uansett \u00e5rsak, uansett om det er av, med, eller uten covid, skulle blitt ansett \u00e5 ha d\u00f8dd av covid \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f."
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365594237203578883": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som oppriktig hundevenn og -eier lurer jeg alikevel p\u00e5 hvorfor hundene er hovedfokus her, men mannen som ble skutt fire ganger i brystet er en bi-setning \ud83d\udc36 https://t.co/csh9n8rvNF"
    },
    "1365595646321971200": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365551376554680320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AinaAnder @RaymondJohansen @IngaMarte @udfoslo Som mamma til en VGS elev er jeg sjokkert over at de gikk over til gult niv\u00e5."
    },
    "1365596335026696198": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253527916990466",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MindfulnessMe @RaymondJohansen @gurimelby @Udir @utdanningsf @BentHHoyre @Helsedir @IngaMarte Nemlig. De de gj\u00f8r n\u00e5 er \u00e5 sette ungene i frontlinja for smitte, ikke \u00e5 ta hensyn til de slik det hevdes"
    },
    "1365597949896626176": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365589620591886336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lpfinstad @AinaAnder @RaymondJohansen @IngaMarte @udfoslo Bare et tidsp\u00f8rsm\u00e5l f\u00f8r ungdom blir alvorlig syke og/eller d\u00f8r slik det gj\u00f8res n\u00e5"
    },
    "1365598742024511491": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365360036927709188",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse Alt som er det minste r\u00f8kt"
    },
    "1365603007489073154": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BentHHoyre ungene v\u00e5re skal ikke st\u00e5 i frontlinja for smitte! Steng skolene i Oslo N\u00c5. Med logikken deres er det vare et tidsp\u00f8rsm\u00e5l f\u00f8r unge blir alvorlig syke eller d\u00f8r!"
    },
    "1365603577855623176": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00f8rrelsesguide for bilder i sosiale medier \ud83d\udccf\ud83d\udcd0 https://t.co/ScuwIocwYm"
    },
    "1365607613690499080": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365350196729757702",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @estoknes: #GoodNews Hva er 1 GW fra sola verdt? Glomfjord-silisium vil gi like mye energi som hele det enorme Sverdrup-olje-feltet :-)\u2026"
    },
    "1365611620471250952": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365607825968398337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjorholdt @mimirk Formulerte meg d\u00e5rlig n\u00e5r hele innlegget omhandlet nettopp det? Ok\ud83d\ude0a"
    },
    "1365612710008926209": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan opplevde du tid som barn?"
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615314768134145": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578295023185922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring!"
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617430551216131": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365568776771678209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tror nok det ligger mye annet bak dette. Blir vanskelig \u00e5 konkludere med noe ,n\u00e5r du ikke har all fakta. Amerikanerne ble angrepet i Erbil for noen uker siden, kan ha sammenheng der."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365619392793477121": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365574829596938240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Skulle f.eks. likt \u00e5 vite hvem denne Andre er. Han fremst\u00e5r litt bombastisk."
    },
    "1365621479845613569": {
        "author_id": "1330190857740447744",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Renhold i Moss | 100% Godt Vasket"
    },
    "1365627257931386891": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365626104594059265",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Iran lever farlig, de er ikke helt uskyldige heller. Ukentlig henrettes regimekrittikk mennesker, kvinner har ingen rettigheter. I det siste har de produsert mye uranium ogs\u00e5. Tror nok konflikten kommer til \u00e5 trappes vesentlig h\u00f8yere i l\u00f8pet av noen \u00e5r."
    },
    "1365628745248292865": {
        "author_id": "1329243048014991362",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026"
    },
    "1365632106483896323": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619777599905795",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjorholdt @mimirk Helt i orden. Bare en sleivkommentar fra meg. Gidder egentlig ikke \u00e5 diskutere med folk p\u00e5 Twitter. Ha en fin s\u00f8ndag \ud83d\ude00"
    },
    "1365632344485462019": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632106483896323",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjorholdt @mimirk L\u00f8rdag. \ud83d\ude02"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365651497191690243": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645040182263809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Kan ikke si at det er noe folkerett igjen i Syria. Det finnes ikke noe lov eller menneskerettigheter i Midt\u00f8sten. Vi har ikke peiling p\u00e5 hva Iran driver med i Syria, s\u00e5 vanskelig \u00e5 noe riktig om dette. Men USA tilstedev\u00e6relse i Syria er veldig viktig."
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365653849986527234": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652486242058241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Midt\u00f8sten er komplisert, du kan ikke bruke demokrati eller lignende der. Det jeg sier er at USA ble angrepet for noen uker siden i Kurdistan og dette kan v\u00e6re sammenheng. Verdenssamfunnet m\u00e5 nok forberede seg p\u00e5 en stor krig der i fremtiden."
    },
    "1365654953902112768": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365628101783396354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Gratulerer, og tusen takk, Kim"
    },
    "1365656213757841408": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655100665040902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 . Folkerett, demokrati og slikt har ikke noe betydning i Midt\u00f8sten. Derimot finnes det diktatorer,olje,penger og urettferdighet. Du har en poeng n\u00e5r du snakker om suverenitet til et land, den retten mistet Syria, n\u00e5r de startet \u00e5 massakrere sine borgere."
    },
    "1365656305676005378": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655974611218436",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Hadde egentlig v\u00e6rt veldig synd om noen screenshotta hele den tr\u00e5den.\u2026"
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365658029065142272": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365656806635233282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Folkerett er viktig. Men i Midt\u00f8sten er situasjonen litt komplisert. Alle parter er medskyldig i noe, derfor s\u00e5 blir det vanskelig \u00e5 vite n\u00f8yaktig hva som er riktig og feil."
    },
    "1365659637450686465": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tyrkia gjorde akkurat hva de ville i Syria mot kurderne, Vesten  og Norge var ganske stille da, fordi Tyrkia hadde kortet flyktninger som de kunne bruke mot vesten. Da ble det ganske stille i vesten ja, n\u00e5r kurderne ble bombet. Midt\u00f8sten er komplisert !"
    },
    "1365660425862406149": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Husker kurdernes desperate kamp mot IS i Kobani,  flere hundre tusen mennesker var i fare for \u00e5 bli massakrert, Obama valgte \u00e5 gripe inn, dette reddet ganske mange. Tror ikke Usa grep inn fordi de var glad i kurderne, de hadde selvf\u00f8lgelig interesser."
    },
    "1365660493302681603": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sp og #skatt: Ut fra partiprogram er det   stor sannsynlighet for skatteskjerpelse p\u00e5 alle omr\u00e5der ved ny regjering sammen med #Ap og #SV. #Arveavgiften kommer tilbake."
    },
    "1365661486367051794": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660488445685760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Vanskelig \u00e5 forhandle n\u00e5r motparten \u00f8nsker deg utredet."
    },
    "1365669205337665536": {
        "author_id": "1353823626869530627",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630554545262594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Drongen_: @erna_solberg @langrennslag Fint det. Kan vi vaksinere Oslo n\u00e5?"
    },
    "1365682517299314692": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u00f8r vi s\u00e5 hverandre igjen. https://t.co/H2Rgjnpe9J"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365694564149956621": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690436246003712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @RenateSlv @LeneWestgaard og @RenateSlv Ikke overraskende s\u00e5 er jeg enig med dere. \u00c5 veksle p\u00e5 hadde v\u00e6rt bra"
    },
    "1365699914488045568": {
        "author_id": "1318913996007899136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dei nordmenn som brukar bl\u00f8de konsonantar, seier dei \u201cnogo\u201d eller \u201cnoe\u201d?"
    },
    "1365700581080317954": {
        "author_id": "1158400347418898433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700157698932736",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PaulaLarrain1 @Litaiv @fahadidanmark @nayakoang Og hos drengene."
    },
    "1365702680677613571": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365403953203208193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kunstnerinnen La oss starte bevegelsen vi som vil gi p\u00f8lsa Pettersen en ny sjanse i #mesternesmester 2022!"
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365705896802856963": {
        "author_id": "1344976638308708355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365531250509963268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AwfulReddit @LilBigGod1 du kunne ha posta dette"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365713789312712704": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn https://t.co/BstgdOFSLp"
    },
    "1365718196611919877": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365677690880200718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Er du student?"
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365731484431245314": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som israelvenleg er kommunesamansl\u00e5ing heilt fjernt."
    },
    "1365734143854858240": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365735389382737936": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365436637715529731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snjofnugg 2 cider i uka, 1 \u00f8l her. Vet ikke om det er helsefarlig \ud83d\ude42"
    },
    "1365742271996579852": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365663704067547137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sindreholme Slapp av, mann! N\u00e5r har du det hyggelig lissom?! Og satan, du er i klein form ass.."
    },
    "1365742303676145667": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737302014783490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar R\u00f8rlegger"
    },
    "1365745869685948423": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658618620760065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusHelgaa Hei Marius! Jeg tror sp\u00f8rsm\u00e5let er litt vrient formulert. Tror mange g\u00e5r i fella og tror du sp\u00f8r etter spilleren som st\u00f8tter boikott. Alle b\u00f8r uansett passe p\u00e5 \u00e5 lese og forst\u00e5 en tweet f\u00f8r de reagerer, men tror du kan f\u00e5 flere relevante svar om du omformulerer deg. God helg!"
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365748491742494726": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362832377345691651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@beritfg Det blir ikke f\u00e6rre #flyktninger s\u00e5 lenge Norge ukritisk deler ut milliarder av kr. til korrupte statsledere. Zambias president kj\u00f8pte nylig et luxusfly til 400 Mill kr. av det Russiske selskapet Sukhoi."
    },
    "1365751184838041602": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slik har 5600 smittede kommet til Norge p\u00e5 et \u00e5r. https://t.co/sAtQUcg6B8"
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365760823235403780": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge deler n\u00e5 ut 40 milliarder kr. til #uhjelp. I samtlige av de 10 st\u00f8rste mottakerlandene er korrupsjonen ekstrem h\u00f8y. Hvor stor del g\u00e5r til eget forbruk hos korrupte ledere. P\u00e5 tide \u00e5 redusere dette bel\u00f8pet."
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365769260375699460": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Noe \u00e5 tenke p\u00e5 https://t.co/dRFKQyojeb"
    },
    "1365770452099076100": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365746876658638855",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: Send meg adressen deres s\u00e5 skal dere f\u00e5 julebilde av oss i d\u00f8llesvingen 18 \ud83e\udd70"
    },
    "1365774654334513157": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594394418675714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee S\u00e5..., person som lever under de klart hardeste restriksjonene i Norge b\u00f8r ikke kunne sette ord p\u00e5 forskjellene fra \u00e5 leve med f\u00e6rre restriksjoner. Smart tenkt."
    },
    "1365777980576976900": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365774127022428160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen @davidgoggins Lykke til, mann \u2764\ufe0f"
    },
    "1365783159275716608": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715769301094402",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SunnivaBjerkaas: Sj\u00e6l. Klar for ny regjering. https://t.co/WdtWq2Ef07"
    },
    "1365785879252512772": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775264886771713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee Jeg mener det jeg skrev: At Oslo er underlagt de klart hardeste restriksjonene i Norge. Om du ikke \u00abdeler den definisjonen\u00bb forklarer det jo en hel del."
    },
    "1365786398675136519": {
        "author_id": "1350939433797869568",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365793881699340290": {
        "author_id": "1351965595231776768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365639905674747904",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Ingen forteller deg hvor mye av voksenlivet som best\u00e5r av \u00e5 kj\u00f8pe Fjordland p\u00e5 Coop bare fordi du har en rabattkupong og s\u2026"
    },
    "1365795516542574592": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751192802967557",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderssonerik_: At Hkeem kj\u00f8rer Raptors-tr\u00f8ye under middagen n\u00e5r alle andre er pynta, er s\u00e5 stor idrett. Champ. #HGVM"
    },
    "1365798096794488839": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792451160637443",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnneKarinK: For de som synser og mener at ungdom ikke vil forst\u00e5 forskjell mellom legalisering og avkriminalisering eller hva rusreform\u2026"
    },
    "1365808332620132354": {
        "author_id": "1345085510113488897",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789893956354049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@moen_svein @AbiyAhmedAli @AfeworkiIsayas @NobelPeaceOslo @NorwayMFA Norge b\u00f8r slutte \u00e5 sende penger til diktatorer"
    },
    "1365814768137863168": {
        "author_id": "1694592770",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365814139545919494",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@punishmentorb Skiff"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365866415983583232": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @feministjaevel: Hva angst IKKE er: litt nerv\u00f8sitet som g\u00e5r over\n\nHva angst kan v\u00e6re: konstant sliten, plaget av frykt/bekymring (over t\u2026"
    },
    "1365906743826526211": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365763766340755466",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: fyttikatta - det er tungt \u00e5 lese:\nhttps://t.co/RHnIrQv1qh"
    },
    "1365912668729712640": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anten du liker det eller ikkje, Bj\u00f8rnar Moxnes er ny blest i det politiske Noreg"
    },
    "1365921795833024512": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365039725267083269",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MikkelSoya: Lurer du p\u00e5 hvorfor vi ikke b\u00f8r telle med skogens opptak av av CO2 i klimaregnskapet v\u00e5rt n\u00e5r vi skal beregne utslippskutt?\u2026"
    },
    "1365922394817372160": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Det er ogs\u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig og usant? Jeg fatter virkelig ikke hva slags reaksjon han \u00f8nsket med det utsagnet og kritikk. FHI mener Oslo gj\u00f8r det bra og i tillegg er det bekreftet at h\u00f8yere smittetall er basert p\u00e5 \u00f8kt testing i hovestaden. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365932533901328385": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Det er n\u00e5 i voksen alder at jeg har begynt \u00e5 v\u00e6re \u00e5pen om #psykiskhelse . Alle har en. Jeg har ikke bare en, men er diagnostisert med flere angstlidelser. Pr\u00f8ver \u00e5 leve etter disse ordene til Deepak Chopra: https://t.co/ZG8mexVf1Y"
    },
    "1365945663725436928": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365802057064677376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Mest smitte skjer i hjemmet. Hvorfor har vi ikke gjort noe med det?"
    },
    "1365947045048107008": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365804691905540104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Hun m\u00e5 dele den artikkelen som hun mente \u00e5 dele. Interessant \u00e5 lese!"
    },
    "1365947774949294080": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365788133141454848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no @ninakkaninak I alle dager... er ikke dette tvert imot banalt enkelt? Oslo forholder seg til sentrale og tungt befolkede knutepunkt i Europa som som Molde til Oslo. Sentrum vs periferi."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365953822053515265": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822640368320517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @vgnett Kildekritikk er noe dritt"
    },
    "1365954458404978690": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365407198759813124",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @vindheim @mimirk @madamknipe Eller var det bush?"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365955050955288578": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364043043331076096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @StephenKing S\u00e5 man kan ikke lage et poeng f\u00f8r det er verre en det verste?"
    },
    "1365955339053641728": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1348692133876813825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @gwensnyderPHL @telegram @Apple @Google Her treffer du bra"
    },
    "1365955828252086272": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1348194807978598400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @reporterlars @NRKno Du er veldig opptatt av euroforbi. Kan du definere euroforbi?"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365957360997568512": {
        "author_id": "1318913996007899136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk eg trur \"tacos\" er meir brukt i Sverige"
    },
    "1365958653853982721": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det 0% forbedringspotensiale i Oslo alts\u00e5? \ud83e\uddd0"
    },
    "1365960805112545280": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959281699397636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vindheim @EddEivind @mimirk @madamknipe Og syria ble ikke et problem etter usa inntog i irak?"
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365965184481771521": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961767655006209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar 5mil og avkastning mellom 8 til 10 %. Nok til at jeg slutter i jobben. Kj\u00f8per meg en caravan og reiser rundt"
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967575306371072": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde med 20k innbyggere ,Oslo 600k? Urettferdig kritikk fra Mole ordf\u00f8rer?\nhttps://t.co/aRtS270Y0U"
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365971478659883009": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarTornquist Han er nok veldig opptatt av egen risiko for \u00e5 bli smittet og hans egen generasjon. Han er tross alt 67 \u00e5r gammel. P\u00e5 en annen side, hadde vel ikke sparket like hardt mot fabian stang"
    },
    "1365972253658271744": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956675593768960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Jeg er oslo borger og typisk h\u00f8yre velger. Gikk en ganske illsint email til oslo h\u00f8yre og molde tosken tidligere i dag. De har mistet en stemme"
    },
    "1365972680520986630": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707095748861952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eideleif @avhengig Enig. En lang dom som mulig kan v\u00e6re feil, er tross alt veldig alvorlig."
    },
    "1365973225696559104": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nye digitale verkt\u00f8y/ A.I. -#KunstigIntelligens for \u00e5  #demens i tidligere alder. Legger ut linken i en tweet f\u00f8r jeg glemmer det. Spennende! https://t.co/kMWQcBDLBa"
    },
    "1365973857853730816": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962228986490882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Are you fucking kidding me? Melbourne! Tre smittetilfeller og full lockdown. Du glemmer ogs\u00e5 at austrslia faktisk er en \u00f8y."
    },
    "1365974274834632705": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365965809839923204",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Kan du nevne i fleng utover d\u00e5rlige eksempler fra australia?"
    },
    "1365974907729936384": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365965319181901826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@johannesrunar @Limbothumb @RekstadYvind @linniiie Er det ikke allerede en bel\u00f8nning for de som bor spredt? Mindre smitte, like mange vaksiner og betydelig lavere boligpriser? Tar man ansvar med \u00e5 ikke bo tett? Dere tok konsekvensene av spanskesyken?"
    },
    "1365975293530411008": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365076760174489612",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber @erna_solberg Hvordan  skal Kina f\u00e5 r\u00e5d til \u00e5 reise til  VM p\u00e5 ski uten v\u00e5r bistand \ud83e\udd2a\ud83d\ude0e"
    },
    "1365975865746677760": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365183567807074307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AustheimStefan @starahhh @SteinarStromber @erna_solberg Helt enig, gylden framtid for Norge og Nordmenn."
    },
    "1365976426579640322": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974118013825024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Som alle har mindre smittervernstiltak enn oslo? Eller skal vi bare bo litt mer spredt som miniputt kommuner?"
    },
    "1365979314571902978": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976971348484099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Er jo det vi driver med!! Hallo!"
    },
    "1365979447145472004": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976820101885953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Ulikt tidligere? Hva sikter du til?"
    },
    "1365980215361613825": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979632810491904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vindheim @EddEivind @mimirk @madamknipe Her er du helt p\u00e5 jordet. Les deg opp"
    },
    "1365980810059403265": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976971348484099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Og hvis du leser artikkelen og meningene til ordf\u00f8reren s\u00e5 vil du se at noe av problemet var to moldensere som kom hjem med smitte etter jobbreise til oslo . Skal barna mine ha hjemmeskole s\u00e5 de to kan dra til oslo? Snakke om lokale tiltak!"
    },
    "1365981084589191177": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980157090148356",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost For all del, bli i molde. Vi trenger det ikke i oslo"
    },
    "1365982153067085824": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I morgen er det 1. Mars 2021.\nDa stomer det mot v\u00e5r og sommer.\nKos dere \ud83d\ude03\ud83c\udf3a\ud83d\udd1c \nHusk \u00e5 ta hensyn til andre i denne CV 19 tiden."
    },
    "1365982499365617671": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365981642418970624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost N\u00e5 dro vel de fra molde til oslo og ikke omvendt?"
    },
    "1365982656601747456": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982055725748229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Har dr\u00f8mt om dette i 10 \u00e5r, og lagt en plan heretter \ud83d\udc4c\ud83d\ude42. N\u00e6rmer meg m\u00e5let i stor fart. Samtidig passer p\u00e5 at pensjonen er i orden ogs\u00e5 \ud83d\ude42"
    },
    "1365983506820718593": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982598279933953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vesleost @casanor11 Utenom hva osloborgere gjorde i vinterferien s\u00e5 er det helt korrekt. Men skremmende lite fokus p\u00e5 smittevern for lokalbefolkningen to timer utenfor oslo i forrige uke"
    },
    "1365984344070885380": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982967693266948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost S\u00f8tt. Hvilke tiltak tok vi i forhold til spanskesyke og polio og ikke minst hiv som vi ikke har tatt n\u00e5? Utover hjemmeskolen under hiv pandemien da, den husker jeg godt"
    },
    "1365985111401979905": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982966195888129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Selve turen er ikke planlagt nei. Tenker \u00e5 reise mest i Europa og varme str\u00f8k."
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365988269960347648": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Les denne kronikken. Den var skikkeleg bra. https://t.co/9oglka2MQx"
    },
    "1365988564723449856": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985493129789443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Haha. Dette er jo t\u00f8ys og uvitenskap p\u00e5 et h\u00f8yt niv\u00e5"
    },
    "1365989306616205312": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222849234038785",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvem av oss kan tillate oss \u00e5 sende inn cv til en hvilken som helst arbeidsgiver, men p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l om dokumentasjon i form av vitnem\u00e5l svare:\n\u00abSorry, det ligger innel\u00e5st i en safe i Bangkok\u00bb\n??? https://t.co/7YBOElNw4v"
    },
    "1365989468088467460": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989036641370113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen Ikke sp\u00f8tt."
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365989627845353473": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962314395041795",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@compiz @vathne Og det er forresten ikke opp til oslo, men regjeringen"
    },
    "1365989978799562752": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935981250109442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @vathne @gardlm Tre st\u00f8rste kildene til smitten er hjemmet, jobb og ukjent"
    },
    "1365990423450312704": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953036103933953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AleksanderT1980 @vathne @gardlm Nevn i fleng andre store byer som greier dette bedre enn oslo!"
    },
    "1365991134346969090": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990166234546179",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Om du synes det er vanskelig \u00e5 jobbe hjemmefra i et \u00e5r, risikere at jobben ryker fordi hele industrien g\u00e5r adundas, ikke m\u2026"
    },
    "1365991626875805701": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365709321967988738",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TrollkrittIda: @steinarbeinhar @mariacancan Det bor nesten 60 000 mennesker i Gamle Oslo. Flere enn i \u00c5lesund. Folk bor trangt, og jobb\u2026"
    },
    "1365992216792076288": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953421375856640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrudeBasso Alle er anonymisert - s\u00e5 hva er problemet? Krenka?"
    },
    "1365992461907197954": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990486943686658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Jeg har jobb med hjemmekontor for fjerde m\u00e5neden p\u00e5 rad. Det er selvf\u00f8lgelig trist hvis du har mistet noen blant de 630 d\u00f8de i norge. Siden jeg har sm\u00e5 barn er vi ogs\u00e5 betydelig p\u00e5virket av tiltak p\u00e5 m\u00e5f\u00e5. Men det er ikke like ille som under hiv pandemien, det innr\u00f8mmer jeg"
    },
    "1365993022790451201": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frankohansen @EinarTornquist Da er vel siste ordet sagt. Fakta er ofte ubehagelig"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994988341985280": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liberalisme For et par dager siden retweetet du et innlegg som harselerte med at man vurderte strengere tiltak i oslo. Og n\u00e5 omvendt?"
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365995327124340737": {
        "author_id": "1356988145724755978",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365891936905797637",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Utrolig provoserende. https://t.co/sihqlxdk5t"
    },
    "1365995379087597570": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365993608550240260",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HHaversen @Frankohansen Bruk fem minutter p\u00e5 ssb sine hjemmesider, eller tenk"
    },
    "1365995722802417668": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liberalisme Driver du \u00e5 sender ut nazist propaganda?"
    },
    "1365996575269470212": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961114320859138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @kjetilba Tror du ikke skal brukes som foredragsholder for noen ting"
    },
    "1365997563090976770": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365975852199141376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anne_viberg @croglegoom @debatten Nettopp! Befolkningstettleiken i bydel St. Hanshaugen er 5 gongar h\u00f8gare enn Molde! Han kan ta seg ein sv\u00e6r bolle!"
    },
    "1365997634020900864": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365993452664741890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost \u00d8nsker deg lykke til med jobbs\u00f8knadene! Veldig kjedelig \u00e5 v\u00e6re uten jobb. Men tror du skal lese deg litt opp om tiltak ved spanskesyken, polio og hiv i mellomtiden. Hiv er ikke s\u00e5 veldig relevant i forhold til corona, s\u00e5 glem den. Du har nok med de to f\u00f8rste"
    },
    "1365998445446770689": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995232270106624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @gardlm En liten korreksjon. Er weekend for h\u00f8yrefolket, ikke helg. Samt ulovlig \u00e5 twittre og kj\u00f8re ned fra hytta etter vinterferien samtidig. Der er jo lovlydige disse h\u00f8yrefolka"
    },
    "1365999724847841280": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leger betaler for annen HPV-vaksine til egne barn. https://t.co/ad5Q8UZ06H"
    },
    "1365999726987005958": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365999724847841280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For informasjon om individuell st\u00f8nad, se HELFO For #H-resept, se Helsedirektoratet.\nhttps://t.co/MzC1hE0rQy"
    },
    "1366000064955564039": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365924970841399298",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LarsAarset: N\u00e5 er selv \"milj\u00f8vernerne\" i MDG blitt tilhengere av \u00e5 verne naturen. Det m\u00e5 vel omsider v\u00e6re et fremskritt? #vindkraft  ht\u2026"
    },
    "1366000296594440194": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liberalisme Her er du milevis ute p\u00e5 vidda! Oslo har sv\u00e6rt l\u00e5ge smittetal samanlikna med andre europeiske byar, samtidig som osloborgarar har m\u00e5tte t\u00e5le eit sv\u00e6rt h\u00f8gt tiltaksniv\u00e5 i mange m\u00e5nadar. Sj\u00f8lvsagt er smittetala h\u00f8gare i ein storby: folk bur tett!"
    },
    "1366001882351755264": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En person skriver:\n\nJeg ser med glede at skattepengene mine g\u00e5r til rettsaker som dette. Det er det mest underholdende jeg har v\u00e6rt borti. #Rettssaken mot Laila Anita Bertheussen.\n\nSkammelig."
    },
    "1366003749928505345": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984264345550850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @jonasali Eg samanlikna for moro skuld innbyggjartettleiken i St. Hanshaugen, som er bydelen min, og Molde.\n\nDet bur nesten fem gonger s\u00e5 mange per kvadratkilometer i St. Hanshaugen som i Molde."
    },
    "1366004683668672512": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@linniiie N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta seg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366005037210689536": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta deg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366006332541853703": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365973852120117248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gardlm Ikke H\u00f8yre velger, men her for all kritikk av wannabe Oslo kongen"
    },
    "1366007255729111040": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366007253569056772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Frode Lindgjerdet has described the incidents in Sn\u00e5sa in detail in the magazine Milit\u00e6re operasjoner, \u00abKampen om nordlandsbanen\u00bb. He has also contributed unique historical images."
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366016906726146050": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967047616843777",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tr\u00e5d: https://t.co/qRDbmJkIX5"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366024953255051268": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365745926304894978",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Melbollemusa: Synes liksom det ikke er s\u00e5 mye \u00e5 be om heller.\n\nMen mulig folk er lei, jeg kjenner jeg er det.\nLei av \u00e5 g\u00e5 rundt i frykt\u2026"
    },
    "1366025716349943816": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365952638894952449",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarkusJ44455042 @PrimaMette @FrankRossavik Jeg venter ogs\u00e5 p\u00e5 en dokumentasjon p\u00e5 din p\u00e5stand over. H\u00f8yre har ogs\u00e5 g\u00e5tt ut med at organisasjon er bra. Forskjell p\u00e5 sidene er at det er en frivillig \u00e5 organisere seg"
    },
    "1366028369855406080": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366025215944380417",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lmaroen: D\u00e5rlig oversatte menstruasjonsvitser er ikke morsomme. Punktum."
    },
    "1366029099064586241": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921018964041730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup @FrankRossavik @lenateacup Dette ble ratifisert i 2013. Norge har alt forplikta seg til \u00e5 f\u00f8lge rettighetene."
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366039836994469889": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366004136983089153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @vathne @gardlm Du f\u00e5r sjekke ukesrapportene til fhi. De fleste bor sammen med noen. Veldig farlig \u00e5 p\u00e5sta at de som blir smittet tar for lett p\u00e5 smittevern"
    },
    "1366040159733563393": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366037721014292480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Hvilken jobb?"
    },
    "1366041680600846339": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036496671719425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Vi er ett \u00e5r inne i pandemien og hva faktisl m\u00e5let til norge er, er vel fortsatt ikke definert?"
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366059212342759429": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Shit. Sorry. Trist \u00e5 h\u00f8re! Men du har klart det bra da!"
    },
    "1366060728126431240": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366041982502592512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli @nievsyrneh @Knuthov Men helt seri\u00f8st. Du har ganske mye frihet i oslo hvis du tar ansvar, og ikke t\u00f8rr g\u00e5 ut fordi du er i risikosonen. Litt mer slitsomt hvis man har sm\u00e5 barn. Da er det mer lockdown"
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366075693830991873": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366069939317145603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Hold deg til 1 kone \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1366076325757390848": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075949519880194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThereseUTD God 1 omgang. Mangler det lille ekstra fremme. Martial kanskje vil hjelpe"
    },
    "1366077590193192961": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366072322071879682",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kommunal_rave @MagneBjella @jonasali Tala er fr\u00e5 tettstaden Molde, ikkje kommunen Molde. Om eg hadde brukt tala fr\u00e5 heile Molde kommune snakkar vi 500 gongar h\u00f8gare tettleik, ikkje 5."
    },
    "1366080771077898247": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079671318757391",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Borre_St @svelle Er trist \u00e5 tenke p\u00e5 at du har v\u00e6rt rektor!"
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366083881900912655": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054891320467460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SkarpMathias Kontekst er utrolig viktig. Om de bare ga et skriv p\u00e5 hva man skal gj\u00f8re uten no om eller men hadde det blitt fullstendig kaos. Politikerne er oppriktig oppgitte, ikke av folket, men av \u00e5 m\u00e5tte gj\u00f8re dette mot de de representerer, og det er fullt forst\u00e5elig"
    },
    "1366085538344796162": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070558820032517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AleksanderT1980 @WasimZahid Er det oslo som styrer reise til og fra oslo eller er det regjeringen?"
    },
    "1366086006173282310": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4, - og Oslo. https://t.co/htDscERbQN"
    },
    "1366086193809653764": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084984084303874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutsp @WasimZahid Kritiserer du regjeringens katastrofalt d\u00e5rlige strategi p\u00e5 \u00e5 bestillevaksiner eller oslo n\u00e5?"
    },
    "1366086702809444354": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366072814038638594",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erik_monsen @WasimZahid Er for f\u00e5 vaksinedoser tilgjengelig til \u00e5 kunne prioritere. Eldre og helsevesen m\u00e5 uansett f\u00e5 f\u00f8rst"
    },
    "1366086999128629266": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077134507302916",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrFilth @WasimZahid @forsberg Gi oss nok vaksiner, s\u00e5 fikser vi det"
    },
    "1366087857929154564": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085116678860802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @johnmyrstad @andersskyrud Men er det ikke ganske godt trykk p\u00e5 felleskj\u00f8pet der? Men for all del, de har gjort en god jobb p\u00e5 \u00e5 hindre smittespredning"
    },
    "1366087959968165891": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen synes du fikk sagt det i dag! Hilsen Sagenegutt"
    },
    "1366088085293969408": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085635346485249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @johnmyrstad @andersskyrud Tipper det er sirka to km mellom hvert hus der!"
    },
    "1366089631268294660": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Martial ser sliten ut etter 2 min. 2 feil p\u00e5 2 min"
    },
    "1366090614564151296": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Det var heldigvis lenge f\u00f8r Sven O. H\u00f8iby sto opp igjen for \u00e5 bli ordf\u00f8rer https://t.co/dw7wEMh6BX"
    },
    "1366090965505748994": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088798518583310",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @RaymondJohansen Neste Tordag her. P\u00e5 HUS."
    },
    "1366090987202830337": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088798518583310",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerHelgeM: Viktig at vi alle gj\u00f8r som \u2066@RaymondJohansen\u2069 sier, n\u00e5 folkens. Jeg gjorde det i g\u00e5r. I morgen er det din tur! #oslove https\u2026"
    },
    "1366091117444411396": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068830217330688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gressplen @andersheger Gi oslo fler vaksiner da. Eldre og helsevesenet m\u00e5 prioriteres f\u00f8r oslo \u00f8st?"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366092420677586944": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075150991556615",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Jojo, helt innafor, men han kunne godt ha valgt en annen lyriker"
    },
    "1366092489569021953": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084606752079873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrondGram @jonasaa @jooooooachim @andersskyrud Viken fylke er 1.2 millioner mennesker og oslo nesten 700 tusen. De fleste av de er i Viken er i oslo p\u00e5 f\u00f8rtifem minutter og mange jobber her og vise versa. Resten av norge er bittesm\u00e5 tettsteder sammenlignet"
    },
    "1366093263644610564": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090995461414913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Det h\u00f8res veldig slitsomt ut\ud83d\ude05"
    },
    "1366093906841108480": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Raud Ungdom seier det er heilt vanleg \u00e5 programfeste kommunesamansl\u00e5ing"
    },
    "1366093985282932738": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084519422537729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StigLykkenNygrd @Rovic87 Oslo vest vel \u00e5 merke. Manshaus ogs\u00e5. Beste vest begge to"
    },
    "1366094825259487234": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088337375780866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gulliks1 Har jo v\u00e6rt stille fra jim solbakken en stund s\u00e5 bare et tidssp\u00f8rsm\u00e5l"
    },
    "1366099167584657412": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366095833473708036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politivest: #Bergen sentrum #Kong Oscars gate, kl.1900: Full fest og h\u00f8y musikk i ett d\u00f8gn. Naboer fortviler. Politiet har v\u00e6rt p\u00e5 sted\u2026"
    },
    "1366099705365733384": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen har brukt tiden godt i dag, og til og med klekket ut sv\u00e6rt s\u00e5 treffende \u00abforsnakkelser\u00bb.\n\nScript:\n\u00ab...Professor Dahl...\u00bb - sl\u00e5 oppgitt ut med armene.\n\n https://t.co/OHAq8Rglj3"
    },
    "1366100447895949313": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366098884968251392",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen. Liakroken. Mulig brann i paller ved Kiwibutikk."
    },
    "1366100488425508867": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366098673487261708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Stanset fest med 50 i Bergen. \nPolitiet har stanset en fest med rundt 50 personer i Bergen sentrum. Det skal ha v\u00e6rt full fest\u2026"
    },
    "1366100708412579848": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080341874720768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: I motsetning til pressebriefing fra ledelsen i andre store kommuner synes Oslo i mye st\u00f8rre grad \u00e5 fokusere p\u00e5 ytre faktorer n\u2026"
    },
    "1366100723000352770": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097143426121729",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: forst\u00e5r ikkeall kommunikasjon som skjer/ikke skjer - trodde Oslo krevde \u00e5 styre smittevernet selv - mens Bergen ba @Regjeringe\u2026"
    },
    "1366101303500419072": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084297476759561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kommunal_rave @MagneBjella @jonasali Det endrar jo uansett ikkje poenget. Tettstaden Oslo har 30 gonger st\u00f8rre innbyggjartal enn tettstaden Molde, og over dobbelt s\u00e5 stor befolkingstettleik (u/Marka).\n\nLegg til all mobiliteten inn og ut av Oslo, s\u00e5 byrjar det \u00e5 seie seg sj\u00f8lv at byane ikkje kan samanliknast direkte."
    },
    "1366103926458748929": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102723997892612",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leifwelhaven Skulle tro det var i molde!"
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366106285406490624": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Jim solbakken"
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366107440866033669": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366103509398130689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kommunal_rave @MagneBjella @jonasali Byar med tiln\u00e6rma lik befolking og mobilitetsm\u00f8nster er d\u00e5 n\u00f8dvendigvis betre samanlikningar enn byar med sm\u00e5 br\u00f8kdelar av befolkinga?"
    },
    "1366107638833041412": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106013213093896",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AxelPax: @jenskihl @NilsMKilling \u00c5lesund har sjeldent fremst\u00e5tt p\u00e5 sympatisk som i dag."
    },
    "1366111180264202249": {
        "author_id": "1134169556900110336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102270899875844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrkT1972 Familier splittes som i USA"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366112396331343873": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951698049642496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tvisyn @jenskihl @BentHHoyre Veldig vanskelig \u00e5 forst\u00e5 ironi p\u00e5 twitter. Var det ironi?"
    },
    "1366112634957946881": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942486443696128",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bestmedbart @BergenGunners @jenskihl @BentHHoyre H\u00f8r h\u00f8r"
    },
    "1366113079273127937": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951809425190913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Mener du dette seri\u00f8st? Ordf\u00f8reren i moldes parti har statsministeren. Hvor er vaksinene?"
    },
    "1366113328083394564": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956336631054344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Dette er faktafeil. Vaksiner er i mange studier s\u00e5 langt p\u00e5vist \u00e5 hindre smittespredning. Les deg opp"
    },
    "1366117463692369924": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366100902768234498",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: En prega Raymond p\u00e5 pressekonferansen, han hadde nok mest lyst tell \u00e5 skrike \"Faen ta den derre j\u00e6vla m\u00f8kkadriten av et virus\u2026"
    },
    "1366117698447552514": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046434705997828",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @safinadeklerk: Prakteksempel p\u00e5 folkevalgt uten noen form for bakkekontakt med situasjonen til velgerne. \n\nKj\u00e6re Arild, noen ganger er\u2026"
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366122543095173129": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117127594389508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torilmn @jenskihl Shit. Kristiansund virker jo som et bra sted. Men clausenengen er vel ogs\u00e5 fra der? Bare kjeltringer i kristiansund?"
    },
    "1366123363085737986": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115331576635392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Les videre. Er m\u00e5let ditt null smitte?"
    },
    "1366123943627743240": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737585990057986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KrFNorge imot \u00e5 likestille funksjonshemmede rettigheter med funksjonsfriske.. Hvor er de kristne verdiene i det? https://t.co/0O3jwxJLKL"
    },
    "1366128450260639752": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "DETTE er vel relevante argumenter:\n@vgnett @aft_politikk https://t.co/s0DSVWHzr0"
    },
    "1366128621467926530": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366129475424051202": {
        "author_id": "1338474089464344577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366038575884742661",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MatsKBj: Fakta Molde kommune - Bydel Gamle Oslo:\n\nInnbyggere Molde: 31 870\nInnbyggere Gamle Oslo: 58 671\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal G\u2026"
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366132312019259394": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131763446169608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mare_Argent Vet ikke, men takk til alle som tar seg bryet med \u00e5 rapportere! \u2728\ud83e\udd29"
    },
    "1366135438784798722": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117944678309892",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FCBillari @torkildl @Unibocconi @DondenaCentre Kj\u00f8pelag"
    },
    "1366138180416786434": {
        "author_id": "36935433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366137091231526914",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espenblaker Han mener alvor i dag .... -16 n\u00e5 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366149693240209412": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1526
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "596604789603115008",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Iggsigg: \u00c5 d\u00f8. Tenk s\u00e5 flaut. All oppmerksomheten. Begravelse. Taler. Unna vei, her kommer viktigper i sin _egen_ kiste.\n\nNei da vill j\u2026"
    },
    "1366149992709259271": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366149303241224206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ottokalvo @WasimZahid F\u00f8lgefeil fra bush"
    },
    "1366151236182020097": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366133563129819136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Florenc79368341 @madamknipe Hvor skal vi flytte? Tror det blir fort j\u00e6vli trangt der du bor"
    },
    "1366153699421257730": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fredriksrlie Retweeter den til min s\u00f8nn. Han m\u00e5 komme seg ut p\u00e5 g\u00e5tur og ikke vente p\u00e5 \u00e5 spille fotballkamp"
    },
    "1366158090681413634": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076965254488072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: I alle land har covid-19 v\u00e6rt en storbyplage. Det er ingen grunn til \u00e5 tro at det skulle v\u00e6re annerledes i Norge, og her\u2026"
    },
    "1366158935133216769": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366093696203190277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenElster S\u00e5 kanskje man skal sende flere doser dit?"
    },
    "1366159644150935554": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094146507800576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster Godt forslag. F\u00e5 d\u00f8r om alle over 60 er vaksinert"
    },
    "1366160736339304450": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Stj\u00f8rdal sin nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r, - eller skal v\u00e5re etterkommere overta et livskraftig naturmangfold?\n\u2066@Rotevatn\u2069 \u2066@HoyreTina\u2069 \u2066@jonasgahrstore\u2069 \u2066@erna_solberg\u2069 \u2066@NVE\u2069 \u2066@oeddep\u2069 \u2066@MotvindN\u2069 \u2066@MotvindV\u2069 \u2066 https://t.co/f9bzt7d3cM"
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366162085034483712": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366161067446050817",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster S\u00e5 skal oslo \u00e5one mer eller stenge ned mer?"
    },
    "1366162098838007808": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366158107815067652",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Olumvolum @anne_viberg @croglegoom @debatten Dei der talla er av Molde kommune, som - i likheit med mange kommunar i dette landet - har rimeleg store areal der det ikkje g\u00e5r an \u00e5 bu. S\u00e5 d\u00e5 gjev det meir meining \u00e5 bruke arealtalet til tettstaden Molde, som i f\u00f8lge SSB er 9,14 km\u00b2, og har 2 327 innbyggjarar/km\u00b2."
    },
    "1366162646827958278": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366162098838007808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Olumvolum @anne_viberg @croglegoom @debatten Det er i tillegg berre 21 260 menneske som bur i tettstaden Molde, alts\u00e5 berre litt over 2/3 av innbyggjarane i kommunen."
    },
    "1366164486730747907": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366162362693255173",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster Du fremst\u00e5r som en dust. Er du det?"
    },
    "1366173255283994626": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366166595064725508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinHenriksen @StortingetTweet Var stans i fly fra Storbritannia 21. des. P\u00e5vist 2 tilfeller 27 des. Stans varte ut fjor\u00e5ret. S\u00e5 engelsk mutasjon p\u00e5vist i flystans. Hvordan ville du l\u00f8st dette @MartinHenriksen ?"
    },
    "1366177886823153664": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi m\u00e5 slutte \u00e5 rope etter mer, mer, mer Hvis vi ikke ser helheten i det gr\u00f8nne skiftet, blir naturen den store taperen. https://t.co/vWbyXiD4AB"
    },
    "1366214483681685508": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde #taktilbehandling i g\u00e5r, hjelper som #stressreduksjon og #smertelindring . Hjelper for #somatiskelidelser og #kroppsligelidelser. Har #angstlidelser, #scoliose, #kyfose, og gamle #brudd i ryggen med #slitasjeskader. https://t.co/5SmVFldena https://t.co/ZtKHiSgPZk"
    },
    "1366237228775727110": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365960434008924171",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@beirfinseth @SV_Karin @KrFNorge @Venstre @Hoyre @erna_solberg @kjellingolf Dette ble ratifisert i 2013"
    },
    "1366270809170444288": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ingen har samlet Oslo- folk p\u00e5 samme m\u00e5te som en Molde- ordf\u00f8rer"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366286608136364036": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366166720977731585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SusanneVSommer @JarlWaage Fakta er vel at det bor flest folk her ogs\u00e5?"
    },
    "1366287043467370497": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131130202808320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@inger_nness @KjellJVang @JarlWaage Hvilke vaksiner skal vi skjevfordele? Vi har jo knapt nok f\u00e5tt vaksinert de virkelig gamle og noen i helsevesenet. Det er et idiot forslag"
    },
    "1366288832530960385": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag mistar n\u00e6r ein halv million TV-kanalar og str\u00f8ymetenester. \nhttps://t.co/XR5JH1b26E"
    },
    "1366289075880292353": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eiendomsmegler opplyste ikke om kvikkleire ved boliger i Gjerdrum. \nhttps://t.co/DIICz7fvxr"
    },
    "1366290352349577218": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366290350176886785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Rystende forklaringer i h\u00f8ringen om stormingen: \u2013 De var forberedt p\u00e5 krig. \nhttps://t.co/AauzYFzth1"
    },
    "1366292342949502976": {
        "author_id": "1350939433797869568",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366295107436245001": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I natt igjen opplevde jeg de verste terror traumer en kan forestille seg. V\u00e5knet ca kl 03:00, var paralysert, og \"tror\" jeg skrek h\u00f8yt etter hjelp. Var \"spent\" fast til sengen og kunne ikke r\u00f8re meg.  Ble knivstukket.\nPSTD / krigstraumer. \nRingte/ sms til en kar og fikk gode r\u00e5d."
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366296632850059265": {
        "author_id": "1513811304",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny uke og vi holder ut #oslo \ud83d\udc99 #Covid #oslopolitidistrikt Og n\u00e5 er vi klar for #digital statsadvokatinspeksjon @statsadvoslo #verdeng\u00e5rfremover"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366299832416100353": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ey linje 3 du kj\u00f8rer for fort, jeg pr\u00f8ver \u00e5 lese Twitter-feeden min jeg er ikke hypp p\u00e5 \u00e5 g\u00e5 av"
    },
    "1366300995563757569": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079259329105928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @WasimZahid Jeg har pr\u00f8vd s\u00e5 mange dumme svar til deg, men f\u00e5r d\u00e5rlig samvittighet, for dette er antakelig den beste analogien jeg har lest ifm problemet."
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366306462532849666": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366303704178176005",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Det er helt to forskjellige ting som ikke g\u00e5r an \u00e5 samenligne s\u00e5nn son du gj\u00f8re her."
    },
    "1366307830102433798": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366306775738306560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @andersskyrud G\u00e5 for en AUDI om du har #behov for en. \nHar selv hatt Audi S3, Audi A3, en Audi RS 6 og en \nAudi A6. Alle p\u00e5 fosilt drivstoff."
    },
    "1366314238734704640": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366313879056302080",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen - Fanafjellsvegen Trafikkuhell. N\u00f8deater p\u00e5 veg."
    },
    "1366317576503058432": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leter etter privatpersoner som kan foreta reparasjon p\u00e5 mine  #Dreads / #Dreadlocks / #dreadshaidresser #wanted i #Oslo til en fair price. Betaler kontant pr. Session. Har fikset p\u00e5 12av totalt 55Dreads.Festing, stramming,reperasjon. 2-3 NYE Dreads.F.O.M10.03.NB!illustrasjonsfoto https://t.co/0skxejPFeU"
    },
    "1366318441225945088": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366318287718658050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politivest: #uE16 #Vaksdalsvegen 09-1015 @Utrykningspol har hatt fartskontroll i 70sone og har skrive ut 10 forenkla forelegg. H\u00f8gste f\u2026"
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366332531310755841": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366332013913980930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang \"Jeg'et\" har det alltid verst, \"du'et\" og \"de'et\" har det alltid mye bedre"
    },
    "1366334929374752769": {
        "author_id": "1134169556900110336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eskild Tjalve - DEN ST\u00d8RSTE N\u00dcRNBERG-RETSSAG ER P\u00c5BEGYNDT Der... | Facebook https://t.co/YUnFrm1QXC"
    },
    "1366339045886988291": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128124606488580",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrisHansen_ Raymond har v\u00e6rt politisk hele veien - har AP tatt avstand?"
    },
    "1366340260611969028": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366345584274268163": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fascinerende at folk tror det er noe vits i \u00e5 diskutere str\u00f8mmen som #Bitcoin  krever.\n\nKryptovaluta er kommet for \u00e5 bli, tilpass deg det, eller g\u00e5 glipp av reisen."
    },
    "1366345642721820680": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345584274268163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Du, eller kanskje banken din er kanskje redd for \u00e5 miste verdi? Vel, da er det jo utrolig synd at du har g\u00e5tt glipp av en 96% \u00f8kning p\u00e5 verdi av pengene dine de siste \u00e5rene fordi du har holdt de i fiat, istedet for krypto."
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366348420324216833": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366333203523502081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oddsbk: .@TromsoIL tok nylig initiativ til en norsk boikott av fotball-VM i Qatar i 2022. Flere klubber har i etterkant stilt seg bak d\u2026"
    },
    "1366348657134551040": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag har jeg l\u00e6rt at Molde er en s\u00e5nn kommune som har telefonnummer og e-postadresse til ordf\u00f8reren p\u00e5 hjemmesiden.\n\nDet er litt s\u00f8tt at vi fremdeles har s\u00e5nne kommuner.."
    },
    "1366355039120465924": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315811535802370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NicolaysenTove Takk. Ja, det er ikke lett v\u00e6re helt ren og rank i denne verden."
    },
    "1366357741154033667": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366348319635763200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WWFNorge: Om 2\u20e3 dager starter en viktig sak i H\u00f8yesterett\u2757\ufe0f Den er kjent som ulverettssaken, men egentlig er dette #naturrettssaken. Fo\u2026"
    },
    "1366357986155855872": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354115249516550",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torgeirdahl ..Du tenker alts\u00e5 ikke at det ogs\u00e5 har noe \u00e5 gj\u00f8re med antallet henvendelser man kunne tenkes \u00e5 f\u00e5? \nDet bekrefter jo noe om litt mangel p\u00e5 perspektiv og proporsjoner, i tidligere uttalelser? Men det er hyggelig \u00e5 f\u00e5 svar.\ud83d\ude03"
    },
    "1366360898827415557": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366359443647197184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trysil_SV @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Hvorfor mener dere vi skal ha dette dobbelt ?"
    },
    "1366362898432409605": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hastens seng med fire madrasser og fjernkontroll selges. Kj\u00f8pt i 2009.\nBle brukt i 2 \u00e5r.\nNy pris i 2009 kr 50.000.-\n25 \u00e5rs garanti.\nTa kontakt via DM. https://t.co/QaPWey2CTY"
    },
    "1366363094738436102": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hasten seng til salgs. https://t.co/hPvD25AUz0"
    },
    "1366365489669226499": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366364885345587207",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @snjofnugg: \u00abIS kvinnen\u00bb kj\u00f8rer l\u00f8pet p\u00e5 at hun var forelsket og ikke tenkte klart. Derfor ble hun medlem av en terrororganisasjon. Fy f\u2026"
    },
    "1366366102570364928": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366363180121927680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilbjonn: Thea (12) fikk permisjon fra sykehuset for \u00e5 kj\u00f8re ponnil\u00f8p https://t.co/HN2DxNPZbR"
    },
    "1366367247271399424": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366365301990973441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasaa: AKKURAT N\u00c5: Stort utbrudd i Molde. Muligens for\u00e5rsaket av bes\u00f8kende fra Oslo.\nhttps://t.co/ZwnPznY5ET"
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366368857674383360": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler o\u2026"
    },
    "1366371535221641220": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366371098250661893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneHallheim For gammel for meg."
    },
    "1366372176270614529": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987064488034305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@martineh24 Kun v\u00e6rt p\u00e5 fylla 3 ggr. i mitt liv.\nI 1977 var jeg ten\u00e5ring og noen lurte meg \u00e5 sm\u00f8re inn scrotum med tannpast. Hylte av smerte. S\u00e5 la de noen \u00e5r \neldre \"bestekammeratene og venninene\" i en sovepose og kn\u00f8t igjen s\u00e5 jeg ikke kom ut av den soveposen.\nDemon alchol."
    },
    "1366372283753857026": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366381275070795781": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311710622179331",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Nei, det er jo en fryktelig d\u00e5rlig sammenligning fordi det er jo ikke en d\u00e5rlig ting dra til tannlegen, men det er en d\u00e5rlig ting \u00e5 bruke narkotika. Uansett s\u00e5 er rusreformen en veldig d\u00e5rlig ide for mange grunner."
    },
    "1366389102292201478": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388131331792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten Han er en gammel venn av meg, om ikke annet."
    },
    "1366390748866838530": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "..N\u00e5r du har veldig lyst til \u00e5 arrangere noe, og det eneste lovlige arrangementet er begravelser.\ud83e\udd14\n\n-Velkommen til dugnad. \ud83e\udd23"
    },
    "1366392000958840835": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366377605876903938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fulltidsstudent: Vist eg hadde hatt det st\u00f8tteapparatet og forutsetningane til studiet som Landslaget i sv\u00f8mming og professorar har ved\u2026"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366396300858654729": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Det er \u00e5penbart at tiltakene i Oslo er feilsl\u00e5tt. Det er ikke i butikker og spisesteder folk smittes"
    },
    "1366397460432769028": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387665562718209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Men du sammenligner sukker og d\u00e5rlig mat med kokain, heroin osv og du skj\u00f8nner at det er veldig feil."
    },
    "1366398879760080905": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "\"Un\u00f8dvendig sidespor\" kaller statsminister Solberg utspillet fra Molde-ordf\u00f8rer Dahl. Pinglete. Hva med \"Torgeir er en liten friskus, men han passer av og til ikke munnen sin\"? https://t.co/tM8NJAN9X8"
    },
    "1366399633002487808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399403561541634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HallvardNotaker Dette er veldig spesielt."
    },
    "1366403379400949761": {
        "author_id": "1362009673",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan kan vi sikre at neste generasjons kommuner gir s\u00e5rbare barn den fremtiden de fortjener?\n\nBli med p\u00e5 et eksklusivt event tirsdag den 09.03. Eventet blir streamet direkte og det er begrenset med plasser. \n\nRegistrer deg her for \u00e5 sikre deg en plass: https://t.co/hlNsuhm2r7 https://t.co/gCJz3zWUjP"
    },
    "1366405111354949635": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399063520927746",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Rapporten \"Kunstnere vurderer ytringsfrihet, anno 2020\" lanseres torsdag 11. mars kl. 14. F\u00f8lg livestr\u00f8mmet samtale her: http\u2026"
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366406538282295297": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anbefales p\u00e5 det varmeste \ud83e\udd70 \n\u00c5rets hittil heiteste \"m\u00e5 se\" tips \u2764\ufe0f \n#r\u00e5debank #m\u00e5se #psykiskhelse #mennmedf\u00f8lelser #fellesskap #sorg #f\u00f8lelser #tilh\u00f8righet #depresjon #stress #kj\u00e6rlighet https://t.co/XRmHZfYNue"
    },
    "1366407368116994052": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404989380403202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @StortingetTweet @SVparti @iTromso Hva i en vaksinestrategi er politikk SV ? Utenom \u00e5 politisere faglig stoff"
    },
    "1366407776528957442": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404222749577216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerleStrand @StortingetTweet H\u00e5pe elever kommer inn dit dem \u00f8nsker. Ogs\u00e5 elever som \u00f8nsker \u00e5 bytte milj\u00f8"
    },
    "1366408479271976960": {
        "author_id": "1074536224226988034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sjekk ut bandet eg e med i https://t.co/txd6X9To6E #americana #norskmusikk #ask\u00f8y #bergensmusikk #demningenstudio"
    },
    "1366413903710859276": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1120297091287408642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @henrikakselsen: Hvor strenge er vi egentlig n\u00e5r det gjelder cannabis i Norge? https://t.co/1yLHq1FGSw"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366424386098634752": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366321707540230150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Du bruker tid p\u00e5 \u00e5 finne feil hos andre for \u00e5 forsvare kritikk av eget arbeid?"
    },
    "1366425080037801984": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422953907347465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Ville det ikke v\u00e6rt like naturlig at byr\u00e5det i Oslo prioriterte vaksine til de omr\u00e5dene i Oslo med desidert h\u00f8yest andel smittede?"
    },
    "1366428620965761025": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366421407672983560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Larsen03053411 @KrosbyNatalia @Larsen03053411 Fruktn\u00f8tt er jo den beste"
    },
    "1366429048830906374": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366425745879400449",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@karijo007 @KrosbyNatalia Husk regler n\u00e5. F\u00e5 noen til \u00e5 sende til deg"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366434615745994754": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365252412303376386",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FO_fellesorg: Debatten om rusreform preges av f\u00f8lelser og moralsk panikk. Lytt til fagfolkene som jobber tett p\u00e5 rusavhengige OG barn o\u2026"
    },
    "1366436455275520002": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Legger denne her jeg.\n\nSkrevet av Mimmi kvisvik forbundsleder FO (Forbundet for barnevernspedagoger, sosionomer og vernepleiere) og Hanne Glemmestad, medlem av AU og leder for profesjonsr\u00e5det for sosionomene i FO. \n\nhttps://t.co/vyLvJmNIKg"
    },
    "1366438144573374464": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366437495471288322",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@drskavlan Litt Moldboaktig.."
    },
    "1366439789235470339": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366438173660823563",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker Neei, dugnads\u00e5nden er visst ikke hva den var...jeg har v\u00e6rt i kontakt med en viss ordf\u00f8rer i dag, men det fremst\u00e5r litt uklart hva eller hvem som skulle gravlegges, s\u00e5 vi lar den ligge forel\u00f8pig."
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366445323405717506": {
        "author_id": "1351965595231776768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366040129807273986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Er dette unikt for Molde og Stovner? Nei. Se p\u00e5 Bod\u00f8 kommune og bydel Gamle Oslo.\n\nInnbyggere Bod\u00f8: 52.560\nInnbyggere Gam\u2026"
    },
    "1366447639873654792": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366446097917476868",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: Nydelig kronikk fra Willy Pedersen\n\n- Det er de svakeste blant oss som pines. Hvor mange flere skal lide f\u00f8r vi til slutt gir o\u2026"
    },
    "1366447997207400448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445232829706251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Veldig viktig fokus! Spesielt n\u00e5r det blir tatt feil av psykisk helse og fysisk sykdom hos pasienten\nEksempelvis hjertesvikt hos kvinner kan bli misforst\u00e5tt som angst og depresjon. Legen h\u00f8rer bare at \"jeg er sliten\"."
    },
    "1366448675615088644": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445288504893442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PeterStyrman1 @PatrikGabriels1 @svtnyheter Vi f\u00e5r h\u00e5pe Marieke Lucas Rijneveld aldri mer skriver ett eneste ord, men bokstavelig talt overlater penn og papir til m\u00f8rkhudede ikke-bin\u00e6re!\ud83d\udc93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"
    },
    "1366450443187064835": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366444678313304067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker Her spikres kun avtaler, ikke kister.."
    },
    "1366452098246840324": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445327021178884",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski M\u00e5 jo ha et vamt hjerte da, med en s\u00e5pass velutviklet evne til \u00e5 forelske seg?"
    },
    "1366452873131868161": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366442455525171202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @kariekas Elegant hersketeknikk. Avslutte med at andre uttaler seg lite gjennomtenkt\ud83d\ude44"
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366459208720404492": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366458030594945029",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Enkelte utfordringer jeg slipper ser jeg. \u00c5pne mitt profilbilde s\u00e5 ser du hva jeg mener"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366460782372921344": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366446630078210052",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @Trysil_SV @SVparti @InnlandetSV Artikkel 4 sier jo fulle menneskerettigheter. Noe som er en selvf\u00f8lge"
    },
    "1366461957348483075": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366460643516243985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Lite her den b\u00f8ylen trenger \u00e5 holde unna. Liker folk med hum\u00f8r og som kan sp\u00f8ke \ud83d\ude0a"
    },
    "1366464007545245696": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366462253365616646",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @Trysil_SV @SVparti @InnlandetSV Hvilken komite den kommer under spiller ingen rolle for meg. Er for meg en selvf\u00f8lge uansett. Derfor var jeg da en av dem som kjempa fram norsk standard 8435 da BPA var oppe her"
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366471448076943361": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463463061671938",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi @TV2Kadafi og @AmbleJanne Jeg h\u00e5per alt n\u00e5 p\u00e5 ny serie. Dette er god serie"
    },
    "1366472909569609731": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "REFLEKSJON OM VINDKRAFT-BARONENES P\u00c5TATTE KLIMA-BEKYMRING.\nVINDKRAFTANLEGG I MYR-OMR\u00c5DER GIR TVILSOM MILJ\u00d8GEVINST.\nFRAMTIDENS ELEKTRISITETS-BEHOV. https://t.co/kgEiip8LME"
    },
    "1366473471816044546": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366431425424154629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FlisaFakto Du m\u00e5 klage p\u00e5 finanstilsynet og ikke p\u00e5 banken. Banken f\u00f8lger retningslinjer de selv ikke har satt"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366480476861575171": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "1 mars og f\u00f8rste v\u00e5rdag i dag \ud83d\ude0a"
    },
    "1366481796616097797": {
        "author_id": "1354772527638323202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366381759009607680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EUiNorge: @TimmermansEU, @KadriSimson og @AdinaValean  m\u00f8tte i dag medlemmer av den norske @regjeringen for \u00e5 diskutere #EuropeanGreenD\u2026"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366492286952038407": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361778091199238146",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Alts\u00e5, hva skal man si liksom? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nJeg er i hvertfall glad for at det i tiden fremover vil bli mindre og mindre greit \u00e5 ha denne type holdninger. https://t.co/LKo9KYROkv"
    },
    "1366492739249049605": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473664452063232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard Gratulerer! Da jeg holdt mitt f\u00f8rste barnebarn i armene forstod jeg endelig poenget med \u00e5 f\u00e5 barn \ud83d\ude42"
    },
    "1366493558836985858": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366349979615436804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvindbrunvoll Ingen fare. De siste ukene har det ikke v\u00e6rt en eneste treffende kommentar fra noen i Nytt p\u00e5 Nytt."
    },
    "1366493566932049923": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366489780188553225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Har vi valg \u00e5rlig?"
    },
    "1366494799386316800": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366308885829718018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Har du strevd med \u00e5 f\u00e5 inn dagens tilbakemelding om at du er en populist?"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366496611686371336": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496049959960578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Ok. Da kan du f\u00e5 en av meg: For en j#:k&amp; populist du er som svarer til ubetydelige tvitrere som meg! \ud83d\ude09"
    },
    "1366500499558645763": {
        "author_id": "1134169556900110336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461068856479745",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lars_Ras_: @RathsachVon @BMccrawe Magnus L\u00f8gn-icke \ud83d\ude1c"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366503562663112714": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366401653730119689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti For det f\u00f8rste s\u00e5 er det ikke ubegrunnet. Og de som er imot rusreformen eller ihvertfall meg sier ikke noe imot at rusavhengige folk i 20-30 \u00e5rs alderen kommer til \u00e5 f\u00e5 det bedre, men istedenfor mange unge som vil bli enklere lurt inn i den forferdelige verden av narkotika."
    },
    "1366504988902621189": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387427112271872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByNorum Ja, sevf\u00f8lgelig gj\u00f8r jeg det.\nMen, - ser folk blir enten nerv\u00f8se, redde, og frykten.\nHelsigvis finnes det folk som smiler og hilser tilbake."
    },
    "1366505767591903232": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505464557633543",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: 3 NYE SMITTEDE I BERGEN MANDAG - Norges strengeste nedstengning i samarbeid med \u2066@Regjeringen\u2069  \u2066@Folkehelseinst\u2069 \u2066@Helsedir\u2069\u2026"
    },
    "1366506095305494528": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470912908886021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AxlLunden Ser ut som en Oslo plakat.."
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366511150154842122": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366351439782633474",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kfullu: S\u00e5 blir de st\u00e5ende, disse tre: tro, h\u00e5p og kj\u00e6rlighet. Men st\u00f8rst av alt er bl\u00e5hvalen. Jeg mener: Har dere sett hvor store de e\u2026"
    },
    "1366512696028520448": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ja, og ikke s\u00e5 imponerende hvordan dette svaret utviklet seg...\n..Det er vel bare \u00e5 gjemme seg litt.. https://t.co/B2i34Dxm6i"
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366517217949593605": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515695102668802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol Ja, det har han jo funnet ut av. Han skal kommunisere via religi\u00f8se ledere!\ud83d\ude02"
    },
    "1366547084585934848": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ansetter folk med hull i CV'en. Blant annet #rusmisbrukere \ud83d\udc4f. #rusreformen #arbeidsmarkedstiltak  https://t.co/fc3ReqWGv8"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366549269990305794": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et av problemene er at rus og psykiatri pasienter plasseres under samme tak. Dette er 2 ulike grupper ofte @ROPtjenesten . L\u00f8sningen kan ofte v\u00e6re flere frittst\u00e5ende boliger, -fordi det er ikke grupper, -det er individer! Hva mener @BentHHoyre? Og @bmoxnes https://t.co/ncgMl5kADq"
    },
    "1366552197614469120": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor meldte jeg meg blant annet ut av @Raudt i 2017. Mista troen p\u00e5 politikk og ble anarkist. https://t.co/qZsdBExofx"
    },
    "1366559648665509892": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan bruke sin posisjon til noe positivt? Jessica Diggins er er forbilde for mange \ud83c\udf38\ud83d\udcab\n#forbilde #spisevegring #jessicadiggins #langrenn \n\nhttps://t.co/BS7szXmrmz"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366585158846083073": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366488817050525696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@terjehelland En feller jo tr\u00e6r rundt en skogbrann for \u00e5 stoppe den @terjehelland"
    },
    "1366614893500264449": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter med flere kommende oppdateringer. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/wPXdQbHRwU"
    },
    "1366621638150688769": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Vi godtar ikke dette!"
    },
    "1366622241350438915": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Advokat stabelen i verden b\u00f8r sette sammen ett \u00f8konomisk krav p\u00e5 vegne av den Syriske befolkningen og f\u00e5 dekket de skadene denne bombingen har gjort. P\u00e5 denne m\u00e5ten vil det bli lite attraktiv \u00e5 bombe, \u00f8delegge eller angripe andre land fysisk. #Syria"
    },
    "1366622364168032261": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366637436219125761": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Erna Solberg leker deilig utan grunn"
    },
    "1366638215831109634": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare fordi Biden valgte \u00e5 bombe i Syria har jeg n\u00e5 begynt \u00e5 se p\u00e5 produkter og matvarer som vi importerer til Norge. Den eneste m\u00e5ten \u00e5 vise avsky p\u00e5, er ved hjelp av forbrukermakt. Ikke handle varer fra voldelige land! #usa \ud83d\udc4e  #forbrukermakt"
    },
    "1366639337358639106": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": ".@Twitter med vaksine-advarsel @Twitter har begynt \u00e5 merke meldinger som inneholder misvisende informasjon om koronavaksiner. Folk som legger ut \u00e9n misvisende melding, slipper konsekvenser. Fem eller flere slike brudd f\u00f8rer til permanent utestenging, opplyser selskapet."
    },
    "1366645104686039041": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagene\nlivet g\u00e5r \nog plutselig er det hele over\ns\u00e5 fort\nmen likevel brutalt \nsl\u00e5r de siste \nhjerteslag"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366648946999906304": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507105029664772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roshauw Har ikke greia v\u00e6rt litt ute hele tida?"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366649629518032898": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046672271396874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Benjarsen Min legeonkel spurte ofte om jeg var p\u00e5 bedringens rand"
    },
    "1366651196644147201": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366646150112178177",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@egilhansen2 @TV2PerAngell @TomNordlie @erna_solberg Er ikke toppidretten stengt ned av erna? Hvem stengte ned toppidretten da?"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366654053808287745": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650579754364928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind @ivarsorensen @kvifor20 P\u00e5 mi dialekt er pusekatt ein kattunge, og kattepus er kj\u00e6lenavn p\u00e5 katten. Pusekatt kan ogs\u00e5 brukas p\u00e5 menneske, men d\u00e5 kun p\u00e5 barn. Vaksne kan derimot kallas pus. Og det er heilt sikker fleire med mi dialekt som er totalt ueinig \ud83d\ude42"
    },
    "1366656447115915267": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366544814557298695",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeHommedal: Molde-ordf\u00f8rer og H\u00f8yre-mann #TorgeirDahl drar en frekk 2021-variant av Marie Antoinettes ud\u00f8delige \"la dem spise kake\"\u2026"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366659710410194944": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser at det er mange som ikke under noen omstendigheter vil spre smitte fra haka si."
    },
    "1366659849396903941": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366660310036267015": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466547011706887",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Willy Pedersen om #Rusreformen i V\u00e5rt Land https://t.co/abWcBWpZtP"
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663140470046720": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613596558553091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \"Moldegate\" er ikke mitt bord. Jeg er kulturkommentator."
    },
    "1366663524160839680": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510347255955459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle Ja, saken ble br\u00e5tt langt mer interessant. Kan v\u00e6re et av tidenes mest mislykkede fors\u00f8k p\u00e5 spinn."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664359309684737": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664053318443008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \u00c5 ja. Jeg trenger \u00e5penbart enda en kopp kaffe for \u00e5 v\u00e5kne."
    },
    "1366664561827450880": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor er det aldri noe i mediene om de som har opplevd bivirkninger av koronavaksinen at de m\u00e5 v\u00e6re hjemme fra jobb? Jodel er fullt av det,eller kan de kun skrive ensidete saker?"
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366665551074983937": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406653810204674",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FreeMediaInfo1: D\u00f8dstallet i 2020 var stort sett det samme som de foreg\u00e5ende \u00e5rene. De lyver og behandler oss som idioter."
    },
    "1366665834270248961": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enten f\u00e5r ikke Erna med seg det som skjer p\u00e5 sitt eget kontor eller s\u00e5 har hun en ustyrlig spinndoktor. Begge deler viser d\u00e5rlig lederskap!"
    },
    "1366666307572228099": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se over illusjonen p\u00e5 l\u00f8gnene myndighetene kommer med https://t.co/HQTU3kKEWy"
    },
    "1366666850587836417": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det har v\u00e6rt planlagt, men det er de selvsagt ikke \u00e6rlig om. Det ville v\u00e6rt krise for dem om vi oppdaget sannheten. https://t.co/OYikVEHhMV"
    },
    "1366667358144708609": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661867112955905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@berodser @audunlysbakken Raymond er den som startet dette politiske spillet. Han m\u00e5 t\u00e5le svar p\u00e5 tiltale."
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366672466203009024": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva hvis det er korona vaksinene som \u00f8delegger immunforsvar g grunne. Til at mange blir syke av vaksinen er ikke for at det er imunndrepende, men for at den svekker imunnforsvaret. https://t.co/44kjnFxxdG"
    },
    "1366672650416889859": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672466203009024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Mange eldre har d\u00e5rligere imunnforsvar, men de er ofte vaksinert med influensavaksinen p\u00e5 toppen som kanskje og er noe som svekker iminnforsvaret?"
    },
    "1366672873767731202": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669669504069639",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjelleiriken @berodser @audunlysbakken Ja, og han har selv innr\u00f8mmer han mener dette er politikk. Jeg liker Raymond - jordn\u00e6r og likandes fyr, men han er ikke noe offer her."
    },
    "1366674205635469315": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Disneys krenkevarsel p\u00e5 The Muppet Show kan endelig f\u00e5 en del til \u00e5 forst\u00e5 at det (som regel) er inkluderende \u00e5 bli gjenstand for humor, ikke ekskluderende.\nhttps://t.co/rDEOA3E03Y"
    },
    "1366677488399745026": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366389988267618304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Fordi mange menn har holdninger som er s\u00e5 inngrodde at de kanskje ikke selv er klar over at de diskriminerer. Og fordi dette dessverre gjelder mange kvinner ogs\u00e5."
    },
    "1366678108137541634": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662019840053249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PlMland: H\u00e5per alle p\u00e5 venstresidetwitter som var d\u00f8dssur fordi TV2 fortalte at St\u00f8res r\u00e5dgivere hadde skrevet st\u00f8tteinnlegget fra Yngv\u2026"
    },
    "1366679025133969411": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678536828911616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Helmut Schmidt sa det som er \u00e5 si: \"Den som f\u00e5r visjoner, b\u00f8r opps\u00f8ke lege.\""
    },
    "1366683273141878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682819515318279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie @andersheger De formuleringene er ikke til \u00e5 tro."
    },
    "1366684658285621248": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366676577845714945",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiheger: Dette er en melding til v\u00e5re reisende: Toget fra SMK til Molde er klar til avgang p\u00e5 et un\u00f8dvendig sidespor"
    },
    "1366688832842838019": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal vi se p\u00e5 smittetrykk m\u00e5 det  sees p\u00e5 type boligmasse, hvordan luften ventileres ut fra bygninger og sirkulerer internt innend\u00f8rs. Smitte spres ikke bare direkte ansikt til ansikt men bindes til aerosol. #Oslo har en st\u00f8rre fortetting og m\u00e5 vurdere alle forhold. #HELSEVERN"
    },
    "1366689666741714947": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452710950768646",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Noen foreldre har valgt \u00e5 ikke verne barna mot sykdom.\n\nJeg foresl\u00e5r at de som ikke har f\u00e5tt disse #vaksiner, f\u00e5r informasjo\u2026"
    },
    "1366691100774305796": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366614966166519809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Begrensning av menneskers rett til \u00e5 stemme er alvorlig. Men jeg tror det er noks\u00e5 vanlig i de fleste demokratier at man m\u00e5 legitimere seg for \u00e5 f\u00e5 stemme. Det har blant annet \u00e5 gj\u00f8re med legitimitet til resultatet, samt \u00e5 begrense muligheten for fusk."
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366694406871465990": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Kjersti Toppe, Jan Erik Bresil og Pernille Huseby, der har du litt av noen party-poopers"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366695350946439171": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666607750184967",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @ABCNyheter Hvor var alle dere n\u00e5r Raymond gikk ut mot H\u00f8ie? Latterlig dobbeltmoral"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366697898868678656": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Vi har en flott gjeng i @Norskijump som ser det positive som arrang\u00f8rene lager til de i pandemien med flotte premieutdelinger p\u00e5 kvelden! Langrennsfolket derimot gn\u00e5ler over at det mangler pall i m\u00e5lomr\u00e5det, f\u00e5r de ikke sett nok ned p\u00e5 motstanderne...\ud83e\udd2e"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699656449777665": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KLART \u00c5 IKKE DRIKKE BRUS I EN M\u00c5NED! https://t.co/bgThVVW0Y0 via @YouTube #YouTube #SubscribeNow #Subscribetomychannel #YouTubers"
    },
    "1366699918094704646": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: I Sveits har myndighetene brukt heroin som lindrende rusbehandling i 25 \u00e5r. Til h\u00f8sten starter et fem\u00e5rs-prosjekt opp i\u2026"
    },
    "1366700070557671424": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tr\u00e5d! Les! https://t.co/Gj9ilPPZte"
    },
    "1366700094775508993": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366392002804387840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EOsnes @Benjarsen Eros sliter i vikarjobb som Ernas h\u00f8yre h\u00e5nd."
    },
    "1366701079459737600": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Abonner P\u00e5 Min Youtube Kanal -1 Mars 2021 (Oppdatering) https://t.co/C4WTc26vSK via @YouTube"
    },
    "1366701731506225153": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366700537777971203",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen, L\u00f8vstakkveien: Brann p\u00e5 kj\u00f8kken. N\u00f8detater p\u00e5 vei"
    },
    "1366701772534865920": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691692502519810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Vi er ikke uenige i hovedlinjene. Men jeg mener fortsatt at det er uproblematisk \u00e5 m\u00e5tte legitimere seg n\u00e5r man skal avgi stemme. Med mindre man har andre m\u00e5ter \u00e5 kontrollere dette p\u00e5 som jeg ikke har innsikt i, selvsagt."
    },
    "1366701834145038337": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701704629133313",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Virker som om det er kontroll p\u00e5 stedet."
    },
    "1366702848373891078": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699869633716225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Fantastisk!\ud83d\udc9c Jeg vil gjerne dele en historie med deg deg i innboksen fra da jeg jobbet p\u00e5 omsorgskaf\u0117 om jeg f\u00e5r lov. ?"
    },
    "1366702914325069825": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702156812845056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Jeg vet at det er mange i USA som ikke har ID, men jeg visste ikke at det var vanskelig \u00e5 f\u00e5 tak i. Om s\u00e5 er tilfelle, er det ikke vanskelig \u00e5 anta at mange av de som ikke har ID ville stemt D."
    },
    "1366703078959898628": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701305381720067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert Er det opplyst og vedtatt at vg har visst dette? Han h\u00f8yre karen i oslo kan jo bare ha formidlet kontaktdetaljer til riktig vg journalist til molde ordf\u00f8rer? Jeg sp\u00f8rr, vet ikke"
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366704921186336774": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703899126693888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElenOyen @Norskijump Enig med deg en real og herlig gjeng. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDet \u00e5 ikke f\u00e5 arrangere World Cup eller Raw Air for de er trist.. S\u00e5 n\u00e5 krysses alt for de herlige hoppere i den store bakken."
    },
    "1366705511471661057": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110817226227712",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Meg kvar gong eg skal forklare kor eg kjem fr\u00e5:\n\n\"Eg er fr\u00e5 F\u00f8rde, i det som tidlegare heit Sogn og Fjordane men som no heiter Vestland men det namnet synest eg er s\u00e5 dust at det gidd eg ikkje \u00e5 ta seri\u00f8st hallo det er jo ikkje heile vestlandet eingong har liksom Sunnm\u00f8re plutsel https://t.co/BWuKTjW9We"
    },
    "1366706078403219458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forsinket men mener det likevel godt - Hurra for deg @KaffeVivi \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83e\udd42\u2600\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4H\u00e5per du hadde en fin dag og f\u00e5r et herlig \u00e5r! Nyt! Hurra!!! https://t.co/OmmptFTn2X"
    },
    "1366706883118198788": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705612676022272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VegardBus Hm, ja, stemmer sikker. Jeg husker i alle fall at jeg intervjuet Jagland p\u00e5 stortingspresidentens kontor."
    },
    "1366707158784565248": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358124760817664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Er det virkelig en god strategi? Fattige land har dessverre mye lavere forventet levealder og f\u00e6rre over 60 i befolkningen. Ivory cost har godt under en tiendedel d\u00f8delighet av covid enn norge, og norge ligger godt ann i forhold til andre vestlige land."
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366707657118203904": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705619055616002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sqle Jeg er veldig opptatt av \u00e5 f\u00e5 reise. Butikkene har bare v\u00e6rt delvis stengt, selv i Oslo. Det samme gjelder spisesteder. Skjenking bryr meg ikke. Treningssentrene er et problem, men kan l\u00f8ses med annen trening."
    },
    "1366708229821104130": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705727033794567",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert Vanskelig for vg hvis de ikke vet at det har v\u00e6rt koordinert i kulissene i forkant og blitt kontaktet av molde ordf\u00f8rer direkte."
    },
    "1366708526580715521": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366710430287167493": {
        "author_id": "141339615",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695666521677827",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Vi er allerede godt p\u00e5 vei inn i syklusen der folk som ser det form\u00e5lstjenlig fors\u00f8ker \u00e5 skj\u00f8nnmale kontakten mellom SMK\u2026"
    },
    "1366711710661419008": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366709438099427329",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @olaelvestuen: Endelig! Med @Venstre har jeg g\u00e5tt til valg p\u00e5, argumentert for og forhandlet om heroinassistert behandling n\u00e6rmest konti\u2026"
    },
    "1366711929016885253": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Str\u00e5lende Sol i dag! Siden Oslo har vedtatt \u00e5 stenge ned m\u00e5 vi over fjorden, n\u00e6rmere bestemt Signalen Sj\u00f8bad p\u00e5 Nesodden, for \u00e5 f\u00e5 \u00f8l. #Moldegate"
    },
    "1366712829655605250": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366712073078648837",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert De opplyst om det, den kom fra ordf\u00f8reren i molde. Det er god sjanse for at de ikke visste om samtaler p\u00e5 bakrommet. Jeg forsvarer ikke vg, men du er veldig kjapp p\u00e5 konklusjon"
    },
    "1366713192655839233": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710994848935939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@i_reymert @AlexLehmann88 Hvordan vet du at vg visste om kommunikasjonen p\u00e5 bakrommet? De fikk en telefon fra ordf\u00f8rerere  i molde. Jeg forsvarer ikke vg, men det er noe info som mangler f\u00f8r du kan konkludere"
    },
    "1366714566839848962": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdals nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r? Video: B\u00e5rd S. Solem\n https://t.co/PMnYm2tmDL via @YouTube \n@Stortinget @Regjeringen @IvarVigdenes @TorJakob @Statskog @nrkklima @olehermod"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366716820116426760": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdals nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r? Video: B\u00e5rd S. Solem\n@stortinget @regjeringen \u2066@Statskog\u2069 \u2066@IvarVigdenes\u2069 \u2066@TorJakob\u2069 \u2066@olehermod\u2069 \u2066@nrkklima\u2069  https://t.co/f9bzt7d3cM"
    },
    "1366717979057078275": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710994848935939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@i_reymert @AlexLehmann88 Takk for oppklaring med videresendt tweet"
    },
    "1366718477789192196": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1349516777663901699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingerhesthammer @Mathomolew God bedring til deg og, babe"
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366723952098365442": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor skal dette ende, ukritisk VINDKRAFT-utbygging er en smertelig tragedie for Norge.  \u2066@Rotevatn\u2069 \u2066@HoyreTina\u2069\n\u2066@erna_solberg\u2069 \u2066@jonasgahrstore\u2069 @nve \u2066@oeddep\u2069 \u2066@MotvindV\u2069 \u2066@Stortinget\u2069 \u2066@Regjeringen\u2069  https://t.co/ilxB0qlttI"
    },
    "1366726802069221379": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366724304768020487",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanifbali Du vil ha en som ser bra ut ogs\u00e5! https://t.co/MwkolsErJn"
    },
    "1366727148967460868": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366668135827398656",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: N\u00e5r @TrygveHegnar f\u00e5r vite at de ansatte i @Finansavisen putter pengene i noe annet enn aksjer.\n\n#Bitcoin https://t.co/ADMc7O\u2026"
    },
    "1366729026656681993": {
        "author_id": "31385076",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det lov \u00e5 sp\u00f8rre om hvor ordf\u00f8reren i Oslo har blitt av i denne pandemien? #oslo"
    },
    "1366733244071354370": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366714099720200193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leifwelhaven Fordi det gj\u00f8r det vanskeligere \u00e5 kritisere og v\u00e6re for \u00e5 oppheve det norske monopolet"
    },
    "1366734597963337732": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702178568704000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @InaAlvilde: Nei, det er jo noe med \u00e5 vite at de \u00f8verste ansvarlige for tryggheten v\u00e5r, sitter og drodler over hvordan de kan plante mis\u2026"
    },
    "1366736126136975362": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739314093285383": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er litt morsomt hvor krenka man kan bli av en ordf\u00f8rer i husklynga Molde. Plutselig rikskjendis og klar for neste sesong Skal vi danse. Etter en stund blir det opptreden p\u00e5 Lindmo for \u00e5 snakke om den tunge tiden."
    },
    "1366741943133347840": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366586471940050946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Godt \u00e5 f\u00e5 pyntet litt p\u00e5 statistikken f\u00f8r rusreformen kommer @EllenKatrineH"
    },
    "1366743424154632193": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366370970764795905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud @birgitte_nilsen @Gjertrudt Fordi de har en d\u00f8delighet som er en br\u00f8kdel av norge grunnet mye yngre befolkning og f\u00e6rre veldig gamle?"
    },
    "1366746325015023616": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710849499516929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Erna Solberg b\u00f8r beklage til Oslos befolkning. https://t.co/EqaXE7JqcL https://t.co/ERem5yjeA1"
    },
    "1366747048465285126": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366744590053744640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @erna_solberg Enig. H\u00e5rreisende at en enklave i Norge (OSLO), - som er full av elitister skal b\u00f8ffe og tigge til seg vaksiner.\nDritlei hun #Berma"
    },
    "1366748788849844230": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Tipper vi kommer til \u00e5 se en \u00f8kning p\u00e5 #brukerjakt til rusreformen er p\u00e5 plass.\n\nMeldinger i sosiale medier er utsatte if\u00f8lge k\u00e5te politimenn i NNPF.\n\nBetjent Boomer er p\u00e5 jakt etter sine siste bytter."
    },
    "1366749570282254336": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Meg: jeg skal bare spise salat til lunsj i dag og kj\u00f8pe \u00ablitt godteri\u00bb som dessert p\u00e5 vei hjem\nLitt godteri: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MV533Co5s0"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751256056909828": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tror Twitter er litt irritert over at SMK fant frem til en ordf\u00f8rer uten Twitter-konto."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366752848629952517": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Ufattelig trist. M\u00e5 han hvile i fred \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nAnbefaler deg \u00e5 ikke lese det som kan skade deg. \nOg ikke les om konspirasjoner. \nFred til deg og dine \u2764\ufe0f\u262e\ufe0f"
    },
    "1366756113845284877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754452947009536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @JarlWaage Sant. Mitt inntrykk fire dager etter comebacket er at det er skuffende lite hets og hysteri. Jeg er ikke blitt utsatt for noe enn\u00e5. Jeg blokkerte riktignok noen f\u00f8r jeg ga meg til kjenne."
    },
    "1366764933602492423": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366634373919858689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MotvindV: Skurrer det litt?\nI Norsk klimapolitikk alts\u00e5. \n\n#vindkraft #gr\u00f8ntskifte #gr\u00f8nne #arbeidsplasser #EU\n\n@Arbeiderpartiet @erna_\u2026"
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366768116987015172": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366766448111157251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helgemath Absolutt. I g\u00e5r syntes jeg det ble for altfor mye. Men da det viste seg at SMK hadde en rolle, ble det en reelt st\u00f8rre sak."
    },
    "1366770437573738499": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735700415119361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Alle innbyggere er like mye verd\".\n\nLiten notis at det ikke gjelder om man har utenlandsk familie eller kj\u00e6reste. Grensa\u2026"
    },
    "1366772263954046987": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366765753588977664",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: *legger ut en gullmedalje for \u00e5 lokke H\u00f8yre-politikere til Twitter*\n\n\ud83e\udd47"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781368819212288": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366778143726592006",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Interessant aksje"
    },
    "1366781429850513408": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva slags respons er dette :( https://t.co/SdjlnHagCQ"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366781873905684494": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781429850513408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg har feber og synes skikkelig synd p\u00e5 meg selv, s\u00e5 tolket sikkert dette mye verre enn n\u00f8dvendig. Sendte likevel en mail tilbake og spurte om det er fordi det er en krevende pasientgruppe, eller om ventelista er full."
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366790885812408326": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366786511602130949",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@L1ellen @ElinHege Er det s\u00e5 ille at former kolleger beskriver CV 19 som en influensa? \nHvor er det de lever?  \nStakkers @ElinHege som m\u00e5 slite med slike folk etter et massivt tap. Til \u00e5 grine av. \nN\u00e5 blir og jeg lei og trist. \nVit at han har fred n\u00e5 \u2764\ufe0f"
    },
    "1366791359252824068": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789758798737410",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StinePaulsrud: Ikke forn\u00f8yd med dette. Det er flere kommuner som burde v\u00e6re med i denne fordelingen. Blant annet her p\u00e5 vestsida av fjo\u2026"
    },
    "1366792451860680704": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789771914342401",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet N\u00e5 er det du som lyver, @KToppe. Ambulansen ber politiet bist\u00e5 un\u2026"
    },
    "1366792698624167938": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Smittervern og vaksineprioritering handler om \u00e5 ta vare p\u00e5 sine medmennesker. Jeg tror de fleste heldigvis ser dette, og resonnerer helt annerledes enn din facebookbekjente."
    },
    "1366795541938638848": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793146017972224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinFeyn @dagfinnhessenp @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Skremmende at noen vil ta fra politiet verkt\u00f8yene de har gitt! Fy faen for en verden vi lever i."
    },
    "1366795722939633666": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366795366830665729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@L1ellen @ElinHege Antok det var fornektelse. \nFarlige folk.\nTrist."
    },
    "1366797989717532679": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366733444898820098",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vathne: Er p\u00e5 Bryne. Her har jeg  ikke 4G. Er det rart folk flytter fra distriktene?"
    },
    "1366801287170375690": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794173198835715",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FinnTokvam: Hovudgrunnen til at Bergen har lukkast betre enn Oslo i kampen mot korona?\n\nEngelen sin  lapskaus p\u00e5 Apollon. \n@einarengel\u2026"
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366804531724644353": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer s\u00e5 mye\u2764 er trist at folk sprer s\u00e5 mye feil info om covid-19 og vaksina."
    },
    "1366806283953831943": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe som irriterer meg, er folk som sprer feil informasjon som kan skade mange liv. Eks folk som sprer falske ting om covid-19 vaksina, som gj\u00f8r at folk ikke t\u00f8r \u00e5 ta den. 1 rykte: at det er en datashipp for \u00e5 overv\u00e5ke folk. #stop #lies #COVID19Vaccine #COVID19"
    },
    "1366808299446878216": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359089030990884868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ap_utdanning Veldig enkelt \u00e5 slenge ut noe slikt. Hvorfor s\u00f8rger dere ikke for at alle i helsevesenet som \u00f8nsker fulltids ansettelse f\u00e5r det? Det klages p\u00e5 mangel av helsepersonell. Likevel g\u00e5r tusenvis p\u00e5 str\u00f8jobber ( sm\u00e5 br\u00f8ker), de m\u00e5 hele tiden kjempe om ekstra vakter."
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813498798407683": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813911547334657": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366791538806767624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RekstadYvind: Om et par m\u00e5neder kommer de fleste av oss til \u00e5 v\u00e6re vaksinert - uansett hvor vi bor. La oss n\u00e5 oppf\u00f8re oss slik at vi ka\u2026"
    },
    "1366813960033492996": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793442819526659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Helt \u00e6rlig litt vanskelig \u00e5 skj\u00f8nne hva du mener her. At folk flest ikke f\u00f8lger lover og regler? At de er avhengig av bel\u00f8nninger for \u00e5 f\u00f8ye dem? Det som ikke er vanskelig \u00e5 oppfatte at du mener, er at smittespredning skyldes klanderverdig oppf\u00f8rsel. Moldegate-style."
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366816086356877315": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802217513213962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@maritanesnah @RekstadYvind De fleste av oss er nok om to m\u00e5neder fortsatt uvaksinerte p\u00e5 hjemme kontor med barn i skolen med stramme retningslinjer. Din generasjon er p\u00e5 gran canaria og koser dere. Hils guldvog og takk for felles dugnad"
    },
    "1366816409569927172": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366811876823355395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen H\u00e5per for hans skyld at sjefen hans er hyggeligere enn min"
    },
    "1366817611351273473": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815586249035776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Du nevner medvirkende \u00e5rsaker her. Men hoved\u00e5rsakene forblir vel trangboddhet, hvor eksponert yrket ditt er, hvor tett man er p\u00e5 uunng\u00e5elig menneskelig interaksjon - samt aggressive virusvarianter. Se p\u00e5 resten av Europa og meteropolene."
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366818686389149706": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Trine Skei Grande har blitt sett f\u00e5 seg ein h\u00e5rklipp p\u00e5 Karl Johan"
    },
    "1366819233276002305": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366819729663492098": {
        "author_id": "589176428",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366748492761358337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FloydPage \u00abTeslaen\u00bb, \u00abErnaen\u00bb og \u00abhelvete\u00bb."
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366824912866992129": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Erna skal ut p\u00e5 rotur kl 20. H\u00f8rte vi kabinettsp\u00f8rsm\u00e5l? Et slikt menneske kan ikke Norge ha som leder for FN's b\u00e6rekraftsm\u00e5l/ globalisering. Erna m\u00e5 bort."
    },
    "1366828381879304197": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825808615137280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 Hun lyver s\u00e5 det spruter. Dette  mennesket kan ikke  ha verv p\u00e5 vegne Norge innenfor FN.  Solberg m\u00e5 bort som norges s\u00e5kalte globaliserings representant. Vi kan ikke ha en l\u00f8gner i et s\u00e5 viktig verv."
    },
    "1366829846752604164": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366819301110513669",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag @TuvaMoflag Det du sier er at dere fikk handla for resten av uka ?"
    },
    "1366830347007238149": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderstotland: Erna Solberg som ser rett p\u00e5 Lars Joachim Skarv\u00f8y og seier at ho har eitt mantra i livet, og det er at alle kan gjera fe\u2026"
    },
    "1366830581468774401": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647195416592384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Erna lyver s\u00e5 det spruter av henne. Hun er statsminister og m\u00e5 ut av norsk og internasjonal politikk. Hennes plass i sikkerhetsr\u00e5det m\u00e5 gies til noen annen."
    },
    "1366831493864161286": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828095035109377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae Helt vilt, men s\u00e5 tryna de ganske bra under gjennomf\u00f8ringa av dette spinnet kan du si"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366841118911037445": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Er vel ingen som omtaler hverandre med etternavn i Norge - i hvert fall ikke folk de kjenner"
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366845719391395844": {
        "author_id": "1337789926725853188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366845819295391745": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845126417522692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens alle krangler om hvem sa hva mellom Oslo og Molde, og hvem som skal f\u00e5 vaksiner, sitter familier og kj\u00e6rester adsk\u2026"
    },
    "1366847585869299713": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette er en som vedtar lovene i dette landet.\n\nHJELP! https://t.co/56l959TDbw"
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366850938481295364": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366804322022023168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerOveE @HultinMats @martehg Bomskudd. Sv\u00e6rt mange er direkte faktafeil. Veldig f\u00e5 unge er p\u00e5virket i forhold til antall smittet. De fleste virussykdommer kan gi ganske langvarige plager, ogs\u00e5 for unge"
    },
    "1366851636908457984": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366853322607652865": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint at Erna beklager #moldegate , men etter ordlyden i sanksjonene \u00e5 d\u00f8mme fremst\u00e5r det jo unektelig som at diverse tidligere utspill fra f.eks Listhaug og Amundsen har v\u00e6rt helt \u00abi samsvar med regjeringens arbeid\u00bb https://t.co/qYjQO0TSNv"
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366855811608305667": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Vil v\u00e6re umulig \u00e5 regulere, og etterhvert som flere kryptovaluta g\u00e5r fra proof-of-work til proof-of-stake, antagelig un\u00f8dvendig. I mens vil det mange steder v\u00e6re bygget opp kraftig tungregnekapasitet som kan vris til n\u00e6ringsvekst og sammfunnsytte"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366860001114017795": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366860451519336450": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg minnes den tiden da ogs\u00e5 regjeringsmedlemmer m\u00e5tte ta konsekvensene av sine handlinger. For \u00f8vrig har jeg et mantra: \u00abAlle fortjener en sjanse til\u00bb https://t.co/UaFHR4L3oL"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366861856112017412": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839826520104964",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToriaPhillips En psykiater jeg henvendte meg til for \u00e5 sp\u00f8rre om han har kompetanse om spiseforstyrrelser, og da om han eventuelt har plass p\u00e5 ventelisten. Det f\u00f8les diskriminerende n\u00e5r han jo faktisk har potensiell plass p\u00e5 ventelista, men s\u00e5 er det jo en krevende pasientgruppe"
    },
    "1366865487003582465": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "STARTE ET NYTT KAPITTEL I DITT LIV 2021 https://t.co/iJ6rW4Fiug via @YouTube #mentoring #mentor #mentorship #YouTuber #youtubechannel #youtubechannel #davido"
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366872873978236933": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847775930019853",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Du sier alle fortjener en ny sjanse, Erna, da regner jeg med at du mener alle? Ikke bare de privilegerte, ikke bare eliten, me\u2026"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366874305716510720": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1366874473790640128": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829659510423558",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stfisherhoyrem: Peder er stor nok til \u00e5 kj\u00f8re nasjonale politiske skitne operasjoner p\u00e5 egen h\u00e5nd, men ikke til \u00e5 svare for dem etterp\u00e5."
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366875199224877057": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836200766648323",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjaernas: Da vet vi at akkurat den helgen Oslos befolkning opplevde sine aller t\u00f8ffeste dager siden starten p\u00e5 pandemien fant noen av t\u2026"
    },
    "1366875233655881731": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872904374374409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Tenker vel - at v\u00e5re folkevalgte har brukt nok tid n\u00e5 - p\u00e5 \u00e5 diskutere denne saken, og synes vel at noen burde brukt noe mere energi p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 flere vaksiner til landet."
    },
    "1366876119132213249": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenk at s\u00e5 mye av v\u00e5rt bistandsbudsjett g\u00e5r til humanit\u00e6r innsats i Syria, og ingenting til Canada. Skikkelig skjev #skjevfordeling!"
    },
    "1366876411852644355": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366880246167961601": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": ".@mimirk har planer om \u00e5 stoppe en desentralisering med lover og regler. Lykke til.\n\nBruk tiden p\u00e5 noe bedre og finn l\u00f8sninger istedet for \u00e5 grave i problemer. Markedskreftene kommer du ikke til \u00e5 stoppe.\n\nhttps://t.co/cSmZrQ9Bdx"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366886983868551175": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366868810901426183",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @BeritAalborg @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell Hva er det du snakker om @kristinclemet  ?"
    },
    "1366888299613327360": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887484605480965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjornarludvig @kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell Hva mener du mer spesifikt?"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366899000612421638": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852549014392838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen N\u00e5r majoriteten av smittede befinner seg I Oslo, og majoriteten av befolkningen i Norge, samt de som pendler, er det forebyggende \u00e5 la Oslobeboere komme foran i vaksinek\u00f8en sammen med helsepersonell!"
    },
    "1366899413990469634": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; gifte seg med sin partner, ikke defineres som \"n\u00e6r familie\" av @Hoyre? At det er krav om ekteskapsattest for innreise, uten mulighet for de som SKAL gifte seg?"
    },
    "1366899415907237888": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at kj\u00e6rester, forloveder, besteforeldre og andre familiemedlemmer har ikke mulighet til \u00e5 komme til Norge i det hele tatt? Ikke med test f\u00f8r avreise, test ved ankomst, test i l\u00f8pet av karantentiden, ikke med hjemmekarantene eller karantenehotell i 10-14-20-50 dager."
    },
    "1366899417832374275": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899415907237888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at regjeringen ikke definerer foreldre til de over 18 \u00e5r som \"n\u00e6r familie\"? De f\u00e5r heller ikke innreise.\nEller at besteforeldre ikke anses som n\u00e6r familie? Det er s\u00e6rlig vanskelig for familier med hele eller deler av slekta i utlandet, fordi de mangler nettverk i Norge."
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366901285790900228": {
        "author_id": "1339467937158184960",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElinHege: I natt d\u00f8ds min eks-mann, far til mine tre eldste, av Covid-19. Han var nettopp fylt 56. \nOg s\u00e5 ruller disse idiotinnleggene\u2026"
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366977558311559168": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1297607782154276866",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette forklarer alt. Konkursen til v\u00e5r\n@Lov h\u00e5ndhevelse\n #stemzeweg #politie https://t.co/VrOTJCrFYv"
    },
    "1366977611759509504": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1329866149790625792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov N\u00e5r skal det bli obligatorisk med sosiologi mellomfag for \u00e5 i det hele tatt komme inn p\u00e5 politi h\u00f8yskolene?? Det m\u00e5 stilles h\u00f8ye karakter og adferd tester for \u00e5 komme inn i politiet. Juristen og.\n\"The Images off the otherness\". - @BDyrdal"
    },
    "1366978634209239044": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "TikTok sine egne tips til brukerne. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/KewjwbctO3"
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366986429407129602": {
        "author_id": "776171614618681344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750224618827777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jan_ferstad @ByeKristina @jan_ferstad etter 3 mnd er en ganske lei. Etter 4 er en virkelig lei tilbaketrekt tilv\u00e6relse"
    },
    "1366988406283198464": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sv\u00e6rt f\u00e5 rakk \u00e5 omstille sine daglige smittevernrutiner https://t.co/TovWYgkpZI"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1366999811824705539": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "den einaste l\u00f8ysninga p\u00e5 digitalisering er eksklusjon av middelklassen"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367008927641198594": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890251130707968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Prebens @Unni_Gopinathan @TorGHeggem Og fordi regjering har gjort en slett jobb i forbindelse med \u00e5 bestille vaksiner i utgangspunktet"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367020618726707200": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366867197503635459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToriaPhillips Takk for det \u2764\ufe0f Det har du rett i. Sendte ham mail i g\u00e5r og spurte hva som er \u00e5rsaken til at han ikke vil ha akkurat denne pasientgruppen, s\u00e5 venter p\u00e5 svar!"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367022433656590341": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": ".@mimirk, @raudt og @partiet diskuterer kryptovaluta er litt det samme som \u00e5 se Kjersti Toppe og Jan Erik Bresil diskutere rusreformen."
    },
    "1367022844518010880": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367022433656590341",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Begge parter fors\u00f8ker \u00e5 stoppe markedskreftene"
    },
    "1367023031512662016": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "100% smitte\u00f8kning i Stockholm. Ukens blomsterbukett m\u00e5 denne gang g\u00e5 til Anders Tengele."
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367027162058997760": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890101343744002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BDyrdal: For de som tenker han overdriver, eller det er en helt u\u00f8nsket effekt at #Straffskader p\u00e5 denne m\u00e5ten. \n\nhttps://t.co/MlMfz4H7\u2026"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367029151581016065": {
        "author_id": "1643631582",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan Er det noe vi er veldig gode p\u00e5 og spesielt norske media, s\u00e5 er det \u00e5 hause opp og gj\u00f8re den ber\u00f8mte fj\u00e6ra til fem h\u00f8ns.\nN\u00e5r det er sagt, s\u00e5 var det utrolig dumt utspill av Moldeordf\u00f8reren. Tenker at det er klokt \u00e5 politisere tiltakene rundt pandemien minst mulig !"
    },
    "1367029843506962432": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367028084050903043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oddmundharsvik Om f.eks du hadde blitt syk av kols, - ville du satt pris p\u00e5 at folk skrev om det p\u00e5 sosiale medier?\nN\u00e5 er de idretts tullingen selv en god del \"skyld\" i dette selv.\nIdrett / sport = det viktigste er \u00e5 delta. \nN\u00e5 er idrett ren kapitalisme, reklame inntekter, masse penger/en jobb."
    },
    "1367030623861432320": {
        "author_id": "1643631582",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685846125096962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg Jeg har n\u00e5 full tillit til at styrende myndigheter gj\u00f8r kloke valg da deres tiltak baseres p\u00e5 r\u00e5d fra faglig hold (FHI)."
    },
    "1367030648544911360": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011113351675905",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Pingviner er sv\u00e6rt sosial dyr. https://t.co/WKdX6c44H9"
    },
    "1367031070139568128": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367030552113610752",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VTSvest: Rv 555 Damsg\u00e5rdstunnelen retning Bergen Sentrum: \u00c5pen for trafikk."
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367032183223963650": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031123633729540",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HallvardNotaker: M\u00e5 vi gjennom samme dansen hver gang lekkasjene kommer fra Nasjonal transportplan? Det f\u00f8lger ingen penger med planen,\u2026"
    },
    "1367033519915077637": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007807099265025",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Tror ikke Peder f\u00e5r v\u00e6re alene p\u00e5 jobb igjen"
    },
    "1367033764942139396": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367026146685181952",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Ser veldig fram til denne debatten om #rusreformen kl. 14. Konferansen begynner halv ti med helseminister Bent H\u00f8ie. Tun\u2026"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367036669254397953": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Vi er fortsatt p\u00e5 jakt etter helsesykepleierenes tanker rundt dette. @AnnaSab1980 og jeg i Midtnorsk debatt (@adresseavisen) i dag.\n\nhttps://t.co/BBitHL5s1C"
    },
    "1367036918022733827": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Da skj\u00f8nner jeg hvorfor noen trener mer enn andre.. https://t.co/WYb6z9Z21T"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367038620415250435": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802903449624578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg @kiheger Enig. Vil p\u00e5 kontoret. Er s\u00e5 lei meg selv at jeg plutselig er p\u00e5 Twitter t.o.m"
    },
    "1367038675775815688": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva Slags Dating Apper Kan Du Bruke DATINGNORGE https://t.co/Oj5RZ8vvMl via @YouTube #norge #oslo\u6c42 #Norway #Facebook #instagram #YouTuber #YouTube #LinkedIn #socialmedia #socialmediainfluencer #Subscribetomychannel #subscribers #foryou #foryoupage"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367040334937612288": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Covid19 vaksine skal n\u00e5 omfordeles slik at #Oslo f\u00e5r flere vaksiner, takket v\u00e6ret Raimond Johansen som beklager seg h\u00f8ylytt. Er det noen grunn for \u00e5 premiere omr\u00e5der med befolkning som ikke bryr seg om \u00e5 f\u00f8lge smittevern reglene? Dette fyrer opp om rasisme."
    },
    "1367043528652709888": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993713805873156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Jeg heller selv mot boikott, men hva er det som skjer med evnen til kritisk refleksjon hos QatarVM-Twitter, \u2018a? Uenighet om det klassiske utenrikspolitiske dilemmaet boikott vs dialog er \u00abl\u00f8gn\u00bb, mens \u00e5 legge til grunn at 6500 personer har d\u00f8dd ifb med anleggsbyggingen passerer \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367046046539464705": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849210071605253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 Erna er maktsyk og gir en stor illusjon av Norges rolle internasjonalt, s\u00e5 det utad ser ut som et kjempeland. Vi\"gnir\"oss inn i sikkerhetsr\u00e5det og presser oss inn i  det gode selskap sammen USA, Kina osv. Betalt med v\u00e5re skattekroner slik at Erna og co skal ha til melk og br\u00f8d. https://t.co/HVEMqXyrBS"
    },
    "1367046234930876422": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849286101729283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: @anderstotland Hun mente: \u00abAlle fortjener en ny sjanse, s\u00e5 lenge de ikke har foreldre som kanskje var un\u00f8yaktige i intervju me\u2026"
    },
    "1367046794039992323": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027642751463424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Er vel ikke helt utenkelig at en \u00abdialog\u00bb med hyeneflokken tross alt vil funke bedre for deg her enn at du... boikotter dem, eller?"
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367047921712168963": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: \u00c5 forby #Bitcoin, det viktigste verkt\u00f8yet for ytringsfrihet i fremtiden, med populistiske advarsler om energiforbruk, b\u00f8r v\u00e6r\u2026"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367048377213587458": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875823299567622",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lisekla: Vi m\u00e5 t\u00f8rre, selv i en pandemi, \u00e5 si helt tydelig i fra om at idretts- og fotballaktivitet er viktig for hundretusner av menne\u2026"
    },
    "1367049675602333696": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Dette kunne blitt en sv\u00e6rt interessant samtale @mimirk"
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051527341408256": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046318145884160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbirkedal @HallvardNotaker Det st\u00f8rste problemet er at \u00f8stlendinger skal klemme folk hele tiden, noe pandemien heldigvis har satt en stopper for."
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367055914751123458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God bedring @HGranerud - du er en reflektert, seri\u00f8s toppidrettsut\u00f8ver som motiverer unge, motstandere, lagkompiser og imponerer alle oss andre! God bedring - ta vare - kom sterkere tilbake! @Norskijump"
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367057740816875528": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890101343744002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BDyrdal: For de som tenker han overdriver, eller det er en helt u\u00f8nsket effekt at #Straffskader p\u00e5 denne m\u00e5ten. \n\nhttps://t.co/MlMfz4H7\u2026"
    },
    "1367057779047997451": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367018263683686400",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Arbeidarpartiet m\u00e5 vere sitt ansvar bevisst https://t.co/lzU44r7PbG"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367058462501441536": {
        "author_id": "88001109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 30,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "\"Man blir ikke bedre borgere av \u00e5 ha ydmykende \u00abhjelpetiltak\u00bb og politiforakt i bagasjen.\"\n\nEr rusreformen laget for de s\u00e5kalt tunge brukerne, mens barn og unge f\u00e5r d\u00e5rligere hjelp? \nKort svar: nei. \nLangt svar:\n\nhttps://t.co/gnW3ttnJ9c"
    },
    "1367059955120025602": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367061199263846401": {
        "author_id": "1643631582",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366772248632303618",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm Synes det er litt sent \u00e5 si nei n\u00e5; det burde v\u00e6rt gjort n\u00e5 de fikk tildelt mesterskapet."
    },
    "1367063935707447298": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040415036235777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Hva faen er poenget med \u00e5 forby krypto-mining i Norge? Hva gj\u00f8r det med de totale utslippene, det globale energiforbruket? Blir det mindre mining, eller blir mining bare flyttet utenlands? Hvordan kommer dette til \u00e5 p\u00e5virke norges bitcoin-eiendel?"
    },
    "1367064915186483202": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052235142815745",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval Er dette dine argumenter for \u00e5 forby bitcoin? Hva er poenget ditt? Hva pr\u00f8ver du p\u00e5 \u00e5 stoppe? Pr\u00f8ver du \u00e5 stoppe en desentralisering med tweets?"
    },
    "1367065239032762371": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027054483558401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Siden du er ekspert, hvordan tenker du at dette skal h\u00e5ndheves? Og hvorfor ikke oppmuntre til det man \u00f8nsker \u00e5 se mer av, fremfor \u00e5 forby det man ikke liker?"
    },
    "1367066340159348737": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LeneWestgaard: Tror du p\u00e5 det du selv tenker? Feilinformasjon kan over tid p\u00e5virke hvordan du tenker \u2013 og hva du tror p\u00e5. Det kan bli r\u2026"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367066896802136065": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367066276170973184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Finn l\u00f8sninger, ikke grav i problemer som du ikke kan unng\u00e5."
    },
    "1367068454470172681": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067683146104835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Det er mye som er uheldig for planeten. En av de tingene som du aldri f\u00e5r stoppet er bitcoin, s\u00e5 energikostnadene globalt vil komme dersom v\u00e5res statsr\u00e5der vil eller ikke. \n\nStrengt talt vil det ogs\u00e5 v\u00e6re ekstremt risikofylt om en stat som Norge skulle totalforby Bitcoin."
    },
    "1367069028288786433": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829221239283714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@neondoris T\u00f8ff og flott p\u00e5 samme tid! :-)"
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367070597168189440": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572841601646598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brinchern @roarhagen Tegningen handler om hvem Frp-eren er, ikke om hvem Frp er mot."
    },
    "1367070619066658817": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367062310590816262",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gislevonen: Samme politidistrikt henlegger 8 av 10 voldtektsaker, og lar bevisene bli destruert fordi de ikke gidder \u00e5 jobbe med sakene\u2026"
    },
    "1367075635366154243": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366885541761925121",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wiiikern Det er sant - motsatsen er p\u00e5 FB.."
    },
    "1367076136199589894": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077165913808903": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg vil gjerne ha vaksine, jeg. Ogs\u00e5 til barna mine, venner, s\u00f8sken, foreldre, alle kjente i helsevesenet, i Groruddalen, i Sverige, i Italia...og til alle som er redde for \u00e5 bli syke.\n\n..s\u00e5 er det bare den vaksina du skal ha s\u00e5 kan du gjerne g\u00e5 foran meg i k\u00f8en. (Plass 4043210)."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077385540169731": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076919099994113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Tyder p\u00e5 at det er blitt gjort ingen innsats i \u00e5 skj\u00f8nne hva en slik uttalelse egentlig inneb\u00e6rer."
    },
    "1367077599541932036": {
        "author_id": "1249006690202157058",
        "public_metrics": {
            "like_count": 185,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 17,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Lurer p\u00e5 om resepsjonister i s\u00e6dbanker noen gang har brukt uttrykket \"Takk for at du kom. \""
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367077894497927172": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073752442429441",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Det er et skritt mot. Og igjen, det vil v\u00e6re risikofylt for norsk \u00f8konomi langsiktig \u00e5 totalforby industriutvinning"
    },
    "1367078236111441922": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Tragisk. Hadde akkurat begynt \u00e5 like @mimirk , s\u00e5 kom denne uttalelsen... Som g\u00e5r imot alle hans liberale prinsipper. Dette ville aldri gagnet han \u00e5 si.\nDa er det bedre \u00e5 holde kjeft..."
    },
    "1367078314326843396": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 79,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 13,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Stemmer @Venstre neste stortingsvalg"
    },
    "1367078415778594817": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081299035488261": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079557568823298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Regulering kan diskuteres, men \u00e5 forby er alltid en feil vei \u00e5 g\u00e5..."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083241199570945": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367000710081114113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @kaiaage Vi bor langt nord for Sinsenkrysset, og vi mener det er helt riktig at Oslo-omr\u00e5det blir litt forfordelt med vaksiner, er jo mange innbyggere der som har v\u00e6rt belastet med h\u00f8y smittespredning over lang tid. \u00c5 f\u00e5 bedre kontroll i Oslo vil redusere smittespredning ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367090072747712513": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887307366846468",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse V\u00e5re hjerter bl\u00f8r"
    },
    "1367090526223294467": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063683491323904",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "De forbereder seg vel p\u00e5 \u00e5 satse p\u00e5 trafikk, n\u00e5 som narkotika blir vanskelig.. https://t.co/484iC3qRZz"
    },
    "1367092511936774144": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682299136413698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AbdelgabarKarem @FilterNyheter Tenkte det samme!\ud83d\ude00"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367097581822746636": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367083259927154693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Nei dude... Utvinning innen krypto..\n\nFinn l\u00f8sninger, ikke skyv problemet under teppet."
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367100015253069825": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736126136975362",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @parmenidesen: Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106542324088836": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husker ikke om det var etter barneskirennet eller en senere stafettspurt-seier, men TV-bildene av en \u00abartig\u00bb Northug som aggressivt roper at en av lagkameratene skal kysse skoen hans renner meg i hu n\u00e5r jeg n\u00e5 ser Holunds r\u00f8rende seiersintervju. #nrksport"
    },
    "1367107841899851782": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": ".@Arild_Knutsen, en helt vi ikke fortjener. Takk for arbeidet du gj\u00f8r \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110215380967434": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Invester 5 mil I fond med \u00e5rlig avkastning mellom 5 til 10 % avkastning, kj\u00f8p en caravan og reis verden rundt. Pensjoner i en alder av 43 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
    },
    "1367110909542469641": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": ".@Arild_Knutsen promoterer twitters\u00f8ket #brukerjakt p\u00e5 konferansen!"
    },
    "1367111518001778697": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Det er vel ingen som er overrasket over at @KToppe har blant landets d\u00e5rligste internettforbindelse"
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367119999110938629": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118342583107589",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval Har du noen gang regnet p\u00e5 hvor mye str\u00f8m dagens \u00f8konomiske system bruker? \n\nHva tror du konsekvensene blir av at Norge forbyr kryptoutvinning? At menneskeenheten overlever? Hvor tror du kommer til \u00e5 mine mer og hvem tror du kommer til \u00e5 bli \"left behind\"?"
    },
    "1367120703733063685": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119597711802372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @OysteinRunde @hagaetc @mimirk Solgte du p\u00e5 bunn?"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367121847230332940": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hei! Jeg bruker Tibber appen. Den beste/billigste str\u00f8mmen. Tibber gir deg full kontroll over str\u00f8mforbruket og har ingen bindingstid. Test det ut du ogs\u00e5, s\u00e5 f\u00e5r b\u00e5de du og jeg 500 kr til \u00e5 handle smarte dingser for. https://t.co/hDSmRZq4f3\n\n#nr1str\u00f8mlevrand\u00f8r"
    },
    "1367122397351055364": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rusreform II \n\nHva med \u00e5 likestille alkohol med sukker avgiftsmessig, s\u00e5 kan de som trenger det selvmedisinere seg uten \u00e5 m\u00e5tte g\u00e5 fra g\u00e5rd og grunn. \n\nOg vi andre kan f\u00e5 en serveringsbransje som ikke er bloddopet p\u00e5 omsetning av alkohol med tilh\u00f8rende leie- og eiendomspriser."
    },
    "1367123199553658881": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122491609595911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval La oss redde verden med \u00e5 forby industrimining I Norge og etterhvert videre forbud mot krypto som blir foresl\u00e5tt av andre sentrale politikere.\n\nDa blir Norge rent og fint."
    },
    "1367132319325315073": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny studie fra Sverige viser at baby ble smittet med koronavirus i livmoren. https://t.co/Rdr1ReM4tY"
    },
    "1367135061326331907": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119354865844231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Man kan nok se fra nettverkstrafikk om det mines (om man er villig til \u00e5 overv\u00e5ke), men at man kan se p\u00e5 str\u00f8mforbruksprofilen til et datasenter at det mines er jeg tvilende til..."
    },
    "1367138647779270661": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet ber huseigarar vere p\u00e5 vakt for sexsal fr\u00e5 massasjeinstitutt. \nhttps://t.co/xfOoTGDNBM"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367142048852291584": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hiwad har pr\u00f8vd \u00e5 snike seg inn i EU meir enn tretti gongar.\nhttps://t.co/buzxgNN9lC"
    },
    "1367143249710841856": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsom lek.\nTa vaksine fra Israel og Senterpartiet eller bli bestevenn med Kari Jaquesson. -Tar betenkningstid p\u00e5 den..\n\nSenterpartiet: \u2013 Vi b\u00f8r se p\u00e5 vaksinesamarbeid med Israel https://t.co/zybTfW0RCx via @MIFF"
    },
    "1367143378916413454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I disse dager er det 25 \u00e5r siden jeg meldte meg ut av SV, etter 15 \u00e5rs medlemskap (ja, jeg er s\u00e5 gammel). Hvordan markerer man slikt? Tenner et duftlys?"
    },
    "1367143831326646274": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143666012274693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Glette Du sier noe."
    },
    "1367144334240468992": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144124068073472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Som byr\u00e5det dessverre har stengt."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367146052546154501": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144728450527234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Jeg satt i et skikkelig renegatsentralstyre i SU, med bl.a. Raymond Johansen og Paul Chaffey. Flere av oss sm\u00e5fisker forsvant ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367149877910773761": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367078982533939202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politiagder Enkle oppklaringssaker. Tar seg godt ut p\u00e5 statistikken."
    },
    "1367152364084420618": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149810919370753",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LivSERin: #exit2 serien starter fredag KLOKKEN 18 = i barneTVtid -utspekulert tidspunkt. \nflere #sexscener -  viktigere m negativ kriti\u2026"
    },
    "1367152477762650116": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031688363208712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anita_bakk Dagbladet er blitt uleselig dessverre. Ikke en dag uten en eller annen artikkel med bilde av en naken kvinnekropp heller"
    },
    "1367153216945876999": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367088651331645440",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eksogenisk: Tr\u00e5d https://t.co/hQiGEC3Fq4"
    },
    "1367153618500132865": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366790085249822726",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Huldretussi: Alv\u00e6rn og Steilene. \nDet perfekte sted for bakkel\u00f8p med utsikt og kosing med fem v\u00e5rlykkelige katter p\u00e5 rad. \nDagens Oslof\u2026"
    },
    "1367153676037545986": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366814711472349184",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @L1ellen: @Huldretussi Vi flytter snart fra dette. Det g\u00e5r bra, men vil savne lange kvelder p\u00e5 terrassen. Fiska mye fra b\u00e5t, en del makr\u2026"
    },
    "1367154492123316224": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367153811425529857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Jeg gjentar hovedpoenget mitt: Det har ingenting \u00e5 si hva Mimir sier, fordi Bitcoin f\u00e5r du ikke gjort noe med uansett. Mimir skyver problemene under teppet.\n\nDersom staten starter med \u00e5 regulere krypto s\u00e5 understreker det vel bare hvor n\u00f8dvendig et desentralisert system trengs."
    },
    "1367154511274475529": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813071025594372",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Ravn69: Tur til #Hatten anbefales, men man m\u00e5tte klatre litt. Ikke for dem med ekte h\u00f8ydeskrekk https://t.co/WXXm9ifLYr"
    },
    "1367154514181181444": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Han kommer til \u00e5 holde p\u00e5 s\u00e5nn til han g\u00e5r i graven dessverre"
    },
    "1367154718254989313": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367154147297021958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinol @JonRamvi_no @mimirk @naval Ikke veldig gjennomtenkt dette forslaget."
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367166354260901892": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165775434420225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Du er utrolig naiv som tror at verden blir gr\u00f8nnere fordi norske politikere forbyr kryptoutvinning i industri. \n\nDersom du trenger energi er l\u00f8sningen \u00e5 skaffe mer energi.\n\nTakk og farvel, n\u00e5 har jeg gjentatt hovedpoenget, som du fortsatt ikke har forst\u00e5tt - tre ganger."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367169505605136393": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer @marenlundby ! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Du er R\u00c5! Takk for flott opplevelse i et flott VM! Historisk flott dame!!!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@Norskijump @sjwomennorway @LikeMuligheter https://t.co/o7Z4mDa5eU"
    },
    "1367170216531271683": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169908522508295",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjerkestuen @clabban Gratulerer med dagen ALLE SAMMEN\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367170464615956489": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg m\u00e5 f\u00e5 lov til \u00e5 gratulere Maren  Lundby fra Kolbukameratene som ny verdensmester i hopp stor bakke. Verdensmesterskapet foreg\u00e5r i Oberstdorf, og seieren var av det overlegne slaget. GRATULERER  MAREN  \ud83c\udfc6\ud83c\udfc5\ud83d\udc90 https://t.co/8yXOEprtKh"
    },
    "1367170946189164546": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Startet blandt de siste, da forholdende var aller d\u00e5rligst. \nGratulerer Hans Christer Holund med sv\u00e6rt imponerende VM-gull. https://t.co/RhKIpxqKpO"
    },
    "1367173488679731201": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\n\u00abLeksdal statsalmenning burde bli et naturreservat\u00bb - Bladet https://t.co/IB46KmzTm1"
    },
    "1367175303869722631": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092105731006469",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton Likte s\u00e6rlig at @NRKno brukte robotstemmen til \u00e5 oversette p\u00e5 radio: Vaksine, vaksine, vaksine..."
    },
    "1367175438704013313": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Spiser Yoghurt, frukt, gr\u00f8nt, som bananer, epler m,m, men er forsiktig med appelsiner o.l frukter med mye C vitamin. Kylling l\u00e5r, potet chips, bl\u00f8tkokte egg, fisk mye. Aldri alkohol og svin. Vann.\n#ortomolekyl\u00e6rmedisin"
    },
    "1367176349132201988": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367164632390131713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin Bare hvis man er ordf\u00f8rer, eller p\u00e5 annen m\u00e5te spesielt opptatt av \u00e5 fordele skyld."
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178247084118018": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173589015941133",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @cokristiansen Det er utrolig viktig \u00e5 spise sunt n\u00e5. I denne zoonose tiden med Sars CV 19 var. og mutasjoner er det utrolig mange mennesker som blir psykisk syke. Angst , TRUMER, PTSD og andre."
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180209322151938": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367176814855077888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Bra.  Jeg sliter selv en del med f\u00e6le traumer om natten. Terror mareritt. V\u00e5kner av at jeg \u00abskriker\u00bb p\u00e5 norsk eller nederlandsk,  og br\u00e5v\u00e5kner etter 3 til 4 times s\u00f8vn. PSTD er saken her. Tabletter hjelper ikke &gt; minimalt.  Viktig med mat som heler/leger."
    },
    "1367180698726133760": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367178412637499397",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erikroste @marenlundby @Norskijump Gratulerer med dagen!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Dette er stort!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367180917236781056": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113391995838464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bibinrikke: Moldes to innbyggere st\u00e5r fram https://t.co/8MrRUPc8qJ"
    },
    "1367181036749209604": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kari Elisabeth Kaski si nye rolle som fridomsforkjempar er eit stikk til Laila Bertheussen"
    },
    "1367181499443814400": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367179750410706947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @cokristiansen Gj\u00f8r det. Spis seg frisk er utrolig viktig. Bruker en viktige medisiner, ta hensyn til det. Noen medisiner skal en aldri feks drikke grapefrukt juice. Flytende klorofyll?"
    },
    "1367181715337334794": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367179480796704768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin Sikkert riktig. Jeg har v\u00e6rt litt opptatt av ordf\u00f8rere et par dager, det g\u00e5r forh\u00e5pentligvis over snart. Ogs\u00e5 v\u00e6rt litt opptatt av Alta p\u00e5 grunn av planlagt skitur fra Alta til Karasjok."
    },
    "1367182554244210698": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180671379193861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet @trengerkaffe Det Glenn sa! Er i tilfriskning fra en spiseforstyrrelse, og har ogs\u00e5 mye problemer med matlysten, men denne er knall til frokost for \u00e5 f\u00e5 i seg nok. Bruker \u00e5 variere mellom pean\u00f8ttsm\u00f8r og valn\u00f8tter for det sunne fettet frokosten trenger, og \u00e5 blande inn havregryn for carbs \ud83e\udd70"
    },
    "1367184470038769664": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183002774700037",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet @trengerkaffe Elsker alt av pean\u00f8ttsm\u00f8r, s\u00e6rlig de s\u00f8te amerikanske variantene, men det varierer litt. Green choice sine er gode n\u00e5r de s\u00f8te ikke frister. I det siste har jeg bare kj\u00f8pt halvkilo-poser med pean\u00f8tter og kj\u00f8rt dem i blenderen med litt l\u00f8nnesirup og salt - det blir supergodt!"
    },
    "1367185639108714498": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 91
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145410716971009",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinarbeinhar: Karl Johansgate i ettermiddag. Folk gir totalt faen https://t.co/lg9IvQBj4G"
    },
    "1367185772240117761": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184164525662209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin Det er snakk om fra 18. mars. V\u00e6r er jo alltid en faktor, det er n\u00e5 ogs\u00e5 kansellerte flighter, avbestillinger, og smittesituasjon. Mye er i det uvisse.."
    },
    "1367186775911899142": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter blir ett av de mest spennende sosiale mediene \u00e5 f\u00f8lge med p\u00e5 i 2021. Mye artig p\u00e5 gang, ser det ut som!"
    },
    "1367188663185141760": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367185474847191047",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton @NRKno NRKs robotstemme:\n\u00abF\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill, f\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill!\u00bb"
    },
    "1367192943883411459": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079481832218625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Jeg har h\u00f8rt argumenter for \u00e5 boikotte alle selskapene du nevner, med unntak av Disney+. Hvorfor b\u00f8r de boikottes?"
    },
    "1367196086415335426": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367193571896483840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope S\u00e5 det er markedsandelene som er utfordringen, ikke innholdet?\n\nJeg mener ikke \u00e5 kverulere, er genuint nysgjerrig."
    },
    "1367198192916455433": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Hvordan mener du de \u00f8delegger \u00e5ndsverkloven? Vet de hadde en ganske kjip praksis ang\u00e5ende royalties til manusforfattere p\u00e5 animasjonsfilmer f\u00f8r i tiden, men det var industristandard p\u00e5 den tiden."
    },
    "1367198528578203653": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194524997582849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HegeRH Hvitvin, - kanskje? \nDet er opp til deg :)"
    },
    "1367198810397675526": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Og mulig jeg bommer, men er det ikke vanlig i USA at man aktivt m\u00e5 beskytte \u00e5ndsverk for \u00e5 unng\u00e5 at andre kommersielle krefter bruker \u00e5ndsverket? Ref saks\u00f8king av barneforestillinger.\n\nDvs at om de ikke saks\u00f8ker barneforestillingen stiller de svakere om de saks\u00f8ker en prof akt\u00f8r"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367200193603637249": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367138843443494915",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ThomasTallaksen: Listhaug er jo kjent for friske utspill, men dette m\u00e5 v\u00e6re ett av de friskeste. https://t.co/ppScj1EP5a"
    },
    "1367201118699290633": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe P\u00e5 1980 og utp\u00e5 1990 tallet kunne vi lage sunn middag til fire personer. For kr. 50 - 60. \nBrukte mye krydder, biffdeig oll, og massevis av gr\u00f8nt. K\u00e5l, poteter, gulr\u00f8tter og mer \"rett i en panne\"\nDet var p\u00e5 Fantoft Studentby."
    },
    "1367201132033036292": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199895686422533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Ja, m\u00e5ten de omg\u00e5r at merkevarene sine blir public domain er problematisk. Jeg syns generelt det er en uting at selskaper sitter p\u00e5 rettighetene til \u00e5ndsverk. Jeg forst\u00e5r at det er mer praktisk at de forvalter rettighetene, men kunstnere b\u00f8r s\u00e5 langt som regel eie egen kunst."
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367202827903373312": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202597841600516",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Fors\u00f8k deg fram. Ha et \u00e5pent sinn."
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367206077188747266": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180172991070215",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er visst litt sm\u00e5glatt p\u00e5 Risvollan og i deler av Orkland igjen. Tilpass farten etter forholdene, og bruk vinterdekk. https://t.co/DHle9LiLac"
    },
    "1367207036220489730": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825950604886023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hva er egentlig problemet med legalisering av hasj?"
    },
    "1367207281570549761": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205874549293060",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder Agree. Oslo ut av Norge."
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367209403879985160": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205228202844162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@filosofaen Forst\u00e5r godt hva du mener."
    },
    "1367210498102599686": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209958371172354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder Sm\u00e5tt og f\u00e6lt."
    },
    "1367210865620094981": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367210533540216834",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder \u00c5lesund"
    },
    "1367211311583625222": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00ab(\u2026) for \u00e5 presisere, vi mottar ikke en eneste krone fra utenlandske statlige akt\u00f8rer, organisasjoner eller individer. Vi er imot all form for utenlandsfinansiering fra totalit\u00e6re regimer som ikke respekterer trosfrihet eller menneskerettigheter\u00bb, skriver han i en e-post. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ev9A1dUfUb"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367212518821748736": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367105816558399490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spacetoknow @HOUSEDESlGN Solform\u00f8rkelse."
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367213716824072193": {
        "author_id": "1318913996007899136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367212933382569998",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rebelwink Eg blei s\u00e5 forvirra, trudd f\u00f8rst at magadan v\u00e6r noko alternativt namn p\u00e5 stockholm hahah"
    },
    "1367214462315413515": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ecommerce og lydbasert kommunikasjon er i h\u00f8ysetet hos Twitter for tiden \ud83d\udc4f"
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367218636017065987": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366057265472626691",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: N\u00e5r jeg har en veldig d\u00e5rlig dag, tenker jeg p\u00e5 at det er folk som har begynt \u00e5 miste h\u00e5ret som fortsatt ikke engang har la\u2026"
    },
    "1367218689322475527": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 104
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363156772937224194",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: Hei. Det er slik at vi er i en sv\u00e6rt prek\u00e6r \u00f8konomisk situasjon, og vi kan ikke betale. Vi er ille ute. Om du kan og/eller\u2026"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367219983332356101": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174692507910152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @caronazo P\u00e5 sv\u00e6rt mange sp\u00f8rsm\u00e5l er dette n\u00f8yaktig og presist det riktige svaret. S\u00e5 ogs\u00e5 her."
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367222125304700929": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063555489562626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rose_Fagerheim En ting som er fint med en Tv-serie er at man ikke *m\u00e5* se den. Men om man velger \u00e5 se den, trenger man ikke skrive kronikk om den. Men det kan man selvsagt. J\u00f8ss - her var det opptil flere valg \u00e5 ta stilling til bare fordi det kommer en TV-serie... \ud83d\ude42"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367223152695205890": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\n\u00abViktigere \u00e5 holde d\u00f8ra p\u00e5 gl\u00f8tt enn \u00e5 v\u00e6re forutsigbar\u00bb - Bladet https://t.co/XF0FgbiIVY"
    },
    "1367223432920858626": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198351188516870",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BBaardsen @CSpange Dette er et sp\u00f8rsm\u00e5l som fortjener \u00e5 bli stilt sv\u00e6rt mange ganger. Hver dag."
    },
    "1367223525724065797": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Breddefotballen blir igjen pisset p\u00e5 og holdt utenfor. Nedstengt siden 12. Mars. Hvor er klubbene? Hvor er kretsen? Hvem fronter de 50 000 som blir holdt utenfor? Ingen. M\u00f8kk lei. Dette g\u00e5r mot all fornuft."
    },
    "1367224526438817803": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187688365969415",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneBlixhavn @spildrejordet @steinarbeinhar Bildet er fra molde tror jeg. Der gj\u00f8r de alt riktig"
    },
    "1367225661127946240": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367225670091169793": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367225680719540224": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367225693482872832": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367225701452025857": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367225711409340416": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367227078442184706": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet I s\u00e5 fall er vel alkohol den virkelige inngangsporten. N\u00e5 er det ganske etablert at ekstremt f\u00e5 av de som r\u00f8yker hasj pr\u00f8ver noe annet. De som faktisk pr\u00f8ver noe annet gj\u00f8r ikke det p\u00e5 grunn av at de har r\u00f8yket hasj. S\u00e5 hva er problemet med legalisering?"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367227626973237253": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen Korrekt.\nHar lagt merke til at politiet er p\u00e5 \"hugget\".\nDe driver en aktiv kamp mot #rusreformen"
    },
    "1367227649798639616": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367228403540189187": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228142394499079",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerHelgeM: Barnelegen Jonas Ludvigsson anklages n\u00e5 for \u00e5 ha skjult informasjon om svensk overd\u00f8delighet blant barn, opplysninger han de\u2026"
    },
    "1367228541226672130": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi fortjener tillit, og trenger ingen eksterne kilder. Vi har skrevet det selv. Tro p\u00e5 oss. Vi er fantastiske\u00bb\nHvem h\u00f8res det ut som @NRKno ? https://t.co/h6FVtkDWhn"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367228956953489409": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228770218827785",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen - Damsg\u00e5rdsveien - S\u00f8ppelkassebrann"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367229467538636801": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228192755503107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Det er ikke mitt synspunkt. Det er er etablert fakta at sv\u00e6rt f\u00e5 som r\u00f8yker hasj noen gang r\u00f8rer noe annet. Du er prakteksempel p\u00e5 Dunning Kruger effekten."
    },
    "1367230426490822656": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069722534162437",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@110Vest Det har v\u00e6rt et problem siden 1983. Bodde i n\u00e6rt. \nVeldig mange un\u00f8dvendige utrykninger, - spes. de av oss som bukte cannabis i h\u00f8yblokken. \nMange strenge blikk :/)"
    },
    "1367233537993228295": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221602266583043",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: \u00abDet er jo tross alt bedre at de har en jobb \u00e5 g\u00e5 til\u00bb funker liksom ikke s\u00e5 bra N\u00c5R DE DAUER AV \u00c5 V\u00c6RE P\u00c5 DEN JOBBEN, forban\u2026"
    },
    "1367234179453378561": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer city med gullet. Dritt kamp av united"
    },
    "1367234272889884675": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232542059986946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Tar til meg kunnskap hele tiden jeg. Er et nysgjerrig vesen og liker \u00e5 l\u00e6re nye ting. Du b\u00f8r gj\u00f8re det samme. Det hjelper mot aldersdemens."
    },
    "1367236598836973575": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Godt \u00e5 se fagfolk tar til orde for avkriminalisering:\n\n 'Ny rusreform - et gode for barn og unge'.\n\nSkrevet av Erlend Lorentzen, Psykologspesialist innen barne- og ungdomspsykologi. \n\nhttps://t.co/mGOMlGQb6I"
    },
    "1367243596148076544": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201135833022472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sukkerslott: Skal spille inn en podcastepisode om det \u00e5 ikke ha en typisk arbeidshverdag. Er det noen av dere som har innspill, enten d\u2026"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367252845557391366": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen forklare hvorfor Maren Lundby ikke trender p\u00e5 Twitter hele kvelden?\nFor en ut\u00f8ver! - For en prestasjon!\n\n#marenlundby #vmgull #skihopp #Oberstdorf2021"
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367255103854510083": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223529217875970",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hurra for gressrota i norsk fotball som viser vei for #NFF \n\n#boikottQatar2022 #boicotqatar https://t.co/GTwVPRlX5z"
    },
    "1367256664123060225": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367245406510358528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse Hvorfor i all verden tror du at folk som deltar i en \u00e5pen diskusjon om ruspolitikk p\u00e5 noe som helst m\u00e5te skal v\u00e6re relevant \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5 for politiet? Hvilken planet er du p\u00e5? Flaut at en person som har jobbet som l\u00e6rer har s\u00e5 lite mellom \u00f8rene."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367262705732755456": {
        "author_id": "1288026732",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107314537365509",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @uedruelig: Straffen jeg fikk for \u00e5 r\u00f8yke cannabis i parken kom til slutt p\u00e5 3.000kr, helt fair. Men 'forebyggende tiltak' som inndragel\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367281799332831233": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367278963018653700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @AAGroruddalen Dere flyr jo faen meg rundt med hunder i oppgangen til kommunale boliger for \u00e5 ta folk som r\u00f8yker litt hasj og sliter nok fra f\u00f8r. Hva faen er poenget med det?"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367341460958420997": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mer shopping fra sosiale medier. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/cXuYAuxWcF"
    },
    "1367345625621274624": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hei, Carl I. Hagen! 90-tallet ringte og ville ha tilbake rasismen sin. https://t.co/IoIBaFd3p8"
    },
    "1367346206943420421": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367354161302487042": {
        "author_id": "1343535271053242373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347931918041091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus Tror de gj\u00f8r dette for \u00e5 tirre alle rasehatere \ud83e\udd17"
    },
    "1367362201879781377": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Venstre seier det er ekkelt \u00e5 forby gruvedumping i F\u00f8rdefjorden"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367367435083481089": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#polkvart\nVenstresiden, med en viss moral og uten s\u00e6rlig realisme?\nH\u00f8yresiden, med en viss realisme og uten s\u00e6rlig moral?\n\nSentrum, hverken fugl eller fisk. \nRegner med jeg klarer \u00e5 erte p\u00e5 meg de fleste n\u00e5.."
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367369785433075713": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367164873302499329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeMorset Nakstad syns jeg har utspilt sin rolle n\u00e5. Vi trenger ikke lenger pedagogiske forklaringer - vi trenger vaksiner og fakta"
    },
    "1367372256159145987": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361774752845830",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin Enig. Vedkommende som kommenterer har nok et mer urealistisk forhold til egen risiko enn disse damene, uansett hva han m\u00e5tte ha med seg p\u00e5 tur."
    },
    "1367372391043719172": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367371782731227136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag M\u00f8rk sjokolade - som krisemat \ud83c\udf6b"
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367377245657067520": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367373461442727936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @astrilestrange \u00abInnvandringstette\u00bb bydeler h\u00f8rer eventuelt hjemme i en debatt om innvandring, ikke i en hvilken som helst sammenheng der innvandrere er involvert. (Som vil v\u00e6re de fleste).\nJeg har aldri h\u00f8rt bydelen min omtalt som \u00abBotox-tett\u00bb eller \u00abau-pair-tett\u00bb."
    },
    "1367377301697146881": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Han har ikke gjort noe straffbart. Og personalsaker er uansett ikke for det offentlige rom"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367380656343416833": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367379464607432704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @astrilestrange Ja. Men er egentlig innvandring i noen s\u00e6rlig grad et tema i koronadebatten? Fortell mer om det.."
    },
    "1367382967149068292": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381370838859778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @astrilestrange Innvandrerbefolkningen er nok overrepresentert, men det er ikke fordi de er innvandrere, og det var hele poenget.\nDet samme gjelder vel dagens arbeidsinnvandrere. S\u00e5 da burde det snakkes om de sammenhengene som er relevante, ikke kobles mot innvandring. Trangboddhet f.eks"
    },
    "1367383385472172032": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367379085920460801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DidrikSoderlind @Sappfo_ @erlendfri @KamillaAslaksen @FRI_HET @AbigailShrier Hadde filmen kommet i dag ville den neppe blitt vist.\n\nhttps://t.co/Tz4fYyGfmk"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367385583446851586": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mulighetene for annonsering p\u00e5 TikTok er like rundt hj\u00f8rnet! Noe \u00e5 se frem til \ud83e\udd13"
    },
    "1367385767882985475": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367382558003068934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Iamgreatfull62 M\u00e5 tjene til livets opphold de ogs\u00e5 - kommer nok til \u00e5 v\u00e6re mere i det riktige rampelyset n\u00e5..... Hennes eget........"
    },
    "1367386115301376003": {
        "author_id": "4184157375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Corona-penger til et nytt forskningsfart\u00f8yet ble i fjor gjort tilgjengelig for \u00e5 stimulere norske maritime n\u00e6ringene gjennom krevende tider. N\u00e5 viser det seg at et Nederlandsk verft skal bygge fart\u00f8yet.\n\n@carolinewhittle @stensvold \n\nhttps://t.co/nfkoegWIzK"
    },
    "1367386884138237953": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367384391505354753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @astrilestrange S\u00e5 peker vi p\u00e5 spr\u00e5k n\u00e5r det er et tema og familiestrukturer n\u00e5r det er et tema, uten \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 glad i \u00e5 bruke innvandrere som sekkebetegnelse i alle sammenhenger der vi reagerer negativt p\u00e5 noe."
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367387878247038981": {
        "author_id": "4184157375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge betaler for utvikling og pilotering, men slipper taket og lar utenlandske akt\u00f8rer videref\u00f8re prosjektene. Konserndirekt\u00f8r Ragnhild Janbu Fresvik i Sparebanken Vest er bekymret.\n\n@NorskIndustri  @NFdep \n\nhttps://t.co/Bue4gQUcPb"
    },
    "1367392439913357313": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367378033624121345",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "V\u00e5\u00e5r alles kj\u00e6re Richard Alpert a.k.a. Ram Dass d\u00f8de 22. Desember 2019. Datoen er brent fast: jeg befant meg i Goa, India. Gr\u00e5t,-nok en trist jul uten familie. Han er en av mine fremste forbilder, -en inspirasjonskilde. Han var forfatter, filosof, og spirituell l\u00e6rer.#RamDass https://t.co/m5wHBjK5na"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367395911823994883": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367391408034902016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @astrilestrange Det kan vi, men vi m\u00e5 gj\u00f8re det uten \u00e5 behandle den gruppen vi snakker om med mindre respekt enn andre. Og personlig s\u00e5 mener jeg at vi i Norge er s\u00e5 privilegert at vi b\u00f8r t\u00e5le fint ogs\u00e5 en god del negativ p\u00e5virkning, og kanskje i st\u00f8rre grad lete etter den positive."
    },
    "1367396212199088130": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Jeg er nysgjerrig p\u00e5 hva @NorskPsykologF tenker om en semi avkriminalisering der kun de rusavhengige slipper straff, under p\u00e5skudd om at dette beskytter barn og unge. Skal politiet og SP f\u00e5 definere hva som beskytter ungdommene? @hkskard.\n\nhttps://t.co/5qxikW4VjZ"
    },
    "1367396356755779588": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nye_borgerlige Storslagent og spennende \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83e\udd64"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397370556727296": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112019929935875",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MrsbNorway: Om politikerne innf\u00f8rer borgerl\u00f8nn er visjonene til World Economic Forum en realitet.\nMottagerne m\u00e5 vite at det medf\u00f8lger k\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400405613871104": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400122821324803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersParmann Forn\u00f8yde partimedlemmer er bra. Demokratiet trenger dem."
    },
    "1367401467066396672": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401056578244610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Det var ikke relevansen av innvandrertett, men bruken av ordet, som ble tatt p\u00e5 Instagram. Flerkulturelle bydeler hadde trolig blitt akseptert, mens innholdet fremdeles ville v\u00e6re det samme."
    },
    "1367402032466976768": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401513312808960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Artikkelen fra @forskningno bruker \u00abKorona: Hvorfor topper innvandrere smittestatistikken?\u00bb Mener du at artikkelen henger ut innvandrere generelt? Og hva skal jeg skrive, somaliere, litauere, polakker eller ikke-vestlige? Da ville det trolig blitt kritisert for \u00e5 v\u00e6re spesifikt."
    },
    "1367402403570548736": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402003601711202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Du burde ikke skrive \u00abkjempe for hver dag\u00bb om demokrati. Det undergraver de demokratiske rammene som ordet demokrati inneb\u00e6rer for. For meg betyr \u00e5 \u00abkjempe\u00bb fysisk vold, og jeg er pasifist. \u00d8nsker at du finner et annet ord f\u00f8r jeg er villig til \u00e5 diskutere dette videre."
    },
    "1367402449699487750": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401110412156928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @astrilestrange @RekstadYvind Hvite middelaldrende med sm\u00e5 familier er sterkt overrepresentert blant dem som uten videre problemer kan ha hjemmekontor (min p\u00e5stand). Og dermed underrepresentert i smittestatistikken. Burde vi snakke mer om det?"
    },
    "1367402902386577412": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402449699487750",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @astrilestrange @RekstadYvind Jeg har tatt opp at b\u00e5de statlige og andre offentlige ansatte er s\u00e6rlig skjermet av denne pandemien, men ogs\u00e5 at det er andre grupper som absolutt ikke har merket mye av pandemien utover at de ikke kan g\u00e5 ut og spise p\u00e5 Michelin-restauranten, og at vi ikke har en dugnad i Norge."
    },
    "1367403130820919299": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402901350539269",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Mener du at rasist og innvandrerskeptisk er det samme som \u00e5 sette likhetstegn mellom flerkulturelle bydeler og innvandrertettet bydeler?"
    },
    "1367403592940929028": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403306511958017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Valg av ord har betydning, men innvandrertette bydeler er ikke et ord med negative assosiasjoner. Med mindre du har negative assosiasjoner til innvandring. Har du negative assosiasjoner til ordet innvandring? I s\u00e5 fall kan det v\u00e6re det er du som er rasisten her."
    },
    "1367403778698334209": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403401701691393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Med sosiale medier har vi en annen form for straff i dagens samfunn, og det er et virkemiddel som vi har trukket frem fra middelalderen: gapestokk."
    },
    "1367405709860737026": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367404796630687755",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas @AfD Minner ogs\u00e5 om at Tyskland ikke har lykkes s\u00e6rlig god gjennom \u00e5 forby nazismen, nazistiske symboler og nazistiske organisasjoner. Noe som jeg mener peker p\u00e5 at det er en vanskelig balansegang mellom \u00e5 tillate noe, forby det og bekjempe det."
    },
    "1367405877821665286": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367406385063993344": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367405875330220034",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @RekstadYvind @astrilestrange At viktige diskusjoner ofte ender opp i en debatt om ordbruk? Det kan umulig v\u00e6re nytt for deg, W\u00e5ge."
    },
    "1367406766733025283": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367406580317237253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spidair @schish76 Republikken \u2665\ufe0f"
    },
    "1367406916658475017": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112731053215747",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367378171058872325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen En stor folkeunder\u00f8kelse i Frankrike viste at 80% mente at cannabis burde bli legalisert. Kun 13% mente at cannabis burde avkriminaliseres,5% mente at det burde forbli ulovlig.\n@BentHHoyre &amp; @Arild_Knutsen har rett i at denne rusreformen er konservativ.\n\n https://t.co/kRHe0rYLhe"
    },
    "1367406960983871489": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er ingen tvil om at @bmoxnes er en dyktig og veltalende politiker #polkvart"
    },
    "1367408267593416706": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367407941943517184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @CSpange @astrilestrange @HennumSixten Det var ikke et sp\u00f8rsm\u00e5l her, og hva som er interessant for meg vet jeg vel best selv?\n\nVi m\u00e5 bekjempe smitte hvor den kommer, og med de midler som det er behov for. N\u00e5r noen gruppe er overrepresentert m\u00e5 det gjerne settes inn andre tiltak. Oslo har gjort en god del der."
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408940154314752": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det var noen som spurte om bilde av turtleneck'en, men husker ikke om jeg la det ut. M\u00e5 \u00e6rlig innr\u00f8mme at jeg har blitt komfortabel med den etter hvert. https://t.co/8FP8unumMf"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367410487995076611": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367397849550499844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hoybraten @PepsiGro \"Internasjonal klimamotor\"!? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1367414999682056196": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Leste dette, og tenker innholdet peker mest i retning av at det er p\u00e5 h\u00f8y tid med en rusreform.\n\nRusreformen - skadelig for ungdom og en gave til organiserte kriminelle https://t.co/8ma4oI3ZxD"
    },
    "1367416168995303424": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367415589996814341",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleentotre @RekstadYvind @JarlWaage @astrilestrange Jeg har pekt p\u00e5 at motsetningen innvandrertette bydeler opp mot 70 \u00e5ringer p\u00e5 bygda i Norge er d\u00e5rlig, men at innvandrertette bydeler som ordbruk i seg selv ikke er problematisk."
    },
    "1367416542649081857": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367411970039775236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvorfor snakker vi ikke generelt mer om folk som er vellykket? Du snakker vel sjelden om bremsene p\u00e5 bilen med mindre de er d\u00e5rlige?"
    },
    "1367416611234320386": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408240691204101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen @BentHHoyre @tryggere Jeg syns det var et kjempegodt poeng fra @Arild_Knutsen p\u00e5 h\u00f8ringskonferansen ved @Rusfeltet i g\u00e5r,at denne rusreformen er konservativ sett i lys av legaliseringsb\u00f8lgen rundt omkring oss og at reformen kan virke preventivt mot at Norge i fremtiden  vil p\u00e5virkes av denne. 1/2"
    },
    "1367416693027467264": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367411275618258953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas @AfD Det er jo det samme argumentet vi i FrP bruker opp mot politisk islam f.eks. ;)"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418052892102659": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367416611234320386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen @BentHHoyre @tryggere @Rusfeltet 2/2 som nevnt i f\u00f8rste tweet har Frankrike h\u00f8yest bruk av cannabis i Europa samtidig som de er et av landene med strengeste straff &amp; rus lovgivning\n\nVi kan ikke lukke \u00f8ynene for at straffebudet ikke ser ut til \u00e5 ha den \u00f8nskede avskrekkende effekten vi s\u00e5 tror den har,&amp;er skadelig"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367418409206579201": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367416542649081857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Greit med problemfokus, men helst for \u00e5 finne l\u00f8sninger.\nOg du skylder ikke p\u00e5 bremsene n\u00e5r de er d\u00e5rlige, de er ditt ansvar. (Og skulle du gj\u00f8re det, s\u00e5 f\u00f8ler de seg ikke som et problem)."
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367419270104236032": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220807320154113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JespersenChris @NRK_Sport Reagerte p\u00e5 at det var en lang og merkelig innledning med negativ omtale av Sundby, med oppkonstruerte tolkninger av \u00abfolkets oppfatning\u00bb, - helt feil! F\u00f8rst langt ut i innslaget kom noe positiv omtale. Skivebom av NRK."
    },
    "1367419782107119619": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367416768872996865",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mangelkake Haha, den er god. Noen har s\u00e5 stort behov for \u00e5 hjelpe at de er villige til \u00e5 gj\u00f8re klienter av store grupper for \u00e5 f\u00e5 det til."
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422020812746752": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367415457532305408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jhlrsn Ja, de er p\u00e5 ballen med et fast grep, s\u00e6rlig i dag. Det har vi skj\u00f8nt."
    },
    "1367422075653279745": {
        "author_id": "1318913996007899136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "IDAUG \u00c9 INGEN VANLEG DAUG F\u00d6R IDAUG \u00c9\u2019RE F\u00d6SSTA TOSSDAN I MASS https://t.co/pi7vHRjTfH"
    },
    "1367422416163635202": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Liker at vi n\u00e5 argumenterer for \u00e5 ikke v\u00e6re sosiale @jonwesselaas \ud83e\udd23"
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367422923577974793": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236598836973575",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ottostormyr: Godt \u00e5 se fagfolk tar til orde for avkriminalisering:\n\n 'Ny rusreform - et gode for barn og unge'.\n\nSkrevet av Erlend Lore\u2026"
    },
    "1367422953227505665": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367419014201368578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @SammyDet @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ulempen her er at ikke-vestlige innvandrere kommer inn med en negativ start. D\u00e5rligere utdanning, mer forskjeller i kultur og manglende felles spr\u00e5k. Bare en av disse tre skaper utfordringer i det norske arbeidsmarkedet, og nordmenn flest er vant til at man m\u00e5 yte for \u00e5 nyte."
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367423324062687236": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418409206579201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Jeg peker jo aktivt p\u00e5 at vi er n\u00f8dt til ha en stopp i asyl- og flyktninginnvandring nettopp til vi har f\u00e5tt ordnet problemene som oppst\u00e5r n\u00e5r problemene ikke forsvinner med de l\u00f8sningene vi har pr\u00f8vd s\u00e5 langt."
    },
    "1367423650039812100": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418398976708608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvis bremsene p\u00e5 bilen ikke fungerer, s\u00e5 hjelper det lite \u00e5 ha det beste stereoanlegget p\u00e5 bilen. Alts\u00e5 selv om 28% av indiske jenter fullf\u00f8rer medisinstudier, s\u00e5 er det fremdeles viktigere \u00e5 ha fokus p\u00e5 at 48% av tyrkiske og marokkanske gutter ikke en gang fullf\u00f8rer vgs."
    },
    "1367423930282217476": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367417833920028675",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleentotre @RekstadYvind @JarlWaage @astrilestrange Jeg mener at det er et problem som m\u00e5 diskuteres, og som Oslo etter hvert har f\u00e5tt et st\u00f8rre og bedre fokus p\u00e5."
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367424836415483905": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420740325281792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina Sapiens og Homo Deus har du gjerne v\u00e6rt igjennom?"
    },
    "1367425074165391362": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367234294285021189",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Utsatt det i ett \u00e5r, selv om det vi sa var at f\u00f8rste som skulle byttes ut var noen horrible lilla persienner."
    },
    "1367425173679448066": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367423324062687236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Neida, vi kan ta i mot. Vi m\u00e5 bare slutte \u00e5 irritere oss for mye over problemene du snakker om. Problemer forsvinner ikke, de endres, det er en kontinuerlig prosess, og l\u00f8sninger er heller ikke permanente."
    },
    "1367425848748494851": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har du anbefalinger til norskspr\u00e5klige folk \u00e5 f\u00f8lge her p\u00e5 Twitter? Jeg ser etter flere inspirerende mennesker innen markedsf\u00f8ring og ledelse \ud83e\udd13\ud83d\udcc8"
    },
    "1367426137794760711": {
        "author_id": "233665155",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367414947936886786",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @tv2nyhetene Vil media dekke dette.  @SigridSollund"
    },
    "1367426638280077313": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Villa berre sei fra om at vi e d\u00f8ktig her i Tr\u00f8ndelag, og at naboan i J\u00e4mtland og H\u00e4rjedalen m\u00e5 skj\u00e6rp s\u00e6!\n#tr\u00f8ndergate https://t.co/uElKKWia4v"
    },
    "1367428742243614720": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428550618406919",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: Hvem er forskerne med spisskompetanse p\u00e5 virkninger av kriminalisering og regulering? Det er kriminologer og sosiologer\u2026"
    },
    "1367429556676796418": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425173679448066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Men et problem som vi ikke l\u00f8ser har en tendens til \u00e5 utvikle seg, og til slutt kan det ende med en ulykke."
    },
    "1367429815066853378": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425535526264836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Nei, FrP drar ikke i feil retning. Vi tar opp problemstillinger som er n\u00f8dvendig \u00e5 diskutere. Sverige er et d\u00e5rlig eksempel p\u00e5 hvordan det kan g\u00e5 hvis det ikke er noe debatt."
    },
    "1367430372854743041": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367429556676796418",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Hvis man liker \u00e5 v\u00e6re redd for ulykker er det bedre \u00e5 engasjere seg for klima og milj\u00f8, enn mot innvandring og global utjevning?"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 52,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367430602358743046": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425588718432259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Da er det jo suverent at vi de siste ti-\u00e5rene har f\u00e5tt inn titusentalls typer med alt fra null til fem \u00e5rs skolegang! \ud83d\udc4d\nForesl\u00e5r at de viser vei!\ud83d\ude00"
    },
    "1367431000427540483": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430372854743041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Jeg er engasjert ogs\u00e5 for milj\u00f8et og det biologiske mangfoldet i naturen, og \u00f8nsker at flest mulig skal kunne komme seg ut i arbeid og f\u00e5 bukt med fattigdom. Det utelukker ikke at jeg ogs\u00e5 mener at vi kan hjelpe flyktninger p\u00e5 andre m\u00e5ter, ta imot f\u00e6rre og bidra til integrering."
    },
    "1367431386525822978": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367429815066853378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Sverige kunne i likhet med Norge hatt en langt bedre debatt og h\u00e5ndtering av innvandring. Sverige er ogs\u00e5, fremdeles i likhet med Norge, ett av verdens beste land \u00e5 bo i. Hvor d\u00e5rlig synes du egentlig at det er?"
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434809732169731": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433756953427968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ For mye styr, dessuten har jeg ikke s\u00e5 mange klare meninger. Jeg hopper litt hit og dit, etter behov. Har stemt p\u00e5 4-6 partier."
    },
    "1367435162263388165": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Med store, \u00e5pne flater (som du sikkert har) fungerer den fint."
    },
    "1367435535132811265": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Samme opplevde jeg da jeg gikk inn i en hotellobby i Stavanger. Alle snudde seg og tenkte \"der kommer han fra Oslo\"."
    },
    "1367436759068528647": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430119317524482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Jeg vil ikke kverulere, og du kan dette mye bedre enn meg, men er dette egentlig feil av Kk? Et mindretall uttaler seg positivt til forslaget. Dermed uttaler flertallet seg ikke positivt, selv om noen av dem kan v\u00e6re i tvil."
    },
    "1367436819349073920": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432003570851841",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I tillegg m\u00e5 familien dekke saksomkostninger p\u00e5 40 950 kr innen to uker.. https://t.co/Bef0EPiVTf"
    },
    "1367437287651487745": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1185264462527377408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Awnrottur: sesong 2 av Exit ser helt syk ut https://t.co/LX6EBG5lU1"
    },
    "1367438131935539202": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437480987922432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Men heller ikke de i \"vet ikke\" er \u00e5penbart klare for \u00e5 st\u00f8tte forslaget. De vil (forel\u00f8pig) ikke avkriminalisere. Dermed mener jeg at Kk har sitt p\u00e5 det t\u00f8rre. Men jeg gir meg her."
    },
    "1367439719936765952": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187324942049283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Rusreformen er kunnskapsbasert og bidrar til humanisering av et betydelig antall marginaliserte. Den er et politisk mest\u2026"
    },
    "1367441901482295296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367440868165181443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BFuglset @svelle @kiheger Nok en ulempe."
    },
    "1367442207897182208": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367431386525822978",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Det blir som \u00e5 si at gjennomsnittsl\u00f8nn i Norge er 48.750 kroner. Det er omr\u00e5der i Sverige som har sv\u00e6rt store utfordringer knyttet til innvandrertettet byer og bydeler."
    },
    "1367442472843046915": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432827499864068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnneKarinK De ville vel uansett f\u00e5tt vaksiner f\u00f8r, ettersom det har v\u00e6rt en aldersjustert fordeling?"
    },
    "1367443015330123780": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367436703598866435",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @SammyDet @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange En yngre befolkning er ikke utelukkende positivt, hvis den delen av befolkningen ikke tar - eller har - en utdanning som det er behov for i samfunnet. Andelen arbeidsledige, og spesielt blant ikke-vestlige innvandrere, gj\u00f8r regnestykket d\u00e5rlig. Ikke lav l\u00f8nn."
    },
    "1367444107271024645": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Aftenposten mener: P\u00e5 tide \u00e5 f\u00f8lge opp avtalen med Frp\n\nhttps://t.co/TedDsdT9CO"
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444203370856453": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434656086392836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Ja og hvor mye hjalp forbudet deg?"
    },
    "1367444431008366598": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367443769218510856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @SammyDet @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange I et b\u00e6rekraftperspektiv er det vel faktisk viktig at b\u00e5de befolkningsveksten flater ut og at hver enkelt forbruker mindre?"
    },
    "1367444911180701700": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvem gidder et kontrollerende liv hvor m\u00e5 vise vaksinepass overalt som restauranter og konsert? Det er restaurantbramsjen d\u00f8d"
    },
    "1367447677416398857": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145942944784390",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: Da er https://t.co/OZW7weLBPn live! \ud83d\ude80 Vi feirer nok en milep\u00e6l med et tidsbegrenset tilbud p\u00e5 rikets suverent r\u00e5este musematt\u2026"
    },
    "1367448135614742532": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367444045782536195",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Innvandrertettet kan bidra til \u00e5 skape utenforskap, fordi mangel p\u00e5 kontakt med majoritetssamfunnet bidrar til \u00e5 forringe integreringen. Da er vi tilbake til spr\u00e5kutfordringer osv. Alt henger ofte sammen i en st\u00f8rre sammenheng."
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367448828136275970": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367445437905526785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det bygger p\u00e5 fakta. Du vil at det skal handle om menneskesyn. Det er fakta at ikke-vestlige innvandrere i mindre grad innehar kvaliteter (i form av utdanning og spr\u00e5k) som arbeidslivet i Norge ettersp\u00f8r. De kan tilegne seg dem, men det er langt dyrere enn f.eks. arb.innv."
    },
    "1367449119279693824": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367448828136275970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Totalt sett synes jeg det er trist at det hele tiden skal fors\u00f8kes \u00e5 lage et moralsk aspekt av dette som skiller p\u00e5 to typer mennesker (alts\u00e5 det du advarer mot):\n\nTa imot mange flyktninger (gode)\n\nBegrense innvandringen (onde)"
    },
    "1367449560176549892": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er ikke milde bivirkninger. Det er mange som ikke overlever dette fordi de har svakt imunnforsvar og dermed d\u00f8r de. Ofte eldre og risikogruppe som har svakt imunnforsvar. https://t.co/N9jm7ZvX9U"
    },
    "1367449929963229186": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367449119279693824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Enten m\u00e5 vi kunne diskutere reelle utfordringer knyttet til det \u00e5 ta imot mange mennesker med lav/ingen utdannelse, lav/ingen spr\u00e5k, og store kulturelle forskjeller, p\u00e5 et niv\u00e5 hvor det ikke er snakk om hvem som er moralsk overlegen av oss to."
    },
    "1367450335942488066": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Massetesting er en m\u00e5te \u00e5 holde det s\u00e5kalte smittetallet h\u00f8yt oppe...se over det de fors\u00f8ker \u00e5 skjule. Se sannheten. https://t.co/b9heuHU6YQ"
    },
    "1367450969861197828": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor er det ikke noe i mediene om de som opplever disse bivirkningene av vaksinen? @NRKno\n@godmorgennorge @tv2nyhetene\n@dagbladet https://t.co/xrIGMo5OzE"
    },
    "1367451096487243777": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367449929963229186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Ja, vi kan \u00e5pne d\u00f8rene til Norge og ta imot f.eks. 1% av befolkningen, eller 40.000 mennesker. Vi trenger da \u00e5 bosette dem, mesteparten av dem vil ha behov for spr\u00e5kutdanning, kanskje noen av dem har en utdanning vi kan verifisere, men mange av dem vil trenge ny utdanning."
    },
    "1367451372019400704": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367451096487243777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Alt dette koster store summer, og samtidig vil det bety at mange av dem vil v\u00e6re avhengig av sosialst\u00f8nad i en \u00e5rrekke fremover til de er ferdig og klare for arbeidsmarkedet i Norge.\n\nSamtidig, kunne vi brukt de samme summene p\u00e5 \u00e5 sikre 10 ganger s\u00e5 mange i lavkostland."
    },
    "1367451679034073088": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lurer jeg og p\u00e5. Hva er hensikten med vaksinepass hvis det ikke hindrer 'smitte? https://t.co/VE76vauWCl"
    },
    "1367452687936192514": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367451372019400704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Hvis vi bruker ditt \u00f8konomiske \u00abspr\u00e5k\u00bb.. ser du at det ene alternativet b\u00e6rer preg av \u00e5 v\u00e6re en investering, mens ditt foretrukne alternativ er et rent \u00abforbruk\u00bb?"
    },
    "1367454064305397763": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367451096487243777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Ja, det kan vi. Hvis vi klarer \u00e5 gj\u00f8re det p\u00e5 en god m\u00e5te kan det ogs\u00e5 bli l\u00f8nnsomt. Hvis ikke blir det en utgift til et godt form\u00e5l. Det verste som kan skje er alts\u00e5 helt greit?"
    },
    "1367454107913637890": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452687936192514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Nei, all den tid at asyl er et midlertidig konsept, og at utgangspunktet er at de som kommer til Norge skal returnere n\u00e5r det er trygt i hjemlandet, s\u00e5 er det ogs\u00e5 et midlertidig forbruk. En investering er \u00e5 sikre at vi ikke f\u00e5r ustabile samfunn som er klassedelt."
    },
    "1367454351141306370": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453951088611329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det er dette politikere gj\u00f8r! Det er ingen i Arbeiderpartiet som st\u00e5r og skryter av arbeidslivspolitikken. De peker p\u00e5 de omr\u00e5dene de mener er feil. H\u00f8yre klager p\u00e5 skattepolitikken. Alle politikere klager p\u00e5 det de mener er galt."
    },
    "1367454743082205184": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454064305397763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Det blir ikke en utgift til et godt form\u00e5l. Det blir en vedvarende kostnad for den norske skattebetaleren. Ikke minst skaper du en underklasse, og vi ser allerede at vedvarende fattigdom er st\u00f8rst i innvandrerfamilier. Du skaper mer sosial uro, og f\u00e5r mer motsetninger."
    },
    "1367456418106912768": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367455209660809217",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo Nei, det er ikke en tolerant gjeng, men her er det mange aspekter som spiller inn. By-land. Oslo mot resten. Innvandrertette bydeler mot \u00f8vrig befolkning. Totalen er at jeg tror mange har f\u00e5tt utl\u00f8p for sin frustrasjon i denne debatten. Enten de sitter i Oslo eller utenfor."
    },
    "1367456467863879680": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454743082205184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Vi er alts\u00e5 litt uenige i v\u00e5re prognoser for fremtiden. \nDet lever vi vel greit med.\nMe jeg vil rett og slett ikke se p\u00e5 fattigdom som et vedvarende problem, hverken her eller andre steder."
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367456735045316609": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456314167803904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Men innvandringspolitikken henger ogs\u00e5 sammen med arbeidslivspolitikken, boligpolitikk og velferdsytelser. Kritikken g\u00e5r heller ikke p\u00e5 menneskegrupper, men p\u00e5 systemene."
    },
    "1367457117855170563": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456735045316609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det er en systemkritikk i at vi henter 100 mennesker til Norge, fremfor \u00e5 hjelpe 1.000 i et lavkostland for de samme summene. Det er en systemkritikk av at vi hjelper de som f\u00e5r TV-kamera mot seg, fremfor generell n\u00f8dhjelp. Det er kritikk mot at vi bel\u00f8nner de som tar seg til EU."
    },
    "1367457521666056198": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457117855170563",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange I Moria-leiren, som eksempel, sitter det i hovedsak unge menn fra Afghanistan. Samtidig vet vi at kvinner og barn er de som lider mest, og er mest utsatt, av krigshandlinger. De er gjerne igjen i krigssonen. Det er helt andre systemer som m\u00e5 p\u00e5 plass for \u00e5 gj\u00f8re verden bedre."
    },
    "1367457695855505410": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456467863879680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Det blir et vedvarende problem n\u00e5r mennesker ikke kommer seg i arbeid, og uten utdannelse er det problematisk. Da har vi ikke tatt h\u00f8yde for potensiell systematisk rasisme i arbeidslivet."
    },
    "1367457955352899585": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457587147456515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Tar gjerne en utvidet diskusjon en annen gang, s\u00e5 lenge det er p\u00e5 et s\u00e5pass saklig og godt niv\u00e5. Da trives jeg ogs\u00e5 med uenighet. \u00d8nsker deg en god dag i solen!"
    },
    "1367458071329570817": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChrSorgjerd Vi har vel alle ulike ting vi savner mest og det er jo fint\ud83d\ude0a. Jeg vil for\u00f8vrig gjerne b\u00e5de reise og drikke \u00f8l"
    },
    "1367459806014017538": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458825301803009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Det blir tatt alvorlig. \u00c5 tro et forbud kan stanse innf\u00f8rsel er ekstremt naivt. Myndighetene er ikke i stand til \u00e5 holde dop ute av fengsel engang. Det vokser jo rusgivende sopp i norsk skog. Mennesker har ruset seg p\u00e5 alt mulig rart siden tidenes morgen."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367460563492732929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459480984834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Jeg vet ikke hva Klassekampen som avis mener om dette. Min vurdering er at tittelen er dekkende, men kanskje til \u00e5 misforst\u00e5. P\u00e5 den annen side har Dag h\u00f8yere utdannelse p\u00e5 feltet (meningsm\u00e5linger), s\u00e5 han har sikkert rett."
    },
    "1367461001298391041": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422549429268481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leoajkic \u00abBle smittet av influencer. Heldigvis var det bare med Corona\u00bb?"
    },
    "1367462457745244165": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458075444203524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange FrP vil jo blant annet stille tydelige krav, fordi vi mener at det hjelper. Der m\u00f8tes vi jo stort sett med at det er innvandringsfiendtlig, men har du gode l\u00f8sninger?"
    },
    "1367464196963762180": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367462457745244165",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Hyggelig n\u00e5 \u00e5 kunne v\u00e6re helt enig med deg. Den st\u00f8rste feilen med norsk politikk p\u00e5 dette omr\u00e5det har v\u00e6rt \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 v\u00e6re snill ved ikke \u00e5 stille krav. Det er helt misforst\u00e5tt. Det er en tillitserkl\u00e6ring \u00e5 bli stilt krav til, og \u00e5 bli gitt muligheter. Begge deler like n\u00f8dvendig."
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367466467109851162": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367465774936424448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Gevinsten et jo \u00e5 f\u00e5 bli en del av det norske samfunnet og f\u00e5 aksept."
    },
    "1367467152945664001": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Regjeringen \u00e5pnet opp for ferie i utlandet sommeren 2020. Breddeidretten m\u00e5tte holdes stengt. Ingen plan, ingen informasjonsflyt og ingen st\u00f8tte. \u00c5pnet opp for topp og unge. Resten er glemt. Vi f\u00e5r ikke trene ordentlig engang."
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367467965306859532": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425923197337600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steffenoelde Informasjon har vi ventet p\u00e5 i ett \u00e5r. Tomme ord. Ingen plan. Bare glemt og tilsidesatt. Politikerne bryr seg ikke. S\u00e5 lenge de unge f\u00e5r spilt og de kan se toppidrett p\u00e5 tv."
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367469183747956740": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467662029320194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Stianrj Trist. Skulle \u00f8nske opposisjonen kunne v\u00f8r litt tydeligere, men desverre s\u00e5 g\u00e5r det ikkje ann \u00e5 kritisere pandemih\u00e5ndteringa. Vi har jo gjort alt rett."
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367470759757688838": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Kan vi \u00f8ke maks hastighet p\u00e5 el sykkel til 35 kmt? Jeg skal vurdere \u00e5 stemme MDG hvis du sier ja."
    },
    "1367471291096252421": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469239083368450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ Og dette partiet er jeg en naturlig stifter av, mener du?"
    },
    "1367472991093878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472397444612098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Ok, jeg er ogs\u00e5 leser. Hva Braanen mener, har jeg f\u00e5tt med meg. Ikke den angivelige kampanjen."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473212083359744": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "..N\u00e5r klassen du er helt avhengig av for \u00e5 lage ditt klassel\u00f8se samfunn har utklasset deg;\n\n https://t.co/b6QOMB1cYq"
    },
    "1367473877681586178": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471027115163648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Forresten...  Kan du be noen slutte \u00e5 salte s\u00e5 sinnsykt mye? Litt er greit men trenger ikke overdrive s\u00e5 voldsomt. Min nydelige Sykkel tar skade av det."
    },
    "1367475832759980038": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367121005341204490",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bouuldisbored: @littufinkanskje @jkmjel @jebresil @nnpf3 Denne gamle artikkelen av Lillevolden er grunnen til at jeg engasjerer meg i r\u2026"
    },
    "1367476592658829312": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367475975806713856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @bareenmann @RealRoald @astrilestrange Fint om det er plass til alle i debatten, og i samfunnet ellers. \ud83e\udd17"
    },
    "1367477160911462402": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367476592658829312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Tenke seg til at dette gikk fra en hyggelig debatt til at jeg blir omtalt som en man soper gulvet med, og at jeg har lite psykologisk innsikt. Vel vel. Jeg logger av og g\u00e5r p\u00e5 trening."
    },
    "1367477711162265603": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011992389750787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim H\u00f8yre vil jo s\u00e5 gjerne inn i Eu vet du.."
    },
    "1367478292446670855": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471363460632578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Frav\u00e6rsgrensen er et godt eksempel her. Vi stiller krav som bidrar til at flere deltar, og dermed nyter godene av deltakelse."
    },
    "1367478418871304201": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367477412989132802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @astrilestrange Ja, de fleste b\u00e5de tar og har feil. De beste av oss endrer til og med standpunkt i enkelte saker av og til, og er vi riktig uheldig s\u00e5 tar vi feil ogs\u00e5 da. \ud83d\ude02"
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367481168686436363": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478865275342858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vrangest Fisk."
    },
    "1367481876961779712": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472647701999625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive @Mathomolew For noen fine tweets \ud83e\udd7a Takk, Live \u2764\ufe0f Du er skj\u00f8nn"
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367482803965865985": {
        "author_id": "3107195583",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367176707384475655",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gietlitevink Sov du 7 timer p\u00e5 sofaen?"
    },
    "1367483911262060552": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Virker som B\u00e6rum er det nye Monaco! F\u00f8rste skritt mot selvstendighet? https://t.co/hSHwVPmKei"
    },
    "1367485943498891281": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367484229173600258",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen. Knappenveien: Automatisk brannalarm"
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367490428245864448": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367477160911462402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Hvis man vil g\u00e5 inn for \u00e5 komme sterkere tilbake, kan man for eksempel g\u00e5 ut for \u00e5 trene. Jeg skal, siden gulvet er tatt, g\u00e5 \u00e5 pusse toleransevinduet mitt."
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367493339495415809": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synes du er veldig god i #nokonm\u00e5g\u00e5 @AnneRokkan ang\u00e5ende skjevfordeling av vaksiner. Du peker blant annet p\u00e5 sosial uro, som jeg tenker er et viktig perspektiv n\u00e5r det er s\u00e5pass liten effekt som FHI peker p\u00e5."
    },
    "1367493455795134480": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Slik svarer styrelederen i NNPF n\u00e5r @jcelden saklig (og helt riktig) p\u00e5peker at det beskrives \u00e5penbare lovbrudd i NNPF-\u2026"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494123205361671": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367493603333992459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hadde jeg flyttet til Tyrkia eller et land med en ganske annerledes kultur enn min egen hadde jeg hatt forst\u00e5else for at jeg m\u00e5tte vist at jeg var villig til \u00e5 gj\u00f8re endringer for \u00e5 bli inkludert. Du kan ikke bli inkludert med mindre du er villig til \u00e5 la deg inkludere."
    },
    "1367494434607226889": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494123205361671",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Og jeg inkluderer alle som vil. Fors\u00f8ker til \u00e5 med \u00e5 hjelpe dem p\u00e5 veien, men de som ikke vil m\u00e5 m\u00f8te krav."
    },
    "1367494540672831504": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367494887743045648": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367493786511822854",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Du slenger ut noen kommentarer hvor du g\u00e5r bort fra temaet, og fors\u00f8ker \u00e5 diskreditere meg fremfor \u00e5 holde deg til saken, f\u00f8r du avslutter med et adj\u00f8. Nok et eksempel p\u00e5 at de som er for liberal innvandringspolitikk fors\u00f8ker \u00e5 stille seg over oss som er imot dette."
    },
    "1367497277099622413": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint med leserkontakt:\n\u00abVettu, jeg leser i Aftenposten at Frank Rossavik har brukt h\u00f8reapparat fra han var fire \u00e5r...\u00bb\n\u00abIkke noe \u00e5 skryte av. Jeg har brukt h\u00f8reapparat i tjue \u00e5r\u00bb, sier min mann p\u00e5 snart 77."
    },
    "1367497687516524553": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367496720272265216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Det \u00e5 late som har fungert d\u00e5rlig i Sverige, s\u00e5 her er vi uenige, men du har dessverre vist deg langt d\u00e5rligere til \u00e5 takle uenighet enn jeg f\u00f8rst trodde."
    },
    "1367498290531627009": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498025770381320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ En av grunnene er at jeg ikke lenger jobber i BT. Jeg har v\u00e6rt i Aftenposten siden 2016."
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367503922013831176": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418052892102659",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367435964130488324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse 1/2\nJeg syns det var et kjempegodt poeng fra @Arild_Knutsen p\u00e5 h\u00f8ringskonferansen ved @Rusfeltet i g\u00e5r,at denne rusreformen er konservativ sett i lys av legaliseringsb\u00f8lgen rundt omkring oss og at reformen kan virke preventivt mot at Norge i fremtiden  vil p\u00e5virkes av denne. https://t.co/VXYUswKYaG"
    },
    "1367504336851451905": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367503299935674369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Vi er best i klassen, men det g\u00e5r fremdeles feil vei med en del."
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367509596466724872": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505880938393604",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Elbob47196042: @dagfinnhessenp @Oispammy \u00abVelkommen til dagens #dax18 der vi skal diskutere #NNPF sine utalelser om rusreform. Med oss\u2026"
    },
    "1367509792298852356": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 som vi skal skjevfordele vaksiner, s\u00e5 kan vi vel skjevfordele tiltak ogs\u00e5 og ikke n\u00f8dvendigvis ha strengere nasjonale tiltak n\u00e5r smittetrykket er h\u00f8yest i Oslo? :)\n\nhttps://t.co/kAnx2J5643"
    },
    "1367510128262578178": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435313669410819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@_nefelibata_88 @erna_solberg @Norskijump Et kvinnelig statsoverhode, med milit\u00e6ret som den reelle leder. Etter Aung San Suu Kyi ble leder har hun v\u00e6rt ansvarlig for etnisk rensing av ca 1mil Rohingyar, ved voldtekt, tortur og drevet dem p\u00e5 flukt til Bangladesh. Erna har gitt henne fredsprisen og hyllet henne offentlig."
    },
    "1367510137758502914": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367510247523385344": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498381069864974",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hkskard @NorskPsykologF H\u00f8ringssvaret deres er veldig bra og derfor skulle jeg \u00f8nske at dere inntok en mer aktiv rolle i den p\u00e5g\u00e5ende debatten. Dere har en viktig stemme her og jeg syntes det er synd om dere ikke bruker den mer, n\u00e5 som forslaget faktisk ligger p\u00e5 bordet."
    },
    "1367514259152846857": {
        "author_id": "1267104400792784896",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367513840599105553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kripos_NCIS: Ass. sjef Kripos, Ketil Haukaas, gjester dagens #dax18 og utdyper hvorfor \u00abhevnporno\u00bb er et begrep vi b\u00f8r slutte \u00e5 bruke.\u2026"
    },
    "1367514383174230017": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498194620461057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steffenoelde Greit nok. Men n\u00e5 har det g\u00e5tt ett \u00e5r. N\u00e5 mener jeg det er minst like viktig at vi f\u00e5r trene, som at de unge f\u00e5r konkurrere. Vi burde f\u00e5tt trene, s\u00e5 kan konkurranse v\u00e6re for de unge forel\u00f8pig. Men at vi ikke f\u00e5r trene i egne grupper er helt uforst\u00e5elig."
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367516802025160707": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norges gode rykte sprer seg like raskt som viruset https://t.co/CzYO3JJ0dl"
    },
    "1367517043331850249": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367516628271960066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Fordi det viser at det \u00e5 stille krav faktisk gir resultater?"
    },
    "1367517399310884864": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367516860292423687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjarteT Nei, vi er i en sv\u00e6rt heldig situasjon, og har heldigvis lav smitte. Et utbrudd er i gang n\u00e5, men situasjonen virker \u00e5 v\u00e6re ganske godt under kontroll med lite smitte utenfor barnehagen som er ber\u00f8rt. Nettopp derfor tenker jeg at nasjonale regler kan v\u00e6re overilt."
    },
    "1367518199017844736": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367517683504275461",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvorvidt vi har en liberal innvandringspolitikk eller ikke er definitivt avgj\u00f8rende for om vi klarer \u00e5 ha god integrering. Det er ganske stor forskjell p\u00e5 om Norge tar imot 500 i \u00e5ret, og 5.000 i \u00e5ret."
    },
    "1367518446355939332": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367517886575751173",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder @BjarteT Nettopp dette mener jeg jo er sv\u00e6rt positivt, og ser derfor ikke helt hvorfor H\u00f8ie vil stramme inn nasjonale regler for \u00e5 f\u00e5 ned smittetrykket (som er forskjellig fra sted til sted)."
    },
    "1367518703793950721": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518226096209922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @HennumSixten @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Hvordan er det ikke plass til Tor Gunnar? Jeg fant en langt bedre tone derfra enn f.eks. fra deg, f\u00f8r han begynte \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 meg som person."
    },
    "1367518894429270018": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518414135263235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Jeg viser til et eksempel p\u00e5 hva som fungerer ift. temaet vi diskuterer."
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367519241788940291": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518961546444809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder @BjarteT HVORFOR reiser folk i denne perioden? Hva skjedde med ditt mantra om \u00e5 holde seg hjemme?"
    },
    "1367519621046239232": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435964130488324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse Dersom dette er tilfelle avsl\u00f8rer det hvor lite de svakeste i samfunnet betyr da dere dolker dem i ryggen.Bemerkelsesverdig at det forel\u00f8pig kun er de som sannsynligvis selv har kjent p\u00e5 smaken av stigma,AP politikere med minoritetsbakgrunn &amp; skeive som \u00e5pent har st\u00f8ttet reformen"
    },
    "1367521057347887106": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520436213407753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ulempen er at det er akutt krise for nesten 80 millioner mennesker p\u00e5 flukt verden over. Da er det nesten tragikomisk at vi i Norge skal bruke milliarder av kroner p\u00e5 \u00e5 ta imot et par tusen, og samtidig skape en sosial uro i samfunnet knyttet til kulturelle ulikheter m.m."
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521461490118662": {
        "author_id": "233665155",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459714834059268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dengodepizza @dagfinnhessenp @jebresil Respekt for hva?  Og true unggutter med bot og pissepr\u00f8ver?"
    },
    "1367521490015559683": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521057347887106",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Jeg stiller opp p\u00e5 spr\u00e5kkafe, bor med en litauer og har syriske, samt en kvinne fra Romania, som naboer. Nabolaget mitt er kanskje mer flerkulturelt enn flere andre her p\u00e5 Vestlandet har. Her er alle interessert i \u00e5 delta i samfunnet. Da er integreringen enkel."
    },
    "1367521911018835971": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520868570644487",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @HennumSixten @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange N\u00e5r ordbruken \"innvandrertette bydeler\" angripes p\u00e5 Instagramprofilen til Solvang, s\u00e5 mener jeg at det er en problem for debatten. Et s\u00e5pass ufarlig ord regner jeg med at er ganske relevant for en moderat stemme inn i debatten ogs\u00e5."
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367523401028493321": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521766000713737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Det er ganske mange gode eksempler p\u00e5 hvordan krav for \u00e5 n\u00e5 et m\u00e5l som gir en gevinst, er en god m\u00e5te \u00e5 drive frem dyktige mennesker p\u00e5. Du m\u00e5 selvf\u00f8lgelig gi mennesker verkt\u00f8y til \u00e5 n\u00e5 kravene, men det \u00e5 ha tydelige krav skaper forventninger. Noe som er positivt for utviklingen."
    },
    "1367523914180665347": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522066048630788",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Sosial uro handler jo blant annet om manglende vilje til \u00e5 ta gode diskusjoner rundt hvor mange vi kan ta imot, og ha en god integrering. N\u00e5r diskusjonene kommer opp er det ofte et tall som kastes i luften - og skal dobles."
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524241881640966": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522196835467269",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange Krav handler ikke om mistenksomhet. Hvis en historiel\u00e6rer forventer at du skal kunne svare riktig p\u00e5 minst 8 av 10 sp\u00f8rsm\u00e5l om 2.verdenskrig innen neste onsdag, s\u00e5 er det et tydelig krav som ikke b\u00e6rer mistenksomhet av at du ikke leser det l\u00e6reren faktisk ber deg om."
    },
    "1367524559654694919": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522421079756804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ja, s\u00e5 lenge det er snakk om at vi sikrer at vi ikke f\u00e5r bydeler hvor 50% av barna p\u00e5 skolen ikke snakker skikkelig norsk, s\u00e5 klarer det norske samfunnet \u00e5 ta imot en del mennesker - hvis det er det mest riktige middelet. Noe jeg mener at det ikke er."
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525090821365760": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524262198865925",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Nei, men det skapes ytterpunkter i det norske samfunnet som blir stadig mer frustrert frem til de p\u00e5 et tidspunkt n\u00e5r et bristepunkt fordi de ikke f\u00f8ler at politikerne og samfunnet lytter til det de omfatter som en reell bekymring."
    },
    "1367525165337358340": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381943692759040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sivilokonomen Hvordan kan vi ogs\u00e5 kj\u00f8pe p\u00e5 rabatt?"
    },
    "1367525386058399745": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524871710904321",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Nei, de fundamentale verkt\u00f8yene er spr\u00e5koppl\u00e6ring, utdanning og muligheter i det norske samfunnet. Aksept er noe du gj\u00f8r deg fortjent til n\u00e5r du f\u00f8lger opp de kravene som stilles for \u00e5 bli en del av samfunnet. Dette er ikke noe vi utelukkende stiller krav til hos innvandrere."
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367525862296465419": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525155753361415",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Hvilke forhold er det som IKKE legges til rette n\u00e5r det skaffes bolig, gis en inntekt og muligheter til \u00e5 lykkes i et nytt land. Reiser du til USA st\u00e5r det ikke en velferdsstat i ryggen og backer deg. Der er det krav til \u00e5 lykkes p\u00e5 egenh\u00e5nd, og integreringen g\u00e5r bedre."
    },
    "1367526421023834118": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526033835048965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvis du ikke har noen krav til barna dine, s\u00e5 ser jo ikke huset ut og barna gj\u00f8r som de vil."
    },
    "1367526840437506061": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518274125193220",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Trenger ikke \u00e5 jobbe\ud83d\ude00\ud83d\ude00"
    },
    "1367526979814187010": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526179834576898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange P\u00e5stander om \"innvandringsproblemer\"? Mener du at det ikke er noen problemer knyttet til innvandring? Nordmenn er i hovedsak sv\u00e6rt liberale og inkluderende, og vi er blant de minst rasistiske i Europa. Likevel feiler vi p\u00e5 flere omr\u00e5der knyttet til integrering."
    },
    "1367527162627190784": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526979814187010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange Og for \u00f8vrig stilles det som sagt ganske mange krav ogs\u00e5 til s\u00e5kalte etniske nordmenn. Det er nesten umulig \u00e5 f\u00e5 seg en jobb i 2021 uten en mastergrad."
    },
    "1367527454793998339": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526820342624258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Kanskje det \u00e5 sverge trosskap til Grunnloven, statsministeren og det norske flagget i form av en statsborgerseremoni ville gjort noe med b\u00e5de innvandrere sitt syn p\u00e5 Norge og nordmenns syn p\u00e5 innvandrere? Kan vi l\u00e6re noe?"
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367527912530972672": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526907261165574",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Som jeg peker p\u00e5 i et svar til @RealRoald : Norge er blant de minst rasistiske landene i Europa, og med st\u00f8rst aksept for innvandrere. P\u00e5standen om at innvandrere ikke m\u00f8tes med et smil blir litt hul. Jeg ser ikke stygt p\u00e5 folk pga. hudfarge."
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528120614543361": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527454793998339",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Gulrot, gulrot, gulrot, gulrot, gulrot. S\u00e5 litt pisk hvis det er n\u00f8dvendig, etterfulgt av masse gulrot. Ok?"
    },
    "1367528203888308230": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527048328196103",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Barn er noe de fleste velger selv, mens det \u00e5 f\u00e5 et asylmottak som nabo er ikke n\u00f8dvendigvis hva befolkningen i en kommune \u00f8nsker. Det er nesten litt forst\u00e5elig at kj\u00e6rlighet og aksept ikke kommer f\u00f8rst?"
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528537570312200": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527609987440640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Hvorfor ellers skrive \"innvandringsproblemer\" med anf\u00f8rselstegn hvis det menes at problemer som FrP, eller andre, bringer til bords ikke er reelle?"
    },
    "1367528641840742402": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528203888308230",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Det er oppskriften p\u00e5 brann, ikke integrering."
    },
    "1367528951590117380": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367500620522008582",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sarajbz @ThereseUTD konkurrent til deg. Men du er kulere \ud83d\ude42"
    },
    "1367529181479895040": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527618195709954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Rasediskrimineringen og rasismen i USA skyldes helt andre faktorer. Men en gruppe som somaliere lykkes langt bedre med integreringen i USA enn i Norge - som et konkret eksempel. Flere somaliske innvandrere er i jobb enn i Norge."
    },
    "1367529437613481991": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528120614543361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Egeninnsatsen for \u00e5 lykkes er avgj\u00f8rende ikke bare for innvandrere, men for oss alle, s\u00e5 m\u00e5 vi gjerne hjelpes p\u00e5 veien med andre hjelpemidler. Det er likevel krav (ikke pisk) som er en viktig del av dette."
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367529796872396813": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528379164078080",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Norge er ikke en \u00f8y i verden. Selvf\u00f8lgelig har vi rasisme og diskriminering ogs\u00e5 her i landet, og Ahmed har mindre sjanse til \u00e5 bli kalt inn til et intervju enn Ola. P\u00e5 samme m\u00e5te som Kari har mindre sjanse enn Ola igjen."
    },
    "1367529953621909507": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529796872396813",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Men det er langt derfra til \u00e5 peke p\u00e5 at innvandrere p\u00e5 generell basis er u\u00f8nsket."
    },
    "1367530308283883528": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528979096346631",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Vil du ha mer konkrete innvandringsproblemer f.eks. knyttet til likestilling, konservative religi\u00f8se samfunn, manglende vilje til \u00e5 integrere seg og utfordringer knyttet til vold?"
    },
    "1367530718499401728": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526179834576898",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367529245157826560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange \"Dine p\u00e5stander om \"innvandringsproblemer\"...\" Det fremmes som om det er p\u00e5stander om innvandringsproblemet. Da er det naturlig \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l om det menes at det er totalt uproblematisk.\n\nhttps://t.co/sQM3w4pkSJ"
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531611055620098": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521268124246024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder N\u00e5r jeg jobbet i Tine hadde vi et kj\u00f8leskap hvor det var mulig \u00e5 forsyne seg fritt av meieriprodukter i lunsjen (ikke ta med seg hjem). Deriblant stod det vaniljesaus der, og det var en som hver dag i lunsjen fylte et halvliterglass med vaniljesaus som ble drukket i l\u00f8pet av 30m."
    },
    "1367531760301580299": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367508115491598337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@altsomerfint Kjempebra!"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367532595282653184": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367532351769706499",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bengtassen @sgaarder Tok utgangspunkt i lunsjpausen, men regner med at det gikk fortere til tider (sa brura)."
    },
    "1367534995796025350": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525386058399745",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Nei. \u00c5 stille krav betyr ikke \u00e5 tre masse forpliktelser ned over hodet p\u00e5 folk. Det skal v\u00e6re \u00e5 m\u00f8te folk med en naturlig forventning til at de har noe positivt \u00e5 bidra med, og at de vil bruke kreftene sine for et fellesskap de blir en del av. \u00c5pne armer f\u00f8rst."
    },
    "1367538496634822656": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367532670037680134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Fordi USA ikke er friske nok til \u00e5 ta han imot, var det ikke?"
    },
    "1367541354134388743": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367540004797505543",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Absolutt. Men hva tenker du om mulighetene hans videre, vil ny ledelse i USA se p\u00e5 saken hans med mildere \u00f8yne, og navigere mot en slags l\u00f8sning, eller vil de st\u00e5 beinhardt p\u00e5 utlevering?"
    },
    "1367543340821020675": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367541928477229056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Ser den, men saken er en verkebyll for dem slik den st\u00e5r n\u00e5 ogs\u00e5, og jeg kan ikke se for meg at Storbritannia faktisk vil utlevere han uten noen form for betingelser heller? S\u00e5 da sp\u00f8rs det kanskje hvor pragmatisk de vil se p\u00e5 det."
    },
    "1367543545041723399": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Valet 2021 kjem til \u00e5 st\u00e5 mellom NHO, skuleelevar og Cheerleadere"
    },
    "1367545622954446849": {
        "author_id": "1344608057809113088",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367543763728543744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Ja, men de kan finne ytterligere p\u00e5skudd for \u00e5 nekte utlevering eller trenere den prosessen videre. Blir spennende \u00e5 se.."
    }
}