{
    "1364996771512872961": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364992327295639553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @olavtorvund: Rike boligspekulanter og andre rikinger F\u00c5R penger fra staten, de fattige, som studenter, f\u00e5r tilbud om \u00e5 L\u00c5NE penger. Uri\u2026"
    },
    "1364997145959354372": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996573046788096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Krishanssen Hei Kristoffer, da fant jeg deg ogs\u00e5 her, s\u00e5 kjekt\ud83d\ude0aSiden du svarer oss ikke i FB gruppa lengere s\u00e5 legger je\u2026"
    },
    "1365005696476082181": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ajaj, dere m\u00e5 ikke vise arkivbilder fra Fondsbu med sn\u00f8forhold som i juni, @NRKno! Holdt p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 hjerteattakk her, jo. #dagsrevyen"
    },
    "1365023052245917704": {
        "author_id": "1351958427669569536",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364872408340058114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleAndreasEnge2: N\u00e5r demokratiske verdier og rettsstatsprinsipper utfordres, er \u00e5penhet og god kommunikasjon svaret. Her svikter korona\u2026"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365043599096877063": {
        "author_id": "2721610294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364216122942382082",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00abDerfor m\u00e5 illusjonen om en felles offentlighet \u2013 i betydningen at flertallet av befolkningen engasjerer seg i samfunnsdebatten eller reelt sett kan delta og bli h\u00f8rt \u2013 legges d\u00f8d.\u00bb https://t.co/nnvlspURuw"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365046110616768515": {
        "author_id": "1365042315572768768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364604577006419973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hn5z1m3r1 hei g\u00e5dan er dette en karikatur tegning av svein-olav. i s\u00e5fall er dette sterkt uakseptabelt\ud83d\ude24"
    },
    "1365046421276262406": {
        "author_id": "1365042315572768768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364602701498171394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hn5z1m3r1 Det er mora di det goggy"
    },
    "1365048469921103876": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 43
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040133066682374",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Noen som vil ha litt hyggelige nyheter? Tall fra Skottland antyder at koronavaksinene reduserer sykehusinnleggelse med innt\u2026"
    },
    "1365049375492370436": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365047753097773060",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @olavtorvund: Det er p\u00e5 tide \u00e5 si full stopp til denne hyttegalskapen. Man m\u00e5 i alle fall ta en lang tenkepause og tenke seg om f\u00f8r utby\u2026"
    },
    "1365049420350423045": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365046322328403972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @solves: Samla str\u00f8mforbruk for elbilene i Norge ifjor var kun 0,37 % av str\u00f8mproduksjonen i Norge. #elbil\nhttps://t.co/UuA7atXpcL"
    },
    "1365051490839183365": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364973157933793296",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @annesver: V\u00e6rt p\u00e5 radioen i dag - om v\u00e5r finurlige, fantastiske natur og hvor jeg bruker tida mi p\u00e5 \u00e5 framsnakke sm\u00e5krypene i den\ud83e\udeb2   ht\u2026"
    },
    "1365052290600734735": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033660295036937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre Folket ville ha legal narko og @Venstre leverer! \ud83d\udc4d N\u00e5 trenger dere ikke hjelp lenger. Det betyr at ved neste valg kommer h\u00f8yrefolket til \u00e5 stemme \u00abtaktisk\u00bb for \u00e5 f\u00e5 @krf_norge over sperregrensen isteden for Venstre \ud83d\ude33"
    },
    "1365054294647574533": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skapglobalistene @Senterpartiet viser sitt sanne ansikt.\nGr\u00f8nnmarxisme der oxo.\n\nIgrunnen skal du lete lenge etter et s\u00e5 distriktsfientlig parti.\nTanke for dyrevelferd eksisterer heller ikke.\n\nStem de ut.\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\udd95 https://t.co/x5d8cJXWA3"
    },
    "1365060570643394560": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857494586155013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll De fleste H\u00f8yre-folk tror fortsatt vi er p\u00e5 80-tallet og at K\u00e5re Willoch er partileder. Da bekrefter grafikken deres virkelighet @Hoyre"
    },
    "1365074277259739140": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362779999145754627",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Reynolds420 St\u00f8tter selvsagt rusreformen. Som p\u00e5r\u00f8rende og fordi jeg har fulgt med  denne heksejakta gjennom mange \u00e5r."
    },
    "1365079590583095300": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361714514123718659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SondreLinde Jeg har sjelden sans for h\u00f8yrefolk. Men det politiske mot H\u00f8ye har vist i prosessen med rusreformen viser at han er en hedersmann."
    },
    "1365083205280423941": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364908895446175746",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Stortinget Venter spent p\u00e5 at Dagsavisen skal ta for seg rusreformen p\u00e5 lederplass. Den gamle Ap avisa Nordlys driver en kampanje mot rusreformen. Daglig presenteres tidligere tragiske historier om narkotika og rus. Underforst\u00e5tt dette blir det mer av. iTroms\u00f8 derimot st\u00f8ttes reformen."
    },
    "1365088883923439617": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365083205280423941",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @littufinkanskje @Stortinget Venter spent p\u00e5 at Dagsavisen skal ta for seg rusreformen p\u00e5 lederplass. Den gamle Ap avis\u2026"
    },
    "1365089505477279745": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365074277259739140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Reynolds420 St\u00f8tter selvsagt rusreformen. Som p\u00e5r\u00f8rende og fordi jeg har fulgt med  denne heksejakta gjennom mange \u00e5r."
    },
    "1365090023817826304": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365079590583095300",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @SondreLinde Jeg har sjelden sans for h\u00f8yrefolk. Men det politiske mot H\u00f8ye har vist i prosessen med rusreformen viser\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365204815610060800": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En god start p\u00e5 dagen \ud83c\udf3b https://t.co/wR8ztjFfC7"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365217093763874818": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365188559796383744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ranilillanjum: Norges b\u00e6rekraftsuniversitet, @UniNMBU, s\u00f8ker ny rektor:\n\nhttps://t.co/SqvA3xdYN9"
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365225105153007616": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214960742264832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@selvestekjetil @OSellived Etter \u00e5 ha lest at Kamala ikke var informert og Don jr lurte p\u00e5 om Bidan var informert kan en jo dra en annen slutning."
    },
    "1365227751532359680": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "F\u00f8kk koronna panelet! https://t.co/QUmuB9f1ji"
    },
    "1365228833348218881": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364968171913043976",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heidimoffe Har alltid syntes det er lavm\u00e5l \u00e5 blokkere"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365251055278297089": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365244305275842560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjsve @ulriken1 Tror aldri jeg postet denne fra 10. november i fjor. God lesning! https://t.co/0mhAuWnzZd"
    },
    "1365265320651415553": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gleder meg til #vinterferie og hyttehygge n\u00e5! Skal bli skikkelig deilig \u00e5 lade batteriene med skiturer, lesetid og kanskje litt hvitt i glasset \ud83e\udd42\u2744\ufe0f God fredag og helg fra meg! Tar gjerne i mot et #boktips p\u00e5 tampen ogs\u00e5, hvis noen har det \ud83e\udd13"
    },
    "1365276620563636229": {
        "author_id": "87954053",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256258668949505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ungelangpasning Gratulerer og velkommen tilbake \ud83d\udc4a\ud83c\udffe"
    },
    "1365278756739436548": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275475820568581",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slu_offisiell @martemichelet @OddmundGrotte Personlig er jeg ikke s\u00e5 opptatt av porno, krig og spekulering i aksjemarkedet, s\u00e5 vet ikke om det er b\u00f8ker for meg, men vurderer alt! Jeg holder meg helst i den skj\u00f8nnlitter\u00e6re verdenen, men kan ogs\u00e5 lese en god biografi. Gjerne av en sterkt kvinne. Likte @HadiaTajik siste godt."
    },
    "1365285151090081792": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280181527711746",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pitrh @HFMarthinussen @nnpf3 Rusreformen innf\u00f8rer vitneplikt mot selgere."
    },
    "1365287459836358656": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286472606240770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen @pitrh @nnpf3 @HFMarthinussen du vet nok dette bedre enn meg, men er det slik \u00e5 forst\u00e5 at du kan holdes fengslet frem til du oppfyller plikten? Jmfr. straffeprosessloven \u00a7 137"
    },
    "1365287773901578244": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365284607776739329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@staletv @KnutOlavAmas Det er ikke egentlig der problemet ligger, men jeg venner meg nok til dette ogs\u00e5. Takk for tipset."
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365296875511898118": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290291813580807",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @kiheger @hildeheger @Hans_Vang Takk, to av dem var allerede inne, den tredje kom inn n\u00e5."
    },
    "1365298336547364864": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365295440405671940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @jonasali Norstrom! Der har vi det. Helt utrolig at vi ikke har et kraftselskap som heter det allerede \u26a1\ufe0f"
    },
    "1365300203608277000": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365260790769606657",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaveh_rashidi: Riktig og trygg formidling av samme nyhet i @Aftenposten. Det er faktisk ikke s\u00e5 vanskelig. https://t.co/zqgHKP5fac"
    },
    "1365305254238162946": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365299284707471365",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Utenriksdept\n\nInformasjon om H\u00f8yforr\u00e6deri sendes over N\u00f8dkringkastingsnettet i Myanmar...\nKan dere bekrefte..\nEr dangh fang piui kui l\u00f8slatt?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/GnQT00LgIL"
    },
    "1365306499178856449": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305351143370762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bondevett @DagIdarJ @fribonde Da utgj\u00f8r dere tre n\u00e5 agrarfl\u00f8yen min."
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309789614592000": {
        "author_id": "129000149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305492973768705",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Klubben i mitt hjerte\ud83d\udc99\ud83d\ude4c https://t.co/ORSB3UFkJ2"
    },
    "1365312460232785921": {
        "author_id": "1364697703209447425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222344097169410",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Stortinget: Denne uken vedtok Stortinget blant annet at Norge kan vedta tap av statsborgerskap av hensyn til grunnleggende nasjonale in\u2026"
    },
    "1365314385783226370": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365302317688508421",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnhildMe @Ingveig @PrimaMette Kj\u00f8nnsskjevheten er ikke s\u00e5 stor i listen, men har hengt p\u00e5 dere tre."
    },
    "1365318540727906304": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kongelige r\u00e5d om vaksine ?\n\nTo av s\u00f8nnene var bestevenn med henholdsvis Jimmy Saville og Epstein.\n\nMette Marit  var \"venn\" med Epstein...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTa med klype salt.\n\nhttps://t.co/elgnJqah1t"
    },
    "1365322861360128002": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365322071631400961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@danbychoi Nei, men du er i det minste litt kjekk."
    },
    "1365325414961446912": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365228470150844416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneBlixhavn @hvor_vanskelig @JarlWaage @carlsbj @kristinetofte @trengerkaffe Ja, sirupsh\u00f8yre, der har du meg."
    },
    "1365325609216454658": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325359282069507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @hvor_vanskelig @JarlWaage @carlsbj @kristinetofte Det f\u00e5r vise seg. Jeg skal jo slette folk etter hvert ogs\u00e5."
    },
    "1365328112532217856": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365327452189450243",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Filmskaperen bak animasjonsfilmen \"My Favorite War\" lanserer konkurranse for tegnere og animat\u00f8rer for \u00e5 vise sin st\u00f8tte til\u2026"
    },
    "1365328557002604545": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365327995334967302",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @carlsbj @hvor_vanskelig Ok, f\u00e5r ta med deg ogs\u00e5 da, p\u00e5 pr\u00f8ve."
    },
    "1365342413187911681": {
        "author_id": "2426125644",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365308137037721602",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bardeide ser ihvertfall grunnen til at de forsker"
    },
    "1365343989038256137": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364212909652508676",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Sjusj\u00f8en..! \u2764\ufe0f https://t.co/TW7cU0Xlsp"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365361022119378944": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365335647733641216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kbreite: @tomrolsen @leifwelhaven @BeritRekve \u00c5 bruke Guardiantallet som trigger. Tallet sier noe helt annet enn det det brukes til. Re\u2026"
    },
    "1365363052229644293": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hadde gleden av \u00e5 ha med @Molde_FK-keeper Andreas Linde p\u00e5 Teams i dag til sending p\u00e5 https://t.co/8Qq7NfqYUU.\nSammen med @jespermathisen.\nKeeperen var p\u00e5 vei inn i flyet p\u00e5 vei til Benidorm.\nVeldig trivelig type. Lugn. Skj\u00f8nner at han er kald nok til \u00e5 v\u00e6re internasjonal keeper."
    },
    "1365373848879775745": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365373012342681610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jungtweet @Oispammy Oj, sorry. Slike uttrykk m\u00e5 ein ta vare p\u00e5!"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365381328506662915": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379532434403332",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe Og s\u00e5 heiter ein Mari att p\u00e5 til! Slik som stakkars finske menn som heiter Janne. Ja, ja, det g\u00e5r seg til i sj\u00f8n\u00e5."
    },
    "1365383061295292419": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365381208989982724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forungfordeg Og eg middelaldrande mann syns det var eit snasent bilde og begynte umiddelbart \u00e5 nynne p\u00e5 \"Raspberry Beret.\"\n\nhttps://t.co/o0X6kfE9Uj"
    },
    "1365383855583223812": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379491103707139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @Oispammy Kva heiter den kunstnardrykkjen no igjen? Absinth!?"
    },
    "1365388940820287493": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387405897969667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger 50 shades of Grey var ogs\u00e5 popul\u00e6r blant godt modne kvinnfolk. Dette er vel det same."
    },
    "1365390159680782339": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377785523539975",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 \ud83d\udc51\ud83c\udf7b Gratulerer! Dette var kjekt! Lykke til!"
    },
    "1365394634218885121": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393013690744839",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @Oispammy \ud83d\udc4dSj\u00f8lvsagt!"
    },
    "1365396442475601923": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365361770215448576",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Interessant. Min konto blei kapra. Blei fors\u00f8kt utpresset. Rein blackmail. Sender \u00abbevisene\u00bb til Twitter Support. Null respons. https://t.co/JWtGN4CqJJ"
    },
    "1365397112041701383": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 65
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aselliaas: KOMMENTAR: VM i Qatar bli stadig mer grotesk og nordiske fotballpresidenter bryr seg ikke https://t.co/bRKdFIzoEo via @idret\u2026"
    },
    "1365397551558590464": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306884585123844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren Vert du plutseleg ei s\u00f8t jente!? Stilig!"
    },
    "1365398006208614402": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393706019409920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trygvehegnar Det betyr at denne gangen m\u00e5 h\u00f8yresiden stemme taktisk p\u00e5 @KrFNorge og det er krise, for da opprettholdes de idiotiske \u00e5pningstidene til @Vinmonopolet"
    },
    "1365401534985601032": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400217986732036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https\u2026"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365405441606451206": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "OL-, VM- og MM-meister! Trippel Aksel! No er endeleg denne serien med husmorerotikk over. Kom med ei god HBO-serie i staden no @NRKno"
    },
    "1365410391120105474": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nydelig tr\u00e5d. Anbefaler alle \u00e5 bla gjennom hell.\nOg tell.\nMenneskeliv.\nHva om alle verdens TV-selskaper ogs\u00e5 boikotta?\n#QatarWorldCup #DeathandDestruction https://t.co/5RrwxPctZP"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365415109393326089": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "29648678706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Orjas62 @OdaRygh SV har l\u00f8sningen: Regjeringen m\u00e5 forby flytting fra distriktene...da stopper fraflyttingen \ud83d\ude33https://t.co/8osZgLoojO"
    },
    "1365417032670449666": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ta testen - Hvilken pizzatype er du? Hvis jeg ender opp som en pizza med ananas p\u00e5 blir jeg n\u00f8dt til \u00e5 skyte meg selv \ud83d\ude35 #circlek #pizza https://t.co/VSRyC68NGZ"
    },
    "1365418324788736007": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365419524942671878": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365418044818915337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts Med sukat og rosiner?"
    },
    "1365419807634513920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Verden endrer seg, er ikke jobben noe g\u00f8y s\u00e5 finn p\u00e5 noe nytt da vel? Neida, her SAKS\u00d8KES #nrk fordi en ansatt tror det \u00e5 v\u00e6re programleder til evig tid er en rettighet som er fratatt henne? #RealityCheck https://t.co/pNwi2R3zIY"
    },
    "1365421329701359620": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420688299995136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusHelgaa @lambrechts Heilt i klasse med l\u00f8fse &amp; s\u00f8st, kamferdrops, mokka-b\u00f8nner og lever."
    },
    "1365422973604233226": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365422308320546818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @MariusHelgaa L\u00f8fse og s\u00f8st er saker! S\u00f8st er vel ogs\u00e5 kalla gombe enkelte plassar, veit ikkje om det er identisk, men \u2026"
    },
    "1365426890882883584": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420880206168064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erikshuse @Arbeiderpartiet @Arbeiderpartiet greier ikkje posisjonere seg sj\u00f8lv med denne jevlige H\u00f8greregjeringa. Det ser ut som det er Lysbakken og Mimir det er litt tak i. Vedum har ein ikkje f\u00e5tt noke fornuftig ut av enno."
    },
    "1365428481128091658": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426216292020225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @lambrechts Alle eldre kjeringar i heimbygda \u00f8ydela skuffekakene med sukat. Og dei hadde alltid noke turr skuffekake med rosiner og sukat p\u00e5 lur, og mjelk som det ikkje gjorde noke at ho var utg\u00e5tt p\u00e5 dato; \"for ho hadde stide i kj\u00f8leskapa.\" Det var eit helvete \u00e5 selge NKS-lodd for modern \u2026"
    },
    "1365432801596735489": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420574189756419",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid Og H\u00f8gre- vennane plasserar 55 milliardar i Panama og har f\u00e5tt 25 mrd i skattelette i \u00e5ret, og f\u00e5tt meir i koronast\u00f8tte enn dei har betalt i skatt siste 5 \u00e5ra. Buhuuuu, det er s\u00e5 f\u00e6\u00e6\u00e6lt \u00e5 vere rik i Norge. Stordalen har seld 2 hotell+ 1 forlag for 3,3mrdNOK, OG f\u00e5tt koronast\u00f8tte."
    },
    "1365437825391489028": {
        "author_id": "2170020167",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synd hvis denne forskningen ikke videref\u00f8res. Irritabel tarm er dessverre en \"usexy\" diagnose som har f\u00e5tt mindre oppmerksomhet, anerkjennelse og forskningsmidler enn den fortjener. \n\nAvf\u00f8ring gav 9 av 10 eit betre liv \u2013 no blir forskinga stoppa https://t.co/yvyDhfNBep"
    },
    "1365443760394547204": {
        "author_id": "2170020167",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365416296398086146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KRdland: Smittevern er ikke et argument for \u00e5 nekte partners tilstedev\u00e6relse under f\u00f8dsel. Det mener faggruppen ved FHI #Lindmo"
    },
    "1365461677995663361": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365431568739799042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @HerdisHelle @66_wat @Venstre Men kvifor pr\u00f8var Venstre i lag med H\u00f8gre og Krf iherdig \u00e5 \u00f8ydelegge det som er bygt opp no d\u00e5?"
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365556973391994881": {
        "author_id": "1363799090925043712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har nettopp publisert et bilde @ Oslo, Norway https://t.co/DURkiFd1Ru"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365579559890993155": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365582211316121607": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365580253272416258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_eggen @Mrbean01956435 @MMATS38478805 @jebresil @nnpf3 Alkohol ville utvilsomt blitt klassifisert som et tungt narkotisk stoff,  hvis det hadde kommet p\u00e5 markedet n\u00e5 i v\u00e5re dager. Det er kultur og historiens veier som gj\u00f8r at det er et legalt og akseptert rusmiddel idag."
    },
    "1365588346735632385": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365392694038704132",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SashyTee @haavsand99 Bruken av denne statistikken er - helt konkret - \u00e5 sammenlikne med om alle som d\u00f8r uansett \u00e5rsak, uansett om det er av, med, eller uten covid, skulle blitt ansett \u00e5 ha d\u00f8dd av covid \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f."
    },
    "1365613213283479559": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312170637086722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @MalaWolf @juvente Nei, straff har ikke virket. Ekstremisten foresl\u00e5r samme straff som brukes for illegale stoffer, til unge under 18 \u00e5r som bruker alkohol. Det vil nok heller ikke hjelpe."
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365622283604213761": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser ut som Norge vil v\u00e6re sjansel\u00f8s mot Sverige p\u00e5 kvinnestafetten.....\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1365624674563022848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365621544186224647",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MSkjel: Konkurrere under n\u00f8ytralt flagg. Hva er poenget? Det er jo ikke slik at vi glemmer at Bolshunov er russer. Fengsel eller frie m\u2026"
    },
    "1365632855532052483": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594309249138693",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @torewig En tredje er de, som befinner seg i den f\u00f8rste eller andre tiltaksvirkelighet, som attp\u00e5 til er adskilt fra kj\u00e6res\u2026"
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365660504295882754": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365657796721709056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen Enig, men for \u00e5 slippe til de andre landene m\u00e5 Norge slutte \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 snerpete p\u00e5 dopingreglene #doping #langrenn"
    },
    "1365662211490856960": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Arbeiderpartiet har alltid hatt litt autorit\u00e6re trekk. De liker \u00e5 regulere alt. Folket vet ikke sitt eget beste og skal oppdras. Rent ideologisk blir det litt \u00abfeil\u00bb for dem \u00e5 da l\u00f8sne opp p\u00e5 regelverket. Liberalisering er jo \u00abh\u00f8yredreining\u00bb er det ikke? #rusreformen"
    },
    "1365662966591463431": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det ser ut som du skal erkl\u00e6re krig mot F\u00e6r\u00f8yene fordi de har sendt noen sjarker for langt nord og rappet litt sei og hyse #island"
    },
    "1365681053361446913": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647654592610305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frihagen Fordi det er et grotesk eksempel p\u00e5 identitetspolitikk n\u00e5r man er redd for at transpersoner skal f\u00f8le seg krenket av plastleken #galskap #identitetspolitikk"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365697175825612802": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokal\u2026"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365718390866915329": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365554131772055553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OdaEWTvedt @RekstadYvind @strandroger @forungfordeg Jeg gir dem en sjanse."
    },
    "1365718765409873920": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615639302406145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@robertiiinoo @elinlestrange @fuchsiablix @roysteffensen @forsberg @kkristensen_ @LinnStalsberg Ja, jeg f\u00f8lger henne gjerne, fordi jeg kjenner henne godt. Men vi er jo uenige om s\u00e5 \u00e5 si alt."
    },
    "1365719063335481346": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597643657916420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @hvor_vanskelig @carlsbj Den kan jeg. Har tross alt 16 \u00e5rs medlemskap i SV i fjern fortid."
    },
    "1365720163165884416": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Velgj\u00f8rende med en tur til The Well fra traurige, nedstengte Oslo i dag. V\u00e5get ikke \u00e5 si fra i forkant pga smittuasjonen, men n\u00e5 er i vi hjemme og politikerne kan bare stenge stedet."
    },
    "1365722110958727174": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365721406626017280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Ja, jeg husker lignende diskusjoner med andre p\u00e5 Twitter forrige gang jeg var her. Du har all rett til \u00e5 ytre deg hvordan du vil, men jeg vil vite hvem jeg snakker med. Jeg bruker nemlig sosiale medier prim\u00e6rt sosialt. Diskuterer sjelden politikk her."
    },
    "1365724922383917067": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365723012121657344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Jeg kommer til \u00e5 v\u00e6re noks\u00e5 upolitisk p\u00e5 Twitter. Jeg kommer til \u00e5 diskutere politikk av og til, men kun med saklige folk. Vil slette for fote ved behov. Og skulle det ikke g\u00e5, sletter jeg profilen igjen. Trives best p\u00e5 Facebook."
    },
    "1365726333989453830": {
        "author_id": "18979562",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365692955470811145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@isobelsverkstad Beklagar sorgen \u2764\ufe0f"
    },
    "1365727577856425988": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726007173541895",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WanderFoe Jo, jeg leste din tr\u00e5d. Hvis det er s\u00e5 forbanna viktig at jeg f\u00f8lger, s\u00e5 f\u00e5r jeg vel f\u00f8lge deg. Men ikke begynn med \"det kan jeg respektere\" neste gang noen sier de ikke vil f\u00f8lge anonyme."
    },
    "1365733796868456454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 68,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 18,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Jeg pleier \u00e5 v\u00e6re helt transparent om stemmegivning. N\u00e5 kan jeg r\u00f8pe at jeg er lei av regjeringen, men heller ikke finner noe fristende ved alternativet. Det blir nok loddtrekning igjen, trolig mellom V og Ap. (Her blir det oppdateringer senere)"
    },
    "1365735106166607875": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734889174294533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ysteinOttesen Jeg har stemt p\u00e5 minst fire, kanskje seks partier (avhengig av hvordan ulike loddtrekninger falt ut)."
    },
    "1365735539316584448": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Birger57398131 Ja, loddtrekning er en bra l\u00f8sning. Du beh\u00f8ver jo ikke \u00e5 ta med alle i den. Og s\u00e5 kan du la v\u00e6re \u00e5 se hva det endte med, s\u00e5 slipper du \u00e5 f\u00f8le ansvar."
    },
    "1365736168189550593": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735622044975108",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ysteinOttesen Ja, i 2017 trakk jeg mellom fire partier. Ett av dem fikk fem sedler med i trekningen, de tre \u00f8vrige en seddel hver. Jeg sjekker aldri hva utfallet ble."
    },
    "1365737439684407304": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365736783015776259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @Venstre @Arbeiderpartiet @Senterpartiet Mitt rasjonale er at Venstre tross alt st\u00e5r meg n\u00e6rmest (Venstres Ap-hat er forresten gjensidig). Ap st\u00e5r meg p.t. noks\u00e5 fjernt, men jeg vil ikke ha norsk politikk uten et sterkt Ap og partiet t\u00e5ler \u00e5penbart ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon."
    },
    "1365758674090795013": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365602527262171137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @mirski75 Og \"kp\" reknar eg med betyr kopp. Er ein kopp eit bestemt m\u00e5l, 2,5 desiliter f.eks?"
    },
    "1365760026640547845": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365583169542578176",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @Oispammy Det var det eg visste, du har gitt meg James Bond-vibbar heile vegen, du er hemmelig agent!"
    },
    "1365760855602835460": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enkelte av detaljene @asaintmaximin utf\u00f8rer er av h\u00f8y kunstnerisk verdi.\n#NUFC #NEWWOL #howaythelads #2pl"
    },
    "1365766976765898756": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734915761967110",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Off, v\u00e5tt og vilt alts\u00e5!?"
    },
    "1365770873903415296": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365741345638404102",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @SaysPhilippe @jonasgahrstore Wow! \"\u00c5 ta vare p\u00e5 de svakeste i samfunnet er en av grunnene til at jeg ikke kan stemme noe annet.\" !!! Har du vore i koma siste 7 \u00e5ra?"
    },
    "1365771692941975557": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753782475317256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @SaysPhilippe @jonasgahrstore Og det minst humane, og mest ondskapsfulle, av alle ting i den nye AAP'en; karantene\u00e5ret. Eit \u00e5r utan l\u00f8n!  H\u00e5rreisande!"
    },
    "1365772320237907968": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365765681615151109",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Er du klar over karantene\u00e5ret, \u00e5ret fullstendig utan l\u00f8n? Er ein ikkje ferdig utreda innan 3 \u00e5r, og det er ein ikkje om ein har ME og diverse, s\u00e5 tek dei fr\u00e5 deg livsgrunnlaget. Det er rein ondskap. Samtidig slenger dei milliardar etter folk som har meir eller nok fr\u00e5 f\u00f8r."
    },
    "1365772535841910784": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026"
    },
    "1365773305450557447": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733300153810953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Birger57398131 @bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore Heh, ja. Blant dei superkristelege er ikkje Krf jevligt nok, dei stemmer p\u00e5 Sylvi-Frp, for Israel. Kva pokker det har med forholda i Norge \u00e5 gjere, det forst\u00e5r ikkje eg, men for Trump gjengen s\u00e5 er dette heilt logisk."
    },
    "1365774654334513157": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594394418675714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee S\u00e5..., person som lever under de klart hardeste restriksjonene i Norge b\u00f8r ikke kunne sette ord p\u00e5 forskjellene fra \u00e5 leve med f\u00e6rre restriksjoner. Smart tenkt."
    },
    "1365777714775531522": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365757386594668547",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie NRK hadde eit realityprogram for 15(?)\u00e5r sidan eller noke slikt, dei som skulle lage revy. Og her fann eg det. https://t.co/AMdkTdhxx4"
    },
    "1365779039319961605": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753862288769032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Vinmonopolet er mitt favoritt-monopol. Eneste problemet er de KrF-regulerte \u00e5pningstidene. For \u00e5 tilfredsstille en smal, trangsynt velgergruppe av konservative kristne p\u00e5 S\u00f8rvestlandet holdes resten av landet som gisler #stoppgalskapen"
    },
    "1365779371383001088": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365653328256974850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt Noe er da bra med Venstre. Ikke minst Rusreformen. Der har R\u00f8dt bare gitt sin st\u00f8tte. Her b\u00f8r R\u00f8dt engasjere seg for \u00e5 f\u00e5 den uskadd gjennom i Stortinget. Noe viktigere sak finnes knapt dette \u00e5ret."
    },
    "1365780603128467457": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365760647259168777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud @MagneBjella Det var ny info. O.prisen er 67$ fatet,EU kj\u00f8per gassen v\u00e5r. Me er st\u00f8rste lakseprodusenten&amp; eigarane er Norges rikaste folk.Kvifor bygg Tyskl. ei gassr\u00f8rledning til til Russl, viss dei ikkje treng gass?VW bygg om k.kraftv. sitt i W.burg t gas. &amp; me har helikopter p\u00e5 Mars:)"
    },
    "1365781005513224193": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779880739295235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Var bare mulig \u00e5 argumentere med covid, ellers ville de mistet sitt viktigste forhandlingskort"
    },
    "1365781771950899201": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365607771744444418",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Troms\u00f8 har fin natur, men byen er forlengst \u00f8delagt av respatexbygg."
    },
    "1365782305965506560": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365759850752450562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Det stod ingenting om traktorprodusenten Valmet her, dei bygde ogs\u00e5 Porsche Boxster og SAAB Cab der. Og kva med W\u00e4rtsil\u00e4. Ingen av dei hadde kome av flekken utan olje."
    },
    "1365782831490809858": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778448669630464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Eg snakkar ikkje direkte feil, koronapakkane, mann."
    },
    "1365783068171251718": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365776504563580932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lambrechts @mirski75 Ok, s\u00e5 det er ei fast m\u00e5l alts\u00e5."
    },
    "1365785879252512772": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775264886771713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee Jeg mener det jeg skrev: At Oslo er underlagt de klart hardeste restriksjonene i Norge. Om du ikke \u00abdeler den definisjonen\u00bb forklarer det jo en hel del."
    },
    "1365786364688666624": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365785500343300099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella No m\u00e5 du slutte opp, me har helikopterdrone p\u00e5 Mars for \u00f8yblikket. :)"
    },
    "1365791929171128325": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791000367620098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SaysPhilippe @LeneWestgaard @jonasgahrstore Eg tenkjer p\u00e5 Nyb\u00f8 sine vener i hushaibransjen f.eks. Og eg tenkjer p\u00e5 vanlege arbeidstakarar som gjekk eit halv\u00e5r utan l\u00f8n, og mange som ikkje har f\u00e5tt ein drit."
    },
    "1365792192179109889": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779371383001088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Raudt Noe er da bra med Venstre. Ikke minst Rusreformen. Der har R\u00f8dt bare gitt sin st\u00f8tte. Her b\u00f8r R\u00f8dt engasjere seg\u2026"
    },
    "1365792606756753411": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791900570161163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Her er i fr\u00e5 Sunnm\u00f8re(sj\u00f8lvsagt) :) https://t.co/iWSjnF1uTI"
    },
    "1365795796587859968": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792903973511172",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Og kva meinar du @MagneBjella med at finnane mista Nokia? Nokia eksisterar den dag i dag og er finsk. https://t.co/Cng3PLeuUO, og toppsjefen heiter Pekka til og med. :)"
    },
    "1365796788754669575": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794517685829639",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @MagneBjella Det har vore utvikla alvorleg mykje teknologi p\u00e5 norsk sokkel som vert brukt andre plassar. https://t.co/f5RH66Ft7w"
    },
    "1365797947426930690": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797117013483526",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @kjemiSarah Det har alltid skjedd og skjer kontinuerlig, det er ikkje noke politikarar f\u00e5r gjort noke med. Heldigvis. Men politikarane kan s\u00f8rge for at vindkraft, og lakseoppdrett for den del, m\u00e5 betale same skatten som vasskraft m\u00e5. Styre med sk.&amp;avgifter."
    },
    "1365799096099954691": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797798675947526",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @kjemiSarah Det er forskning p\u00e5 batteri-, sol- og atom-energi i Norge ogs\u00e5. Det er der politikarane k\u00f8ddar det til det vert t\u00f8ys. \"No skal det satsast p\u00e5 diesel!\" \"\u00c5j, nei, me m\u00e5 forby diesel!\" \"Juhu! Vindturbinar overalt,gr\u00f8nt som faen!\" \u00c5j, nei, det har eg aldri sagt, vil'kje ha vindkraft\""
    },
    "1365807090015567877": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365438926991855624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Cannabis er n\u00f8dvendigvis ikke bra for alle. Noen t\u00e5ler det ikke i det hele tatt. Slik kan det v\u00e6re med mange rusmidler."
    },
    "1365811131391094785": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365774480740651013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Da er dere vel ogs\u00e5 for \u00e5 innf\u00f8re kriminalisering og straff for de unge under 18 \u00e5r som ruser seg p\u00e5 alkohol? Det er som kjent alkohol og tobakk som skader og dreper flest. Alkohol er som kjent det stoffet som for\u00e5rsaker mest vold, drap og ulykker."
    },
    "1365813784531640323": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365811131391094785",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @nnpf3 Da er dere vel ogs\u00e5 for \u00e5 innf\u00f8re kriminalisering og straff for de unge under 18 \u00e5r som ruser seg p\u00e5 alkohol? De\u2026"
    },
    "1365819704682684420": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tenk om alle de landene som er blitt bombet av USA skulle gjengjelde bombingen. Det hadde lagt landet \u00f8de. Over Vietnam slapp USA flere tonn bomber enn det ble sluppet i samtlige land under ww2 . virthttps://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/usa-bombet-mal-i-syria-1.1836358"
    },
    "1365822062724530178": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365819704682684420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: Tenk om alle de landene som er blitt bombet av USA skulle gjengjelde bombingen. Det hadde lagt landet \u00f8de. Over Vietnam\u2026"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365891424374423553": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364687499252137986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "God tr\u00e5d, det er eit s\u00e6rs viktig val til hausten. Skal Erna f\u00e5 lov \u00e5 fortsette og dekonstruere og amerikanisere Norge? Ikkje faen! https://t.co/BO17rmSqbH"
    },
    "1365892319149514753": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365755565197176832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaraldEndresen @Oddingen \u201cBare Frp?\u201d Raudt, Cicero osv, seier det same."
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365926780788498432": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365908059319635973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Et sosialliberalt sentrumsparti som er for alt som er politisk korrekt, men som ikke mener noe i kontroversielle saker er simpelthen ikke styringsdyktig #leggnedpartietvenstre"
    },
    "1365928632225587200": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365899080342376450",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@mnwild tar sin 6. strake seier med 0,3 sekunder igjen av sudden death mot Kings.\n@zuccarello36 har poeng i 6 kamper p\u00e5 rad.\n#MINLAK #NHL https://t.co/sjF3coYqQR"
    },
    "1365929218803175424": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365601174523682816",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrederikGnatt: Dette m\u00e5tte ogs\u00e5 komme. Synes James er veldig god her."
    },
    "1365947774949294080": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365788133141454848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no @ninakkaninak I alle dager... er ikke dette tvert imot banalt enkelt? Oslo forholder seg til sentrale og tungt befolkede knutepunkt i Europa som som Molde til Oslo. Sentrum vs periferi."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365964722072412165": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365968980402458624": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "609050154168164352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarieLouise_HS Tjuv."
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365972679338192899": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 55
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EinarTornquist: Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl: \u00abJeg er ikke imponert over de frivillige i SOS-Barnebyer. Jeg registrerer at det er jevnt\u2026"
    },
    "1365977024356089858": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921018964041730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup Jeg er sterkt h\u00f8rselshemmet, s\u00e5 absolutt funksjonshemmet. Skal sjekke saken du nevner og se hva Venstres begrunnelse eventuelt er."
    },
    "1365977300915879940": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Det avsnittet var nok akseptabelt for noen p\u00e5 70,80 og 90 tallet. Ihvertfall for de innvidde politifolk. Men n\u00e5 er det ikke brukbart lenger. Det stinker av overv\u00e5kningspoliti og registrering av politisk opposisjon."
    },
    "1365977676201263105": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365977266866556930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup @laserlasse Det kan v\u00e6re mange veier til et m\u00e5l, men ja, dette kan v\u00e6re et argument mot Venstre. Jeg skal unders\u00f8ke og vurdere det."
    },
    "1365978109506379780": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skrikerunger? Landsmoder og lege Gro Harlem Brundtland har l\u00f8sningen (fra Thorbj\u00f8rn Jaglands selvbiografi). https://t.co/HETxjHPynb"
    },
    "1365978308207403008": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonwesselaas: @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Den handlingsplanen for politiet (2011-2015) der det avbildede\u2026"
    },
    "1365978930038132739": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941446679949316",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Lurt, s\u00e5 blir ingen av NNPF sine medlemmer forledet til \u00e5 beg\u00e5 straffbare han\u2026"
    },
    "1365979020454727680": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365979385703071746": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979017338306561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie En eventuell sammensmelting m\u00e5 vente til etter at jeg er d\u00f8d, i alle fall til jeg er pensjonert."
    },
    "1365981128570638336": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk R\u00f8dt st\u00f8tter jo Rusreformen. Burde ikke partiet legge seg i selen for \u00e5 f\u00e5 den helskinnet gjennom Stortinget. Det er utvilsomt en veldig viktig reform. Et helt lite paradigmeskifte."
    },
    "1365984962672001024": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984113258332162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aasewet @erlemarie Bra. Eg skriv nynorsk n\u00e5r det trengst, men det litt konservative bokm\u00e5let blei hovudsporet for meg."
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986237887168514": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985880649924610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juliabeate Jo, det er helt usannsynlig. Og ja, Ap snur lett kappen etter vinden. Partiet t\u00e5ler ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon, som jeg nevnte."
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365989045776613376": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ser at Peter Schlickenrieder er i st\u00f8tteapparatet til det tyske langrennslandslaget, @DavyWathne.\nBlir nostalgisk for tida der du kommenterte h\u00f8ydepunktene fra verdenscupen i langrenn....."
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365992757467176960": {
        "author_id": "1363069922809643008",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945702719832068",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politiagder: #Kristiansand. Politiet har kontroll p\u00e5 en gjest som skal ha ut\u00f8vd skadeverk p\u00e5 hotell i sentrum."
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365996511209922564": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365996311464603651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjartana @lenateacup Ja, jeg hadde en mistanke om det."
    },
    "1365997737766961152": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1365998853871312897": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tok en runde med flytende Plumbo hjemme i formiddag. Fantastisk rengj\u00f8ringsmiddel, s\u00e6rlig ufortynnet. Det kan g\u00e5 med litt lakk, maling og emalje, men rent blir det."
    },
    "1366003500627488768": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000823151517696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Jeg oppfattet aldri s\u00e6rlig motstand mot sosial distansering, i alle fall ikke her i landet. Kun en viss skepsis til ansiktsmasker."
    },
    "1366003740948516865": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366005110296444929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ronneberg Sannsynligvis det sitatet Solberg er mest lei av \u00e5 bli minnet om."
    },
    "1366006716974907392": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987699899977732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt Det sammen kan en si om de kommuner som m\u00e5 huse baser eller gi kaiplass til atomub\u00e5ter. Beslutninger  om denslags er for alvorlig til at en kan overlate det til folkevalgte. Det m\u00e5 folkeavstemning til i kommunene.."
    },
    "1366010736946909184": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden jeg begynte p\u00e5 Thorbj\u00f8rn Jaglands selvbiografi, har \"Frihetens forpost\" g\u00e5tt p\u00e5 autorepeat i hodet. N\u00e5 er det rett f\u00f8r jeg skyter meg (til manges glede)."
    },
    "1366013035601616901": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579660168421377",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: Har virkelig jakten p\u00e5 potensielle rusbrukere v\u00e6rt s\u00e5 viktig for dannelse av selvtillit og identitet hos enkelte i polit\u2026"
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366015810641285124": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013912081182720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DavyWathne: Men da kan vel kanskje ofrene for @NAVnorge-skandalen, kronisk syke og folk p\u00e5 arbeidsavklaring f\u00e5 pengene sine? https://t.\u2026"
    },
    "1366015816001544193": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015177766932485",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Eller som tenker annerledes enn deg."
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366022483300782086": {
        "author_id": "1363069922809643008",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011789159391236",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politiagder: Det ligger en Askeladden 605 Explorer med 100 HK Mercury p\u00e5 \u00f8stsiden av Toppdalselva ved Kjevikbroa. Reg nr p\u00e5 b\u00e5ten er BB\u2026"
    },
    "1366023023892041730": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366021671426154500",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Jeg misliker begge regjeringsalternativene, ja (derfor kunne sofaen v\u00e6re et alternativ). Venstre er aktuelt fordi partiet tross alt ligger meg n\u00e6rmest. Ap er aktuelt fordi norsk politikk trenger et sterkt Ap, og partiet t\u00e5ler ikke \u00e5 v\u00e6re i opposisjon."
    },
    "1366025772197101569": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943562014179329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 Det er ikkje milliardar det er snakk om her, det er menneske-skjebnar/-syn. NAV/AAP, skandale."
    },
    "1366026092650315776": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366025365685235712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Ja, behov for maktskifte er et selvstendig argument for meg. Avgjorde min stemmegivning i stortingsvalgene i 2005 og 2013, samt kommunevalget i 2015. Men denne gangen er alternativet s\u00e5 ille at det er vanskeligere."
    },
    "1366026415762767877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366025174118768643",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LenaSG @rossavik Du fikk mitt f\u00f8rste hjerte. Dem blir det neppe mange av."
    },
    "1366031617542795266": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366031162565677059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @Birger57398131 Ja. Derfor er Ap med i betraktning, for en sjelden gangs skyld."
    },
    "1366032291378700290": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366031162565677059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays Blant annet derfor. Har ikke helt vent meg til at det ikke er mulig \u00e5 redigere meldinger p\u00e5 Twitter. N\u00e5 tror jeg uansett at jeg setter strek. Takk for diskusjonen."
    },
    "1366035631302987776": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365764400515338247",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det som kan skje hvis man lar storfe pare seg med pandaer. Men de er ganske fine. https://t.co/v8g05xNsDH"
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366046671659008000": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645584942653442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjerstiBjorkmo For eksempel: De som setter spr\u00f8yter, er i utgangspunktet ikke definert som utsatt helsepersonell. Men ved slutten av dagen kan det v\u00e6re doser til overs. Da kan disse likevel bli vaksinert. Alternativet er at doser g\u00e5r til spille."
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366059898769932299": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Bibelsk bannskap er absolutt \u00e5 foretrekke fremfor vulg\u00e6r bannskap. Men hensikten er selvf\u00f8lgelig ikke \u00e5 mobbe noen som helst."
    },
    "1366063115058700295": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002115974340610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinolav: Skj\u00f8nner dere n\u00e5 hva Kristiansund har \u00e5 stri med? https://t.co/EQ9cmr6A5U"
    },
    "1366065873002385409": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nordm\u00f8ringer, Sunnm\u00f8ringer og Tr\u00f8ndere hatet molde lenge f\u00f8r det ble popkultur. #gj\u00f8rdetforoslo"
    },
    "1366068370207031296": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Kritikken av Oslo er skivebom. Hovedstaden har gitt mer i kampen mot pandemien enn de fleste, og vist en utholdenhet som f\u00e5\u2026"
    },
    "1366070693205532680": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Rart at ellers oppeg\u00e5ende politikere som Kjersti Toppe i SP er s\u00e5 uopplyst. Politikere som H\u00f8ye og gamle Thorvald Stoltenberg fikk innsikt i forholdene via Ninni Stoltenberg og Arild Knutsen. Det var n\u00e6rkontakt med folk fra rusmilj\u00f8ene som gjorde at de fikk opp \u00f8ynene og forstod."
    },
    "1366072840387182597": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg er s\u00e5 lei alt dette VAR greiene.\nSnakk om straffe/ikke straffe p\u00e5 de merkeligste situasjoner i hver kamp. Tar ekstreme mengder fokus.\nGet on with it.\n\nOg nei jeg synes for\u00f8vrig ikke at United skulle hatt straffe mot Chelsea."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366076916797739009": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 73
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366073536750755842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: T\u00f8ffere tiltak i Oslo igjen. Gj\u00f8r det for Molde."
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366082536527511555": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036324998926337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale ....men Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl er ikke imponert over Tottenham #moldeordf\u00f8rer"
    },
    "1366084155319209987": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366082996428767235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Vi f\u00e5r leie en buss med guide. Litt bekymret for \u00e5 g\u00e5 meg bort, s\u00e5 langt mellom folk der. https://t.co/VChHTdxYBd"
    },
    "1366088609363881986": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt usikker p\u00e5 om det var lurt av Moldes ordf\u00f8rer \u00e5 hyre Anders Gr\u00f8nneberg som kommunikasjonsr\u00e5dgiver."
    },
    "1366090614564151296": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Det var heldigvis lenge f\u00f8r Sven O. H\u00f8iby sto opp igjen for \u00e5 bli ordf\u00f8rer https://t.co/dw7wEMh6BX"
    },
    "1366100335484416003": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er v\u00e5r.. \u2764\ufe0f https://t.co/gbBgTKFKO3"
    },
    "1366100613625499651": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EllAnden V\u00e5ren er her.."
    },
    "1366107314793689089": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366026583958560775",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 Ikkje at dei har korta ned AAP fr\u00e5 4-3 \u00e5r og innf\u00f8rt karantene\u00e5r= 1 \u00e5r utan l\u00f8n !!! D\u00e5 er det over p\u00e5 sosialen og begynne \u00e5 selge alt du har av verdi. \u00d8ydelagde liv. H\u00f8gre i eit nataskal. Og s\u00e5 har dei vel snakka om 0-visjon for sj\u00f8lvmord\ud83d\ude44Idiotane."
    },
    "1366108391391821825": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366107006478798850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg @kjetilba @Kvalshaug Kjell Magne fremst i polk\u00f8a med storetromme og snertne dansetrinn. Det er slik det er i Molde. Det ser eg p\u00e5 Dagsrevyen ein gong i \u00e5ret."
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366111395625000962": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056230066810886",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gukkino: Venter til korona er over s\u00e5 binger jeg alle pressekonferansene"
    },
    "1366115196272582657": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102715986804747",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FinnTokvam @MortenMyksvoll @aasewet @sprakradet Fenom\u00e9net heiter, hald deg fast; sportskommentator."
    },
    "1366120074260717568": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108882389655560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anineki Moldejazzen starta tidleg i \u00e5r."
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366123497089626113": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366111272316657666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Eg har vel insett etterkvart at Toto-fans har begynt \u00e5 bli lei, og leie seg, over mi stadige nedrakking av kor glatt og kjedelig Toto er. S\u00e5 no har eg trappa ned til ein gong for 14-dagane eller deromkring."
    },
    "1366129394360680451": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119298385797131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Det er berre \u00e5 ringe r\u00f8rleggaren igjen!"
    },
    "1366130174245412876": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366129745474301953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Men for 5 \u00e5r sidan hadde no dette vore ein livsfarleg ledelse. Bank i bordet!"
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366134024725479424": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366130399273959425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah @Vin7lfc8 Juhuu! Det gjekk bra! No vinn me!"
    },
    "1366135054565584898": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366121380849270786",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @tv2nyhetene Trump/Listhaug-logikk, og velgarane deira bit p\u00e5."
    },
    "1366137060839587841": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948560483745793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Heimatt for \u00e5 gifte seg med is-bilsj\u00e5f\u00f8rar."
    },
    "1366140789101891586": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366158090681413634": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076965254488072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: I alle land har covid-19 v\u00e6rt en storbyplage. Det er ingen grunn til \u00e5 tro at det skulle v\u00e6re annerledes i Norge, og her\u2026"
    },
    "1366160447209041920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En ordf\u00f8rer i Molde har selvsagt ikke peiling p\u00e5 covid-h\u00e5ndtering i Oslo. S\u00e5 hvorfor blir Oslo-folk s\u00e5 sykt krenket av litt kritikk? Har dere ikke f\u00e5tt med dere at Norge har en by/land-konflikt? Oslo vs alle sm\u00e5 sh*tholes med mindreverdighetskompleks #molde"
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366276929297481729": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086935584919554",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje @heidimoffe 1+1=2 , pi og hypotinus og s\u00e5nn. Erna heiter statsministeren v\u00e5r. Bowie-kniv er t\u00f8ft."
    },
    "1366283323874693120": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle som tenker de har hjerterom og husrom kan s\u00f8ke \ud83c\udf3b https://t.co/8PXj8H1dI0"
    },
    "1366287281682849792": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281189124939780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Rusreformen er fin den \ud83d\udc4d men bortsett fra det er Venstre den snille gutten i klassen som ingen jenter vil ligge med og som l\u00f8per og gjemmer seg hver gang det dukker opp noe skummelt...Legg ned Venstre og KrF. Dritten i midten"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366309660094046210": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 94,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hvis jeg f\u00e5r \u00e9n \"Gj\u00f8r det for Oslo\"-sms til n\u00e5, begynner jeg \u00e5 klemme fremmede folk spontant. Uten munnbind."
    },
    "1366310134482423808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366309923026534400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Pokker. Du kjenner meg for godt."
    },
    "1366311289044279296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Dagens kommentar: Hva n\u00e5r artister ikke vil spille jazz p\u00e5 en festival med en v\u00e5penfabrikk som sponsor? Da er markedskrefter i sving, og Jazzfestivalen m\u00e5 tilpasse seg. https://t.co/Xxp5Tdvofr"
    },
    "1366315231794839552": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366314380040765442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JorgenBakken Ja, m\u00e5let m\u00e5 v\u00e6re at H\u00f8ie holder en egen pressekonferanse om meg."
    },
    "1366322105730682880": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943532922503172",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@suburbida Det var i det minste mulig \u00e5 spise p\u00e5 kaf\u00e9, men du har et poeng."
    },
    "1366327502579326978": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366319280938180608",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mikkelickski: Syklister i Oslo\ud83e\udd8a https://t.co/6EUKoqKvGD"
    },
    "1366333392376246272": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd89@Folkehelseinst \ud83e\udd89\n\nFyi\n\nKM dekket er bl\u00e5st for lenge siden. https://t.co/WQ2rH0l6JC"
    },
    "1366342396729036801": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366278157440016385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje @heidimoffe Det var kanskje litt vel briefete og for mykje flashing av kunnskap det der \u2026 sorry! :)"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366344373806526466": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Helt nydelig. \nMen det blir lite av det i v\u00e5rt hjem ettersom kona ikke liker det.\nTror vi Fruktn\u00f8tt-entusiaster er en minoritet. \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udf6b https://t.co/xPAs5CAkMP"
    },
    "1366348601719468035": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366344938691194880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fykomfei Bydel, Byggefelt, busetnad, tett busetnad, for-stad/-stadar, bykjerne-byperiferi, bebyggelse, byspredning(google translate, urban sprawl), sentrumskant, bykant, by-rand/-render, randsoner."
    },
    "1366349591923335183": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366272154220830720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d...dra en til da."
    },
    "1366351996119355392": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366349243464765447",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @jenskihl @Aftenposten \"\u00d8konom i Civita\" er vel varsel nok."
    },
    "1366354232492892160": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366352178760327170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HKilset @SteinarBL @jenskihl @Aftenposten S\u00e5, kvar er vaksinene? Vesten, og Norge har betalt milliardar. Det vart lova gull og gr\u00f8ne skogar, er det 1/10 av det me vart lova me har f\u00e5tt?"
    },
    "1366355039120465924": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315811535802370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NicolaysenTove Takk. Ja, det er ikke lett v\u00e6re helt ren og rank i denne verden."
    },
    "1366357725270138881": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366287281682849792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Tipper han tr\u00f8ndern som var p\u00e5 tur uti \u00e5kern med den forrige Venstre-lederen stemmer MDG i dag. Resten av livet blir dette saken han vil bli husket for"
    },
    "1366358831626940419": {
        "author_id": "48394264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046672271396874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Benjarsen Mele sin egen syke mor"
    },
    "1366371535221641220": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366371098250661893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneHallheim For gammel for meg."
    },
    "1366372283753857026": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366378932921114627": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg jobber alltid strategisk i den operative delen av en impactanalyse. Det vet jeg at @RaymondJohansen og #byr\u00e5det ogs\u00e5 gj\u00f8r. S\u00e5 i denne saken vil jeg si det er Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl som ut\u00f8ver d\u00e5rlig ledelse. Flaut for Molde! @moldefotball @moldejazz @ManUtd"
    },
    "1366385173919588354": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375080343781377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Hvasjera!? Erre no steam?"
    },
    "1366389102292201478": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388131331792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten Han er en gammel venn av meg, om ikke annet."
    },
    "1366389199159627782": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388369207529476",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @BjoornRa @Thomas_Kjosnes Drakk dei mindre alkohol, eller meir, eller like mykje i tillegg til auka cannadabisbruk?"
    },
    "1366390632395210755": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385931394121728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Eg huskar eg var betenkt d\u00e5 du nemde at du skulle skrive bok om motstanden, at det var lavthengande frukt, men etterkvart forstod eg at det var seri\u00f8se greier og respektfullt gjort. No har eg ikkje lese boka, men eg trur deg:)"
    },
    "1366398613673435139": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397565835620355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OleNystad Det er vel i Polen og Latvia me har arbeidarane v\u00e5ra. Me kan sende dei dit."
    },
    "1366398879760080905": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "\"Un\u00f8dvendig sidespor\" kaller statsminister Solberg utspillet fra Molde-ordf\u00f8rer Dahl. Pinglete. Hva med \"Torgeir er en liten friskus, men han passer av og til ikke munnen sin\"? https://t.co/tM8NJAN9X8"
    },
    "1366399633002487808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399403561541634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HallvardNotaker Dette er veldig spesielt."
    },
    "1366402027362869248": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399344375717892",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren @GjoekenesKonge @vannkoker F\u00f8kk! Lever som ville dyr!"
    },
    "1366404945898012682": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404239992500229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith @PyroPivoPod Det var friidretts-VM i Qatar i 2019, var det noke s\u00e6rleg betre, det var vel like forkasteleg? No er sj\u00f8lvsagt Karsten &amp; IngebriXtzens kjekkare \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 d\u00e5 enn det norsk fotballaget, men \u2026"
    },
    "1366405111354949635": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399063520927746",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Rapporten \"Kunstnere vurderer ytringsfrihet, anno 2020\" lanseres torsdag 11. mars kl. 14. F\u00f8lg livestr\u00f8mmet samtale her: http\u2026"
    },
    "1366406018951970819": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405513722929153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fornuften22 @JoEllegard @kvifor20 @RalphFosse Og kvar la du dei lekkjene?"
    },
    "1366407196880338944": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375566371418112",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeNakkim: @TV2PerAngell @erna_solberg Det er et gigantisk norsk paradoks hvor mye oppmerksomhet vi gir idrettsbragder og hvor stolte\u2026"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366414869176680457": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358229396189186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Det er det som er problemet med @Venstre De er for alle de moralske sakene, som milj\u00f8vern, \u00f8konomisk ulikhet, antirasisme, hjelpe flyktninger. Alt dette er veldig bra, men de vil ikke engasjere seg i st\u00f8rre strukturelle reformer der det er \u00e9n gruppe i samfunnet som f\u00e5r det verre"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366419368477941769": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414869176680457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Et eksempel p\u00e5 hvor ubrukelig @Venstre er: de sier de er for milj\u00f8vern, men vil ikke bygge vindm\u00f8ller eller \u00e5pne kobbergruver. Da blir det aldri noe gr\u00f8nt skifte"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366427106436087809": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125982390902792",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne m\u00e5 pr\u00f8ves ved neste opptreden av Trump \ud83e\udd73 https://t.co/NemnIF7lzQ"
    },
    "1366429933489258507": {
        "author_id": "1287359205972811776",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Skal vi bruke straff for \u00e5 f\u00e5 bukt med eit folkehelseproblem? Kunne aldri tenke meg \u00e5 straffe borna mine om dei brukte rusmiddel. Har vore l\u00e6rar i mange \u00e5r, straff verkar ikkje, det gjer berre ting vondt verre! Trur det ogs\u00e5 gjeld for folkehelseproblem."
    },
    "1366431665913028618": {
        "author_id": "1287359205972811776",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fy svarte helvetes faen, for ei sjuke verd vi lever i. Menneske er den mest talentlause skapningen p\u00e5 kloda. Dette bildet er ein konsekvens av den pengek\u00e5te v\u00e5penindustrien, sin evige jakt p\u00e5 profitt. https://t.co/NDYekTD1XI"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366460392692711432": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366398808507228163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FiaFalafel Jeg liker albatrosser, helt seri\u00f8st \ud83d\ude42"
    },
    "1366464613399822338": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366454022958419968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@12Bly @rmz F\u00f8dt barn er s\u00f8kt, men husmor er i praksis stillingen logistikkmedarbeider. Det ble forbudt \u00e5 delta i IS, mens hun var der, det avgj\u00f8rende er etter mitt syn om hun hadde noen mulighet til \u00e5 trekke seg."
    },
    "1366464730685136902": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456283096834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det interessante med Farmen er at det er en liten boble. Ville det v\u00e6rt mulig \u00e5 skaffe nok mat til alle deltagere p\u00e5 Farmen hvis 6-timersdagen var innf\u00f8rt? #farmenkjendis #6timersdagen"
    },
    "1366466511796322304": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366464930640199684",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje 3% kj\u00f8rte i 2019 i alkoholp\u00e5virket tilstand. Konklusjon: Vi b\u00f8r forby bilkj\u00f8ring, det f\u00f8rer til fyllekj\u00f8ring \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366477147733430278": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094417489244161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagVagsnes Jevning av middag. Kan ein bruke kjevle?"
    },
    "1366481810918674438": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466035344429058",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nKlovner i kamp.\nMot tiden.\nMot sannheten.\nH\u00f8ygafflene kommer.\nOpp gatene.\nFakler.\nLyser opp.\nKjellerd\u00f8rer sprenges.\nKlovner dras til.\nDen siste forestilling. https://t.co/dqYH0N7bId"
    },
    "1366482896832364552": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366447942438109186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristoffarnora @dronabinol_ Hva er eksakt skjellig grunn for husransakelse? Og hva er den for inntauing og tvungen pr\u00f8vetakning?"
    },
    "1366483706098176000": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065382985973763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ivarpi Magnus Ranstorp!"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366501419084357634": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366392002804387840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EOsnes 1. Har du vondt i Lea?\n\n2. Tatoo, ein for kvart handledd.\n\n3. Ikke akkeratt muse-\u00e5r, si.\n\n4. Kom du noken gong i wankership-finalen?\n\n5. Kven er du, og kva slags show driv du med? Stand-up?Handst\u00e5ande?\n\n6. WANKER!!"
    },
    "1366504150138314761": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366486231236935685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dronabinol_ @Kristoffarnora Her i byen har polisen gjentatte ganger knust d\u00f8rene i samme byg\u00e5rd. Men bomtur er det hver gang. Det er dyre d\u00f8rer for kommunen. Det hendte tilogmed at de br\u00f8t opp feil d\u00f8r. 'Det er s\u00e5nt som kan skje\" sa de. Flaue greier.\n\n."
    },
    "1366504491902730240": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470625880117255",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Gammal mann, IKT og retningsnummer og s\u00e5nn. Kva pokker har ein sekret\u00e6rar til, om dei ikkje kan ordne telefonline!?"
    },
    "1366505305379663875": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366504766302531592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no Og enno fleire AP'arar har aksjefonduesett bortgj\u00f8mt i skuffer &amp; skap! Akkurat n\u00e5!"
    },
    "1366508176854691841": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366418048681402375",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elinlestrange @anderstotland Fattar ikkje det greiene der. Eg begynte p\u00e5 Ulstein Verft i '91. Ein kvinneleg sveisar hadde n\u00f8yaktig same l\u00f8n som ein mann, m &amp; utan fagbrev, ansiennitet osv. S\u00e5 lik l\u00f8n for likt arbeid. Kva bransje har ulik l\u00f8n? Legar, sjukepleiarar, butikkansatte, oljeingeni\u00f8rar?"
    },
    "1366511485690732547": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508536046485515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elinlestrange @anderstotland Og det er alts\u00e5 fortsatt lovleg!? Gjeez\u00f8sss, kvar har AP gj\u00f8mt seg? Eg jobba offshore d\u00e5 Schj\u00f8tt Pedersen hoppa til NHO og snakka om oss uansvarlege arbeidarane som streika. Vert han minister i ny regjeringa \u2026 D\u00e5 alts\u00e5!!!!"
    },
    "1366515642933903366": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505512943157248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GVidnes Du m\u00e5 helse han. Han er ei glede \u00e5 fylgje. Ein av dei som gjer det verdt \u00e5 vere her. Han legg ut fine bilder, tweetar til ettertanke, morosame tweetar osv. Av og til skjer det med dei som har stor tweet-produksjon at ein plumpar litt \"ut i!\" Det veit eg alt om, hissig som eg er!"
    },
    "1366519793461960705": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515695102668802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol M\u00e5 huske p\u00e5 dei har teke imot jazzpublikum i 60 \u00e5r, Dagblad-journalistar &amp; forskjellig, d\u00e5 har det naturlegvis vore improvisert vilt, men \u2026"
    },
    "1366521458801967104": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366520855883350018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol Improvisasjon etter notar, kan'kje g\u00e5 bra det."
    },
    "1366521503756537860": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506839056203779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste @dronabinol_ @Kristoffarnora Det vet bare Allah og V\u00e5rherre."
    },
    "1366539879069409280": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510098449858565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Noen i First House blir rike av s\u00e5nne saker. F\u00f8rst spinner de storien og deretter tar de betalt for \u00e5 ta oppvasken"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366549741157429248": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547601630371840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund Er det lov \u00e5 kalle det republikanske partiet fascistisk enn\u00e5, eller finnes det fremdeles et modicum av demokrati igjen der?"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366613331063279616": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det sto 0-0 mellom Vegas Golden Knights og @mnwild etter 7 min. av midtperioden.\nF\u00f8r 3. periode leder Wild 4-2.\n@zuccarello36 uten poeng hittil.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366621524506136577": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Der utlikner Golden Knights til 4-4 41 sekunder f\u00f8r slutt.\nG\u00e5r mot sudden death n\u00e5.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366622319196729346": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613799944478720",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I sudden death n\u00e5 da! #VGKMIN #NHLWild https://t.co/KTI3Ic4nBC"
    },
    "1366623860376887298": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Grallar med navnedagen @erna_solberg  Hvis du kjenner Ernst s\u00e5 kan dere feire sammen. Klem fra AP-velger."
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366656235945267203": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rste v\u00e5rtegn \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b#v\u00e5r #jobb #norge https://t.co/CQBaCVn67V"
    },
    "1366663140470046720": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613596558553091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \"Moldegate\" er ikke mitt bord. Jeg er kulturkommentator."
    },
    "1366663524160839680": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510347255955459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle Ja, saken ble br\u00e5tt langt mer interessant. Kan v\u00e6re et av tidenes mest mislykkede fors\u00f8k p\u00e5 spinn."
    },
    "1366663819775336448": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366648131547508737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @mimirk Det er jo litt rart at venstresiden er s\u00e5 opptatt av FN og at vi skal f\u00f8lge en FN resolusjon, men at et EU-direktiv er feil? Hvorfor er demokratiske beslutninger fra Brussel feil, mens hestehandel-pregede f\u00f8ringer fra New York (der FN er) er bra?"
    },
    "1366664359309684737": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664053318443008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \u00c5 ja. Jeg trenger \u00e5penbart enda en kopp kaffe for \u00e5 v\u00e5kne."
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366674205635469315": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Disneys krenkevarsel p\u00e5 The Muppet Show kan endelig f\u00e5 en del til \u00e5 forst\u00e5 at det (som regel) er inkluderende \u00e5 bli gjenstand for humor, ikke ekskluderende.\nhttps://t.co/rDEOA3E03Y"
    },
    "1366676726848364547": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366522389245415425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste @dronabinol_ @Kristoffarnora Ja, de slipper unna med det meste, men mindre her enn i de fleste andre land. Det hender at de bryter loven hvis det passer dem. Men de kunne v\u00e6rt langt verre. Skal en gj\u00f8re noe med det m\u00e5 en ha juridisk hjelp, mediepress el."
    },
    "1366678108137541634": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662019840053249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PlMland: H\u00e5per alle p\u00e5 venstresidetwitter som var d\u00f8dssur fordi TV2 fortalte at St\u00f8res r\u00e5dgivere hadde skrevet st\u00f8tteinnlegget fra Yngv\u2026"
    },
    "1366679025133969411": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678536828911616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Helmut Schmidt sa det som er \u00e5 si: \"Den som f\u00e5r visjoner, b\u00f8r opps\u00f8ke lege.\""
    },
    "1366683273141878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682819515318279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie @andersheger De formuleringene er ikke til \u00e5 tro."
    },
    "1366693383301963777": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463346837508100",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nFinnes det direktiv for maskebruk av babyer her i tanketomhetens h\u00f8yborg? https://t.co/YCFlaaX6vU"
    },
    "1366694218647953411": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685257806868482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov En kan ikke klage p\u00e5 det s\u00e5 lenge man stemmer p\u00e5 galskap."
    },
    "1366696731166048261": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Er alkohol mindre narkotisk?? Det er merkelig at Nnpf ikke arbeider for kriminalisering og straff for unge som ruser seg p\u00e5 alkohol, f\u00f8r de er 18 \u00e5r. Det er jo det stoffet som skaper mest vold og ulykker. Hvorfor ikke??"
    },
    "1366697499126333443": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692681963945989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Spanskesyke p\u00e5 vei?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366700239290269696": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Er alkohol mindre narkotisk?? Det er merkelig at Nnpf som tror p\u00e5 straff som et nyttig virkemiddel, ikke arbeider for kriminalisering og straff for unge som ruser seg p\u00e5 alkohol, f\u00f8r de er 18 \u00e5r. Det er jo det stoffet som skaper mest vold og ulykker. Hvorfor ikke??"
    },
    "1366703455893676033": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698040271192066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det kan alle se om de vil.\n\n3x \u00f8kning i bakteriell lungebetennelse er det kanskje ikke alle som oppfatter kommer av maskebruk.\n\nDe brukte masker i 1918 ogs\u00e5.\n\nhttps://t.co/mQqmapIzoV"
    },
    "1366706883118198788": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705612676022272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VegardBus Hm, ja, stemmer sikker. Jeg husker i alle fall at jeg intervjuet Jagland p\u00e5 stortingspresidentens kontor."
    },
    "1366707657118203904": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705619055616002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sqle Jeg er veldig opptatt av \u00e5 f\u00e5 reise. Butikkene har bare v\u00e6rt delvis stengt, selv i Oslo. Det samme gjelder spisesteder. Skjenking bryr meg ikke. Treningssentrene er et problem, men kan l\u00f8ses med annen trening."
    },
    "1366711929016885253": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Str\u00e5lende Sol i dag! Siden Oslo har vedtatt \u00e5 stenge ned m\u00e5 vi over fjorden, n\u00e6rmere bestemt Signalen Sj\u00f8bad p\u00e5 Nesodden, for \u00e5 f\u00e5 \u00f8l. #Moldegate"
    },
    "1366714357128843267": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366706562413264904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @littufinkanskje Overbeskatning av formue! \ud83d\ude09"
    },
    "1366715799508037637": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366704142828376068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje 70 \u00e5rs opphavsrett etter opphavsmannens d\u00f8d og \u00f8kende virker fullstendig mot sin hensikt."
    },
    "1366716776738865152": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713862402301954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MalaWolf Hunder nutildags er s\u00e5 sm\u00e5 at de kan bli tatt av skj\u00e6ra. Og bet er n\u00e5 likegreit."
    },
    "1366725944254291972": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir spennende \u00e5 se hvordan @partiet_sentrum (med bl.a @GeirLippestad og @simenbondevik) gj\u00f8r det til h\u00f8sten. De mener mye interessant, som at fattige m\u00e5 f\u00e5 det bedre og klimautfordringer m\u00e5 tas p\u00e5 alvor, men er de opptatt av \u00e5 se sluttbrukeren i en helhetlig risikokartlegging?"
    },
    "1366727541243981829": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508999470960645",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanVasara @elinlestrange \"Moms p\u00e5 mat typ dobla\" Kva er momsen p\u00e5 mat no?"
    },
    "1366731787897106432": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730678969249794",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanVasara @elinlestrange Eg veit at elavgifta og forskjellig har auka, men har ikkje f\u00e5tt med meg noke om akkurat matmoms. Sukkeravgifta har no vore eit spel om i \u00e5revis. Dei raudgr\u00f8ne halverte vel momsen p\u00e5 mat i si tid, i forhold til den vanlege momsen."
    },
    "1366735090378813440": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 252,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Intervallstart er s\u00e5 overlegent mye bedre TV enn fellesstartene.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1366736126136975362": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1366738159166492672": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366694815451258882",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Herlig at hel-kommersielle NBA beskytter sin milliardindustri med sosialistiske virkemidler.\nFor det er slik de holder pengestr\u00f8mmen oppe i de 30 markedene de 30 lagene representerer.\nDraft og salary cap funker.\n#NBA https://t.co/t79fRCxTm9"
    },
    "1366742341424447490": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738604391858179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeritLysaker @JarlWaage Nei, no skal H\u00f8gre &amp; VG steikje i sitt eige feitt. Det var VG, med Skarv\u00f8y(ven/tidlegare kollega av Husab\u00f8 Fossen(H)) &amp;Steiro som hadde dansevideoen ogs\u00e5. VG &amp; TV2(Skarv\u00f8y jobbar der no) har stadige dritpakkar mot AP."
    },
    "1366746894790230024": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735746510565382",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Alkohol er en av de stoffene. Det er ikke mindre narkotisk. Det tilh\u00f8rer som de andre til de psykoaktive og sentralstimulerende rusmidlene. Alkohol hadde utvilsomt blitt klassifisert som et tungt narkotisk stoff, hvis det hadde kommet p\u00e5 markedet idag."
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751256056909828": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tror Twitter er litt irritert over at SMK fant frem til en ordf\u00f8rer uten Twitter-konto."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366756113845284877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754452947009536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @JarlWaage Sant. Mitt inntrykk fire dager etter comebacket er at det er skuffende lite hets og hysteri. Jeg er ikke blitt utsatt for noe enn\u00e5. Jeg blokkerte riktignok noen f\u00f8r jeg ga meg til kjenne."
    },
    "1366765151668551680": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366757472279678979",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan @BeritLysaker @JarlWaage Det enda slik, ja. I eit mageplask. Den opprinnelege meininga var sj\u00f8lsagt \u00e5 sverte Raymond Johansen og den raudgr\u00f8ne styringa av hovudstaden."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366768116987015172": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366766448111157251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helgemath Absolutt. I g\u00e5r syntes jeg det ble for altfor mye. Men da det viste seg at SMK hadde en rolle, ble det en reelt st\u00f8rre sak."
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366774614035222536": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366630779409883140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AvisenKhrono: Opposisjonspartiene @SVparti, @Arbeiderpartiet og @Senterpartiet har lagt p\u00e5 bordet 16 punkter for \u00e5 bedre l\u00e6rermangelen.\u2026"
    },
    "1366778088927952903": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366765713327869958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SnuskeBill @kkristensen_ Oslo-paletten, er det Lambda-gr\u00e5tt og fargerike Bj\u00f8rvika?"
    },
    "1366778279152267267": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364596930475683841",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KirkensBymisjon: Vi heier p\u00e5 rusreformen, fordi vi tror p\u00e5 st\u00f8tte fremfor straff. B\u00e5de for de som har slitt med rusavhengighet i mange\u2026"
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366782328849203206": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691591881162757",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Men EU er en demokratisk institusjon med et parliament av folkevalgte. Der vedtar de en politikk til beste for det store flertallet i EU"
    },
    "1366789345290702849": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789123407826946",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JespersenChris: Og mye artigere \u00e5 g\u00e5 intervallstart\ud83d\ude0e"
    },
    "1366792698624167938": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Smittervern og vaksineprioritering handler om \u00e5 ta vare p\u00e5 sine medmennesker. Jeg tror de fleste heldigvis ser dette, og resonnerer helt annerledes enn din facebookbekjente."
    },
    "1366798314151305216": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er merkeleg at H\u00f8ire-minister for helse, H\u00f8ie, ikkje prioriterar dei som kan betale under bordet. #Vaksiner #WaxOnWaxOff #H\u00f8ire #$ #dax18"
    },
    "1366801857633542145": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800793739948032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @maritanesnah 600mill?? Kor mange kvar skal me ha? Er det homeopatiske vaksiner?"
    },
    "1366804615740719110": {
        "author_id": "1366485205826080768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "T\u00f8nsberg kommune innf\u00f8rer p\u00e5bud om munnbind, men det er helt opp til publikum \u00e5 vurdere om de b\u00f8r bruke det. Hva er vitsen med p\u00e5bud?"
    },
    "1366807783434317827": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe Det f\u00e5r v\u00e6re grenser for hvor fjernt unna virkeligheten du virker \u00e5 v\u00e6re."
    },
    "1366810068067512324": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Et framskritt ja. En slipper det farlige, nedverdigende kj\u00f8ret. mm. Men avhengigheten vedlikeholdes av opiater. Det er n\u00e5r en kan kurere avhengigheten at problemet er l\u00f8st. Her har psykedelika et potensiale. Men n\u00e5r kommer det i bruk??https://t.co/CYrVESjujS"
    },
    "1366813960033492996": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793442819526659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Helt \u00e6rlig litt vanskelig \u00e5 skj\u00f8nne hva du mener her. At folk flest ikke f\u00f8lger lover og regler? At de er avhengig av bel\u00f8nninger for \u00e5 f\u00f8ye dem? Det som ikke er vanskelig \u00e5 oppfatte at du mener, er at smittespredning skyldes klanderverdig oppf\u00f8rsel. Moldegate-style."
    },
    "1366814461215068160": {
        "author_id": "1366485205826080768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r sjefen kommer leende og forteller at NAV T\u00f8nsberg er stengt pga Covid-19, tenker jeg; det er vel mer tragisk enn komisk!"
    },
    "1366817611351273473": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815586249035776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Du nevner medvirkende \u00e5rsaker her. Men hoved\u00e5rsakene forblir vel trangboddhet, hvor eksponert yrket ditt er, hvor tett man er p\u00e5 uunng\u00e5elig menneskelig interaksjon - samt aggressive virusvarianter. Se p\u00e5 resten av Europa og meteropolene."
    },
    "1366818908087455746": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366689047201128451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen @Thorshared Er det noe som tyder p\u00e5 at det blir flere og bedre stoffer i LAR. Metadon og subutex passer ikke for alle.."
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366821589715726338": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810089080971268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig Nei, Erna og H\u00f8gre viser sitt sanne ansikt, heldigvis enda det i mageplask. No kan Erna &amp; Co kjenne litt p\u00e5 den flaue smaken, sj\u00f8lv om ho nok er bortimot imun etter alt flaue dei siste 7 \u00e5r."
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366832648388247553": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990876192773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Ja L\u00f8ven minner mest om en tannl\u00f8s katt for tiden... https://t.co/H1S7udHvvg"
    },
    "1366833510451990531": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831721287663621",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@storoe @mariesimonsen Ja, hadde hun v\u00e6rt en god og tydelig sjef hadde hun hengt ut sin medarbeider offentlig!"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366841819317821440": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839711285850115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Symbolismen rundt Wedel Jarlsberg taler sitt. Vi trenger en ny Krohg Etter r\u00f8yken legger seg."
    },
    "1366843276897234948": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366842803070861324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Er der humler no?"
    },
    "1366844460680810502": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843582724849664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Er du i feriehuset ditt i Spania!? :)"
    },
    "1366845510687092745": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845172311539714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @Grest_ Det er i alle fall ikkje Sun-M\u00f8re, si."
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366853073021399040": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Du tar utvilsomt feil her Toppe. Det f\u00e5r du grundig dokumentert her. Tar du det til etterretning? Eller lukker du \u00f8ynene for det og fortsetter p\u00e5 samme kurs?"
    },
    "1366856277729701888": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846403566313472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mariusfla: Ola Lunde: *oppdaterer seg p\u00e5 de siste detaljene i Molde-ordf\u00f8rerbr\u00e5ket* \n\n\"Grov bom, H\u00f8yre!\""
    },
    "1366864222924201985": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinMereteGund1 @sgaarder Pest eller kolera? Ille er det n\u00e5, men verre kan det bli. De alternativene var ikke s\u00e5 attraktive. Hva med Ap,Sv,R ?"
    },
    "1366865649360904207": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860521299980294",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 @hilduribakkjen @ElinMereteGund1 Det blir for mye svovel."
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366871202841718786": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844301993476096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Nei, fordi niv\u00e5et p\u00e5 hele EU-sp\u00f8rsm\u00e5let ble for komplisert for den norske gjennomsnittsvelgeren. Det er jo bedre \u00e5 v\u00e6re \u00abuavhengige\u00bb selvom de norske loven uansett l\u00f8pende m\u00e5 oppdateres med EU-rett. Importvern for landbruket trumfet alt #idioti"
    },
    "1366876119132213249": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenk at s\u00e5 mye av v\u00e5rt bistandsbudsjett g\u00e5r til humanit\u00e6r innsats i Syria, og ingenting til Canada. Skikkelig skjev #skjevfordeling!"
    },
    "1366895748202323976": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821081575751681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trotli @Staales1 Vannari! N\u00e5r eg ha ede habbis mi ska eg ha ei badle. F\u00e5 med stikkd\u00e5se au. Kossen gj\u00f8r eg de? Godkjente?"
    },
    "1366899413990469634": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; gifte seg med sin partner, ikke defineres som \"n\u00e6r familie\" av @Hoyre? At det er krav om ekteskapsattest for innreise, uten mulighet for de som SKAL gifte seg?"
    },
    "1366899415907237888": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at kj\u00e6rester, forloveder, besteforeldre og andre familiemedlemmer har ikke mulighet til \u00e5 komme til Norge i det hele tatt? Ikke med test f\u00f8r avreise, test ved ankomst, test i l\u00f8pet av karantentiden, ikke med hjemmekarantene eller karantenehotell i 10-14-20-50 dager."
    },
    "1366899417832374275": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899415907237888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at regjeringen ikke definerer foreldre til de over 18 \u00e5r som \"n\u00e6r familie\"? De f\u00e5r heller ikke innreise.\nEller at besteforeldre ikke anses som n\u00e6r familie? Det er s\u00e6rlig vanskelig for familier med hele eller deler av slekta i utlandet, fordi de mangler nettverk i Norge."
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366909959800250368": {
        "author_id": "1291059995698769921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hengaw: 22 kurdere ble arrestert  av sikkerhetsstyrkene i Den islamske republikken Iran p\u00e5 sikt for politiske, sivile og ideologiske aktiviteter. https://t.co/9dhpGMSpy7"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367007425044377601": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fokus p\u00e5 fremover mens vi venter p\u00e5 at lockdown skal oppheves \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/RezLJycwFN"
    },
    "1367009985218162691": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente @KToppe Sette ned aldersgrensen til 14 \u00e5r er nok en god start \ud83d\ude42"
    },
    "1367017601625444354": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fuglevern @nationen @miljodir @kldep @Rotevatn @erna_solberg Sleng med skader p\u00e5 fugl for\u00e5rsaket av katter i samme rapport da \ud83d\ude42"
    },
    "1367018823367458816": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "874265824110010370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente Ved \u00e5 sette ned aldersgrensen p\u00e5 kj\u00f8p av alkohol?"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367032183223963650": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031123633729540",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HallvardNotaker: M\u00e5 vi gjennom samme dansen hver gang lekkasjene kommer fra Nasjonal transportplan? Det f\u00f8lger ingen penger med planen,\u2026"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367043528652709888": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993713805873156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Jeg heller selv mot boikott, men hva er det som skjer med evnen til kritisk refleksjon hos QatarVM-Twitter, \u2018a? Uenighet om det klassiske utenrikspolitiske dilemmaet boikott vs dialog er \u00abl\u00f8gn\u00bb, mens \u00e5 legge til grunn at 6500 personer har d\u00f8dd ifb med anleggsbyggingen passerer \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367046794039992323": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027642751463424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Er vel ikke helt utenkelig at en \u00abdialog\u00bb med hyeneflokken tross alt vil funke bedre for deg her enn at du... boikotter dem, eller?"
    },
    "1367051527341408256": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046318145884160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbirkedal @HallvardNotaker Det st\u00f8rste problemet er at \u00f8stlendinger skal klemme folk hele tiden, noe pandemien heldigvis har satt en stopper for."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367057481810259970": {
        "author_id": "1565780678",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367050178780348416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinHoHoHoHo @delveien @VartOslo Som syklist \u00f8nsker jeg meg minst mulig salt. De eneste gangene jeg ikke vil bruke sykkel er n\u00e5r saltlaken ligger i gatene."
    },
    "1367063906804523008": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011969501454343",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@schish76 Det er berre \u00e5 sette Cappelen, Jensen og nokre reinssamar med scooter p\u00e5 saka. Sputnik-comeback. F\u00e5s kj\u00f8pt p\u00e5 ein bensinstasjon n\u00e6r deg."
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367066340159348737": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LeneWestgaard: Tror du p\u00e5 det du selv tenker? Feilinformasjon kan over tid p\u00e5virke hvordan du tenker \u2013 og hva du tror p\u00e5. Det kan bli r\u2026"
    },
    "1367070597168189440": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572841601646598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brinchern @roarhagen Tegningen handler om hvem Frp-eren er, ikke om hvem Frp er mot."
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367090072747712513": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887307366846468",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse V\u00e5re hjerter bl\u00f8r"
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367100015253069825": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736126136975362",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @parmenidesen: Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1367105615605215235": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 ti langrenns\u00f8velser for menn i VM 2019 og 2021 har Norge tatt 9 gull. \nResten av verden (=Bolsjunov) 1.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106542324088836": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husker ikke om det var etter barneskirennet eller en senere stafettspurt-seier, men TV-bildene av en \u00abartig\u00bb Northug som aggressivt roper at en av lagkameratene skal kysse skoen hans renner meg i hu n\u00e5r jeg n\u00e5 ser Holunds r\u00f8rende seiersintervju. #nrksport"
    },
    "1367108423830147075": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Medaljefordeling, langrenn, menn.\nVM 2019 og 2021. pr. 3.3.22:\n\nNOR 9  - 3 - 5  17\nRUS  1 - 5 - 2   8\nFIN    0 - 1 - 1   2\nITA    0 - 1 - 1   2\nFRA  0 - 0 - 1   1\n\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367136742155964417": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Deilig!!"
    },
    "1367136781662117889": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: L\u00f8gnen kan bli avsl\u00f8rt \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Krisem\u00f8te i hjernevaskavdelingen til Fake News. https://t.co/UvSmgZTp6U"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367143378916413454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I disse dager er det 25 \u00e5r siden jeg meldte meg ut av SV, etter 15 \u00e5rs medlemskap (ja, jeg er s\u00e5 gammel). Hvordan markerer man slikt? Tenner et duftlys?"
    },
    "1367143831326646274": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143666012274693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Glette Du sier noe."
    },
    "1367144334240468992": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144124068073472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Som byr\u00e5det dessverre har stengt."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367144789221769217": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Akkurat det laget og den rekkef\u00f8lgen jeg \u00abtok ut\u00bb i g\u00e5r:\nWeng og Weng m\u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. Johaug m\u00e5 gi Fossesholm s\u00e5 stort forsprang som mulig.\nDa er det mulig \u00e5 snyte Sverige for gullet.\n#stafettkvinner #angrepsposisjon #vmOberstdorf2021"
    },
    "1367146052546154501": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144728450527234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Jeg satt i et skikkelig renegatsentralstyre i SU, med bl.a. Raymond Johansen og Paul Chaffey. Flere av oss sm\u00e5fisker forsvant ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367148166991216649": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er det mest sannsynlige. Men \u00abdr\u00f8mmescenariet\u00bb er at Weng og Weng klarer \u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. https://t.co/fHqywqFgtW"
    },
    "1367163568555229186": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367001403735080960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia Har blitt et \u00e5r eldre."
    },
    "1367164234413531136": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151942825304073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Melbollemusa Det kan v\u00e6re tungt, inntil du blir syk."
    },
    "1367167943772102659": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367166411701964801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Det skal bli s\u00e5 ubeskriveleg deilig \u00e5 f\u00e5 H\u00f8gre og sperregrensepartia ut av regjeringskontora og f\u00e5 inn mennesker av kj\u00f8t og blod. Populisme du liksom."
    },
    "1367171749977223169": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367066878892466178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Vi f\u00e5r h\u00e5pe at i koronaen ikke legger hindringer for Pappvinfestivalen i August."
    },
    "1367172628830650374": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "VG har vel ingen h\u00f8g tillit. Steiro er no der enno. Dette var ei VG-sak meint mot same parti, igjen. #journalistikk #kilder #dax18"
    },
    "1367173341459668993": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168639003222017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Det er vel no over 1 m\u00e5nad sidan NRK-korrespondenten fekk si i Moskva. Kor det g\u00e5r med han? https://t.co/qvg55fxBoo"
    },
    "1367173956801880069": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104308471336970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ God morgen karbo, v\u00e5knet vist fra en 4 m\u00e5nders koma.... hyggelig \u00e5 se deg igjen\ud83d\ude02"
    },
    "1367174263329939460": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174105217269762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ kom p\u00e5 f\u00e5rtn\u00f8rt, s\u00e5 tar vi en 1v1 da"
    },
    "1367174988248276994": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Pappvinfestivalen til sommeren st\u00e5r i fare for \u00e5 bli avlyst p\u00e5 grunn av pandemien."
    },
    "1367175564918988809": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174988248276994",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: Pappvinfestivalen til sommeren st\u00e5r i fare for \u00e5 bli avlyst p\u00e5 grunn av pandemien."
    },
    "1367177118388547591": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031395395252224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken SV skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men ellers er det p\u00e5fallende stille fra den kanten om en s\u00e5 stor og viktig reform."
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180348401070085": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367131902465822720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt @bmoxnes R\u00f8dt skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men det er p\u00e5fallende stille fra den kanten. Debatten g\u00e5r ellers  h\u00f8yt om  om en viktig og banebrytende reform. Ikke minst for de nederste ved bordet."
    },
    "1367182842594275339": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367099374703161344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix @Grest_ De har en m\u00f8kkajobb, og trenger all mulig st\u00f8tte."
    },
    "1367190021204246534": {
        "author_id": "27314433",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366437398574473219",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KriseKarro @grevlingmamma Ja, og det har til n\u00e5 ikke v\u00e6rt noen aldersgrense p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5lene. Det er svart unge mennesker som har f\u00e5tt sp\u00f8rsm\u00e5lene.Jeg kan ikke skj\u00f8nne at disse sp\u00f8rsm\u00e5lene gir noen grunn for \u00e5 konkludere hvilket kj\u00f8nn man er."
    },
    "1367195470536212481": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173305535524873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Klarer du \u00e5 hoppe over et kosteskaft som du holder p\u00e5 tvers foran deg? Kjente en gamling som holdt p\u00e5 med det langt opp i \u00e5rene."
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221310745702400": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214496251576320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arkivirvar1 @KjerstiBjorkmo Ikkje anna vente sauen er svart i skallen n\u00e5r dei driv med kolfyrte damplokomotiv. Fysj for milj\u00f8svin. Stakkars Goathsau.:)"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367225570891870213": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223529217875970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VartOslo: V\u00e5lerenga st\u00f8tter Troms\u00f8s initiativ til norsk boikott av VM i Quatar neste \u00e5r https://t.co/rtJj7iLJsg"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367232313566887938": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023761795481602",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Ble helt krank etter for mange Tibetanske riter. Men n\u00e5 retter det seg ganske raskt."
    },
    "1367233557261918210": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Ja det er inn i hampen ondt. Hostet du opp noen bein ? Ja det er ikke noe \u00e5 le av, det er ondt det og."
    },
    "1367234878908030985": {
        "author_id": "587432713",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fryktelig svakt \nBruno og Rashford tomme for energi, da har dette laget lite \u00e5 by p\u00e5. \nShaw godkjent, ellers labert over hele linja."
    },
    "1367243073378390016": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240866784555011",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Riksadvokaten @pcfrolich @nnpf3 @btno @db_nyheter @NRKno Tror ikke noen tar tak i det. Polisen har alltid brutt sine lover og regler n\u00e5r det passer dem. En lukker \u00f8ynene for s\u00e5nt."
    },
    "1367248354455867393": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367203805515968517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Joanna_Rz @HowieHedde @k_arctander @Raudt Nei, den Troms\u00f8avdelinga er n\u00e5 fremdeles litt stalinistisk. St\u00f8tter bygging av badeland til 1,3 milliarder, og legger ned bydelsbassenger."
    },
    "1367249551577534467": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180348401070085",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Raudt @bmoxnes R\u00f8dt skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men det er p\u00e5fallende stille fra den kanten. Debatten g\u00e5r e\u2026"
    },
    "1367249824253411329": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367177118388547591",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @audunlysbakken SV skal etter sigende st\u00f8tte rusreformen. Men ellers er det p\u00e5fallende stille fra den kanten om en s\u00e5 s\u2026"
    },
    "1367250351104135168": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366320446329790464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Partiet Hvor er MDG i debatten om Rusreformen, en h\u00f8rer ikke stort derifra."
    },
    "1367250449770967042": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367250351104135168",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Partiet Hvor er MDG i debatten om Rusreformen, en h\u00f8rer ikke stort derifra."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367272866757169153": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367254874581323779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Joanna_Rz @HowieHedde @Raudt Du finner det midt i skil\u00f8ypa p\u00e5 toppen av Troms\u00f8ya. Et prestigebygg for politikerne. Slike bygg finnes i alle  norske byer. Ikke minst i Oslo. Bare g\u00e5 ned i det som en gang var ei vanlig havn for skip. Lossing og lasting var det p\u00e5 alle kaier. Hva er det n\u00e5?"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367392143053107200": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nydelig dag for utekontor \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/hssySBlvrb"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397804012888064": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367254874581323779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Joanna_Rz @HowieHedde @Raudt Badelandet i Troms\u00f8 ble vedtatt av H\u00f8yre mfl. De startet grunnarbeid. De r\u00f8dgr\u00f8nne videref\u00f8rte og fullf\u00f8rte. Bygget ble over dobbelt s\u00e5 dyrt som beregnet, pga uvett, politisk inkompetanse, elendig planlegging osv. Samtlige partier var med p\u00e5 skandalen, unntatt  en lokal byliste."
    },
    "1367400405613871104": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400122821324803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersParmann Forn\u00f8yde partimedlemmer er bra. Demokratiet trenger dem."
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367434595730411521": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367233557261918210",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GeirGabrielsen: @Adriansen Ja det er inn i hampen ondt. Hostet du opp noen bein ? Ja det er ikke noe \u00e5 le av, det er ondt det og."
    },
    "1367434809732169731": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433756953427968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ For mye styr, dessuten har jeg ikke s\u00e5 mange klare meninger. Jeg hopper litt hit og dit, etter behov. Har stemt p\u00e5 4-6 partier."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435162263388165": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Med store, \u00e5pne flater (som du sikkert har) fungerer den fint."
    },
    "1367435535132811265": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Samme opplevde jeg da jeg gikk inn i en hotellobby i Stavanger. Alle snudde seg og tenkte \"der kommer han fra Oslo\"."
    },
    "1367436759068528647": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430119317524482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Jeg vil ikke kverulere, og du kan dette mye bedre enn meg, men er dette egentlig feil av Kk? Et mindretall uttaler seg positivt til forslaget. Dermed uttaler flertallet seg ikke positivt, selv om noen av dem kan v\u00e6re i tvil."
    },
    "1367438131935539202": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437480987922432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Men heller ikke de i \"vet ikke\" er \u00e5penbart klare for \u00e5 st\u00f8tte forslaget. De vil (forel\u00f8pig) ikke avkriminalisere. Dermed mener jeg at Kk har sitt p\u00e5 det t\u00f8rre. Men jeg gir meg her."
    },
    "1367439528198299652": {
        "author_id": "416511546",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957948829220864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas @jcelden @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Kan det v\u00e6re at politiet drev en beskjeden registrering av en narkopolitisk opposisjon fram til 2015 ??  Etter den tid var det ikke lenger klima for denslags."
    },
    "1367441901482295296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367440868165181443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BFuglset @svelle @kiheger Nok en ulempe."
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367460563492732929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459480984834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Jeg vet ikke hva Klassekampen som avis mener om dette. Min vurdering er at tittelen er dekkende, men kanskje til \u00e5 misforst\u00e5. P\u00e5 den annen side har Dag h\u00f8yere utdannelse p\u00e5 feltet (meningsm\u00e5linger), s\u00e5 han har sikkert rett."
    },
    "1367463802682437643": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 82,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klasse av Charlotte Kalla \u00e5 stille til intervju. \nHun er, stakkar, helt s\u00f8nderknust. Inviteres til \u00e5 klage p\u00e5 sm\u00f8ringa men lar v\u00e6re.\nN\u00e5 har svenskene den samme uvirkelige f\u00f8lelsen nordmenn hadde under stafettene i Sotsji-OL.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367464857856053249": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464277439881220",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nei. Hadde ikke vondt i ryggen el.l. Det gikk d\u00e5rlig. Men selv om hun \u00e5penbart hadde ski som ikke gikk ville hun ikke kaste sm\u00f8rerne under bussen. Bare sa at det gikk tungt. https://t.co/2YvSg1HlYN"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367465392583630848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238564342345734",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Det er jo helt str\u00e5lende for norsk idrett at @abidraja \u00e5pner for at det skal bli gjort grundige vurderinger... \n\n https:/\u2026"
    },
    "1367466591022182400": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393971320799237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Bak gullgliset er det mye frustrasjon noen og en hver b\u00f8r ta tak i. N\u00e5 m\u00e5 \u2066@marenlundby\u2069 og hennes kolleger f\u00e5 de mulighe\u2026"
    },
    "1367471291096252421": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469239083368450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ Og dette partiet er jeg en naturlig stifter av, mener du?"
    },
    "1367472991093878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472397444612098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Ok, jeg er ogs\u00e5 leser. Hva Braanen mener, har jeg f\u00e5tt med meg. Ikke den angivelige kampanjen."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367497277099622413": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint med leserkontakt:\n\u00abVettu, jeg leser i Aftenposten at Frank Rossavik har brukt h\u00f8reapparat fra han var fire \u00e5r...\u00bb\n\u00abIkke noe \u00e5 skryte av. Jeg har brukt h\u00f8reapparat i tjue \u00e5r\u00bb, sier min mann p\u00e5 snart 77."
    },
    "1367497931557863426": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497411887775759",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@larsaalgaard Reisning \u2026 har han ereksjonsproblem?"
    },
    "1367498290531627009": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498025770381320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ En av grunnene er at jeg ikke lenger jobber i BT. Jeg har v\u00e6rt i Aftenposten siden 2016."
    },
    "1367500038537154562": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494718515478534",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Er det Kim Kardashian som b\u00e6rer den, eller annan rik, hip amerikanar, s\u00e5 var det vel BlackBerry og Htc som var greia, pre-iPhone."
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367511592276013064": {
        "author_id": "109840833",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge krever gransking av overgrep i Tigray\n\nNorway demands investigation of abuse in Tigray https://t.co/wKWBAaJ2IX"
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367521887228731392": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Som for eksempel?  Eg greier ikkje \u00e5 kome p\u00e5 noke spesifikk p\u00e5skemusikk, bortsett fr\u00e5 s\u00e5nn Jesus-greier, Gud forby!"
    },
    "1367523760866287618": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kvifor bryr folk seg med \u00e5 konfrontere regjeringa med noke som helst? Dei er no berre heilt f\u00f8kkings amejzing, i fylgje dei sj\u00f8lv. #dax18"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524166237364229": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523438278107136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @burndogburn Oj, har eg hamna i ei episode med \"Du skal h\u00f8re mye!\""
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367526485733634058": {
        "author_id": "966251334960902144",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Arbeidsinnvandring; Jordb\u00e6rplukkarane har 125kr/t i startl\u00f8n, alts\u00e5 \u00e5rsl\u00f8n p\u00e5 ca.240000kr \u00e5ret m feriepengar. P\u00e5 fiskemottaka er startl\u00f8na for fagarbeidar 375000kr i \u00e5ret m f.pengar. \"Nordmenn vil ikke ha desse jobbene.\" Pisspreik, det har kun med l\u00f8na \u00e5 gjere. #dax18"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    }
}