{
    "1364997598113751041": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364990068319023110",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@baardamundsen @jveberg Du tillegger oss mening om at vi \u00f8nsker mest mulig biler i by. Det vi jobber for er at bilene som fins skal v\u00e6re elektriske. Mangel p\u00e5 lading hindrer ikkje bilhold, men er effektiv m\u00e5te \u00e5 fremme fossilbiler p\u00e5"
    },
    "1364998297807544320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Du imponerer i og utenfor hoppbakken @marenlundby - gratulerer med VM-s\u00f8lv \ud83e\udd48\ud83d\udc4f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4    \ud83d\udcf8 @alex_henn @oberstdorf2021 @Norskijump #LikeMuligheter #LO #RSM #Coop #Thon https://t.co/8Nw57E0IRh"
    },
    "1364998696908152836": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364729960661999616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund @baardamundsen Feil. Ingen andre enn elbilistene selv betaler for egne biler. Og elbilister i borettslag betaler for egen str\u00f8m."
    },
    "1365003488334385153": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365002388495503363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund @baardamundsen Sist vi sjekka betalte elbilistene stort sett ogs\u00e5 bompenger og trafikkforsikringsavgift. Men kjedelig med debatt n\u00e5r ein skal vere presis"
    },
    "1365009556955418624": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364694800889499654",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg Tipper 60-\u00e5rene vil bringe en hyggelig jobb i Europa et sted med \u20ac500.000 i l\u00f8nn uten personskatt, privatsj\u00e5f\u00f8r, og en gratis grandios bolig og alt det andre som h\u00f8rer med. Alt betalt av Europas skattebetalere! Til lykke!"
    },
    "1365009941434662917": {
        "author_id": "1359262138947239939",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364705862565134336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Tror n\u00e5 alle forst\u00e5r at du ikke har noe p\u00e5 Stortinget \u00e5 gj\u00f8re! Du lever p\u00e5 skattebetalernes regning og er innvandrer til Oslo og \u00f8nsker og komme p\u00e5 Stortinget for Oslo ! Rask karriere for en innvandrer! Du , Listhaug og Gjedde er dyre for partiet! \u00d8deleggende!"
    },
    "1365010806035857411": {
        "author_id": "1359262138947239939",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359565235229777922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Tror n\u00e5 alle forst\u00e5r at du ikke har noe p\u00e5 Stortinget \u00e5 gj\u00f8re! Du lever p\u00e5 skattebetalernes regning og er innvandrer til Oslo og \u00f8nsker og komme p\u00e5 Stortinget for Oslo ! Rask karriere for en innvandrer! Du , Listhaug og Gjedde er dyre for partiet! \u00d8deleggende!"
    },
    "1365020006141067268": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364710528573177857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Vi kan ikke la private barnehagedrivere bestemme hvor mange barnehageplasser vi trenger i kommunen! R\u00e5dmannens tall og st\u00f8rrelsen p\u00e5 barnekull viser at vi har nok plasser med buffer, slik det er i dag!"
    },
    "1365021339191492611": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn er de letteste \u00e5 hjernevaske:\n\nhttps://t.co/U1ICPhFK08"
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365025349105553408": {
        "author_id": "1323016651026108416",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365023648193601536",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: - Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fr\u2026"
    },
    "1365029375209529348": {
        "author_id": "1272435071371358208",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hvem skal prioriteres i vaksinek\u00f8en? NAKU mener personer med utviklingshemming b\u00f8r prioriteres opp. https://t.co/69ariMZX7S #korona #Covid-19"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365041710263382022": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skal man si? Hva KAN man si? https://t.co/UO555aG1j7"
    },
    "1365046403437854721": {
        "author_id": "2870559848",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Liste over topp fire i tilgjort skuespill n\u00e5r de blir sinte: \n1)@gauseth \n2)@skolemorten \n3)@MagnusBarstad \n4)@JARiiseOfficial \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1365052548214890499": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364638343867293699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Ved midnatt kommer det h\u00f8yeste d\u00f8gnsmittetallet for Norge p\u00e5 over en m\u00e5ned. Oslo har hatt to 24-timersperioder p\u00e5 rad med 191 tilfeller. Dette i f\u00f8lge tall fra MSIS. https://t.co/izmSnVUVBl"
    },
    "1365054309176651783": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den stigende smittetrenden i Norge fortsetter. Ved midnatt kommer det h\u00f8yeste antallet registrerte smittede for landet i l\u00f8pet av ett d\u00f8gn p\u00e5 over en m\u00e5ned. I Oslo har det n\u00e5 v\u00e6rt to 24-timersperioder med 191 tilfeller p\u00e5 rad. https://t.co/pqHLsaryaW"
    },
    "1365104742888833030": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364561863934115840",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KarinaMowinckel: Fra 19. mars 2020 regnes ikke lenger Covid-19 som en infeksjonssykdom med store konsekvenser. Neil Ferguson (som allti\u2026"
    },
    "1365107621431291904": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365085885063127040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov P\u00e5 hvilken m\u00e5te er @GOP drittsekker?"
    },
    "1365125106305916928": {
        "author_id": "738269408003383296",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364974287246020609",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KarinaMowinckel: Hvorfor kreves ikke obduksjoner av de avd\u00f8de for \u00e5 f\u00e5 mer kunnskap om Covid og bedre epidemiologiske tall? Hvorfor bli\u2026"
    },
    "1365143549587644419": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365140791769894912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @FreeMediaInfo1 @DemokrateneN @mariusknulst @miffno Salmenes bok 64:1-10\n\n   3 Skjul meg for banden av voldsmenn,\n          for hopen av dem som gj\u00f8r urett.\n\n  4 De gj\u00f8r sin tunge skarp som et sverd\n          og sikter inn pilene, de bitre ordene.\n\n  6 De styrker hverandre med onde ord. https://t.co/VOxqKrU42i"
    },
    "1365144768058130434": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365042658184486913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @dagfinnarne @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Disse Sovjetiske bolsjevik j\u00f8der de dro videre Fra USSSR til Sovjet-Israel og videre til Regjeringen i USA p\u00e5 doble pass og skaper USSA\n\n\u00c5penbaringen 20:8\n\nDe utgj\u00f8r de Gog&amp;Mag som skal spotte Den Hellige Stad, og g\u00e5 til krig mot alt s\u00f8mmelig og gudelig \n\nhttps://t.co/gc2UyNzFWq"
    },
    "1365169130878492675": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365036986621440000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @mariusknulst @FreeMediaInfo1 @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Mon tro om kirkens biskop vil mene at Gud er antisemittisk n\u00e5r satanistiske Gog&amp;Magog (sovjet-j\u00f8dene) tr\u00e5kker ned gatene i den Hellige By Jerusalem.. , og Gud finner \u00e5 m\u00e5tte gripe inn - se \u00c5p. 20:9, f\u00e5 slutt p\u00e5 ondskapen, myrdingen, l\u00f8gnene ?\n\n@miffno \n\nhttps://t.co/HAevwB1yoA"
    },
    "1365170024307187714": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365169130878492675",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @mariusknulst @FreeMediaInfo1 @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Satanister st\u00e5r i den Hellige By (Jerusalem), \u00c5p. 20:8-9\n\nGog og Magog over Norge og Europa\nhttps://t.co/DOMHRGDyXU\n\nGog og Magog krigen er godt igang\nhttps://t.co/gc2UyNzFWq"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365190553206464513": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365075940544512002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lektorkindberg @Regjeringen Dette beviser at dagens @regjering \u00f8delegger velferdsgoder som Arbeiderpartiet har innf\u00f8rt - jeg skammer meg n\u00e5r vi ser igjen at det er bare de rike som skal subsideres. S\u00e5 folkens IKKE stem p\u00e5 #Partier som i dag sitter i regjeringen."
    },
    "1365190987841175554": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364633104149798917",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @erstang: Hvorfor fins det ikke andre \"biler\" som Isbilen?\nHvor er Vaffelbilen?\nKanelbollebilen?\nJeg tror det er et stort uutnyttet mark\u2026"
    },
    "1365192061985697792": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365190974662656000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Jo. Den Norske Amerikalinjens skip M/S Kristianiafjord, tok vel de 300 j\u00f8diske banditter fra New York via Halifax til Stockholm , hvor de ble finanisiert videre fra \"svenske\" bankier Aschberg til St. Petersburg senere Leningrad om jeg husker riktig.. \n\nhttps://t.co/mDUFqPzZ6v"
    },
    "1365192863068340224": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364931355398799361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @bettibettsin Dette ventet jeg ikke. En helt utrolig reaksjon p\u00e5 disse herlige b\u00f8kene. H\u00e5per ikke kommuner rundt om i landet svartelister Harry Petter universet p\u00e5 bakgrunn av noe som dette."
    },
    "1365197926423814144": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Overlever dette flyselskapet \u00e5r 2021 ??\nhttps://t.co/B1qsxrJ0u9"
    },
    "1365197955490283521": {
        "author_id": "25977779",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abJeg kjenner kvinner som ikke kan rygge og innvandrere som kj\u00f8rer rett fram i lyskryss. Skal de ogs\u00e5 teste seg?\u00bb Forkjemperen for \u00e5 oppheve helseattest for eldre kan virkelig argumentere. https://t.co/GNPUXTz1Yk"
    },
    "1365202291175915525": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364991010732933122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristianGunder @Folkehelseinst Vil alltid v\u00e6re en diskrepans mellom hva som er smart og logisk og hva optikken i norsk politikk tillater"
    },
    "1365202443395608578": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365196988623519747",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar hva med inntekt?"
    },
    "1365202733016506368": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365119275921518596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Det er enda et eksempel p\u00e5 maktk\u00e5te mannfolk som gj\u00f8r hva som helst for \u00e5 v\u00e6re i sitt harem."
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365206202951622657": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor \u00e5pner du Norge mer og mer ???\nHelseminister Bent H\u00f8ie: \u2013 Jeg er bekymret for de h\u00f8ye smittetallene\nSmittetallene stiger b\u00e5de nasjonalt og i hovedstaden. \u00d8kningen bekymrer helseminister Bent H\u00f8ie (H).\nhttps://t.co/esOA871UCu"
    },
    "1365206470485303300": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198517128544259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Massemorderen Bronstein/Trotsky bodde i en hytte v/Gj\u00f8vik, mens venner i Arbeiderpartiets \"Mot Dag\" bevegelse pr\u00f8vde - i kristen oversetting betyr heller et mer ugudelig \"Mot Natt\" , Edvard Bull, s\u00f8nn til Edvard Isak Hambro Bull bok i 1923 signaliserte\n\nhttps://t.co/AWtnPWJ0qF"
    },
    "1365206926565515265": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir helt satt ut av det som skjer i TV-studio\nPRESSEKLUBBEN (TV 2): Siv Jensen fikk en helt spesiell overraskelse p\u00e5 direkten.\nhttps://t.co/ULV4XHUXV7"
    },
    "1365209675730477059": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365208357162917888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Var det der han 'l\u00e5nte bort' kona si ? \n\nJeg synest \u00e5 huske at det var swingers greier i den sammenheng... de sosialistene er jo ikke s\u00e5 mye for kristne s\u00f8mmeligheter\n\nSer vi jo p\u00e5 NRK barnetv n\u00e5r de l\u00e6rer barn \u00e5 onanere og slikt.. uskylden skal tidlige drepes. satan m\u00e5 f\u00e5 dem https://t.co/ZDExP0IXXm"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365215247334785026": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213854385504256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Ja, jeg husker jeg synest det var leit n\u00e5r j\u00f8diske Stoltenberg angrep uskyldige Libya.. det var et godt land, men de trengte v\u00e5penet \"migrasjon\" mot oss\n\nJeg tenkte dette f\u00e5r de jo ta p\u00e5 sin egen kappe, dette vil ikke Norge og jeg ha noe ansvar for.. \n\n#UnderTheRose #ChathamRule https://t.co/pnyQbT6tK7"
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365222173246427139": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365219847035043840",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @heiabrann: Eya TIL! Her er det bare \u00e5 henge seg p\u00e5 @skbrann https://t.co/Q9Zc4PA7yu"
    },
    "1365222194373160969": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365223463015899136": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222824907075587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm Menneskerettigheter og mye annet."
    },
    "1365227010038116352": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365225449283059713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Har ikke +. Hva handler dette om ?"
    },
    "1365228437657559042": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365227856712921088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Ja helt enig. Ogs\u00e5 mye korrupsjon involvert i prossesen som f\u00f8rte til Qatar fikk VM. Lille Qatar"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365230333801738240": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Laderett i borettslag: \u2013 En seier for fellesskapet. Olai og Vivi Solheim har kjempet i mange \u00e5r for \u00e5 f\u00e5 satt opp en ladeboks i borettslaget. \u2013 Den nye lovgivningen gj\u00f8r at vi endelig kan se en l\u00f8sning, sier de.\n\nhttps://t.co/iTLzJTTJaR #elbilforalle #norskelbilforening"
    },
    "1365230749029433344": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365047578799312900",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealKEEilertsen @BDjup @frp_no @Hoyre @HoyreTina Norge er allerede det lavutslippsamfunnet som EU ser for seg \u00e5 v\u00e6re i 2050.\n\nhttps://t.co/gIZSFm3PQl https://t.co/PoWKkySZIs"
    },
    "1365234572217221121": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I mange \u00e5r har vi kjempet for folk som Olai og Vivi. Med den nye laderett i borettslag er dette en sier for felleskapet. Og en seier for Olai og Vivi som n\u00e5 kan se en l\u00f8sning med \u00e5 f\u00e5 satt opp ladepunkter i deres borettslag i Oslo \u26a1\ufe0f\ud83d\udc4d #norskelbilforening \nhttps://t.co/iTLzJTTJaR"
    },
    "1365236985644912640": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\"Denne tolkningsuttalelsen hadde aldri kommet hvis ikke Elbilforeningen hadde st\u00e5tt p\u00e5. Her ser man tydelig verdien av \u00e5 ha en forening som kjemper for elbilistenes interesse.\" sier Olai Solheim fra borettslaget Kalbakken i Oslo \u26a1\ufe0f\ud83d\udc4d #elbilforalle  \n\nhttps://t.co/iTLzJTTJaR"
    },
    "1365261648257310722": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva trenger Norge n\u00e5? Realisme, ikke populisme"
    },
    "1365263911180767232": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1093408740974444544",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hustad kler av AP https://t.co/FtlvIn1y62"
    },
    "1365264497762570246": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "835805086253215744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnipsDK: Juridisk abort er ligestilling! #laulm17"
    },
    "1365264838491054080": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365261859109109763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Kj\u00f8per du via AS eller privatperson? Vis du kj\u00f8per som privatperson m\u00e5 du vel ha en inntekt ogs\u00e5 ?"
    },
    "1365266055636148224": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe som har irritert meg lenge i den norske debatten, er at motstandere av aktiv d\u00f8dshjelp alltid drar Nederland-argumentet. Det er faktisk ikke en slik modell forkjemperne argumenterer for."
    },
    "1365267057751846916": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dersom et kommentarfelt skal avgj\u00f8re hvorvidt en medieakt\u00f8r er stuerent eller ei, s\u00e5 f\u00e5r alle stryk."
    },
    "1365273636773498880": {
        "author_id": "1309459346921848833",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365260999973097472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Justisdep: Fra og med mandag 1. mars vil dagpendlere fra Sverige og Finland igjen kunne komme p\u00e5 jobb i Norge under et strengt test- og\u2026"
    },
    "1365274365428908034": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal elbilandelen videre opp i hele Tr\u00f8ndelag, m\u00e5\npolitikerne sette fart p\u00e5 hurtigladerbygginga og slutte\n\u00e5 fjerne elbilfordeler, skriver fylkesleder i Tr\u00f8nderlag elbilforening St\u00e5le Langolf i @adresseavisen #elbil #elbilforalle #norskelbilforening \nhttps://t.co/LdauhKSINh"
    },
    "1365275778519339016": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Flere elbiler betyr renere luft for oss alle. Reduserte utslipp fra veitrafikk \u2013 og spesielt elbiler \u2013 er hoved\u00e5rsaken til at 73 prosent av kommunene hadde lavere utslipp av klimagasser i 2019 enn i 2018, viser nye tall fra @miljodir \u2705\u26a1\ufe0f#elbil #milj\u00f8 \n\nhttps://t.co/Zal7xHO84B"
    },
    "1365278790973284361": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 p\u00e5 mine aksjer og fond i Nordnet blodr\u00f8de overalt, lukket appen etter 3 sek\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1365279536422785025": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe av det media dekker d\u00e5rligst, er russemusikk. Det er ingen russemusikk som er for dr\u00f8y, siden det ikke forekommer faktiske uttalelser ,men satiriske utspill."
    },
    "1365280008701362176": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sm\u00e5partier har for mye makt. Derfor m\u00e5 sperregrensen heves til 6 %"
    },
    "1365280343771742210": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ler alltid n\u00e5r jeg f\u00e5r vite at noen er f\u00f8dt i 1969"
    },
    "1365282970827976705": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365234513165615106",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@j3ger1x Helt klart n\u00e5r det bare renner penger ut av kassa og ingen vil investere mere, enn de har gjort.\nSpennende tider, vi for f\u00f8lge med fremover."
    },
    "1365283417240326146": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365206971176153091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hejano Jeg skj\u00f8nner meg ikke p\u00e5 folk som stemmer FRP,"
    },
    "1365287388755472384": {
        "author_id": "1024370707315216384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286528512126982",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: @HCHolte du svarer hvordan det skal fungere, ikke hvordan VIRKELIGHETEN er. Syke AAP mottakere er truet med trekk og s\u2026"
    },
    "1365288964027015168": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365288244615725058",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Hoyre @Lovemammaene @norilco_norge @SVparti Var ikke det der ordnet opp i da?"
    },
    "1365289290952028160": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286528512126982",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: @HCHolte du svarer hvordan det skal fungere, ikke hvordan VIRKELIGHETEN er. Syke AAP mottakere er truet med trekk og s\u2026"
    },
    "1365289959234633733": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365269836536950785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LaffenG Du er overkvalifisert"
    },
    "1365290190659543045": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365289885943357440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Hoyre @Lovemammaene @norilco_norge @SVparti Uff, kjenner jeg begynner \u00e5 f\u00e5 nok."
    },
    "1365299715072536576": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Vanligvis er det 75 - 100 bruktboliger ute i omr\u00e5det jeg jobber mest i p\u00e5 denne tiden av \u00e5ret. Akkurat n\u00e5 er det 28 (!) bruktboliger til salgs."
    },
    "1365307401335951367": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365223493432971264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Dette er ikke ferie, det er permittering uten l\u00f8nn. Jeg skj\u00f8nner at Musk vil kalle det ferie, men E24 burde vite bedre\nh\u2026"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309697545433097": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363417402776649729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix M\u00e5 innr\u00f8mme at jeg blokkerer haugevis med kontoer. Det lyser jo fake-konto av de fleste av dem. De skal ikke f\u00e5 misbruke min konto p\u00e5 noe vis. Men andre har et innhold s\u00e5 langt utenfor mine  interesser, - som ensidig fokus p\u00e5 sex eller ulike ekstreme ideologier. Gidder ikke!"
    },
    "1365311750925676547": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364652094632960001",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KarlEldar: Glad for at min fagforening, Psykologforeningen, st\u00f8tter rusreformen! Det var viktig!  https://t.co/EUn1I5MMTC"
    },
    "1365312423310340098": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004283587022849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerVassbotn: Kva er poenget med eit forsvar, om Russland skal st\u00e5 for vedlikehaldet? \u2013 E24 Kommentar av Morten Myksvoll. https://t.co/t\u2026"
    },
    "1365319869743435780": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347486520568147973",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NAPHA_nytt: Merk av datoene: Digital konferanse om boligsosialt arbeid i kommunene i mars. NAPHA og samarbeidespartnere arrangerer \u00e5rli\u2026"
    },
    "1365322739662389248": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365316781536145413",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjersvikOdd @PerVassbotn Neida.. Russland har ikke overfalt Norge. Men kanskje litt usikker p\u00e5 om vi er helt uinteressante etter hvert.."
    },
    "1365325527989510147": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365047149021585409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh Det er ihvertfall minst like dyrt"
    },
    "1365329128988299268": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skryt/selvskryt/snikskryt:\n\nN\u00e5 er det ordentlig stollek for eiendomsmeglere i Bergensregionen. Fikk nettopp \u00e5rets fjerde henvendelse fra konkurrenter om hva som skulle til for \u00e5 \"bytte drakt\".\n\nVeldig hyggelig \u00e5 bli lagt merke til, men annenhver uke er i overkant hyppig alts\u00e5."
    },
    "1365332416865435650": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365329198672465921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe H\u00f8res spennende ut! Og for et fjellandskap \ud83d\ude0d Hvor er dette?"
    },
    "1365334813419466752": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365330843615563785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Trist at s\u00e5 f\u00e5, bare litt over 5000 n\u00e5, har skrevet under p\u00e5 oppropet. Hva m\u00e5 til for at folk skal se de som ikke er s\u00e5 heldige som seg selv? Jeg forst\u00e5r det ikke."
    },
    "1365337480464125964": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364914241132716033",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Gratulerer til H\u00f8yre som ogs\u00e5 i \u00e5r f\u00e5r 100 000,- til valgkampen av skatteflyktning i Monaco \ud83d\udcb8 https://t.co/2CRkOngJLs"
    },
    "1365338646811934723": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens kos Hummer og  Kamskjell.\n@GodMorgenNorge https://t.co/yP3BF9Mv1K"
    },
    "1365338999863320582": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235973064384514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ValestrandRoger Viktig \u00e5 huske n\u00e5r denne ble skrevet, og at verden har forandret seg.  Det er flere gode punkter man kan med seg videre fra boken, men ogs\u00e5 flere som er irrelevante i v\u00e5r levetid."
    },
    "1365341264691003403": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365205728911372289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus S\u00e5 hyggelig \u00e5 se s\u00e5 mange twitrere \ud83d\ude0a \nGod helg og fin fredag til dere alle \ud83d\ude4c \nHilsen et overopphetet ansikt i skumbad \ud83d\udec1\ud83d\ude05"
    },
    "1365348217026732034": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365338601005973507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Froggyking84 Helt supert v\u00e6r i dag, fint med litt pause en gang i blant."
    },
    "1365349156311728128": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er helt umulig \u00e5 bli mette av dette ? Jeg spiser kj\u00f8tt og poteter.\nhttps://t.co/RE4w5DgRGq"
    },
    "1365349347752349696": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365348935229931523",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Snorkfroken Hunden kunna ha v\u00e6rt hjemme, men herren handler mat."
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351929723904006": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365351333444861954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndygivesCandy Ja, tror kanskje jeg skal begynne med det."
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365352675580260355": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365349851265978373",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus Topp innspill denne her!"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365354988357173253": {
        "author_id": "3074396561",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/FxCoGB1sVY Hvem styrer mor Norge?@Hoyre @Arbeiderpartiet"
    },
    "1365357415038877698": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365351805811625986",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Jeg kjenner flere som ikke orket dette med plantebasert mat og g\u00e5tt tilbake til kj\u00f8ttkaker og poteter. S\u00e5 alle blir ikke mett og noen f\u00e5r ikke alle stoffer de trenger av vitaminer osv. Men dette er opptil hver borger."
    },
    "1365362056665460740": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365273349572747268",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Gerald_Bostock: Vil vi ha folkeavstemning om Norge skal fortsette med Parisavtalen?"
    },
    "1365362827809193991": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365349469064167439",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nye_borgerlige: Sangen om Norge?\n\n#TaNorgeTilbake #Reduserteskatter #Frihet #Nasjonalkonservativ https://t.co/7llcSX014o"
    },
    "1365365714127888388": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272419062136833",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @willynerdal1: Mener statsr\u00e5den det vil v\u00e6re best at bensin- og dieselbiler byttes ut med \u00abnullutslippsbiler\u00bb? Hareide om El-bil: Teller\u2026"
    },
    "1365366954756886534": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Klar tale.\nRegjeringen driter i konsekvensene utenlands\n\u00abM\u00e5let til regjeringen er \u00e5 halvere utslippene fra transportsektoren innen 2030. N\u00e5r vi snakker om m\u00e5loppn\u00e5else p\u00e5 dette m\u00e5let, er det utslipp som teller p\u00e5 det norske klimagassregnskapet som gjelder\u00bb https://t.co/wXPOSljamm"
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365376356826112000": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvilken film som du egentlig likte godt angrer du p\u00e5 at du s\u00e5 igjen?"
    },
    "1365376357853761542": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365376356826112000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For meg var det The Devil Wears Prada. Den er problematisk p\u00e5 flere m\u00e5ter, men den funker spesielt d\u00e5rlig n\u00e5r du har brukt de siste \u00e5rene p\u00e5 \u00e5 informere folk om at de burde organisere seg og kreve bedre arbeidsvilk\u00e5r."
    },
    "1365395245366665216": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379397130272769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardanm Har v\u00e6rt en del s\u00e5nn hos mange her og vet jeg. Men kommer som regel nye til da, det er forskjellen. H\u00e5per du bader i oppdrag da :) Det l\u00f8nner seg som regel \u00e5 v\u00e6re last man standing"
    },
    "1365395297527037957": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365274275993817088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagnusStors: Jeg blir alts\u00e5 s\u00e5 j\u00e6vlig forbannet at jeg n\u00e6rmest rister. Jeg har ikke ord for hvor mye jeg avskyr de som er s\u00e5 covid-radi\u2026"
    },
    "1365398867299205125": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365395597780545544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Blir nok -4 her. Mee, Fernandes og Bamford ut. Free hit og BB er allerede svidd av. TC p\u00e5 Kane denne uka. Ligger 22k og h\u00e5per p\u00e5 \u00e5 komme meg inn i det gode top10K-selskap denne uka \u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb https://t.co/ihLmBMfuzc"
    },
    "1365399498399371270": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor snakker man aldri om venstreekstreme? De er minst like farlig som de h\u00f8yreekstreme"
    },
    "1365400258709250053": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er lei av at alle skal ta avstand fra ditten og datten i den offentlige samtalen. Kan vi ikke tro det beste om folk, i stedet for \u00e5 tillegge folk meninger/motiver de ikke har"
    },
    "1365403235528417281": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365362241038671880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Dette er en tragedie for deg og dine, og at politiet henlegger er ikke mindre enn en skandale. Jeg skj\u00f8nner mindre og mindre av sikkerhetssystemene vi liksom skal ha tiltro til. 3 \u00e5r og ingen hjelp. Mangler egentlig ord. \u2764\ufe0f"
    },
    "1365406238650097666": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365043070157357058",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn Det spiller ingen rolle hva Norge gj\u00f8r. Det l\u00f8ser seg, lev livet"
    },
    "1365408373634715651": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge + EU = kulturelt selvmord"
    },
    "1365408881061552130": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "individuell frihet+realisme= perfekt samfunn"
    },
    "1365410598226427905": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365401364558454785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Hehe ja, blir jo f\u00e6le 180 minuttere uten Bruno :-((( men jeg har v\u00e6rt uten Salah denne sesongen ogs\u00e5 (Crystal Palace-kampen), og det f\u00f8ltes enda verre. WC n\u00e5 er absolutt fint. Hvor langt unna er du laget mitt? F\u00f8ler jeg egt sitter ganske godt"
    },
    "1365412463647338497": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Savner underhuset med Jon Hustad. Det var s\u00e5 inn i helvete god tv."
    },
    "1365412830535708675": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365412030962929665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Enig. 7/15 ja, Hmm. Fint \u00e5 unng\u00e5 hits ja. I mitt tilfelle f\u00f8ler jeg -4 er ganske ok. F\u00e5r du med Kdb? Jeg tror kanskje jeg ville g\u00e5tt ham over Bruno n\u00e5"
    },
    "1365413279301050371": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir s\u00e5 oppgitt av hvor d\u00e5rlig journalister er p\u00e5 bruk av statistikk. S\u00e5 mye feilbruk og unnlatelse av relevant statistikk."
    },
    "1365416793699979265": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365415409449635840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Ser den. Safere med Bruno ja, og du er jo heller ikke i noen posisjon hvor du trenger \u00e5 jage. Men kamp-programmet til Utd blir t\u00f8ft, og ikke s\u00e5 gode mot topp 6 som i fjor, ei heller Bruno. G\u00e5r du for 2 + Gundo da eller?"
    },
    "1365419928149458957": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365418404723773448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Vi f\u00e5r se! Tror Kane inn blir verdt det. Og da f\u00e5r jeg spilt Raphinha. En helhetsvurdering. Men p\u00e5 WC kan det godt hende jeg ville beholdt Bruno. 2+1 gir mening, men kunne kanskje v\u00e6rt noe \u00e5 kj\u00f8re 1+1 for \u00e5 ha plass til Kdb etter hvert? Bruno-&gt;Kdb ville frista meg inn til 27"
    },
    "1365429889931894792": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer Aksel!!! Vel fortjent!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FrFCFsGidE"
    },
    "1365447252051980296": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365430770630811649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mjolner15 Slik er d jo fors\u00e5vidt m alle kjendiser som vinner i slike konkurranser, tror De fleste har t \u00ab salt t grauten\u00bb fra f\u00f8r."
    },
    "1365448909980581889": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365406456732930053",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus D VAR LITT morsomt, en gang i tida. Syns d har tapt seg enormt, men d er bare min mening. S\u00e5 \u00e5penbart venstreorientert \u00e5 vettu at ....."
    },
    "1365449378350170117": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400219303763977",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Husker s\u00e5vidt sangen, h\u00f8rer egentlig sjelden p\u00e5 tekster. Syns \u00e5 minnes at d er \u00abno kliss\u00bb....."
    },
    "1365470481248256000": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1226988672261795840",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Skal vi bare glemme at Rotevatn, uten skikkelig grunnlag, forpliktet Norge til \u00e5 kutte utslipp med 50-55% innen 2030? https://t.co/Ns6gepL3ob"
    },
    "1365482207821848578": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305212278341633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ole_saeter: P\u00e5 tide \u00e5 \u00e5pne opp n\u00e5, @BentHHoyre @abidraja. Toppfotballen e avhengig av breddefotballen. I 2020 gikk vi glipp av en ny Ol\u2026"
    },
    "1365486961029484550": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365484046214643714",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vil ikke si at dette passer godt inn i @POTUS sitt slagord om \u00abunity\u00bb. Bedre bevis p\u00e5 hvor giftig amerikansk politikk har blitt, trengs ikke. #Unity #nrkdebatt https://t.co/UUinQ8s5t8"
    },
    "1365537390882918402": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Delig med litt varme\ud83d\ude0a:\n\nhttps://t.co/uGir8I2RqF"
    },
    "1365556190856544256": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365423722455302145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Syns han er en str\u00e5lende kaptein i 27, og syns det er verdt prisen ogs\u00e5."
    },
    "1365557081089183749": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365530873785909252",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @liberalisme Strengere tiltak p\u00e5 pusting. https://t.co/bTZ4eUCMXt"
    },
    "1365561225753595905": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040954726612998",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365509454914011139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kai1962K @dagfinnarne @LYSGLIMT V\u00e6rt ymtet at DNK ved @AtleSommerfeldt  og alle andre prester kan v\u00e6re Holocaust fornektere fordi ingen av dem ber for eller drar omsorg for de 66 million ofre for de j\u00f8diske bolsjevikers industrielle eksterminering av v\u00e5rt RUS folk 1917&gt;. Hva mener du?\n\nhttps://t.co/4FEy2zHr23"
    },
    "1365562756993318912": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ig\u00e5r tok jeg farvel med ei venninne som d\u00f8de denne uka. Det var en fin begravelse med musikk og dikt som gjenspeilet den glede og omsorg som hun spredde rundt seg.Av henne har jeg l\u00e6rt at vi skal v\u00e6re \u00e5pne for andre og ikkje v\u00e6re s\u00e5 redd for \u00e5 gj\u00f8re noe. Love every day \ud83d\udc9c\ud83e\udde1\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9a"
    },
    "1365570113446031363": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ta en titt du ogs\u00e5:  https://t.co/z6GTQ7WsG2 https://t.co/IsDSKTVljK"
    },
    "1365571965759746049": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "At ikke folk l\u00e6rer noe av denne smittefaren !\nhttps://t.co/tTstw6G6Q6"
    },
    "1365573959056523265": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365571231534231556",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Kai1962K @LYSGLIMT @AtleSommerfeldt Triste greier...  jeg har en av de 1000 \u00e5r gamle kirkene st\u00e5r som  min nabo her..  de som skulle passe p\u00e5 sitt svik er overm\u00e5te stort...\n\nTil \u00e5 gr\u00e5te over, Jesus gr\u00e5ter nok ogs\u00e5 over de ulydige tjenerne, mens Gud vil jeg tro er rasende over forr\u00e6deriet..\n\nhttps://t.co/SuEfvx0uyq"
    },
    "1365589373094416388": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lover bra n\u00e5r temperaturen faller i 2030 fra f\u00e6rre solflekker.\n\nhttps://t.co/gsATPWohpT"
    },
    "1365590345107595264": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365430524169363458",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Prebens @kiheger @Folkehelseinst @Helsedir Har noen lenker til gode studier som viser denne effekten av munnbind?"
    },
    "1365590792635641863": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365434557198123020",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @TrudeBasso @Prebens @Folkehelseinst @Helsedir FHI burde vel v\u00e6rt innlemmet i Hdir for lenge siden, vi trenger da ikke s\u00e5 mange offentlige etater?"
    },
    "1365594391713308675": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365592463793131528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrudeBasso @kiheger @Prebens @Folkehelseinst @Helsedir Hvordan begrunner at 2 offentlige organ med samme arbeidsgiver p\u00e5 noen m\u00e5te er uavhengige?"
    },
    "1365595165642080256": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365592463793131528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrudeBasso @kiheger @Prebens @Folkehelseinst @Helsedir Dessuten har dette ingenting \u00e5 gj\u00f8re med FHI som forskningsinstitusjon men som r\u00e5dgivende organ foe regjering, nettopp det samme man tror Hdir er."
    },
    "1365598683669139460": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365466895898574850",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Velg den veien som passer for deg \ud83d\udc9c\ud83e\udde1 https://t.co/IUgtiAKvmP"
    },
    "1365602110327431170": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 gjemme informasjon om nye symptomer bak betalingsmur burde v\u00e6rt straffbart. Godt de f\u00e5r pressest\u00f8tte. https://t.co/p0Hiy4xC6E"
    },
    "1365603030054424576": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365601912662409216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrudeBasso @kiheger @Prebens @Folkehelseinst @Helsedir Synes det handler om optikk. Det er ingen som ser FHI som forskningsinstitusjon her, man ser det som en sidestilt enhet med Hdir som gir egne r\u00e5d til regjeringen. Uten at noen egentlig forst\u00e5r hvem som bestemmer."
    },
    "1365604956707946496": {
        "author_id": "1175533243",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604654663557120",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @UNICEFNorge: Vi er glade for at det endelig er fremgang i saken med \u00e5 relokalisere mennesker i n\u00f8d fra Hellas. Men vi oppfordrer @Regje\u2026"
    },
    "1365605366457860100": {
        "author_id": "378044517",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Akkurat som vi ikke \u00f8nsker at Wizz-Air skal bedrive sosial dumping p\u00e5 norsk jord i flybransjen, s\u00e5 b\u00f8r heller ikke Hurtigruten f\u00e5 gj\u00f8re det samme i cruiseskipbransjen.\n\nEnig med R\u00f8dt i denne saken.\n\nhttps://t.co/CVe71zwWzb\n\n#r\u00f8dt #krf #sosialdumping #hurtigruten #wizzair"
    },
    "1365606428749295617": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365574943858114560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LYSGLIMT Du kan gjerne bli v\u00e6rende i Sverige eller enn\u00e5 lenger vekk. Du blir neppe savnet."
    },
    "1365609396689076224": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365044430202408961",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Hoyre  @Venstre  @frp_no  @KrFNorge \nHvorfor skal ikkje funksjonshemmede v\u00e6re likestilt med alle? \ud83d\udc94\n9.mars skal det stemmes over nytt forslag i stortinget..\nHva kan \"possibly\" v\u00e6re grunn for \u00e5 si Nei til dette???\n#Rettferdighet https://t.co/ZNZVM6kD13"
    },
    "1365611490477297665": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Om Vedum blir statsminister, ser jeg for meg at latteren hans blir en meme som blir en internasjonal farsott p\u00e5 nettet. #Vedumsomstatsminister #trygveslagsvoldvedum"
    },
    "1365611958435725315": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365599236352577540",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Zueignung @erna_solberg @BentHHoyre \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 og dere nekter \u00e5 gi folk tilgang til dette. https://t.co/8XLDVUDpSd"
    },
    "1365612248341897219": {
        "author_id": "378044517",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synes det er synd at man stemmer mot noe man har lovet velgerne sine \u00e5 gj\u00f8re, bare for \u00e5 kunne bruke dette som en gulrot i valgkampen.\n\n@Arbeiderpartiet \n@Senterpartiet \n@frp_no\n@KrFNorge\n#valg2021\n\nhttps://t.co/A3emVbCivg"
    },
    "1365614827872337924": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365613859676053512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @HFMarthinussen @HolmboeM @dbmeninger Det vet vi jo ikke, men det er n\u00e6rliggende \u00e5 anta at han ville f\u00e5tt forvaring hvis han ble funnet skyldig i disse grusomme forbrytelsene alene. Det tror jeg i hvert fall."
    },
    "1365616186449354754": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615483010101250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariusknulst Her er mere bevis at alt dette i Norge er tull ! https://t.co/hAuSK2gHlW"
    },
    "1365617430551216131": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365568776771678209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tror nok det ligger mye annet bak dette. Blir vanskelig \u00e5 konkludere med noe ,n\u00e5r du ikke har all fakta. Amerikanerne ble angrepet i Erbil for noen uker siden, kan ha sammenheng der."
    },
    "1365619500356354055": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365590254875512833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg @FreeMediaInfo1 N\u00e5 er d mange skoler som oppfordrer studenter \u00e5 teste seg f\u00f8r d kommer tilbake p\u00e5 skolen p\u00e5 mandag....      Da blir d selvf\u00f8lgelig flere positive tester. https://t.co/z1fmGpf6Ee"
    },
    "1365621727301091330": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abJeg vil heller jobbe for \u00e5 redde mennesker enn \u00e5 redde klimaet. Jobbe for en trygg fremtid for v\u00e5re barn i stedet for \u00e5 spre skremselspropaganda og skape frykt.\u00bb\n\nhttps://t.co/JW5W9WE0Mw via @resettno"
    },
    "1365623263385296897": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365434051176325123",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oldcastle54 Nei gi deg da gitt, er det virkelig sant? Ogs\u00e5 det om \u00e5 v\u00e6re gravid da gitt. Debattene n\u00e5 til dags sl\u00e5r alle h\u00f8yder."
    },
    "1365625863476301828": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365555677842845697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanEvensen2 \u00abLov\u00bb - fordi dette er ett fritt land.   Ikke noe diktatur.    Smittetallene har ingen betydning.    Hvor er alle d\u00f8de???    Var det ikke antall d\u00f8de og innlagte p\u00e5 sykehusene som var fokus i april 2020?? https://t.co/uYJBrrmfkh"
    },
    "1365627257931386891": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365626104594059265",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Iran lever farlig, de er ikke helt uskyldige heller. Ukentlig henrettes regimekrittikk mennesker, kvinner har ingen rettigheter. I det siste har de produsert mye uranium ogs\u00e5. Tror nok konflikten kommer til \u00e5 trappes vesentlig h\u00f8yere i l\u00f8pet av noen \u00e5r."
    },
    "1365636560423682054": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det skulle ta over sju og et halvr\u00e5tne f\u00f8r jeg fikk med minstemann p\u00e5 en ordentlig skitur. Stenfjellshytta i Vangs\u00e5sen i dag. Forn\u00f8yd far og s\u00f8nn! \ud83d\ude00 https://t.co/ceCvjnq851"
    },
    "1365637565152387082": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365637021092438018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @2sporten: \u00abDette er kanskje det r\u00e5este du noensinne har gjort, Therese!\u00bb https://t.co/fEXSxgObIe"
    },
    "1365638568207659009": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00abStikk i strid med regjeringens egen utredningsinstruks finnes det ingen vurderinger av kostnader, fordelingseffekter, alternativer og utslag for konkurransekraften for \u00e5 nevne noe.\u00bb\n\nhttps://t.co/F9l3gUbLgv"
    },
    "1365638712865009667": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365637341537329152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst Smittetallene har ingen betydning.    \ud83d\udc49\ud83d\udc49Hvor er alle d\u00f8de???    \ud83d\udc49\ud83d\udc49Var det ikke antall d\u00f8de og innlagte p\u00e5 sykehusene som var fokus i april 2020??   \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fPROPAGANDA\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f https://t.co/CRbgJg649H"
    },
    "1365639673532608513": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Her var det mye fornuft \ud83d\udc47\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/F9l3gUbLgv"
    },
    "1365644599268675589": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365611552846602241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Kj\u00e6re @vgnett, dere skriver at et flertall av smittetallene for tiden er den \u00abbritiske mutanten\u00bb. Tydeligvis sv\u00e6rt smittsomt. Men hvor mange mennesker blir syke av britisk mutant kontra kinesisk original? Hvor mange d\u00f8r?"
    },
    "1365645076622417921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Pr\u00f8ve \u00e5 komma meg til syden. Enten en a dissa kannari\u00f8yene eller Thailand."
    },
    "1365648397454225413": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630511008387072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @AlfHaga @JanRekdahl @JanEvensen2 En kar i naboblokka her som d\u00f8m kaller doktern og proffesorn, han veit visst det meste, han sier at viss du bruker antibac innvortes og utvortes s\u00e5 er sjansen for \u00e5 f\u00e5 denna innfluensaen lik null, trur'u det er no i den teorin??"
    },
    "1365648958459101186": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365644041036120069",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@levlivet15 v\u00e5ren er p\u00e5 vei \ud83d\udc9a"
    },
    "1365650433621045250": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365646274222034947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @Kennethuteliv En a kammerata til nabo'n sa at skj\u00f8nnte ingenting n\u00e5r'n fant ut at hu derre Esther pirrelli er kar. Ha sa at hu/han s\u00e5 fryktlig femminin ut, rett og slett ei nydelig dame. Seinere fikk jeg vite at'n har st\u00e6r p\u00e5 begge aua."
    },
    "1365651497191690243": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645040182263809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Kan ikke si at det er noe folkerett igjen i Syria. Det finnes ikke noe lov eller menneskerettigheter i Midt\u00f8sten. Vi har ikke peiling p\u00e5 hva Iran driver med i Syria, s\u00e5 vanskelig \u00e5 noe riktig om dette. Men USA tilstedev\u00e6relse i Syria er veldig viktig."
    },
    "1365653849986527234": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652486242058241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Midt\u00f8sten er komplisert, du kan ikke bruke demokrati eller lignende der. Det jeg sier er at USA ble angrepet for noen uker siden i Kurdistan og dette kan v\u00e6re sammenheng. Verdenssamfunnet m\u00e5 nok forberede seg p\u00e5 en stor krig der i fremtiden."
    },
    "1365654537915228162": {
        "author_id": "1271166141105389569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365544142378573829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @FISTF3 @oslopolitiops @Frunze123 M\u00e5 nesten si takk. \ud83d\ude04Jeg rapporterte denne profilen x antall ganger. Vi trenger ikke slike ytringer. Mitt bidrag til \u00e5 begrense,helst stoppe raisme vil jeg fortsette med."
    },
    "1365654878157221889": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365611011206709249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ninakkaninak Det enkle svaret er vel bare at vi ikke vet s\u00e5 veldig mye om hvordan de fleste smittes. Klisjeen om at noen uten munnbind nyser en klase med slim rett i ansiktet dit reflekterer nok i liten grad hvordan folk flest f\u00e5r dette."
    },
    "1365656213757841408": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655100665040902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 . Folkerett, demokrati og slikt har ikke noe betydning i Midt\u00f8sten. Derimot finnes det diktatorer,olje,penger og urettferdighet. Du har en poeng n\u00e5r du snakker om suverenitet til et land, den retten mistet Syria, n\u00e5r de startet \u00e5 massakrere sine borgere."
    },
    "1365658029065142272": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365656806635233282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Folkerett er viktig. Men i Midt\u00f8sten er situasjonen litt komplisert. Alle parter er medskyldig i noe, derfor s\u00e5 blir det vanskelig \u00e5 vite n\u00f8yaktig hva som er riktig og feil."
    },
    "1365659013342515202": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365643775457001473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjorgeU @HjemmejordmorBe @ArneSeland @Marit01 Helseministeren vil derimot tillate ABORT FREM TIL F\u00d8DSELEN! \ud83e\udd21"
    },
    "1365659637450686465": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tyrkia gjorde akkurat hva de ville i Syria mot kurderne, Vesten  og Norge var ganske stille da, fordi Tyrkia hadde kortet flyktninger som de kunne bruke mot vesten. Da ble det ganske stille i vesten ja, n\u00e5r kurderne ble bombet. Midt\u00f8sten er komplisert !"
    },
    "1365660425862406149": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Husker kurdernes desperate kamp mot IS i Kobani,  flere hundre tusen mennesker var i fare for \u00e5 bli massakrert, Obama valgte \u00e5 gripe inn, dette reddet ganske mange. Tror ikke Usa grep inn fordi de var glad i kurderne, de hadde selvf\u00f8lgelig interesser."
    },
    "1365661486367051794": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660488445685760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Vanskelig \u00e5 forhandle n\u00e5r motparten \u00f8nsker deg utredet."
    },
    "1365661909052248064": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365416296398086146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KRdland merkelig at stortinget m\u00e5tte innvolveres. Sykehus kan da enkelt instrueres her."
    },
    "1365664112680837122": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/1eeS2yUzR9\n\nRussern p\u00e5 topp \u00e5ss\u00e5 6 nordmenn p\u00e5 nesta plassa. Kunne ikke bare en a d\u00f8m ofra seg, krokspent sergej og sikra trippelt norsk?"
    },
    "1365665153082138627": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365656037592858627",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Alltid! Sikkert triks \ud83d\udc4c"
    },
    "1365665352428969984": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365585422131335171",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oddingen Hvorfor kan ikke en husstand med 4 innbyggere f\u00e5 80.000? Da kunne vi ha installert b\u00e5de varmepumper, solceller, byttet ut gamle ineffektive oppvaskmaskiner, vaskemaskiner og t\u00f8rketromler."
    },
    "1365665397756821507": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365636560423682054",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Sju og et halvr\u00e5tne! Bra folk p\u00e5 Twitter legger godvilja til n\u00e5r de leser tweets \ud83d\ude01"
    },
    "1365666224642883586": {
        "author_id": "803159667618828289",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365279566516912130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @utdanningsf: \u00abMyndigheten kan ikke gjemme seg og vise til partene, som om de er noen helt andre\u00bb, sier Terje Skyvulstad\nSvekket tiltro\u2026"
    },
    "1365672398180261890": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00abM\u00e5let var \u00e5 l\u00f8fte fram den beste norske samtidslitteraturen og lokke l\u00e5narar rundt om i landet til \u00e5 lesa litt andre b\u00f8ker enn dei gjer til vanleg\u00bb, sier norske Twitters favorittbibliotekar @madamknipe om det fine klassiker-prosjektet hun har v\u00e6rt med p\u00e5. https://t.co/mlsAjqJwA0"
    },
    "1365673587223519232": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363928085008179208",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365583319925207040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder Mislike mer enn rasister og antismeitter er medisinsk personell som gj\u00f8r mer skade og ondt enn de gj\u00f8r godt... fordi de tjener det medisinsk-industrielle-kompleks til Bill Gates og Co... helt ukritisk... #antiKrister \n\n#JesusNavnHelbreder\n\n@dagfinnarne \n\nhttps://t.co/yAnUmixe86"
    },
    "1365675277163061250": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365674774006030337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NRK_Sport: Trippelt norsk i tidenes f\u00f8rste VM-konkurranse i kombinert for kvinner \ud83e\udd29 https://t.co/WtL9O0MJu9"
    },
    "1365676538092544003": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662615268171777",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ser ut som den pr\u00f8ver \u00e5 hjelpe faktisk.. \ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f https://t.co/sZKoh9xoYn"
    },
    "1365679189798625281": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678700654694402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe H\u00f8res ut som et veldig godt formidlingsprosjekt. Du harnisk rett i at kritikere og bibliotekarer ikke samarbeider s\u00e5 ofte. Spennende!"
    },
    "1365685073723424768": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365679189798625281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe \u00abHarnisk\u00bb. Herregud, min andre grove skrivefeil p\u00e5 Twitter i dag. Skulle st\u00e5 \u00abhar nok\u00bb \ud83d\ude05"
    },
    "1365685255437488128": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365684808513445893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WandaOstbo Ble akkurat ferdig med Merlin, den var kjempeg\u00f8y :-)  n\u00e5 lurer e bare p\u00e5 om det kommer en oppf\u00f8lger, eller har det kommet tro?"
    },
    "1365687416225492993": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "N\u00e5 begynner sessongen for fult, hundrevis av disse l\u00e5 str\u00f8dd i Oslo sentrum i g\u00e5r. Hvor mange blinde skal dette, brekke det ene og andre f\u00f8r Oslo Bystyre gj\u00f8r noe med disse lekene. Har du noen forslag ???\nFoto: J St\u00f8kkebo https://t.co/IQWYwQXE27"
    },
    "1365691742939398145": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365629226943197188",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@la6uoa Listen blir vel kjempelang, h\u00f8rte noe om at han hadde startet sin f\u00f8rste krig allerede. https://t.co/5cY5Hyshtm"
    },
    "1365694026217910276": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365576792644472833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @eideleif Hvordan er et slikt utvalg satt sammen og hvilket mandat har de egentlig? Det virker \u00e5 v\u00e6re en l\u00e5st forsamling, hvor det er umulig og enes."
    },
    "1365695382508994563": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365642201326379014",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanRekdahl Det h\u00f8res trivelig ut. Ditt navn Romsdalshorn er ikke veldig langt  fra det stedet de lager en av mine favoritt etter\"blaindabail\". Du f\u00e5r ha god middag."
    },
    "1365699927725211649": {
        "author_id": "28819395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365639939703115776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KSteigen: Alle skj\u00f8nner jo at dersom vi boikotter VM i Qatar kommer vi garantert til \u00e5 kvalifisere oss. Dersom vi ikke boikotter kommer\u2026"
    },
    "1365700110047469575": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365688052203606021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OdaRygh Det m\u00e5 vel telle skulle en tro :)"
    },
    "1365702680484659201": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "For noen rare regler.. Kun 25 skoledager i \u00c5ret skulle til f\u00f8r han mistet retten p\u00e5 dagpenger.. Og det selv om han var i full jobb f\u00f8r han ble permittert.. Hvorfor blir det ikkje gjort noe med alle feil i Nav egentlig? H\u00e5pl\u00f8st..\n#Valg2021 #Stem #nytt\n\nhttps://t.co/toUCNwukj2"
    },
    "1365703420129251329": {
        "author_id": "998210384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597231659761667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran N\u00e5 er det 3 mot 1. To d\u00f8tre og en kone."
    },
    "1365703795410354178": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#BeyondBurger p\u00e5 #Heim i Hamar. Nesten eksotisk \u00e5 spise p\u00e5 restaurant igjen. #veganfood https://t.co/eTOLZ2PA21"
    },
    "1365712453355585537": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365691107691102214",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Hva erre for no g\u00e6rent med mallorca a?"
    },
    "1365713793846833153": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det kvikkleire i Telthusbakken i Oslo og f\u00e5r dette like mange konsekvenser som i Gjerdrum i desember ???\nhttps://t.co/bHAFiwSbdc"
    },
    "1365715666192465921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365712828745850882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LeneWestgaard h\u00f8res ikke s\u00e5 g\u00e6li ut. Denna innfluensaen er jekke no redd for, jeg drekker litt antibac hver dag og det holder faenskapet p\u00e5 avstand, og hva gjelder di svenska s\u00e5 erre jo bra der folk der nede som det g\u00e5r an \u00e5 sj\u00f8nne hva sier, ikke bare spanjoler, tyskere, og det greine der."
    },
    "1365717837424295936": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715201862086657",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Ja, det er vel rassistisk det \u00e5 n\u00e5 da?!?"
    },
    "1365718196611919877": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365677690880200718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Er du student?"
    },
    "1365718460932780043": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700139210452992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Ja, det er vel pottensielle jordeb\u00e6rplukkere hele den gjengen der og det passer vel b\u00f8nda bra."
    },
    "1365719135741767680": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365673222025453570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanifbali Det funka jo for han derre langh\u00e5ra skjeggete kammeraten nedi Jerrusalem, s\u00e5 d\u00f8m har vel kanskje trua da??"
    },
    "1365722430963081216": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365721491636183044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HetlandBirger @bettibettsin Kanskje det?"
    },
    "1365723086692229126": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365401706679455750",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg P\u00e5 tide \u00e5 stenge @Stortinget - D gj\u00f8r ikke noe for \u00e5 s\u00f8rge for at man har ett demokrati i Norge.    Hele samfunnet stenge pga av ett virus som dreper mindre en vanlig influensa.     \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Heil Erna @erna_solberg https://t.co/XMplOpFdMJ"
    },
    "1365729136183029764": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synes forslaget om \u00e5 prioritere Oslo i vaksinek\u00f8en, er et sv\u00e6rt d\u00e5rlig et. Vaksinene b\u00f8r fordeles likt over hele landet. #vaksine #Dagsrevyen"
    },
    "1365730312932720643": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726734293889026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5 har jeg drivi \u00e5 tatt s\u00e5nn derre valgomater fram \u00e5 telbake. N\u00e5r jeg har mye jodlevann innabords, som fors\u00e5vidt er mesteparten a tida, s\u00e5 ender det med det derre parttiet ditt, mens n\u00e5r jeg har lav promille s\u00e5 blir'e Arbepartiet. Ekke lett det der."
    },
    "1365731985596022787": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730981982982146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Viss du m\u00e5tte velge mellom \u00e5 ha med deg han derre lysglimten eller Lars Thorsen p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, hvem a d\u00f8m hadde du valgt? M\u00e5 velge en ass\u00e5.."
    },
    "1365733300153810953": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732036800036868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5r di andre pietista sto der med valglistene sine foran dissa stemmelokala s\u00e5 kunne du \u00e5 di derre parttikammerata dine st\u00e5tt \u00e5 delt ut gratis FrP \u00f8l."
    },
    "1365734122765877256": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/clavhRngiG\n\nN\u00e5 har dissa ungdomma v\u00e5re lidi nesten like mye som unggutta som gikk i land i normandie p\u00e5 d-da'n."
    },
    "1365734961580552194": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733796868456454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Jeg trur jeg skal putte alle dissa s\u00e5kalte parttia i den samma potten. D\u00f8m er jo nesten kliss like alle samma. Greitt, logoene varrierer litt, og rettorikken likes\u00e5, men det renner ikke akkurat no \u00e6lv a blod mellom ytterpunkta nei. Da trekker jeg....."
    },
    "1365735306880770056": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, kun parttier som er p\u00e5 tinget i potten da. Nok med tulleparttier, fjotter \u00e5 fjols p\u00e5 tinget om jeg ikke ska inkl enn\u00e5 flere."
    },
    "1365735389382737936": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365436637715529731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snjofnugg 2 cider i uka, 1 \u00f8l her. Vet ikke om det er helsefarlig \ud83d\ude42"
    },
    "1365736319914237964": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722938260021254",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Er ikke det slik Nord-korea straffer folk ogs\u00e5? Hvis noen r\u00f8mmer, s\u00e5 arresterer de alle familiemedlemmene istedet for, og putter dem i isolasjon/karantene i konsentrasjonsleire...."
    },
    "1365736469424390145": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735306880770056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik D\u00e6ven. Snakker om tullepartti. Jeg trakk @Partiet jaja, f\u00e5r vel stemma p\u00e5 disse virklighetsfjerna veganera da."
    },
    "1365742303676145667": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737302014783490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar R\u00f8rlegger"
    },
    "1365742830400995331": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365740696469200898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Gratulerer med kj\u00e6rligheten \ud83d\udc99"
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365753870568329219": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737585990057986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvordan kan noen stemme imot dette? \ud83d\ude16 https://t.co/yBe8UrOGkt"
    },
    "1365755285537763330": {
        "author_id": "2409017120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f Men s\u00e5 kan det v\u00e6re at han er smittet alikevel da \ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/NDgIrclpXP"
    },
    "1365755615495286789": {
        "author_id": "2409017120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365748650312368129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonNiklas H\u00f8rselen \ud83d\ude02 For mye \u00f8re h\u00f8re telefoner...alle skriker jo n\u00e5r de snakker. \ud83e\udd2a"
    },
    "1365760766251569158": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365754082707861506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Uforst\u00e5elig....\u00e5ss\u00e5 begynner jeg \u00e5 kjenne p\u00e5 et raseri over det menneskesynet regjeringen og Frp fremviser, gang p\u00e5 gang. M\u00e5 de bli straffet ved valget."
    },
    "1365775316610936838": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#UnfunFact P\u00e5 denne dag i 2012 begikk den da 17 \u00e5r gamle TJ Lane det som er en av Ohios verste skoleskytinger. Tre ble drept og tre s\u00e5ret i et angrep p\u00e5 jevnaldrende elever ved hans egen high school. Lane er blant skoleskytterne Dr. Peter Langman kategoriserer som traumatiserte. https://t.co/k93eRMKcsi"
    },
    "1365775874239459334": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775316610936838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Gjennom flyktig og lite dybdes\u00f8kende medieomtale f\u00e5r man ofte inntrykk av at de fleste skoleskyttere er traumatiserte, men det er ikke i n\u00e6rheten av sant. Derfor burde pressen alltid avvente med \u00e5 finne mer informasjon om skytterne f\u00f8r de konkluderer om motiv eller personlighet."
    },
    "1365776678082007040": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775874239459334",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Lane var imidlertid, i likhet med flere andre, offer for en oppvekst med foreldre som enten ruset seg, begikk alvorlige voldsforbrytelser og sonet fengselsstraffer, eller forgrep seg mot egne barn. Barnas hevn retter seg imidlertid sjelden mot foreldrene, men mot folk p\u00e5 skolen."
    },
    "1365777350152122370": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365728789045649433",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @rgteof: @KeiserOla Jeg har begynt \u00e5 inndele folk i de som tror p\u00e5 koronapropagandaen og de som fremdeles har sin kritiske sans i behold\u2026"
    },
    "1365777838952116226": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365776294135427078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Det er jo ikke gjort i en fei, men Dr. Langman deler skoleskytterne i tre kategorier: traumatiserte, psykotiske og psykopatiske. Her er det ungdommene i den f\u00f8rstnevnte kategorien som oftest har s\u00f8kt hevn fordi de har blitt mobbet eller har v\u00e6rt utsatt for annen svingende omsorg."
    },
    "1365778522745278476": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365777838952116226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge De psykotiske har v\u00e6rt de som oftest har overlevd fordi de ikke har hatt en konkret plan om selvdrap. Dermed har psykiatere kunnet unders\u00f8ke og behandle dem. Noen av dem har hatt s\u00e5kalt \u00abearly-onset\u00bb schizofreni, og har lidd under alvorlige vrangforestillinger."
    },
    "1365778787292577795": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365777838952116226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge *Sviktende! (N\u00e5 gir jeg meg snart, hvor mange skrivefeil klarer jeg p\u00e5 \u00e9n dag!)"
    },
    "1365779331696496641": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778522745278476",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Noen av skoleskytterne kan man derimot v\u00e6re ganske sikre p\u00e5 at har v\u00e6rt psykopater, kanskje til og med f\u00f8dt psykopater. Dette ser man p\u00e5 tidligere atferd, ting de har skrevet og naturligvis selve atferden under skytingene."
    },
    "1365779862447865864": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779331696496641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Hvorfor man ikke skal konkludere tidlig om motiv eller type personlighet, er Columbine det beste eksemplet p\u00e5. Selv tre \u00e5r etter massakren, sitter Matt Stone og Marilyn Manson i Bowling for Columbine og sier at de to guttene var tapere og vennel\u00f8se mobbeofre. Ikke sant overhodet."
    },
    "1365780336894959617": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779862447865864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Guttene var skoleflinke, kom fra stabile to-foreldrefamilier uten vold, og var del av en liten og sammenknyttet vennegjeng. Dessverre var den ene gutten psykopat og fikk med seg sin bestevenn, som var deprimert og suicidal, p\u00e5 en vanvittig draps- og selvdrapspakt."
    },
    "1365780505371828225": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778091927367681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Nei, psykopatene er den minste gruppen."
    },
    "1365780987645480970": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778273750368259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Jo, men de fleste skoleskytterne er mellom 14 og 18 \u00e5r og har ikke egentlig rukket \u00e5 utvikle psykopati pga slik omsorgssvikt, slik vi har sett hos noen voksne seriemordere. Som Ted Bundy. Andrew Golden var f eks bare 11 \u00e5r da han drepte 4 og han var ikke utsatt for omsorgssvikt."
    },
    "1365781844084592643": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365781555818463238",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind @GjoekenesKonge Ja, n\u00e5r man omtaler sin s\u00f8nns f\u00e5 levde \u00e5r som halvr\u00e5tne, burde man kanskje ha gitt seg allerede der! \ud83d\ude02"
    },
    "1365788477535756292": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365417399399415808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Verdt \u00e5 minne om at det var russiske revolusjon\u00e6re som f\u00f8rst begynte \u00e5 ofre seg selv i bombeangrep mot utvalgte ofre. Mellom attentatet mot tsar Aleksander II i 1881 og 1906, ble fire angripere og 31 ofre drept i de tidligste av voldelige selvmordsaksjoner."
    },
    "1365790541212966914": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365788477535756292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Kapittel 2 av \u00abThe Price of Paradise\u00bb er kalt \u00abDivine Winds\u00bb, som er den engelske oversettelsen av \u00abkamikaze\u00bb. Man skal ikke mange sider inn i kapitlet f\u00f8r man f\u00e5r en betimelig p\u00e5minnelse om at Japan p\u00e5 ingen som helst m\u00e5te har tatt noe oppgj\u00f8r med landets krigshistorie."
    },
    "1365790765293727748": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789726595284993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@iacob Bra nok."
    },
    "1365791094517170181": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365743037897400328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnusbe Desinformasjonskampanje finansiert av FHI."
    },
    "1365793777244381187": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597620098523139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrestholtRn @MagneBjella Fortsatt cannabissalg rett ved sia. trasker'u et par hundre meter derfra til Gunnerius s\u00e5 f\u00e5rru nok handla det du trenger kammerat."
    },
    "1365795403233452032": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794784913276931",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@iacob Den valgte vi \u00e5 ikke se da kona sjekka ratinga p\u00e5 imdb. S\u00e5 da var vel det et riktig valg. Har du sett \u00abThe Night Of\u00bb? Den var noen hakk bedre enn \u00abYour Honor\u00bb, synes vi. Men vi likte Your Honor ganske godt, alts\u00e5."
    },
    "1365797966456512513": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632257084379141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lektormelby: Hei @Senterpartiet Gidder dere \u00e5 ta en faktarunde om arbeidstidsordninger i skolen p\u00e5 neste medlemssamling? Dette her orke\u2026"
    },
    "1365812826019889161": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363037697594564609",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PRingholm: L\u00f8rdagsgraf!\n\nHvor stor har egentlig byggeaktiviteten i Kina v\u00e6rt siste 10 \u00e5r ...\n\n... feks sammenlignet med det som har skj\u2026"
    },
    "1365817387082153988": {
        "author_id": "1346537891137269760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365813250038849536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mahtavakastike tusen takk \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd72"
    },
    "1365817423966982146": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365802213986029569",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "F\u00f8r - visste vi ikke hva World Economic Forum var for noe\n\nForum du liksom?\n\nDe siste m\u00e5nedene har vi l\u00e6rt en del\nWEF har en politisk agenda\nDe mektige samles for indoktrinering\nOg WEF har en strategisk avtale med United Nations\n\nB\u00f8rge Brende!\n\nKa faen er det dere holder p\u00e5 med? https://t.co/Fu6rCXAsE9"
    },
    "1365820733285429250": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364621769596940294",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NoName30750023 Nei. Det er ikke uredelig. Politiets h\u00f8ringsuttalelse er ikke til \u00e5 misforst\u00e5. Det at en enkelt politimann g\u00e5r ut \u00e5 sier praktisk talt det samme, tjener det form\u00e5l \u00e5 videre bygge opp under h\u00f8ringsuttalelsen."
    },
    "1365834837655842816": {
        "author_id": "1346537891137269760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365830672842035201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mahtavakastike stor og sterk gutt \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72"
    },
    "1365916818171453442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352283790311429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived TV-kanala kan hyre inn kvinnfolket.\nEkkspert p\u00e5 terror og terrorisme. \nAllternativ til han derre Gule."
    },
    "1365917522114076674": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365849882221772804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Jeg brukte en s\u00e5nn derre tombola i g\u00e5r for \u00e5 avgj\u00f8re hvem jeg ska stemme p\u00e5. Tenkte vel at d\u00f8m er s\u00e5 like alle di derre parttia at jeg kan likes\u00e5 godt trekke. Endte opp Mdg da. trur jeg kaller den treninga der for pr\u00f8vetrekninga, og gir det et nytt fors\u00f8k.."
    },
    "1365919865584967680": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365900912410116100",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk Skulle nesten tro at hele NRK er medlem av Satanisk Samfunn med sine bestrebelser \u00e5 drepe uskylden til barna  og gj\u00f8re hele befolkningen hedonistisk pervers\n\n@NRKno @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet https://t.co/8XNs0TzW7A"
    },
    "1365922759545610240": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364833731941445637",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365919865584967680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @dagfinnarne @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle #antiKrist verdensrike \n\n130 medlemmer i Satanisk Samfunn hva de mener,  mer bekymringsfullt og aller mest merkelig er alle de \"kristne\" som er enig med Satanisk Samfunn.. alle livets perverse goder og kj\u00f8dets lyster er en god ting, l\u00e6rer barnesex p\u00e5 NRK\n\nhttps://t.co/blTLXuCNzJ"
    },
    "1365923209699332097": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921941111132160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sitommer Takk, skal se n\u00e6rmere p\u00e5 rapporten. Dr. Langmans systematiske gjennomgang av de mest alvorlige skoleskytingene i verden i boka \u00abSchool Shooters\u00bb viser at de skytterne han kaller traumatiserte var de som oftest angrep ansatte p\u00e5 skolen. Unntak finnes selvsagt. Han dr\u00f8fter \u00e5rsaker."
    },
    "1365925009626169345": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365923904993300481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle @dagfinnarne er det beste eksempel p\u00e5 at de smarteste menneskene gj\u00f8r best i \u00e5 flytte fra Norge f\u00f8r de blir fordummet av norske  TV, medier og skoleverket\n\nHvite kristne ungdommer vil om en kort tid ikke finnes mer, de vil alle v\u00e6re i bakgrunnen med \u00e5 vifte devilsigns i luften https://t.co/cKjCGTAl7Z"
    },
    "1365926014745014272": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921333339713536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @resettno Ja, og hvem er det #Jesus kaller \"l\u00f8gnens folk\" i Bibelen ?\n\nJeg synest personlig at han der @Rotevatn har en merkelig fremtoning, og ansiktstrekk jeg ikke gjenkjenner som 'norsk'\n\nEr han egentlig khazar eller noe slikt ? Som er ute etter \u00e5 underminere oss som nasjon og folk ?"
    },
    "1365926862212456448": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Synes ikkje noe om en ledelse som pr\u00f8ver \u00e5 skremme folk...\nDe har gjort avgifter dyrere for folk flest, importerer sosial dumping fra andre land fremfor \u00e5 gi jobbene til de arbeidsledige, selger fremtidig inntekt for staten og mye mer..\n#oljefondet\n\nhttps://t.co/oM22TkafcS"
    },
    "1365928164564869121": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365926862212456448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hva blir det neste de da kommer med?\nF\u00f8rst skremme..s\u00e5 hva?\n- lavere sykel\u00f8nn?\n-pisk til arbeidsledige?\n- vente noen \u00e5r med \u00f8kt minstel\u00f8nn og pensjon..ikkje r\u00e5d akkurat n\u00e5?\n..ikkje lett \u00e5 si, men Noe kommer de nok med, og det blir ikkje bra..\n-"
    },
    "1365929175933218817": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365927331043414021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle Dagfinn -  jeg begynte \u00e5 bli litt bekymret for dine kognitive evners helbred n\u00e5r jeg s\u00e5 du n\u00e5 f\u00e5r inn @NRKOleTorp  og resten av @nrknyheter  i Sveits\n\nKan jo risikere at de river ned all det Lys og kunnskap du har bygget opp i l\u00f8pet av et liv\n\nNRK \u00c5ndsrevolusjon\u00e6res sjef er Satan https://t.co/sKWbNoou5m"
    },
    "1365930174865375235": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg er glad i dyr. Uten tvil. Men akkurat i denne saken, p\u00e5 det bildet, er vel egentlig elefanten ganske heldig? \n\nhttps://t.co/AGt64RUa0M"
    },
    "1365931891979931648": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365928798185742337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sitommer Traumatiserte jenter (og kvinner) gj\u00f8r s\u00e5 \u00e5 si aldri slike forferdelige handlinger, nei. Hvis det var det du tenkte p\u00e5. Ekstremt f\u00e5 eksempler p\u00e5 at Masseskytinger, massemord overhodet, er utf\u00f8rt av kvinner."
    },
    "1365933277387890690": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skal vi si om Don Jr da @UriksFredrik? En yngre T-utgave, en del av den samme retorikken som old T m/aktiv bruk av ord som \"lies\" mv i annenhver er setning. https://t.co/fMV8tmsCSz"
    },
    "1365934167905730560": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365932427827433472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 en periode til med disse s\u00e5 har de vel \u00f8delagt alle statens fremtidige muligheter for inntekt tenker e... de privatiserer og selger altfor mye av Norge.. samtidig klager de p\u00e5 at folk ikkje jobber og gir jobbene til underbetalte istedenfor\ud83e\udd21"
    },
    "1365936569971077121": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365936241829687298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 det er ikkje bra \u00e5 stemme blankt.. det er nesten det samme som \u00e5 gi en stemme til de st\u00f8rste partiene p\u00e5 hver side.."
    },
    "1365936739303493632": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365933916775981058",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det er en liten brikke i The Great Reset"
    },
    "1365936873814822913": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365936569971077121",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 hadde alle stemt s\u00e5 hadde vi hatt sjans til \u00e5 f\u00e5 en forandring"
    },
    "1365937068388605952": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935417690890241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @Nordie12 Er vel ikke s\u00e6rlig b\u00e6rekraftig \u00e5 frakte mennesker fra land hvor man i teorien kan bo ute uten \u00e5 d\u00f8, til iskalde Norge hvor man i praksis m\u00e5 v\u00e6re klimaversting for \u00e5 kunne leve? Flyttestr\u00f8mmen burde v\u00e6re omvendt."
    },
    "1365937768820592640": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935727058579457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Ikke akktuelt \u00e5 stemme p\u00e5 mdg. Alt for glad i lukta a bensin og smaken ta kj\u00f8tt til \u00e5 stemme det derre parttiet der."
    },
    "1365939479161298945": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365918966733012994",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Betyr det noe hva du mener? I f\u00f8lge Sylvi Listhaug er det medlemmer og velgere som skal tilpasse seg @frp_no, ikke omvendt."
    },
    "1365943478434332674": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365940590370840580",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @frp_no Jeg har alltid likt Listhaug. Men hun har sagt _mange_ bekymringsverdige ting der siste \u00e5ret, i tillegg til at hun utarbeidet migrasjonsavtalen med FN.\n\nHun m\u00e5 aktivt og h\u00f8ylytt ut i media og si at @frp_no  skal tilbake til r\u00f8ttene sine, konservative verdier, og liberal \u00f8konomi."
    },
    "1365943526584954884": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365749848658567177",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@janofoss @catobellingsen @SVparti Arbeiderpartiet vil jo ha med SV, s\u00e5 AP er et trygt og veldig godt valg\ud83c\udf39"
    },
    "1365944093310922753": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365728957874794496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@catobellingsen @SVparti Ikke bare et parti. Arbeiderpartiet vil ogs\u00e5 ha med SV. Et sterkt Arbeiderparti blir viktig for \u00e5 sikre en reell endring."
    },
    "1365944318318555137": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365940025943285762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hejano Det er ikke sikkert Vedum heller blir sittende i regjering neste gang. Jeg f\u00f8ler maaaange velgere sitter p\u00e5 gjerdet"
    },
    "1365944868036632578": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943164528377858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @EirikHansen12 P\u00e5 h\u00f8y tid \u00e5 avvikle nynorsk."
    },
    "1365945378634399745": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943751823220738",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @resettno Rotevatn er den siste politikeren jeg \u00f8nsker med p\u00e5 laget. Til og med politikerne i R\u00f8dt begynner \u00e5 se galskapen han har stelt i stand. N\u00e5 st\u00e5r jeg milevis fra R\u00f8dt da, men enda lengre avstand er det til Rotevatn."
    },
    "1365946793448595456": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944954095349761",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mcmorten: @ElinMereteGund1 Men skattelette til sine rike onkler har de alltid r\u00e5d til!@Hoyre @Regjeringen @Statsmin_kontor"
    },
    "1365947374955298820": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946802206371842",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @EirikHansen12 Jeg tenker at nynorsk er en dialekt for har f\u00e5tt litt for mye rotfeste og oppmerksomhet. Helt un\u00f8dvendig med to spr\u00e5k p\u00e5 skole/offentlig i mine \u00f8yner. https://t.co/NJUH2jOIdK"
    },
    "1365947793160998912": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947374955298820",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @EirikHansen12 Dialekt som...... iPad driver gj\u00f8n med meg \ud83e\udd23"
    },
    "1365948905914060803": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948542234349569",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski S\u00e5 lenge man spiser. Ungene og s\u00f8stra mi skulle ha dessert, og da ville min mor ha en \u00f8l til. Da m\u00e5tte hun ogs\u00e5 kj\u00f8pe dessert. Noe hun gjorde. S\u00e5 p\u00e5 Heim fulgte de reglene til punkt og prikke."
    },
    "1365953032056356866": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948121101062146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @frp_no Hvor har hun beklaget? Og FrP har ikke alltid st\u00e5tt for det. Under Siv partiet et sentrumsparti med globalistiske holdninger...."
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365954073963413510": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953421375856640",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TrudeBasso: Hva hadde politiet tenkt dersom vi i \"helse\" (som politiet sier) begynte \u00e5 ha det morsomt p\u00e5 innlagte pasienters vegne: \"En\u2026"
    },
    "1365958089669832706": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365849514184179712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjersvikOdd Hun fryser og m\u00e5 holde seg innend\u00f8rs. Hun kommer med sola og varmen til v\u00e5ren \ud83d\ude09"
    },
    "1365958606403887104": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365825481426296836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym Jeg ser ingen problem med \u00e5 dele sak. Uavhengig hvor det kommer fra."
    },
    "1365958953386074118": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/S4eyodVtBS\n\nDet beste er kannskje om SSB og andre fintfolk sier'e som det er framfor \u00e5 g\u00e5 runddt grauten."
    },
    "1365964300322504704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942961234673664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skolemorten Det der var jo j\u00e6vla pent da."
    },
    "1365965184481771521": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961767655006209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar 5mil og avkastning mellom 8 til 10 %. Nok til at jeg slutter i jobben. Kj\u00f8per meg en caravan og reiser rundt"
    },
    "1365965326790361089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Hu og han derre sv'ern i nazi-unniform hadde blitt et bra radarpar."
    },
    "1365967575306371072": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde med 20k innbyggere ,Oslo 600k? Urettferdig kritikk fra Mole ordf\u00f8rer?\nhttps://t.co/aRtS270Y0U"
    },
    "1365969860812042241": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958927519797250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanVasara @MagneBjella Hehe, jeg mener at media er venstrevridd. Blir spennende til h\u00f8sten \ud83d\udc4d"
    },
    "1365970391613767682": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365963434450378753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy \ud83d\ude0e blir bra for aksjene mine da \ud83d\udc4d. Kj\u00f8pte meg litt opp i dno i uka som gikk. Sammen med aksjene i frontline blir dette gull \ud83e\udd29\ud83e\udd29. \u2018Lov \u00e5 h\u00e5pe da\u2019 i sm\u00e5 bokstaver \ud83e\udd2a"
    },
    "1365970809819430915": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365970305148141572",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh @FreeMediaInfo1 Dette b\u00f8r ikke f\u00e5 fortsette. Begynner \u00e5 h\u00f8re om folk som avslutter livet sitt n\u00e5."
    },
    "1365971242382196742": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944954095349761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mcmorten @Regjeringen @Statsmin_kontor \u00c5ja, det har de alltid r\u00e5d til.."
    },
    "1365971731488399364": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365745476151226368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MeggeLise Lykke til med ny kurs &amp; ny makker Lise. Lovende greier."
    },
    "1365972373984395265": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365971340411469828",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NoName30750023 @Nrk Denne personen sier jo mer eller mindre akkurat det samme som politiet. Forst\u00e5r ikke helt hva som er uredelig her. Jeg sier at politiet er krystallklare, noe som er klart. Samtidig deler jeg et innlegg av en tidligere profilert politibetjent som sier det samme som politiet."
    },
    "1365972538086600707": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948638300635136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Dette er blitt til en kult.   D er ikke mulig lenger for bedrifter \u00e5 ikke hoppe p\u00e5 den \u00abgr\u00f8nne\u00bb b\u00f8lgen.   Ellers s\u00e5 blir de \u00abkansellert\u00bb.   Helt sykt.      \u00c5 ha egne tanker og meninger blir snart ulovlig. https://t.co/VpyTX1JlOb"
    },
    "1365972680520986630": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707095748861952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eideleif @avhengig Enig. En lang dom som mulig kan v\u00e6re feil, er tross alt veldig alvorlig."
    },
    "1365973062928240645": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365969791371116544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjarnekr @Hoyre @erna_solberg Dahl tenker alltid i i iiiii han. Alt er andres skyld. Bare \u00e5 lukke \u00f8rene, det har vi p\u00e5 Nordm\u00f8re m\u00e5tte gjort s\u00e5 altfor lenge. Uh\u00f8rt kritikk av Oslo-borgere. Tviler p\u00e5 at den vanlige mann i gata tenker slik."
    },
    "1365975293530411008": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365076760174489612",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber @erna_solberg Hvordan  skal Kina f\u00e5 r\u00e5d til \u00e5 reise til  VM p\u00e5 ski uten v\u00e5r bistand \ud83e\udd2a\ud83d\ude0e"
    },
    "1365975865746677760": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365183567807074307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AustheimStefan @starahhh @SteinarStromber @erna_solberg Helt enig, gylden framtid for Norge og Nordmenn."
    },
    "1365976466735923201": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365975100089065476",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MeggeLise Veldig bra! De kloke lederne er de som evner \u00e5 vike sete til riktig tid og sette kollektivet foran seg selv;-) Regner med at du fortsatt kommer til \u00e5 v\u00e6re tungt inne. St\u00e5 p\u00e5."
    },
    "1365977746543947776": {
        "author_id": "1359262138947239939",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365650267946029059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Oslo innvandreren og rasisten Helgheim er igjen ute med sine brune tanker! Alle har krav p\u00e5 helse hjelp til og med rasisten Helgheim!"
    },
    "1365978380034846721": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365926822794440704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 Ei grei og enkel forklaring finner du her https://t.co/HXubZz8Ha8"
    },
    "1365978558246584320": {
        "author_id": "1359262138947239939",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364705862565134336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Utdrag fra sp\u00f8rretimen : noen som har sett barberh\u00f8velen min . Sikker p\u00e5 jeg hadde den hos Listhaug i g\u00e5r!"
    },
    "1365979902428803072": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365909220193927168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanRekdahl Anser du funksjonshemmede som bare de som sitter i rullestol? Da b\u00f8r du lese deg opp litt. Du viser lite empati for de som ikke er s\u00e5 heldig som deg, men det har du gjort hver gang jeg har sett dine kommentarer."
    },
    "1365981058097967107": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979676942999552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@realRogerCh @tagep @EirikHansen12 Ok, men om det heter side m\u00e5l eller nynorsk er det samme for meg. Norge b\u00f8r ha ett offisielt spr\u00e5k etter min mening. Nynorsk er det minste og taper om jeg skal f\u00e5 bestemme \ud83d\ude0a"
    },
    "1365981603802054657": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365887856418451462",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Ikea skal l\u00e6re de unge \u00e5 elske fattigdommen https://t.co/RCIbi4iKwN via @psteigan"
    },
    "1365981626996563968": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abNorsken, svensken og dansken\u00bb er et veldig interessant og forfriskende program. Men det aller mest forfriskende er nok \u00e5 h\u00f8re en danske som forst\u00e5r b\u00e5de norsk og svensk."
    },
    "1365982283396763648": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953903838302209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GeirMunch @FridaFredrikse1 @mikkelickski Ikke s\u00e5 lett \u00e5 finne de igjen nei. I alle fall ikke s\u00e5 mange som \u00f8nske \u00e5 la seg intervjue. (Og da mener jeg ikke at de er d\u00f8de, men heller at de tier av frykt)"
    },
    "1365982656601747456": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982055725748229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Har dr\u00f8mt om dette i 10 \u00e5r, og lagt en plan heretter \ud83d\udc4c\ud83d\ude42. N\u00e6rmer meg m\u00e5let i stor fart. Samtidig passer p\u00e5 at pensjonen er i orden ogs\u00e5 \ud83d\ude42"
    },
    "1365985111401979905": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982966195888129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Selve turen er ikke planlagt nei. Tenker \u00e5 reise mest i Europa og varme str\u00f8k."
    },
    "1365987021978800129": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365679626559889416",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: UTEN BALLER: - Hvis vi opptrer hodel\u00f8st n\u00e5, risikerer vi \u00e5 sette ren, norsk industri i fare, rasere naturen og sl\u00f8se milli\u2026"
    },
    "1365988271361298441": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986937300013056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArildBakken10 @jonasgahrstore @AreTomasgard @InaAlvilde Hehe, dette er de nok med p\u00e5 \ud83e\udd2a"
    },
    "1365988996397080579": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Snart valg \ud83d\ude44"
    },
    "1365990502672314371": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364339186464153602",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KentAnder: HVORFOR skal vann og avl\u00f8p bli dyrere? Sist jeg sjekka var det NETTOPP vedlikehold og drift av vital infrastruktur vi betale\u2026"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1366000381017341955": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Ukas\u00d8l var \u00abKraftig juling\u00bb fra Tya bryggeri, en fyldig quadruppel p\u00e5 11 % ABV og god balanse mellom belgisk kloster-s\u00f8dme og jule\u00f8lets krydder. Hederlig omtale til \u00abCaptain Cold One\u00bb fra Austmann, en god Neipa p\u00e5 6,5 % ABV som f\u00e5r plusspoeng fordi den ble inntatt p\u00e5 restaurant. https://t.co/B8uIve0fL3"
    },
    "1366006741805244416": {
        "author_id": "1042459421446615040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002607748243458",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Oslo110sentral: #Oslo Brann ved Lovisenberg sykehus, flere biler og innsatsleder er fremme."
    },
    "1366006966045315072": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Registrerer at b\u00e5de r\u00f8dgr\u00f8nn og borgerlig side sliter med \u00e5 alliere. Problemet er at det er for mange partier som st\u00e5r for langt unna hverandre. Det blir for mange hestehandler og for gr\u00e5 politikk. Derfor er det ikke rart at mindretallsregjeringer er det eneste alternativet."
    },
    "1366009232789807105": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976506707685379",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @FrankRossavik Tja, jeg tar nok betydlig mer ut a klubbkassa enn jeg spytter inn. Jeg vikke si at jeg ligger s\u00e5 mye nedp\u00e5, men jeg sitter langt flere timer i soffan foran idiotboksen enn jeg st\u00e5r oppreist, ja det er sikkert \u00e5 visst."
    },
    "1366009987730923523": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002432141099008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Bedre \u00e5 gi dissa ungdomma brennvin enn \u00e5 presse d\u00f8m inn i idretten . N\u00e5 har d\u00f8m, \u00e5ss\u00e5 dissa eksperta, jo nettopp finni ut at idretten er rassistisk fra a til \u00e5, s\u00e5 da er ikke s\u00e5 rart noen utlendinger som er med p\u00e5 di greine der blir islammister."
    },
    "1366012028217884673": {
        "author_id": "1362889733416902656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Teste ut badetempraturen\ud83e\udd2a https://t.co/XtbIPYGgOI"
    },
    "1366013907186429954": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986369181523970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@siljegrytten @erna_solberg Litt uenig der Silje, for det m\u00e5 v\u00e6re politisk rom for at Molde-ordf\u00f8reren blamerer seg &amp; mener noe om et \"ball game\" i Oslo som er s\u00e5 mange \"millioner\" ganger mer komplekst mht C19, mutanter &amp; potensielle muterte mutanter, enn det som foreg\u00e5r i pitte lille bortgjemte Molde."
    },
    "1366020867633864705": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366019102972792832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik La oss h\u00e5pe du har helt rett. F\u00f8lger hans filmer/snutter p\u00e5 FB. Mye rart. Veldig mye rart."
    },
    "1366020889402355716": {
        "author_id": "65460298",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366019102972792832",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @UriksFredrik: @MortenMeyer Men sjansel\u00f8s vil jeg tro. Faren kan v\u00e6re ganske sjarmerende n\u00e5r han er i godt hum\u00f8r. Jeg har opplevd jr i n\u2026"
    },
    "1366025138559475713": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366018128153567233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ogscandstar: Avisen Danmark skriver om et nytt innspill om det var flere branner, eller \u00e9n lang brann p\u00e5 Scandinavian Star. Dansk brann\u2026"
    },
    "1366028158252777474": {
        "author_id": "1196158151021793280",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994782531727361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: \u00c5 lytte til ordf\u00f8reren i Molde fremfor FHI sin vurdering er litt som \u00e5 lytte til \u00abparadise hotell\u00bb deltakere fremfor l\u00e6re\u2026"
    },
    "1366030530513416195": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366023341312770048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus D\u00f8m har feil bakgrunn."
    },
    "1366033014304743434": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366031879456100354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnteXavie Ja ja, godt vi har forskjellig smak, hvis ikke hadde verden v\u00e6rt kjedelig \ud83d\ude0a"
    },
    "1366033188246745089": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366026650362785793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ShaCast_A: Vil du v\u00e6re p\u00e5 den motsatte siden av #NasjonalSosialisme?  V\u00e6r #Nasjonalkonservativ."
    },
    "1366034409967804416": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365926862212456448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "eller s\u00e5 skal de skremme med at motstanderne vil bruke penger vi ikkje har..eller vent, det gj\u00f8r de jo alt!  -Og samtidig \u00f8ser de ut penger til saker som skaper n\u00e6rmest ingen arbeidsplasser selv"
    },
    "1366037224328937474": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 Norge eller rettere sagt Oslo slutte med \u00e5pne en dag og s\u00e5 stenge en dag - n\u00e5 lan du @RaymondJohansen stenge Oslo i en mnd (hele mars) s\u00e5 for vi se om det hjelper, samtidig at mange flere er vaksinert.\nhttps://t.co/k9j4Okz6yo"
    },
    "1366040159733563393": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366037721014292480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Hvilken jobb?"
    },
    "1366041656030597121": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366038713118060545",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @realRogerCh @EirikHansen12 Flertallet i Norge skriver vel bokm\u00e5l?"
    },
    "1366048815950815237": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366001723572109312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @willynerdal1: \"\u00c5 bruke hydrogen som energib\u00e6rer er det samme som \u00e5 fyre med Louis Vuitton-bagger i peisen, for \u00e5 holde varmen i huset.\"\u2026"
    },
    "1366052535170195459": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365963301776220168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjartanSverdrup Legg til Tr\u00f8ndere...... https://t.co/Zc7IBAguBq"
    },
    "1366059045203959820": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366033606066507776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Arven fra Merkel? Var det dette vi kalte for kominisme i gamle dager? Som ikke har virket noen steder. De begynner i det sm\u00e5 \u00e5 tilvenne oss via media \ud83e\udd75"
    },
    "1366059701717372928": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366059219221438464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy Skj\u00f8nner jeg godt"
    },
    "1366063103969026052": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062561901367298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @AakreMoberg @obergst86 @corneliselander Store deler a Oslo sentrum ser ut som en diger kjeft hvor noen bare har slengt tenna tilfeldig p\u00e5 plass."
    },
    "1366063420294987781": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365423722455302145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Gjemme seg bak sofaen del 1 har begynt... (please ro ned Bruno)"
    },
    "1366064607064907778": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366053967441068035",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nelsen2002 de bruker definitivt pengene p\u00e5 feil ting iallefall"
    },
    "1366065419329617925": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065127129108482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbie @corneliselander @mikkelickski Erre mange halvnakne kvinnfolk som heter Tanja der?"
    },
    "1366067164919267330": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066431683616769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ D\u00f8m sliter med vrangforestillinger."
    },
    "1366067837383675906": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067164919267330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ \u00c5 bli kalt transfob er bare en bekreftelse p\u00e5 at du er normal. At du er rett navla."
    },
    "1366071364747149313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068584645074945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Var en fyr nedi gata som ukontrollert begynte \u00e5 gaule p\u00e5 rule Britannia. Trudde f\u00f8rst det var no tourettes p\u00e5 gang, men seinere h\u00f8rte jeg det var snakk om denna britiske muttanten."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366074513415413769": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne teksten er verdt et nyhetsinnslag @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/OlvS7f8kqs"
    },
    "1366075693830991873": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366069939317145603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Hold deg til 1 kone \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1366076312218193928": {
        "author_id": "1359262138947239939",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1356952033237041160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RaymondJohansen Krisemaksimering! P\u00e5 tide og sende politikerene i Oslo i isolat! N\u00e5 er vi lei de pr k\u00e5te parasittene til over en mill!"
    },
    "1366076325757390848": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075949519880194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThereseUTD God 1 omgang. Mangler det lille ekstra fremme. Martial kanskje vil hjelpe"
    },
    "1366077876018286601": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366072201116549128",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @roedpimpernell: Det siste \u00e5ret har vi sett den ene etter den andre av landets ordf\u00f8rere st\u00e5 fram med klokskap og trygghet, landet over.\u2026"
    },
    "1366088162594947073": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086098246651908",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UrsusNordhammer Nei, og disse gutta her ser jo helst at ingen andre f\u00e5r ta seg en pils heller... eller i hvert fall en steik... Den ene l\u00e5ta p\u00e5 dette albumet framst\u00e5r som en lang rekke trusler mot de som motsetter seg frigj\u00f8ring av dyrene. https://t.co/VbpR6OcyZM"
    },
    "1366088583891853313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084446135480325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg Detta var ei bra regle fru Stalsberg. Mange gamle kroker som sitter i blokk her med blendingsgardina nede. For h\u00e5pe denne innfluensan snart slepper taket."
    },
    "1366089631268294660": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Martial ser sliten ut etter 2 min. 2 feil p\u00e5 2 min"
    },
    "1366090219515215873": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070694388367365",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Jeg luter p\u00e5 hva som m\u00e5 til for at Nordmenn sier NOK ER NOK. https://t.co/IoJypaQ4nN"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366092219036401664": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366089589774028800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UrsusNordhammer Det er skikkelig tung metall/hardcore med skriking til vokal. Jeg liker musikken godt. Budskapet er dog av det tvilsomme slaget, i hvert fall p\u00e5 denne skiva. Noe mer klassisk venstreradikalt senere i karrieren. Men en del rart da ogs\u00e5."
    },
    "1366092303153135617": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088798518583310",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @RaymondJohansen Vanskelig \u00e5 se hvordan testing uten symptomer skal bidra til noen ting"
    },
    "1366092749519409160": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366082641573908482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@makroblogger Ironisk nok har ingen partier enda skj\u00f8nt at coronatiltak er det eneste som vil bety noe i neste stortingsvalg"
    },
    "1366095275450851334": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366087980067258374",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oppsalgull For \u00e5 gj\u00f8re noe Oslo H\u00f8yre krever handling og det er ikke H\u00f8yre folk kjent for https://t.co/webB0VFGZL"
    },
    "1366095333302878210": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366087438133780488",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SaysPhilippe: Ser p\u00e5 nyhetene og ser denne klovnen fra Molde mener @RaymondJohansen har utvist et d\u00e5rlig lederskap. Jeg synes Raymond h\u2026"
    },
    "1366100477415464965": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366032797379555331",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Haltbrekken har et anstrengt forhold til sannheten. Han overser fullstendig fakta av ideologiske grunner. Vi b\u00f8r styre unna hans argumenter for fremtiden."
    },
    "1366100689634607111": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366093340572180483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbie Raymond liker \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 tv \ud83e\udd78"
    },
    "1366101165738459140": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366087976636276741",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Dessverre er dette uinteressant for politikerne. Det er snart valg og da er det viktigere saker \u00e5 gripe fatt i. (Jeg syntes det er flaut at vi ikke klarer \u00e5 s\u00f8rge for at folk har det bra i Norge )"
    },
    "1366105969894301696": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102821242867724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eventuelt hvis mdg og r\u00f8dt blir store nok og SP en del mindre kan vi kanskje tvinge gjennom en regjering uten SP"
    },
    "1366110011915649026": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366100775080984576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariusknulst D trenger \u00e5 kunne vise h\u00f8ye \u00absmittetall\u00bb for \u00e5 finne en grunn \u00e5 innf\u00f8re tiltak.... https://t.co/14hmhlmWgV"
    },
    "1366110677803401218": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366069121989902336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealKEEilertsen @RaymondJohansen @RaymondJohansen driver med PROPAGANDA for \u00e5 beholde mest mulig MAKT.   \ud83d\udc49P\u00e5 tide at disse politikere skj\u00f8nner at fengsel er i deres fremtid....\ud83d\udc49 #CrimesAgainstHumanity https://t.co/wPTjSf5qht"
    },
    "1366110770497486853": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110706374950919",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mariusknulst: @coco07751613 Det er akkurat det. Folk m\u00e5 slutte \u00e5 teste seg. Det er hovedproblemet til restriksjonshelvete\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e"
    },
    "1366112114323128323": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090551385350149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Trukke jeg har noen nazister i slekta. Far min kjempa mot nazista rett etter at krigen var ferdig, og hjalp til med \u00e5 klippe kvinnfolk som har v\u00e6rt sammen med tyskera helt gratis."
    },
    "1366113326632214528": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366109295578857474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Takk for innformasjon. Var nyttig."
    },
    "1366114302034407424": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094380663271429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla H\u00e5per d\u00f8m kommer opp med de greine som i den filmen minority rapport. Pre crime. Det vil jo gitt mulighet til \u00e5 arresterte dissa folka f\u00f8r d\u00f8m har rekki \u00e5 samla seg."
    },
    "1366114663797305348": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110454389555203",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BoschGerlinde: @mariusknulst Helt idiotisk! M\u00c5 teste seg... Se hvor mange Nordmenn d\u00f8r i denne 'krisen'. De vil ikke, lol. La oss alle\u2026"
    },
    "1366115367861555201": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366113641070817290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Helt enig. Har ikke noe tro p\u00e5 Salah-show der jeg heller. Og Bruno kan fortsatt g\u00e5 crazy mot Palace, s\u00e5 jeg er ikke h\u00f8y i hatten enn\u00e5. Men live-rank var innenfor 10k p\u00e5 et tidspunkt for f\u00f8rste gang denne sesongen \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
    },
    "1366115482613473297": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099965882286081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HansMagnusNils1: Ingen testing. Ingen pandemi."
    },
    "1366116103060131840": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366100229850865665",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tenk at politiets fagforeninger i USA kan betale folk for \u00e5 st\u00e5 fram som \u00f8yevitner til forbrytelser. #Trial4 https://t.co/cL0AwqSDql"
    },
    "1366116979304783884": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114916223102982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Joa, far min hadde draget p\u00e5 dissa f\u00f8rkjene, s\u00e5 kankke utelukke at detta er en halvbror. Vi \u00e6kke helt p\u00e5 linje ideollogisk da jeg mener at det nok er flere nedsider enn oppsider med di nazismegreine."
    },
    "1366117186272649216": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366116591218421760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon Fordi det er billigere \u00e5 lage et tastatur som funker p\u00e5 Norsk, Svensk og Dansk istedenfor en til hver."
    },
    "1366119590204485637": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119323283169281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ENorBor Sjekk kommentaren min \ud83d\ude09\ud83d\ude05"
    },
    "1366120141956796419": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2054
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077225804718081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ViaplayGolfNO: KONKURRANSE, s\u00f8ndag:\nHvem blir best p\u00e5 de siste ni hullene av Viktor Hovland (Retweet) og Scottie Scheffler (Like)?\n\nVal\u2026"
    },
    "1366122476741263364": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122186797424640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jernkjeve Imotsetning til regjeringen vi har n\u00e5? https://t.co/S5kOsCtYrD"
    },
    "1366123150757556232": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1339327990132600835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Ja, nei, Jones er p\u00e5 jobb han og sender Liverpool i ledelsen."
    },
    "1366123458011287554": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366123099998027787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Derfor m\u00e5 vi gj\u00f8re det s\u00e5nn at det ikke er et l\u00f8fte de ikke kan holde."
    },
    "1366124367118270469": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366123558829703171",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FPL_Chris Hehe, takk. Trikset er \u00e5 cherrypicke! Jones har jo v\u00e6rt svingende i prestasjonene sine, men det er jo helt som forventa for en ung spiller. At jeg sier han har v\u00e6rt Coutinho-erstatteren hele tida er litt for moro skyld, men mener virkelig vi har en god spiller her \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
    },
    "1366125103138938883": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122354716336134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Veibygging var d\u00f8m bra p\u00e5 da. Viss feks noen a dissa ansatte i veivesenet kaller sjefen sin for nazi, s\u00e5 m\u00e5 jo det v\u00e6rra posetivt. Det betyr jo bare at'n er en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge vei."
    },
    "1366127091394215937": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366126296900771841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FPL_Chris Synes absolutt han fortjener det! Men mange gode engelske CAM-er (Grealish, Mount, Maddison) og jeg blir alltid s\u00e5 nerv\u00f8s for spillerne n\u00e5r de drar med landslaget... f\u00f8ler det alltid blir skade-orama av det. Dessuten liker jeg at han g\u00e5r litt under radaren - mindre press \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
    },
    "1366128563401940995": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366124412643246080",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy Jeg ville bli overrasket om det ikke skjedde. Ser p\u00e5 meningsm\u00e5linger at h\u00f8yre er st\u00f8rst i Norge. Men meningsm\u00e5linger har tatt feil f\u00f8r. Jeg har venner som har v\u00e6rt medlem der hele livet men n\u00e5 er det slutt sier de. De mener at Erna er komplett ubrukelig."
    },
    "1366128789848272896": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081315293044740",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @vgnett D\u00f8m holder polet \u00e5pent fordi stengte d\u00f8rer kan f\u00f8re til at t\u00f8rste folk vil laga et helvettes spetakkel, rabbalder og haraball."
    },
    "1366129304690716673": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128723452432386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Det er nok a gaudere p\u00e5 begge plasser."
    },
    "1366130495805915143": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128951047974915",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FPL_Chris Ja, kan absolutt ta en plass der. Han mangler litt tempo, litt s\u00e5nn som Coutinho. Derfor likte jeg da han ble brukt litt som Coutinho ut p\u00e5 venstrekant og hvor han drar seg innover. Men ja, vi f\u00e5r la Klopp gj\u00f8re sin magic og la ham modnes i sitt eget tempo \ud83d\ude0e"
    },
    "1366131632453931011": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366129869512466446",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll @sjakhaaheim @Presserom @VegvesenOst @VegvesenSor Helt utrolig hvordan vi havnet i dette rotet. Selv om venstre og krf er synderne kan ikke Erna og h\u00f8yre gjemme seg. De er med p\u00e5 galskapen."
    },
    "1366134417677299713": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366133364915339269",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh @sukkertroll De bommer der \ud83d\ude02. Ungene mine vet ikke at nrk eksisterer en gang \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a"
    },
    "1366138983965745159": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366137613061681155",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll @Raudt De har ikke peiling. Det er det rette svaret."
    },
    "1366140048840810502": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366138613981970432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @JarlWaage Fantastisk svart! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1366140351640203266": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366138613981970432",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette gjorde dagen min! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Heier p\u00e5 @RaymondJohansen \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/FHfhCBGKH1"
    },
    "1366140967674392580": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140693761191937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miss_tillit Er vell heller \"transfolk er stygge, men du er fin s\u00e5 jeg vil pule deg\""
    },
    "1366143757071048711": {
        "author_id": "1175533243",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036701274140674",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @erna_solberg: Suverent lagarbeid! Gratulerer med VM-gull i kombinert for lag, Espen Dahlhaug Bj\u00f8rnstad, J\u00f8rgen Graabak, Jens Lur\u00e5s Ofte\u2026"
    },
    "1366147837508091914": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er morsomt \u00e5 se p\u00e5 Trump-tale i 5 min, men blir til slutt utmattet av all l\u00f8gnen, bullshiten og manipulering.\n\nEr skremmende \u00e5 tenke at nesten halvparten av USA tror p\u00e5 og st\u00f8tter Trump."
    },
    "1366149673384374275": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147975039373312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trinesg Jeg vil helst ha en regjering med AP r\u00f8dt og mdg.\n\nMen det blir ikke akkurat noe mer liberalt med venstre i regjering n\u00e5r dere stemmer ned dette. https://t.co/Tt7dTV14XH"
    },
    "1366150400664096780": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366142842016575492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Filosofien til dissa mellomledera bygde ikke akkutratt p\u00e5 coachende lederstil."
    },
    "1366150535791927299": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150197794000898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnar_gya Han komme te \u00e5 vinna primaries og det eneste som kan stoppa han fra \u00e5 ver presidentkandidat i 2024 er hvis han blir fengslet for taxfraud."
    },
    "1366151374849900549": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151137125150724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnar_gya Hvis ikke demokratene f\u00e5r gjort mye av det de lovet kommer de til \u00e5 tape."
    },
    "1366151931236937731": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150849504935936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @SteinarBL Jeg appellerer bare til folks raushet n\u00e5r det er personer jeg sj\u00f8l liker som har driti seg ut."
    },
    "1366152157150531584": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151505112428544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale @UriksFredrik @TV2Sturla @eirikbergesen @tv2nyhetene Samma fargen som logoen til det derre parttiet ditt."
    },
    "1366152669593808897": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365939799216041992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @BentHHoyre @borgebrende \u26a0\ufe0f\ud83d\udc49\ud83d\udea8 dere blir inkludert i s\u00f8ksm\u00e5let.   T\u00e5lmodighet.... https://t.co/8PxxmLyZDa"
    },
    "1366157269474418692": {
        "author_id": "1323016651026108416",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953049290801152",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette\u2026"
    },
    "1366160118996471809": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140834194870279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TerjeKarlsen12 Ja huff, tenk hvis vi hadde f\u00e5tt en enda bedre vellferdstat."
    },
    "1366165703007559681": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366164689223380996",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersRytter @Trinesg Jeg hadde likt den regjeringen \ud83d\ude0a"
    },
    "1366185600886390787": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ivar Johansens Blogg - \nForetakenes styringsmakt truer psykisk helsearbeid\n\"Psykisk helse kan ikke \u00abproduseres\u00bb, behandling kan ikke effektiviseres gjennom digitalisering eller robotisering.  for d\u00f8gnbehandling for folk med alvorlige psykiske lidelser.\" https://t.co/GiRNljrPhH"
    },
    "1366186657163190280": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425628372217862",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: Hurra for alle fotballklubber som vil ha boikott av Fotball-VM i Qatar. Troms\u00f8, Viking og Str\u00f8msgodset s\u00e5 langt,"
    },
    "1366234372119138305": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\"Det ska ikkje st\u00e5 p\u00e5 pengar!\" \n\nhttps://t.co/KvpcROS7K6"
    },
    "1366259584944517122": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366155206870859778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HetlandBirger de p\u00f8ser ut penger til storkapitalen heller"
    },
    "1366271464215822340": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Videreg\u00e5ende skole m\u00e5 bli mer \u00abfleksibel\u00bb og gi elevene \u00abst\u00f8rre valgfrihet\u00bb, sier @gurimelby p\u00e5 #Nyhetsmorgen.\n\nHva med \u00e5 gi alle som begynner p\u00e5 vgs en fullf\u00f8rt- og best\u00e5tt-garanti? Kravene vi stiller i dag er ikke akkurat skyh\u00f8ye. Kanskje \u00e5 senke dem enda mer vil funke?"
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366272919891021829": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366255845231706117",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToreRasmussen @Chriisstinna6 @DemokrateneN Sylvi uttalte ikke dissa tinga med ei halv ei i fletta, first house dama veit hva hu driver med, hu er beregnende, utspellet om nasjonalkonservative var kalkullert men ressultatet vakke som forventa, og da snudde kvinnfolket p\u00e5 h\u00e6len og s\u00e5kalt beklaga."
    },
    "1366279467069538306": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366273352361537541",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ReinertSkadsem @gurimelby Ja, det hadde v\u00e6rt bra. Men tvilsomt om det er det Elevorganisasjonen og statsr\u00e5den \u00f8nsker. N\u00e5r problemet visstnok er at vi ikke er gode nok p\u00e5 \u00e5 ivareta de svakeste elevene."
    },
    "1366283413179801600": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281644072656898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ReinertSkadsem Det beste hadde v\u00e6rt om de elevene som ikke \u00abh\u00f8rer hjemme\u00bb i vgs kunne hatt ufagl\u00e6rte jobber \u00e5 g\u00e5 til, men der er vi ikke lenger som samfunn. Jeg vet ikke n\u00f8yaktig hvor det gikk galt, men det stemmer at noe ikke er riktig. Jeg tror likevel at \u00e5 gi \u00abst\u00f8rre valgfrihet\u00bb blir feil."
    },
    "1366288427809972229": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366285089638920196",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ReinertSkadsem Ja, kanskje det. \u00c5penbart at for mange ungdommer skal presses gjennom vgs i hvert fall. Kravene til elevene er allerede senket veldig mye."
    },
    "1366288594869059586": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046390204444673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @michelfosho: ordf\u00f8reren i hobbitun: - jeg er lite imponert over hva gondor har f\u00e5tt til. det virker som om de aldri kommer til \u00e5 f\u00e5 kon\u2026"
    },
    "1366294965169647616": {
        "author_id": "1301599540542418954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor lang strafferabatt burde IS-kvinden f\u00e5, for \u00e5 ha f\u00e5tt FRP ut av regjeringen?"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366303783454527491": {
        "author_id": "23921250",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293616306638850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vebjornselbekk @erna_solberg @BentHHoyre Hvordan g\u00e5r vaksinen for palestinerne?"
    },
    "1366305965621010434": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366302158677762054",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @frp_no @dagbladet Tviler p\u00e5 at Dagbladet vet noe om hvem FrP medlemer/velgere \u00f8nsker som leder i FrP \ud83d\ude02"
    },
    "1366309506775449602": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/5BFxvtaMs1\n- Mener hun ikke har gjort noe straffbart ved \u00e5 gifte seg med tre IS-krigere og utf\u00f8re barnepass og oppgaver i hjemmet.\n\nDet m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 gj\u00f8rra litt husarbe og passe noen unger  uten \u00e5 bli straffa for at dissa gubbene dine har gjort noen sm\u00e5feil"
    },
    "1366310627585773569": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Skytev\u00e5penrelaterte d\u00f8dsfall i USA februar 2021:\nDrap: 1440.\nSelvmord: 1848.\nMasseskytinger: 1 (Oklahoma, 6 drept).\n24 barn mellom 0 og 11 \u00e5r drept.\n\nAntall drap i 2021: 3032.\nAntall selvmord i 2021: 3960.\n48 barn mellom 0 og 11 \u00e5r drept av skytev\u00e5pen. https://t.co/KJd2QtbBLk"
    },
    "1366313065655001089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311442278977538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @TV2Kadafi Hu var bare ei stakkars kone som tilfeldigvis befant seg i feil sted av verden, i feil organisasjon, i feil by, i feil hus, med 3 feil ektemenn, og som utf\u00f8rte sine husmorplikter p\u00e5 uklanderlig vis."
    },
    "1366313085884116992": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366178342412681217",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov @msag53260081 Tror det er mange skuffa h\u00f8yre velgere og i Norge. Erna har p\u00e5 ingen m\u00e5te levert."
    },
    "1366313608460779521": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SVparti Ja det er rart. Med sv satt jo i flertalls regjering for noen \u00e5r siden. Ingenting skjedde da heller. Fokuset var kanskje p\u00e5 \u00e5 legge ned olje bransjen den gangen?"
    },
    "1366314090403160065": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140006608363524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mamamoron @sukkertroll @Raudt De planlegger \u00e5 bruke oljepenger. Nei vent.....de vil jo avvikle olje n\u00e6ringen \ud83e\udd76. Da vet jeg ikke, mulig R\u00f8dt har et godt svar?"
    },
    "1366316224628592646": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315763204816897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kardemomm @barsken71 @TV2Kadafi F\u00e5 d\u00f8tta i a no brennvin s\u00e5 blir'e folk a hu \u00e5."
    },
    "1366317108070666241": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280177517547522",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det g\u00e5r fremover her i verden \ud83d\ude02"
    },
    "1366318316877406208": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366322132809097217": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366318075792949250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim P\u00e5 h\u00f8y tid noen begynner \u00e5 sp\u00f8rre kritiske sp\u00f8rsm\u00e5l. Vi kan ikke drive \u00e5 stenge ned en gang i mnd fremover. Tar det for gitt at situasjonen er under kontroll denne gangen, ellers m\u00e5 nye koster til."
    },
    "1366323816872427522": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366322633453809667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KentAnder Det ser ut som feil strategi er valgt. Vi kan ikke forsette \u00e5 stenge ned en gang i mnd. Tar for gitt at noen tar sin hatt og g\u00e5r om det ikke virker denne gangen heller."
    },
    "1366324308721729537": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366323958396690433",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nrk alts\u00e5 \ud83d\ude1d"
    },
    "1366336933295759360": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366319131386142722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse Erna tenker nok aller mest p\u00e5 FN og fremtidige klima kriser. Viruset er kanskje litt nedprioritert?"
    },
    "1366337665256353792": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 S\u00e5 lenge detta er god butikk s\u00e5 \u00e6rre bare \u00e5 holde pumpa igang."
    },
    "1366337789609054208": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366305085102432256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @dagfinnarne @avhengig @ssigurdsson @DeKristneU @DePartiet @GuezVesna @mariusknulst @AtleSommerfeldt @EndgamePanacea @vestlandkrf Mon tro om hva HNH mente om de j\u00f8der og p\u00e5st\u00e5tt kristne som ikke gj\u00f8r Rett og Rettferdighet  - om Gud 'anseer' Kaifas et al ?\n\n\"Gud anseer ikke personer, men den, som gj\u00f8r Ret og Retf\u00e6rdighed\u201d    (Sitat: Hans Nielsen Hauge)"
    },
    "1366340115853959168": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Norge har endel penger og vi vet at olja ikke varer evig. Vi burde satse \u00abalt\u00bb p\u00e5 neste generasjons atomkraftteknologi (for \u00e5 selge til verden), samt blir verdensledende p\u00e5 thoriumrafinering til disse kraftverkene."
    },
    "1366340492254990337": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366340115853959168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det er typisk at Norge istedet satser p\u00e5 \u00e5 importere slik teknologi (fra Kina?) og selge ut thoriumforekomstene v\u00e5re til utlandet (ogs\u00e5 Kina?)"
    },
    "1366340782337241088": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366163747291754501",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@appropriert33 Er jo ikke den kriminelle sin feil at ansiktet til han gutten stod i veien n\u00e5r han skyggebokset."
    },
    "1366342130172645377": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristianMedK @RaymondJohansen er snart ferdig med \u00e5 leke diktator n\u00e5. M\u00e5 bare #FlattenTheCurve litt til. Litt mer dugnad. Eller hva #DiktatorRay?"
    },
    "1366345014830370820": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1356160907852840960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Rart at man ikke kan forvente mer av et land hvor 5-10% av BNP kommer fra heroin"
    },
    "1366346293803700228": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345476967174144",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MartinHenriksen: Enten setter Erna Solberg og Bent H\u00f8ie ned foten, eller s\u00e5 lar de dette skje og inviterer dermed til en stygg valgkamp\u2026"
    },
    "1366353866405593093": {
        "author_id": "1231933170607706114",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117722522865668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietost: #S\u00f8rumsand kl. 19.10. En gutt ble utsatt for vold av tre gutter p\u00e5 en fotballbane. De involverte er i alderen 13-16 \u00e5r, og\u2026"
    },
    "1366354532914003975": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366321707540230150",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hawatako: Spenstig av ordf\u00f8reren fra Molde \u00e5 hevde at han har noe \u00e5 l\u00e6re bort til Oslo. Han nevnte minioriteter i polkvart. Har v\u00e6rt in\u2026"
    },
    "1366354892063993860": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350100285566982",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sveinstlen: Vi holder @UniOslo s\u00e5 \u00e5pent som mulig under trygge smitteverntiltak: Test deg en gang i uka med @SiO Helse sin hurtigtest f\u2026"
    },
    "1366355710490083332": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354742499287040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingebrigtdalseg Jeg \u00e6kke i stand til konnkurrere med deg p\u00e5 di rundtura der nei. Godt \u00e5 se at det er mulig \u00e5 komma helberga i fra det uten \u00e5 ha dratt p\u00e5 seg den derre pysestrikken over vommen og kassa."
    },
    "1366359409555886086": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366361303644831749": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366340838222139393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Hvor mange flere nedstengninger f\u00f8r man slutter \u00e5 le av tegnell? 2? 3?"
    },
    "1366365781370494983": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@adresseavisen er god p\u00e5 lederplass i dag. N\u00e5r 30 prosent opplever press til \u00e5 velge studiespesialisering fremfor yrkesfag, er det noe galt. I fremtiden sp\u00e5s det mangel p\u00e5 arbeidskraft, og vi vil trenge flere dyktige, norske fagarbeidere! \nhttps://t.co/A9uGcqlDzK"
    },
    "1366366148346937358": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366365322291384323",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DystertRomvesen: \u00c5hhh hvorfor er det s\u00e5 mye skumlere \u00e5 legge ut ting p\u00e5 alle andre plattformer enn twitter???"
    },
    "1366366433647734791": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ogs\u00e5 drittlei all prat om Korona ??\nhttps://t.co/pXUHHoh1Qo"
    },
    "1366367206817345537": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ingen grunn for fengsling, han trenger Psykisk hjelp - det er hjelp han trenger - fengsling for slike personer hjelper ikke.\nhttps://t.co/u8hrC0jAEE"
    },
    "1366368734370226179": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366120675979759619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PaulanthonyBri5 Ingen vet egentlig lenger hvilke tiltak som har noen effekt. Dette vil blusse opp og ned i \u00e5revis."
    },
    "1366369211401003012": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119900037738498",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torbjr1 @KeiserOla En politistat kjennetegnes vel av en sterk sentral myndighet. Vi kan bare dr\u00f8mme om noe s\u00e5nt."
    },
    "1366369600997380096": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slik APP trenger de fleste, ikke bare innvandre - se her:\nhttps://t.co/3BhXxwg5JO"
    },
    "1366372048528883716": {
        "author_id": "331612214",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366361750464065539",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @boligmarkedet: Bare hittil i \u00e5r har Oslo-prisene steget 10,7 prosent. https://t.co/GV7C3BJYIB?"
    },
    "1366372102685753345": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366374508190441474": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366374069885677568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NikkaYoichi @Trinesg Hvis du klarer \u00e5 overtale 1,5 millioner til \u00e5 stemme p\u00e5 mdg venstre eller sv s\u00e5 kan jeg godt ha en regjering med mdg sv og venstre \ud83d\ude05"
    },
    "1366379891445350400": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skal til @erna_solberg ???\nhttps://t.co/fuPbHc6qSX"
    },
    "1366384428348538880": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Langt fra fred i Colombia: FN-kontoret for h\u00f8ykommiss\u00e6ren for menneskerettigheter (OHCHR) registrerte i fjor 133 drap p\u00e5 aktivister og lokale ledere - 25 flere enn i 2019. Likvideringer av aktivister p\u00e5 venstresida fortsetter, mens geriljaen er avv\u00e6pna. https://t.co/xnNbqYnPcs"
    },
    "1366389611556143104": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362351176474626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Lovemammaene @LHL_Hjerneslag Det er vel neppe mange unngdommer som vil bo sammen med gamlekara \u00e5 kjerringene d\u00f8mes p\u00e5 gamlehjem."
    },
    "1366391393577541635": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366390355290181633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange AAP-saken og karenstid, som rammer flest kvinner."
    },
    "1366392681216245761": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer videre Petter Stordalen ?\nhttps://t.co/J91fs9Ie1T"
    },
    "1366393391131549696": {
        "author_id": "3074396561",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Seri\u00f8st. N\u00e5r Finansavisen bruker tyske bloggere for \u00e5 f\u00e5 stoff til \u00e5 fylle avisen med har de et alvorlig problem. Hva med \u00e5 ansette noen oppeg\u00e5ende meglere???https://t.co/7egqiBCG6O"
    },
    "1366393526796378117": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et nytt flyselskap som skal konkurrere p\u00e5 innenland flyvning, b\u00e5de p\u00e5 pris, servi ovenfor kundene ?? Vi for se hva prisene blir fremover.\nhttps://t.co/oeYshNrlY5"
    },
    "1366395023143686147": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler o\u2026"
    },
    "1366398697362325506": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366380453389889538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh Hold p\u00e5 lommeboka \ud83e\udd2f"
    },
    "1366399039017799685": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397962339954690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Helt utrolig. Her burde rutiner gjennomg\u00e5es p\u00e5 nytt. Dette svekker klage mulighetene og kan gj\u00f8re det til at de som b\u00f8r klage, ikke gj\u00f8r det."
    },
    "1366399068629594113": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397962339954690",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnjaLindtner: I dag l\u00e6rte jeg noe nytt. N\u00e5r man klager p\u00e5 en lege, til kommuneoverlegen, s\u00e5 sender kommuneoverlegen klagen sammen med e\u2026"
    },
    "1366404569601880064": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399711670915073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived @UlsethBj Han blei sammen med en annen fetter sier d\u00f8m. Blei mye leven og spetakkel a di greine der."
    },
    "1366407501198069761": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366402056043581444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti D\u00e5 kan me bare droppa \u00e5 hjelpa folk med urinveisinfeksjon og andre ikke d\u00f8delige sykdommer og gi alle pengene te kreftforskning."
    },
    "1366409698648477697": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366409394989260802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Ah, folk reiser til Kina for \u00e5 sjekke tennene sine. Derfor er det f\u00e6rre tannklinikker i Norge..."
    },
    "1366410779428274176": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410032124985347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Allikevel er nordiske land med s\u00e5 h\u00f8ye skatter og avgifter de rikeste og raskest voksende av de utvikla landene."
    },
    "1366411879346823170": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388241763602434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LYSGLIMT Haha. Det er visst lenge siden det gikk galt med deg wannabefuhrer"
    },
    "1366412358881542146": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411963463593984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Memen viser bokstavelig talt at Palestina begynte, men reaksjonen til Isreal er way over board"
    },
    "1366412678248488960": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412030106869761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Hvis ingen ville investere her s\u00e5 ville vi ikke v\u00e6rt blant de rikeste og mest voksende \u00f8konomiene.\n\nStabiliteten og sikkerheten h\u00f8ye skatter gir oss gj\u00f8r at det er gode investeringer."
    },
    "1366414200747270146": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366413642770563072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Hvis noen kommer opp til meg og vil sloss, da er det greit for meg \u00e5 beskytte meg selv.\nMen det er ikke greit \u00e5 sl\u00e5 han ubevisst og fortsette \u00e5 sparke han til blods n\u00e5r han ligger nede."
    },
    "1366414635008733184": {
        "author_id": "1311618490160295936",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I andre land verner politikerne om g\u00e5endes frisoner i trafikkbildet.I Norge slenger de s\u00e5 mange kj\u00f8ret\u00f8y de kan opp p\u00e5 fortau og gangveier.@KAHareide @StatensVegvesen @Bymiljoetaten @OsloUngeHoyre @OsloHoyre @Oslofrp @oslovenstre @Oslokrf @OsloAp @ketilso https://t.co/b6EvJ3tgiD?"
    },
    "1366416163211722755": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415803608883200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnMagneTrane Hei, kokkoh\u00f8yre. Ikke lenge siden jeg s\u00e5 dere sist \ud83d\ude0a"
    },
    "1366416483597836289": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415222639058947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Jeg har ikke og kommer aldri til \u00e5 beskytte Hamas.\nJeg klager p\u00e5 den systematiske fjerningen av palestinere fra vestbredden.\n\nIsrael vil ikke ha et fritt Palestine, de vil sakte men sikkert gj\u00f8re det umulig for Palestina \u00e5 noen sinne bli fri."
    },
    "1366418640636162048": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414873039618051",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @elinlestrange Viss detta er en sukksess da m\u00e5 det jaggu meg v\u00e6rra f\u00e5 og lave sukksesskritterier."
    },
    "1366418913890861056": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366286858347556866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSchjelderup Ryktene g\u00e5r i Molde om eventuelle bieffekter fra vaksinen som kan gi samme frisyre som Magne Hoseth hadde i 2007. If\u00f8lge https://t.co/NMsguhLpxb stemmer ikke dette fordi Renati IKKE er en del av legemiddelindustrien."
    },
    "1366419540498931712": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086977423085568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Blir s\u00e5 forbanna n\u00e5r noen bruker det feil!"
    },
    "1366420147146285056": {
        "author_id": "1024370707315216384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366423250662797316": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422953907347465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas La de som vet mest fordele vaksinene, alle f\u00e5r en eller annen gang."
    },
    "1366423460763811842": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365412786734571528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @UlvBjerkan @HelgheimJon @Inger11128888 @Ajkarlstadgmai1 @Aftenposten Hvis syria begj\u00e6rer henne utlevert for lovbrudd i syria m\u00e5 hun vel utleveres?"
    },
    "1366423639793545216": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422743516930055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Zealuu S\u00e5 veldig godt ute, fortell litt om selve innholdet, takker."
    },
    "1366424386098634752": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366321707540230150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Du bruker tid p\u00e5 \u00e5 finne feil hos andre for \u00e5 forsvare kritikk av eget arbeid?"
    },
    "1366425080037801984": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422953907347465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Ville det ikke v\u00e6rt like naturlig at byr\u00e5det i Oslo prioriterte vaksine til de omr\u00e5dene i Oslo med desidert h\u00f8yest andel smittede?"
    },
    "1366425210031910912": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422390616584198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det mener ikke 99% av palestinere og det vet du.\n\nDet er jo det som er problemet Israel gj\u00f8r det umulig \u00e5 finne en grense som palestinere og Israelere kan godta fordi de etablerer settlements og river palestinernes hus."
    },
    "1366426437591384070": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366425485874495576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SVparti Gjelder det i klima hysteriet og?"
    },
    "1366427097934290952": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088003949592587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli Hva med neste gang da? Klarer vi den og? Og gangen etter det igjen? Ogs\u00e5 neste gang? Hva skal til for \u00e5 f\u00e5 en slutt p\u00e5 dette? Jo..... steng grensa \ud83d\udc4d"
    },
    "1366430388629995528": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366426631389249542",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @finnanger: Spennende at mannen som mente at kommunikasjonen i Oslo har v\u00e6rt utydelig har s\u00e5 innmari store problemer med \u00e5 f\u00e5 frem hva h\u2026"
    },
    "1366433084552470529": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366431672716115970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Haha h\u00f8res bra ut"
    },
    "1366435619925336072": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366425500562968576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasSandoe @KeiserOla Sant, men dersom man n\u00e5 uansett m\u00e5 leve med dette viruset de neste \u00e5rene er sp\u00f8rsm\u00e5let fremdeles om man skal adaptere en lev-med viruset istedenfor lev-rundt viruset."
    },
    "1366436556999970817": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410230083571720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Bestikke en dommer er jo litt spakt. Escobar brant ned hele h\u00f8yeste rett for \u00e5 kvitte seg med problemet."
    },
    "1366438974361853953": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366434852694859780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Er det mange som har \u00abenorm sympati\u00bb for han, eller er det mange som mener det er en skandale at han ble uskyldig d\u00f8mt for norgeshistoriens verste drap?\n\nEller g\u00e5r dette ut p\u00e5 det samme, mener du?"
    },
    "1366440133633916931": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366437138909327360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasSandoe @KeiserOla Etterhvert som vi n\u00e6rmer oss valget og noen politikere kanskje forst\u00e5r 2+2 vil akkurat dette bli en sv\u00e6rt het potet."
    },
    "1366440448131297283": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366439657597267968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Vet ikke, det er nytt for meg. Vanskelig \u00e5 svare for hva andre tenker. Folk tenker kanskje at han har sonet mer enn nok for overgrepene mot den sju \u00e5r gamle jenta. Eller s\u00e5 har de ikke satt seg godt nok inn i saken til \u00e5 kjenne til overgrepene. Og det er jo uheldig."
    },
    "1366441763813142528": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Aubergine supreme med muhammara og myntedressing. #veganfood https://t.co/fVr01nMKc4"
    },
    "1366442967758733313": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366442346850750475",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Enig med deg i alt. Det er det verste som finnes. Og det er delvis derfor det har v\u00e6rt vanskelig b\u00e5de for meg selv (og flere andre, antar jeg) \u00e5 ytre oss om denne saken. I tillegg ble jo overgrepene brukt som del av \u00abdet totale bevisbildet\u00bb mot han. Det bidro til drapsdommen."
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366444865727381504": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099478143524870",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elingre1 @HaukLandsverk @Svindeljakt Gregursson har drevet p\u00e5 med stalking, trakassering av en mengde mennesker som motsier deg i \u00e5revis.  Jeg har bare oversett det rene idiotiet ditt veldig lenge, men n\u00e5 har du tr\u00e5dt over enhver grense for fornuft. Jeg ble ogs\u00e5 definert inn i \u00abtrollfabrikken\u00bb som kun  du ser."
    },
    "1366444991002861568": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366326714280869889",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @neitileu: Stor seier for Nei til EU i H\u00f8yesterett \u2013 n\u00e5 skal ACER-s\u00f8ksm\u00e5let opp i full bredde for domstolene https://t.co/57XqpEqeXd"
    },
    "1366446161884807168": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445999519129600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Jeg tipper H\u00f8yre h\u00e5per at folk har glemt at Solberg-regjeringen prioritert behovene til arbeidsgivere som er avhengig av impor\u2026"
    },
    "1366447780739362818": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": ".@GjoekenesKonge og jeg p\u00e5 skogstur i lykkelige pre-koronatider.\n\nTenk at P\u00e5l er nesten n\u00f8yaktig ti \u00e5r yngre enn meg. Hvem skulle trodd det? https://t.co/tBidfS8ubG"
    },
    "1366448103700717571": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366447965481676802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Og tusen ganger bedre til \u00e5 tenne b\u00e5l!"
    },
    "1366449175487995909": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366448914321215488",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Jeg elsker at jeg holder kaffekoppen slik jeg vanligvis ville holdt en \u00f8l. S\u00e5nn er det p\u00e5 skogstur med unger og Bjarte!"
    },
    "1366450250563616774": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366450021521063941",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Kroppen sa ifra at den ville ha \u00f8l."
    },
    "1366452873131868161": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366442455525171202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @kariekas Elegant hersketeknikk. Avslutte med at andre uttaler seg lite gjennomtenkt\ud83d\ude44"
    },
    "1366453466789519365": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366446748273631237",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanNordstr @esgya Jeg l\u00e6rte meg \u00e5 banne p\u00e5 alternative m\u00e5ter da barna var sm\u00e5. Som \u00aban i ellefte\u00bb Og jeg banner p\u00e5 samme m\u00e5te fremdeles...hvis det da inng\u00e5r som banning."
    },
    "1366454450030862338": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Ehhhh?? Dette var lavm\u00e5l."
    },
    "1366457179100839937": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette blir nok \u00e5rets mest uforst\u00e5elige tr\u00e5d. Selv om vi bare er kommet til 1. mars. \ud83d\ude48 https://t.co/P22xO67v2A"
    },
    "1366457802068221956": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366451111331258369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Ta deg n\u00e5 en drue Lysbakken. S\u00e5 tar vi denne pandemien sammen. Tiden er inne for samhold, ikke splittelse."
    },
    "1366458201236008961": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366340838222139393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Heil Erna @erna_solberg og Heil Bent @BentHHoyre    MAKT MISBRUK https://t.co/gJpQbRraiQ"
    },
    "1366459241645670404": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456283096834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk @msag53260081 Problemet med R\u00f8dt sin l\u00f8sning er at ingen yter etter evne om en ikke f\u00e5r noe igjen for det. Pr\u00f8v heller \u00e5 gi alle mulighet til \u00e5 klare seg selv uten staten \ud83d\udc4d. Legge forholdene til rette for det liksom \ud83d\ude1d"
    },
    "1366460008309927937": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366458877261320193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @audunlysbakken Og ikke minst: folket f\u00e5r en mulighet til \u00e5 klare seg selv \ud83d\udc4d"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366471452900343810": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Til dere som tror at vi \u00f8delegger idretten hvis transfolk konkurrer som sitt kj\u00f8nn.\n\nForskning viser at transkvinner som har g\u00e5tt 1-2 \u00e5r p\u00e5 hormoner ikke har en fordel foran ciskvinner.\n\nTransmenn kan ikke konkurrere mot kvinner fordi de har en fordel med at de g\u00e5r p\u00e5 hormoner."
    },
    "1366471660417744898": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949633210576900",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366471452900343810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvis dere vil lese litt mer om dette temaet s\u00e5 skriver hun veldig bra om akkurat dette.\nhttps://t.co/NG33YtoviV"
    },
    "1366472650290307077": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366471208859021313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Politiet kan b\u00e6re v\u00e5pen der det er absolutt n\u00f8dvendig, ellers viser erfaring at hvis politiet har v\u00e5pen s\u00e5 eskalerer det situasjonen og sannsynligheten for uhell \u00f8ker.\n\nDet er ogs\u00e5 mye mer traumiserende \u00e5 bli stoppet av politiet hvis livet ditt er truet."
    },
    "1366474442780667905": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474002756214793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Du kan f\u00e5 mene det du vil.\nJeg sier at politiet m\u00e5 begrenses i bruken av v\u00e5pen ellers vil det ha negative konsekvenser."
    },
    "1366475043279155202": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474641330610181",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 I noen omr\u00e5der!!!!\nDu kan ikke noen en strengere straff enn andre bare fordi de er fra et annet omr\u00e5de.\nDet er ren diskriminering."
    },
    "1366475503931121668": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474943379169283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det er gjort forskning som viser at situasjoner der politiet har v\u00e5pen der det ikke er strengt n\u00f8dvendig s\u00e5 eskalerer det situasjonen og risikoen for uhell \u00f8ker."
    },
    "1366475782537756674": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474314275565570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sofiehogestol: Alts\u00e5, tenk \u00e5 ha et ego hvor du innbiller deg at du kan bel\u00e6re Oslo om koronatiltak, men v\u00e6re en ordf\u00f8rer som samtidig t\u2026"
    },
    "1366475976780226568": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474396223864840",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @emiers: Det oppsiktsvekkande med at H\u00f8gre openbert lagar valkamp av pandemien, er ikkje at dei lagar valkamp av pandemien. Det oppsikts\u2026"
    },
    "1366476382260387841": {
        "author_id": "3074396561",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Varsko fra CNN trigger beredskapsplan for oljeslutt https://t.co/KuutpwxgtM Hvilket parti er klart til \u00e5 satse p\u00e5 fremtiden?@Hoyre @Arbeiderpartiet"
    },
    "1366476771470827524": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476053817012227",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Du sa enkelte omr\u00e5der skal f\u00e5 dobbel straff... Det er definisjonen p\u00e5 diskriminering.\n\nFolk f\u00e5r allerede strengere straffer med tanke p\u00e5 situasjonen rundt lovbruddet."
    },
    "1366478104865169409": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366477369922490368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Nope. I norge har vi fokus p\u00e5 rehabilitering og ikke straff fordi straff ender bare opp med at kriminelle kommer v\u00e6rre ut av fengsel enn de gjor n\u00e5r de kom inn.\n\nHvis du sammenligner Norge med USA som har h\u00f8y straff s\u00e5 ser du at det er f\u00e6rre tilbakevendende kriminelle."
    },
    "1366482446896742405": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476992242200584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: \u00abEt un\u00f8dvendig sidespor\u00bb. Som hennes egen statssekret\u00e6r kontaktet VG for \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 trykk. Denne saken begynner \u00e5 bli skik\u2026"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366485374059610113": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366484686147641347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budbringer1 @oao76 Javel. Du kjenner saken godt?"
    },
    "1366485662610948097": {
        "author_id": "1317795320965812224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En kontr\u00e6r analyse av klima- og koronatruslene https://t.co/rlSjeXFoJl via @resettno"
    },
    "1366485722597842946": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Koronakartet viser status for covid-19 vaksinasjon innenfor utvalgte aldersgrupper p\u00e5 fylkesniv\u00e5. Her fullvaksinerte i aldersgruppen 75-84 \u00e5r. Kilder: FHI og SSB for befolkningstall. Oppdateres her: https://t.co/GR0ZLs0uPp https://t.co/Rayq2ru7qo"
    },
    "1366485789924876288": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366486461885857796": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det viser seg alts\u00e5 at det var spinndoktorene p\u00e5 statsministerens kontor, selveste statssekret\u00e6ren til @erna_solberg, som stod bak dette utspillet. Det lukter pill r\u00e5ttent av dette, som minner skremmende mye om et aldri s\u00e5 lite valgkamputspill. \nhttps://t.co/Dusa4ImnRN"
    },
    "1366487733506555911": {
        "author_id": "28819395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366483286747467779",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrederikGnatt @HelgheimJon Vi vet at det \u00e5 kalle folk for l\u00f8gnere sitter l\u00f8st hos deg. Nok om det. Hva er l\u00f8sningen din p\u00e5 tema arbeidsinnvandring?"
    },
    "1366488942632181761": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366488516625072128",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon Hva! Jeg ville aldri kranglet med noen...\nM\u00e5 jo ha noe \u00e5 gj\u00f8re under korona..."
    },
    "1366490599977869315": {
        "author_id": "1317795320965812224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fra munnbind til munnkurv? https://t.co/vmPZyHKBXQ via @resettno"
    },
    "1366490654646431745": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noen p\u00e5 #fintwit som har kj\u00f8pt Sonans?\n\nTok en liten posisjon selv. Tenker at store kull med h\u00f8ye snitt grunnet (korona)avlyste eksamener gj\u00f8r inntakskravene til h\u00f8yere utdanning vanskeligere, som igjen vil bety vekst i antall privatister.\n\nTar gjerne motargumenter!"
    },
    "1366491313395408899": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366479945720082432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @KjetilEndresen @mimirk @msag53260081 Ingen som tvinger deg til lav l\u00f8nn. Det er noe du velger selv."
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366492069792018432": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366475870014218242",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ellenks: @perjoste1 F\u00f8lg med p\u00e5 rettsaken mot WEF og Bill Gates. Dette er et kriminellt nettverk. https://t.co/ERjLcdDVfF"
    },
    "1366493177474146308": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366492664041000965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonsaasKapital Ja og tror de er st\u00f8rst i Norge p\u00e5 privatistfag og.\n\nOg L\u00e5nekassen er jo en ut\u00f8mmelig kilde. Virker kanskje litt motsyklisk for dem, i og med at nedgangstider gjerne f\u00f8rer til at flere utdanner seg."
    },
    "1366495623235706880": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366494624408342536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nongenderous Ikke glem at FRP styrer  H\u00f8yre, grunnet at FRP f\u00f8yer seg etter H\u00f8yre for \u00e5 f\u00e5 et flertall for budsjettet for 2021. S\u00e5 det H\u00f8yre gj\u00f8r at de drivber FRP politikk og ikke sin egen politikk og deg viser seg p\u00e5 meningsm\u00e5lingene."
    },
    "1366496135297323008": {
        "author_id": "1323016651026108416",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366492065949958152",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette \ud83d\udc47 https://t.co/VKqCeuR6Ru"
    },
    "1366501112455520260": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366499813647388673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @Oispammy Desert? Hvilke kaker spiser du? Grovbr\u00f8d?"
    },
    "1366502370675470341": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abRitchies avskilsord til verda er \u00e9i av mange scener der ein kan f\u00e5 klump i halsen. Det blir ikkje moralisert over han, og vi ser korleis den m\u00e5lretta, parodisk sm\u00e5borgarlege barndomsheimen har knekt kj\u00e6rleiksevna hans.\u00bb Bra om #ItsASin av Stephen Walton. https://t.co/LrwyXSQEV3"
    },
    "1366502880618905601": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366499891212673028",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FogAndNoise @HelgheimJon Bedre med litt dyrere norsk arbeidskraft enn billig \u00f8st-europeisk arbeidskraft mener da jeg \u00e5."
    },
    "1366504295751966727": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366504017787056128",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @KjetilEndresen @mimirk @msag53260081 Om du har andre prioriteringer en l\u00f8nn s\u00e5 er det bra det. Men da kan du ikke forvente at andre skal f\u00f8 p\u00e5 deg."
    },
    "1366504831272292360": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501254319472644",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GeirMunch @sukkertroll Disse \u2018unge\u2019 kan ikke forventa at dagens befolkning skal f\u00f8 dem. Det m\u00e5 de ordne selv. At dagens befolkning har bygget opp et fond er bare et pluss men ikke n\u00f8dvendig eller krav \ud83e\udd11"
    },
    "1366505236848922636": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366504831272292360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GeirMunch @sukkertroll Kanskje dagens unge hadde sett for seg \u00e5 game hele livet p\u00e5 foreldrenes regning?"
    },
    "1366507703850385410": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506625767514113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@msag53260081 @MLSvanteson @Robert01982387 @KjetilEndresen @mimirk Nei egentlig ikke. Men liker d\u00e5rlig \u00e5 klage p\u00e5 andre som gj\u00f8r andre valg en meg. Jeg nyter mitt liv og \u00f8nsker alle andre det beste ut av sine liv. Ogs\u00e5 forventer jeg at ingen skal f\u00f8 p\u00e5 meg fordi jeg \u00f8nsker \u00e5 klare meg selv."
    },
    "1366508007014752256": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507565564198918",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@msag53260081 @Robert01982387 @MLSvanteson @KjetilEndresen @mimirk Sv\u00e6rt mange om de \u00f8nsker det. Men dessverre er det mange som bruker mer energi p\u00e5 \u00e5 klage p\u00e5 rikingene enn \u00e5 gj\u00f8re noe med sitt eget liv."
    },
    "1366508285701021696": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508097326485507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@msag53260081 @MLSvanteson @Robert01982387 @KjetilEndresen @mimirk Har det noe med saken \u00e5 gj\u00f8re da?"
    },
    "1366511365838495744": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366512334953467910": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495842576850944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonsaasKapital Enig, men er ikke s\u00e5 sikker p\u00e5 at det blir kortsiktig. N\u00e5 g\u00e5r det mot to \u00e5r med avlyste eksamener, s\u00e5 forutsatt at ikke antall studieplasser \u00f8ker vil det forplante seg.\n\nEllers tenker jeg at rushet mot h\u00f8yere utdanning er en slags megatrend som neppe stopper med det f\u00f8rste."
    },
    "1366517520384016393": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er stille fra H\u00f8yre her p\u00e5 Twitter. @catofossen og resten av kommunikasjonsfolka har vel tatt helg antar jeg."
    },
    "1366526078999818242": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elinlestrange Du har s\u00e5 rett!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nMen muligens ukjent liv for @erna_solberg"
    },
    "1366527602933063694": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526184511729665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HCEkroll: Folk med trygg jobb, egen bolig og l\u00e5n i banken er koronakrisens \u00f8konomiske vinnere. De som har minst fra f\u00f8r, kan tape mest.\u2026"
    },
    "1366533312706134023": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366532419906637825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov De er ikke en skatt p\u00e5 selskapet, det er en skatt formue. Hvis de har mer enn 500 millioner i aksjer og ikke ka betale for skatten s\u00e5 kan de bare selge noen av aksjene."
    },
    "1366535606621384704": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366534472854867968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Til de som vil kj\u00f8pe det. Formueulikheten var mye lavere f\u00f8r og folk hadde fremdeles jobber da.\nDet er mange indirekte negative konsekvenser av en voksende formueulikhet.\nhvis du vil lese litt p\u00e5 det s\u00e5 kan du lese denne rapporten her https://t.co/MODSkusdeD"
    },
    "1366539307226460162": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366538737090461704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov 10% er i h\u00f8yeste laget 3-5 er mer realistisk, men \u00e5 bli beskattet en liten del av formuer over 500 millioner vil absolutt ikke fjerne private formuer."
    },
    "1366539874799652864": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366539307226460162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Og det er gjerne sterke private eierposisjoner som er en del av Problemet. En person skal ikke ha fullmakt over s\u00e5 stor del av markedet v\u00e5res. Hvis selskapet ditt er blitt s\u00e5 stort at aksjene dine i det er verdt over 500 millioner er det kanskje p\u00e5 tide at andre har noe \u00e5 si og."
    },
    "1366540358696501251": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366540018601365504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Aksjene til folk med formuer over 500 millioner er likvide, det er nettopp derfor skatten starter s\u00e5 h\u00f8yt og ikke p\u00e5 1,5 mill som den gj\u00f8r idag."
    },
    "1366541391137038336": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366524993866203145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Moldemold71 Og hvem inviterte deg til og dele meningene dine?"
    },
    "1366541754044932101": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366541575518523396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Hva er rar med den? Jeg argumenterer ut ifra den forksningsartikkel en jeg sendte deg."
    },
    "1366541862559957000": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515645471457288",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: Islam Net har kj\u00f8pt n\u00e6ringseiendom for 60 millioner kroner \u2013 vil tiltrekke seg minoritetsungdom https://t.co/5lJFweFq2L"
    },
    "1366546325765058562": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366544175647387648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Tror samme forskning er gjort i Frankrike hvor det der ogs\u00e5 hadde positiv effekt. Men ikke quote meg p\u00e5 det.\n\nHvis det er et problem i Norge s\u00e5 er vell kanskje det fordi vi er s\u00e5 avhengig av oljen som staten tar nesten all inntekten fra og investerer i utlandet."
    },
    "1366547347350650880": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366546325765058562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Statlig eierskap har vell mindre med mangel p\u00e5 investeringer og mer med at AP var et sosialistisk parti som pr\u00f8vde \u00e5 utfase privat eierskap."
    },
    "1366557339818614785": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366553798773194754",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa De burde nok takket ja til noen av avtalene de fikk tilbudt, men det gj\u00f8r det ikke greit at Israel okkuperer og sakte men sikkert fjerner palestina fra kartet."
    },
    "1366559158334545926": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Min artikkel forleden at Gud er for familien og barna, Satan er imot dem og vil bryte dem opp.\n\nSatanistene sl\u00e5r knallhardt tilbake. De er offer. Familiene og barna har ingen minister. Satans ormeyngel har all makt p\u00e5 sin side. @kjellingolf @AmbleJanne \n\nhttps://t.co/D8DKwe1CzD"
    },
    "1366560205140549636": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi skal se litt p\u00e5 arven fra \u00abDe Tre J\u00f8dinnene\u00bb; Karin Stoltenberg, Kari Killen og Gro Harlem Brundtland, og hvorfor \u00abkristne\u00bb barneminister @kjellingolf og @AmbleJanne  og @TV2Kadafi  er n\u00f8dt til \u00e5 tjene dem og Satan. \n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii https://t.co/Hb2afZQr5G"
    },
    "1366614444743290884": {
        "author_id": "28875514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skulle ikke alt bli bedre me #crookedjoebuden, da? Dette var merkelige greier, du....\n\nhttps://t.co/ntY7ihA80V"
    },
    "1366615261575577600": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366521814235688960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budbringer1 @oao76 Jeg g\u00e5r ikke gjennom hele den sviktende bevisbyrden n\u00e5, den er godt kjent. Det skal ikke v\u00e6re tvil dersom noen skal d\u00f8mmes for drap i Norge. N\u00e5 blir det enten begj\u00e6ring om frifinnelse eller ny rettssak. Dersom det blir frifinnelse p\u00e5 ene eller andre m\u00e5ten, er han uskyldig d\u00f8mt."
    },
    "1366623564573659140": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535488060981248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @MLSvanteson @mimirk @msag53260081 Jeg velger \u00e5 bruke tiden min p\u00e5 \u00e5 gj\u00f8re det best mulig for meg selv. Dette i stedet for \u00e5 bruke tiden p\u00e5 hva andre gj\u00f8r. Jeg har et fantastisk liv \ud83e\udd29"
    },
    "1366623902466793474": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366534750232588292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @msag53260081 @MLSvanteson @mimirk Du vil aldri f\u00e5 noen av pengene. S\u00e5 mitt r\u00e5d til deg: bruk tiden p\u00e5 noe annet \ud83d\udc4d. S\u00e5 kanskje du og kan tjene 200mill \ud83e\udd11\ud83e\udd11"
    },
    "1366624178191884291": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366573818521784337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gerald_Bostock @sukkertroll @Venstre Han der igjen \ud83e\udd2a"
    },
    "1366626883568304132": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366534138564661248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @MLSvanteson @mimirk @msag53260081 Jeg tror hele Norge skal v\u00e6re glade for at du ikke styrer olje fondet. Mitt generelle r\u00e5d til ungdom er \u00e5 skaffe seg jobb og bolig f\u00f8r de tar p\u00e5 \u00e5 skal l\u00f8se verdens problemer."
    },
    "1366629029755969536": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abElvenes og H\u00f8yres stadige rop p\u00e5 mer opprustning, og framstillinga av Russland som ondt og uberegnelig, tjener ikke norske interesser. I dette perspektivet f\u00e5r vi aldri \u00abnok\u00bb sikkerhet\u00bb.\n\nArne Overrein om NATOs egne folkerettsstridige kriger og russofobi. https://t.co/jD85Rh7mLn"
    },
    "1366630098552651778": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506131485577216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvordan man i det hele tatt kan f\u00e5 seg til \u00e5 ytre \u00abkvinner b\u00f8r f\u00e5 flere barn\u00bb i samme tale som man ogs\u00e5 har brukt setnin\u2026"
    },
    "1366630963644665861": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har ikke H\u00f8yres leder @erna_solberg oversikt over valgkampstrategi fra sin egen organisasjon ??\nhttps://t.co/pTiAogWAdo"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366634589758840833": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506132798377987",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Unge par arbeider 2*40 timer uken for \u00e5 f\u00e5 endene til \u00e5 m\u00f8tes.\n\nStat/kommune stikker av med 2/3 av kj\u00f8pekraften i arbeidsgiveravgift, skatt, og moms.\n\nDet offentlige driver boligprisene ytterligere opp med regler, byr\u00e5krati, og mangler p\u00e5 tomter.\n\nBlir ikke mange barn av slikt https://t.co/jTg1sqUU2S"
    },
    "1366635052755476480": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366380133058281472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaStorbraten @AmbleJanne @kjellingolf Sjelden kommer det s\u00e5 klart frem at den s\u00e5kalte 4de Statsmakt tjener den 2ndre Statsmakt\n\nIkke mye #motmakt \u00e5 spore nei. Satans rike hvor barna er Herodes sine barn som fritt og uten straff kan drepe dem, f\u00e5r lov \u00e5 bygges uten noen s\u00e6rlig innvendinger.\n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii"
    },
    "1366635445854089218": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506160610803719",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Det er s\u00e5 UTROLIG mye politikere kan gj\u00f8re for \u00e5 faktisk gj\u00f8re det mer attraktivt \u00e5 f\u00e5 flere barn. \u00c5 st\u00e5  og moralisere\u2026"
    },
    "1366635513667534849": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366637203464536065": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366635052755476480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaStorbraten @AmbleJanne @kjellingolf \"Maktbegj\u00e6r, er fremste forutsetning for \u00e5 bli korrrumpert av Satan og satanister, som vi skal se.\" #EpsteinMO Gj\u00f8r som vi sier, ellers ...\n\nDet og fremtredende posisjoner, er vel felles gulrot for b\u00e5de ministre og journalister. @TV2Kadafi @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii"
    },
    "1366638290363944969": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366637577252519936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Erna er skremmende kunnskapsl\u00f8s slik hun fremst\u00e5r. Men:: hun har nok baktanker med dette \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11"
    },
    "1366640880531177472": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366635838138961920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sn0mann1 Hun er kaptein p\u00e5 @Hoyre skuta, tror hun n\u00e5 har skutt deler av skuta til synkende fart\u00f8y. Valgkampens f\u00f8rste idiotsak er i gang fra H\u00f8yre."
    },
    "1366641620666511361": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "#Barnevern Det er snodig \u00e5 observere dette. De egentlige ofrene er parkert, familier &amp; barna som d\u00f8r 150 stk  pr \u00e5r i statlig  'omsorg' \nVille de d\u00f8dd hos familiene sine @TV2Kadafi\n ?\n\nOvergripernes definisjonsmakt, de er utsatt for 'hat', for 'urettferdighet'\nFamiliene er slemme https://t.co/CcMfcYOtub"
    },
    "1366641835456819202": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Spinndoktorblemme #polkvart @erna_solberg"
    },
    "1366642743456526337": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366641620666511361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fra_scott  N\u00e5r vi ser her hvordan ordene snus opp ned \"offer\" \"hater\" etc , s\u00e5 vet vi at L\u00f8gnens Barn, hardbarka satanister er innvolvert @AmbleJanne @TV2Kadafi @kjellingolf  det er jo ikke rart n\u00e5r de jobber for ugudelige og antikristne @erna_solberg \n\nhttps://t.co/WBx2E6ZTH8"
    },
    "1366642755758419971": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abTalen hennes er full av direkte feil, l\u00f8gner og overdrivelser som er hinsides en statsminister verdig \u00e5 komme med. Dette er rein MDG politikk og propaganda i beste Goebbels stil, og dette kommer i dag fra en H\u00f8yrepolitiker?\u00bb https://t.co/mO222UmyW3"
    },
    "1366643102371479553": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne saken er ikke ferdig f\u00f8r spinndoktoren @PederWEgseth selv kommenterer saken. @erna_solberg er ikke tjent med \u00e5 gj\u00f8re et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 lukke denne saken - det er \u00e5penbart at dette er et lite skudd for baugen og en tapt sak #polkvart @BentHHoyre @Hoyre"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366647023534043137": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Dagbladet legger om bokkritikken. Avisa skal n\u00e5 kun anmelde b\u00f8ker som er \u00aboppsiktsvekkende\u00bb p\u00e5 den ene eller andre m\u00e5ten, og titlene skal v\u00e6re klikkvennlige \u00abutbrudd\u00bb a la \u00abherregud!\u00bb.\n\n\u00abDette lyder som et digitaliseringens d\u00f8dskyss\u00bb, sier @audunlindholm. https://t.co/1T75GpgAB5"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366649777631412225": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526646078107649",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @catofossen: Statsministeren kjente ikke til saken f\u00f8r hun leste om den i VG s\u00f8ndag: \u00abSom jeg har sagt tidligere i dag s\u00e5 mener jeg utsp\u2026"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366653765760221185": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366653304646873091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @msag53260081 @MLSvanteson @mimirk Saklig det da. For\u00f8vrig ingenting med saken \u00e5 gj\u00f8re \ud83d\ude09"
    },
    "1366654156639993856": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366652985141563394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @MLSvanteson @mimirk @msag53260081 Alle som vil inn i politikken burde hatt noen \u00e5r p\u00e5 baken i n\u00e6ringslivet. Ville gjort godt."
    },
    "1366654178366545920": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366643014815387651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Hvor mange utleiere trenger man for \u00e5 bytte et dolokk?"
    },
    "1366654257638817795": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366652573835550722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @MLSvanteson @mimirk @msag53260081 Joda, jeg skj\u00f8nner veldig godt."
    },
    "1366654919730724865": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470068545191938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SofieMarhaug: SJOKK P\u00c5 SJOKK! https://t.co/46ACPt6vXm"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366660878125436930": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Overgripernes definisjonsmakt, utsatt for \u2018hat\u2019, for \u2018urettferdighet\u2019, \"hets\". Familiene er de slemme og \u2018onde\u2019. Skulle ofrene liksom elske j\u00f8detispene Karin Stoltenberg, Gro Harlem Brundtland og Kari Killen ? @AmbleJanne @kjellingolf @TV2Kadafi\n\nhttps://t.co/AOEtCsER7N"
    },
    "1366661634853392384": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366658628565008386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @msag53260081 @MLSvanteson @mimirk Jeg bryr meg lite med hva du tjener. Like lite som jeg bryr meg med hva de rike tjener. Passer kun p\u00e5 meg selv. Og det b\u00f8r flere gj\u00f8re \ud83d\ude1d"
    },
    "1366661873685430275": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366658076833628162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @Robert01982387 @MLSvanteson @mimirk @msag53260081 Jeg mener at tangen er fult ut kvalifisert for jobben ja \ud83d\udc4d. Han har teft for \u00e5 tjene penger."
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366666071214874624": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abBatterifabrikkene kan alene p\u00e5virke prisen\nOm man da ansl\u00e5r at de tre batterifabrikkene som er under planlegging kommer til \u00e5 trenge 5 TWh, m\u00e5 den vanlige forbrukeren ut med 400 kroner mer i \u00e5ret.\u00bb\n https://t.co/qReLzKiX5E"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366671236416348168": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669561538502658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @msag53260081 @KjetilEndresen @mimirk Det \u00e5 gi mennesker mulighet er bra syntes jeg. Da b\u00f8r vi ikke legge p\u00e5 begrensninger for de som \u00f8nsker \u00e5 starte egen virksomhet. \u00d8nsker du \u00e5 leve i skogen p\u00e5 det du finner er det og helt greit for meg. Men da kan du ikke h\u00f8ste fra de som yter."
    },
    "1366671393866317826": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366670621124476932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @msag53260081 @KjetilEndresen @mimirk De fleste har mulighet til \u00e5 bli rike i dag om en gidder."
    },
    "1366672000660480002": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669284781531136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frosland @oao76 Skj\u00f8nner. Det burde v\u00e6re lov \u00e5 ha et todelt syn p\u00e5 dette. VK gjorde flere ulovlige, forkastelige ting f\u00f8r drapene. Slik sett er det vanskelig \u00e5 ha sympati med han som person. Men \u00e5 ha en type sympati for han hvis han er uskyldig d\u00f8mt for drapene, er noe helt annet."
    },
    "1366672881225265153": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366671896524312576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @msag53260081 @KjetilEndresen @mimirk Hehe, se deg rundt da. Du skriver det jo selv. De rike blir rikere. Husk bare en ting, den f\u00f8rste millionen er den vanskeligste."
    },
    "1366674894797361152": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366524350992703491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla En sidespor men hvorfor i all verden kunne man ikke bare stemplet vaksinen i folks pass?? Bruke flere hundre mill p\u00e5 nye digitale pass?"
    },
    "1366675222808657921": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666749509332992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Ungdommen n\u00e5 til dags..."
    },
    "1366679415908925443": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678616868872192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno 21 \u00e5rs forvaring eller 30 \u00e5r i fengsel for terror!"
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366683627073986561": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "My kinda Moldeordf\u00f8rer news \n \nhttps://t.co/gllVHCyzdk"
    },
    "1366689306631417857": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366691563531829249": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8yre har en tendens til \u00e5 svare p\u00e5 kritikk med \"det er s\u00e5nn loven er\".\nJa det er derfor vi klager p\u00e5 dere!\nDet er dere som har muligheten til \u00e5 endre loven."
    },
    "1366691875709734913": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691579843461122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @KjetilEndresen @msag53260081 @mimirk Endelig har en rett \ud83e\udd73. Ha en kjempefin dag \ud83d\ude0e"
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693474834276352": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666607750184967",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Og s\u00e5 var det statsministeren som ikke visste hva hennes h\u00f8yre h\u00e5nd gj\u00f8re. Akkurat. Enten uten troverdighet eller uten styrin\u2026"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366694001303293952": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna har et klassisk \"jeg ville ikke brukt de ordene\" type respons.\n\nDet er ingenting galt i det Molde ordf\u00f8reren sa, men det var et \"un\u00f8dvendig bidrag til koronadebattenn\" https://t.co/h9tLr9YCbS"
    },
    "1366694832912105474": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690594882539522",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gnuutenflokk1 M\u00e5 huske at danmark og \u00f8sterrike er sterkere land enn oss, det er ikke s\u00e5nn at norge bare kan kj\u00f8pe egne vaksiner"
    },
    "1366694958158200834": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666607750184967",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @ElinMereteGund1 @ABCNyheter Har statsministeren noen gang hatt styring da? Den var ny \ud83d\ude0a"
    },
    "1366695190216507395": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366694958158200834",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 @SV_Karin @ABCNyheter Ho har ikkje styrt oss i riktig retning iallefall.."
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366697932066607104": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695788013830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Er vel pressekonferanse kl 14 om det emnet."
    },
    "1366698557412151303": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697663169761281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fykomfei Dagbladets kritikere skal visst p\u00e5 \"klekkelig\" betalt etter omleggingen til en (enda) mer tabloid praksis. Bl. a. fordi de n\u00e5 m\u00e5 velge b\u00f8ker selv, \"pitche\"/\"selge inn\" anmeldelsene sine til redaksjonen og dermed risikere \u00e5 f\u00e5 tommelen ned hvis teksten inneholder noe vesentlig."
    },
    "1366699053346611203": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695666521677827",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Vi er allerede godt p\u00e5 vei inn i syklusen der folk som ser det form\u00e5lstjenlig fors\u00f8ker \u00e5 skj\u00f8nnmale kontakten mellom SMK\u2026"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699432360767488": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366701589600342016": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699520676016135",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fykomfei Redakt\u00f8ren abdiserer. Kritikeren overlates til seg selv. Noe de eksterne kritikerne selvsagt alltid har blitt til en viss grad, men likevel signaliserer dette (slik saken framst\u00e5r i Klassekampen) et uttalt og skaml\u00f8st knefall for klikkagn og lettvint markedslogikk."
    },
    "1366704868317155333": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673339536855041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MLSvanteson @Robert01982387 @msag53260081 @KjetilEndresen @mimirk Det at det finnes mulighet for alle syns jeg er bra \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a. Jeg liker utfordringer. Men som du nevnte, noen vil sitte i skogen \u00e5 grille p\u00f8lser."
    },
    "1366705568342286338": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt @ElinMereteGund1 Jeg syntes ikke R\u00f8dt heller sitter p\u00e5 l\u00f8sningen. Jeg syntes at tiden er overmoden for en total rem\u00f8blering av det politiske landskapet i Norge. Jeg kommer ikke til \u00e5 stemme p\u00e5 noen parti som sitter p\u00e5 Stortinget i dag."
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709823010713604": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703046475022337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodePleym: - Jeg inviterer disse nordmennene til \u00e5 sv\u00f8mme i vannet v\u00e5rt, sier Mario do Socorro, leder for en organisasjon i Brasil. \n4\u2026"
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366718284582821897": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": ".@Klassekampen skj\u00f8t gullfuglen da avisa sikra seg Tormod Heier som fast skribent. https://t.co/nYFgxwxPoa"
    },
    "1366718285610446848": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366714073560322053",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid @sveinagej @erna_solberg @nrknyheter Egentlig ikke s\u00e5 rart men veldig smart."
    },
    "1366720190642323458": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#twitterhjelp \"Deep Green Resistance\" draws at least *some* inspiration from Ted Kaczynski, the Unabomber, who is an unapologetic eco-fascist\",\n\nskriver Steve Ongerth her. Er det ukontroversielt \u00e5 hevde at Kaczynski er \u00f8kofascist? Eller er det korrekt?\n\nhttps://t.co/AuL2M4kVyP"
    },
    "1366721812327972867": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Hvis vi skal gj\u00f8re noe stort sammen, trenger vi en plan! I dag lanserer SV v\u00e5r plan for et rettferdig skifte. En gr\u00f8nn, ny dea\u2026"
    },
    "1366723906804084739": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722881149878281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ninakkaninak @AakreMoberg @EnnySolli Hvor finner du den Nina?"
    },
    "1366724298325585921": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SVparti Har lest igjennom planen. Dette er ikke noen plan. Det er en \u00f8nskeliste. Det planlegges store investeringer uten en plan for inntjening utenom \u00e5 putte olje penger inn i det store sorte hull."
    },
    "1366725269734760452": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KrF, Venstre, MDG, SV og AP er de mest undervurderte populistene"
    },
    "1366733137288564743": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366732804038533121",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bighurt360 @Raudt @ElinMereteGund1 Delte meninger der gitt. Jeg er ikke forn\u00f8yd med gjengen som styrer n\u00e5, men vil ikke ha R\u00f8dt i styre \u00e5 stell \ud83d\ude31"
    },
    "1366733347054096396": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366732488685608962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eklem @SVparti Har du noe \u00e5 tilf\u00f8ye? https://t.co/xpxzw6sSlp"
    },
    "1366733840492953600": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366732488685608962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eklem @SVparti Gi beskjed om det er mer du \u00f8nsker \u00e5 diskutere \ud83d\ude0a"
    },
    "1366737958984908801": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sv\u00e6rt uheldig beslutning av \u2066@Regjeringen. #vaksine  https://t.co/ijtWucYqxG"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739909432737796": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 fryktelig lei av konsensusargumentet innen forskning. Sannheten og s\u00f8ken etter rett eller galt er ikke demokrati, derfor er det argumentet for tynt."
    },
    "1366746143116394498": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736687007686657",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ulfnagel: Er det s\u00e5 vanskelig? Legge tegnspr\u00e5ktolker bak ikke bare \u00e9n, men TO logoer \ud83e\udd23\ud83d\udc4e ansiktet er viktig i tegnspr\u00e5k!!! https://t.co/\u2026"
    },
    "1366746680197083136": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387427112271872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByNorum Ja det gj\u00f8r jeg ofte - F\u00f8ler det nesten litt ugreit \u00e5 m\u00f8te blikket til noen som ikke antyder \u00e5 trekke munnvikene bittelitt utover ... ja du vet .. MonaLisa-smilet - et lite minimum ;)"
    },
    "1366747450845900804": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366746130160230403",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: En sv\u00e6rt beskjeden omfordeling. En omfordeling som ikke b\u00f8r alarmere noen som mener en omfordeling ikke er riktig, men som b\u00f8\u2026"
    },
    "1366747899493822467": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745847090790400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andmyg Fy fasan!! Dette var virkelig lavm\u00e5l av @dagbladet"
    },
    "1366748263416811523": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745741306257408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vestkysta: Freyr og andre batterifabrikker bruker s\u00e5 mye str\u00f8m at det kan p\u00e5virke str\u00f8mprisen https://t.co/PgWtvg8M1x"
    },
    "1366749027702894597": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745709937106947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gstorro @Catalyzator @Knuthov Den som ikke vil, han skal, for det er ingen tvang! Verden trenger at flest mulig vaksineres #vaksine"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366752504214650882": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750720129695753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TerjeKarlsen12 Og det er takket v\u00e6re sosialistisk politikk som du klager p\u00e5."
    },
    "1366753796156751872": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745165759717377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Jeg er heller ikke ekspert, men velger likevel \u00e5 uttale meg og sl\u00e5r dermed fast at du har et sv\u00e6rt godt poeng."
    },
    "1366755645580533766": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751636027281408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gstorro @Catalyzator @Knuthov Selvsagt skal de som ikke t\u00e5ler vaksinen slippe \u00e5 ta den. Men det er jo s\u00e5\u00e5 mange som av helt andre \u00e5rsaker ikke vil ta den. Det synes jeg faktisk er egoistisk under disse forholdene. Alle m\u00e5 ofre mer eller mindre n\u00e5. For oss alle."
    },
    "1366757235473473537": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366756604998221829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gstorro @Catalyzator @Knuthov Ja vi m\u00e5 satse p\u00e5 at de fleste tar til fornuft underveis - det ser da ut til at mange f\u00e5r god tid til \u00e5 tenke seg om. Dette g\u00e5r tregt ja! #vaksine"
    },
    "1366757446761537543": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366756668084789249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByNorum Smiler til deg :)"
    },
    "1366758060031696900": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366756867360325636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budbringer1 @oao76 Jo. Og han kommer til \u00e5 bli frifunnet."
    },
    "1366758960716345347": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366493473852051458",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Noen som tenker annerledes https://t.co/5986oM0hig"
    },
    "1366761332251496457": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366757338498097152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@coys05091882 Molde ordf\u00f8reren er blitt misbrukt av sin egen organisasjon i Oslo med @erna_solberg i spissen."
    },
    "1366762402797277192": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366757722486620164",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristianGunder Pueyo hopper til konklusjoner \"ved \u00e5 vise til grafer\". Det er vanskelig \u00e5 ta det seri\u00f8st og det er rart det f\u00e5r s\u00e5 stor oppmerksomhet."
    },
    "1366766096435597320": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "V\u00e5r engasjerte medarbeider Geir har bidratt i en arbeidsgruppe for lavterskeltilbud i Steinkjer. \n(plussak)\n\nhttps://t.co/ZX65ckmS8E"
    },
    "1366774662944931844": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366769158717919234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 @budbringer1 Ja, at en tv-serie snur opinionen er jo ikke noe nytt, det samme skjedde jo etter \u00abHvem drepte Birgitte?\u00bb da den gikk fra bok til fjernsyn. Vi er imidlertid en del som har ment at saken m\u00e5 gjenopptas i ganske mange \u00e5r."
    },
    "1366775167649734659": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774662944931844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 @budbringer1 Og ja, dokumentaren er ensidig, men det er jo fordi ingen fra den \u00abandre siden\u00bb vil stille opp som kilder. VVP punkt 4.14 sier klart: \u00abDebatt, kritikk og nyhetsformidling m\u00e5 ikke hindres ved at parter ikke er villig til \u00e5 uttale seg eller medvirke til debatt."
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778634824990729": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Folk i Oslo har bidratt mer i dugnaden.\n\nMen uansett skal ikke m\u00e5let med vaksine v\u00e6re den som \"fortjener\" det. M\u00e5let er \u00e5 s\u00f8rge for at f\u00e6rre blir smittet, f\u00e6rre tar skade, f\u00e6rre d\u00f8r av corona og vi kan \u00e5pne opp samfunnet tidligst mulig."
    },
    "1366779026984042499": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366775634760974343",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Kanskje alle fire."
    },
    "1366779464785485829": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366779090460672004",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Jeg er ikke uenig i deg der.\n\nDette er r\u00e5d fra FHI som har unders\u00f8kt hva som vil v\u00e6re best."
    },
    "1366780672157827079": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366779372108152832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Absolutt, samt at det forblir enkelt \u00e5 opprettholde ensidige skremselsbilder. Tormod Heier bidrar jo virkelig godt til \u00e5 belyse dette synes jeg."
    },
    "1366780790433083395": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780375532531714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Det er sant, men kanskje oslofolk er lei av \u00e5 ta en st\u00f8rre del av dugnaden samtidig som de blir hardest rammet. Tror situasjonen hadde blitt v\u00e6rre hvis oslofolk ble lei dugnaden."
    },
    "1366781368819212288": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366778143726592006",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Interessant aksje"
    },
    "1366782433790750722": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781904511508491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Oslo har hatt de strengeste og lengstvarende tiltakene i hele Norge. \u00c5 peke p\u00e5 noen enkeltpersoner for \u00e5 si at de ikke tar st\u00f8rst del av dugnaden er rett og slett frekt."
    },
    "1366782835433099266": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780913598742531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@iOttar @mariesimonsen @sprakradet S\u00e5 Spr\u00e5kr\u00e5det gir opp fordi befolkningen bruker er ord feil? Er ikke det litt... slapt?"
    },
    "1366783839922700290": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783450339041283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@40_mann @bareenmann @BentHHoyre Nei jeg ville hjelpe han og vi bruker v\u00e5rt utstyr for \u00e5 hjelpe han."
    },
    "1366784232392192003": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366653429465161729",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "La oss h\u00f8re hva twitterfolk mener om det ??? https://t.co/wZqXyEEMC0"
    },
    "1366786950162767873": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "4 Uker igjen til P\u00e5sken 2021 og hva tenker du og din familie \u00e5 gj\u00f8re i P\u00e5sken"
    },
    "1366788772747218946": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366786568619450369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politisk_agenda @vgnett D\u00e5rlig valgkamp fors\u00f8k fra Leder av @Hoyre og andre i samme parti."
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789741132324872": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer s\u00e5 mye."
    },
    "1366793231057498112": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782383047991301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@markusmolsen @investing_teen @10mill10ar @palrestad @LocationLocati5 @KFrihet @boligbaronen @NorgeOf @MoneyHunt4ever @BaardSchumann @JanOftedal3 @Jernside1 @EinarSAa @eiendomsbaronen Takk for mention :) Litt av en gjeng \u00e5 bli nevnt sammen med!"
    },
    "1366794083897905160": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366707472988274689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gerald_Bostock B\u00f8rge Brende (H\u00f8yre) er president i World Economic Forum.\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nBeats me."
    },
    "1366794555782270980": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794111257313308",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre S\u00e5 hvorfor bringer du det opp i Oslo da?"
    },
    "1366795379409358848": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794846732759050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Og da er det kanskje viktig \u00e5 ha litt h\u00f8yere fokus p\u00e5 vaksiner i Oslo."
    },
    "1366797243249012737": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366795982290227218",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det vil hjelpe litt.\nOg det kan helt fint argumenteres med samme argumenter som du bruker at folk i Oslo er lei og hvis ikke de f\u00e5r de f\u00e5 ekstra dosene s\u00e5 gidder de ikke ta del av dugnaden lengre. Og som du sa selv, noen som ikke f\u00f8lger dugnaden i Oslo har en v\u00e6rre effekt."
    },
    "1366797363692601347": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366795290762768391",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Tustna er fint da, nydelig med s\u00e5 h\u00f8ye fjell s\u00e5 langt ute i Havgapet! :)\n\nOg flott utsikt over Sm\u00f8la."
    },
    "1366798203417464835": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797613966774275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Jo vi kan argumentere over om det er rett eller ikke og endre folks meninger.\nJeg synes ikke du har noen bedre argument for \u00e5 ikke gj\u00f8re det enn argumentene som er for \u00e5 gj\u00f8re det."
    },
    "1366799253344055308": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366798784290775043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det har en effekt p\u00e5 demokratiet, og politikere h\u00f8rer ofte p\u00e5 folket hvis det er mye oppstyr rundt det de har gjort."
    },
    "1366799850034106370": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366798784290775043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Argumentet ditt om at folk ikke vil ta del i dugnaden hvis Oslo f\u00e5r flere vaksinene mener jeg er nullet ut med at folket i Oslo ikke vil ta del i dugnaden hvis de ikke f\u00e5r flere vaksiner.\nOgs\u00e5 har du argumentet at Oslo har h\u00f8yere smittetrykk som da gir oss mer grunnlag for det."
    },
    "1366800228779757569": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366799647658893315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre FHI baserer seg p\u00e5 fakta, men regjeringen m\u00e5 ikke f\u00f8lge alle r\u00e5dene FHI gir. Det ser vi med tanke p\u00e5 arbeidsinnvandring.\n\nJeg tror ikke regjeringen valgte \u00e5 gj\u00f8re det pga sosialt press, men pga r\u00e5dene fra FHI."
    },
    "1366800827063664641": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800471533490179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Seri\u00f8st... du bringer opp problemstillingen."
    },
    "1366801158426222593": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800827063664641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det er som \u00e5 si at jeg ikke argumenterer for en progressiv formueskatt n\u00e5r jeg tweeter om hvor mye de 25 rikeste ville betalt i skatt med den."
    },
    "1366801566066442242": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366779022278025221",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM Norsk politikk er for beslutningsudyktig til \u00e5 klare det new zealand gjorde. Grensene har vel aldri v\u00e6rt helt stengt, og med en rekke unntak for asyls\u00f8kere, jordb\u00e6rplukkere og svenske sykepleiere er det meningsl\u00f8st."
    },
    "1366802021358141443": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366801615089504258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Hva tror du en stemmer tenker n\u00e5r de ser tweeten din? Tror du de tenker \"hmm han e n\u00f8ytral i denna saken\" eller tror du de tenke \"Yes! Endelig noen som hate p\u00e5 Oslo!\"?"
    },
    "1366802776190316546": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366801546663591936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis Det er viktig \u00e5 lade ordene s\u00e5nn at meningen automatisk blir rett, vet du."
    },
    "1366803980081373184": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366803264310824960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det er godt kjent at det er s\u00e5rt forhold mellom land pg by for tidene. Tweeten din antyder at du er p\u00e5 land sin side, men du p\u00e5st\u00e5r at du er p\u00e5 ingen sin side.\n\nOg hvis du ikke har noen annen argumentasjon mot hvorfor sier du ikke at du da st\u00f8tter det?"
    },
    "1366806060221292549": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366805527976640517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Du pekte p\u00e5 at en person er lei fordi Oslo f\u00e5r litt ekstra vaksiner. Du setter helt klart Oslo opp mot landet.\n\nOg du har enda ikke svart p\u00e5 om du mener det er rett \u00e5 gi Oslo flere vaksiner."
    },
    "1366807147003183107": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366804045554417665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JeanetteFj Uflaks da. N\u00e5r alle hadde \u00f8yne p\u00e5 en l\u00f8smunna h\u00f8yre ordf\u00f8rer s\u00e5 vil en pedofil eks-Ap-ordf\u00f8rer ha spotlighten"
    },
    "1366811362022862852": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810683686420483",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Det er farlig \u00e5 \u00abbanne i kirka\u00bb, men vi kan ikke lengre la v\u00e6re. \n\n@NRKno @tv2nyhetene @Aftenposten @vgnett @VelferdMa\u2026"
    },
    "1366811523000242177": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810161134923787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre S\u00e5 du har en mening alts\u00e5? Ville du bare ikke si meningen din n\u00e5r du ble m\u00f8tt med motargumentasjon?"
    },
    "1366812062521970689": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366811576746000384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Anbefaler en tur til Tustnastabban i sommer da :) Men hadde nok ikke flyttet dit med det f\u00f8rste selv heller."
    },
    "1366813982154186755": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813288458301442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Med at en av oss bytter side. Og jo n\u00e5r du har en mening, argumenterer for den og ikke bytter mening n\u00e5r du blir m\u00f8tt med motargumentasjon s\u00e5 har du tatt en side."
    },
    "1366814424644878339": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Haha hva har han gjort n\u00e5?"
    },
    "1366815448243855361": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815284187836416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Fordi du blir m\u00f8tt med argumentasjon som motsier meningen din."
    },
    "1366818409640579077": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Berlinale-uke!! F\u00f8rste og eneste gang jeg har hatt med elever p\u00e5 utenlandstur var nettopp til filmfestivalen i Berlin, i 2013. Her poserer hele Vg3-klassen p\u00e5 den r\u00f8de l\u00f8peren. https://t.co/KFQZwVBWBH"
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366819881153396737": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731940573896704",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Reportere uten grensers s\u00f8ksm\u00e5l mot bin Salman og det saudiske regimet for drapet p\u00e5 #Khashoggi og ulovlig fengsling av et titalls andre journalister er et betimelig rettslig anslag mot straffrihet for drap p\u00e5 og fengsling av journalister over hele verden. https://t.co/d311ae4ZpC"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366823196427714562": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816924848582660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristianGunder @SvendsenAre Ja, man kunne vel forutse hammer fasen og at en hard lock down gir intiale resultater. Men s\u00e5 kommer de sosio\u00f8konomiske konskekvensene av lockdown og det blir sikkert dans. Bare spm om hva slags dans."
    },
    "1366824912866992129": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Erna skal ut p\u00e5 rotur kl 20. H\u00f8rte vi kabinettsp\u00f8rsm\u00e5l? Et slikt menneske kan ikke Norge ha som leder for FN's b\u00e6rekraftsm\u00e5l/ globalisering. Erna m\u00e5 bort."
    },
    "1366824925194039296": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366824626370867207",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Cuervo3: Arne Overrein i @Klassekampen idag - han etterlyser en realisme \u00e0 la John Lyng, framfor en evig opptrappingsspiral som aldri n\u2026"
    },
    "1366825329692729345": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg kaller inn til pressekonferanse n\u00e5 klokken 20:00. Hvis jeg har l\u00e6rt noe av ungdommen s\u00e5 bruker jeg denne emojien: \ud83d\ude32"
    },
    "1366825410709905411": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816765947297793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Ser du ikke problemet med det utsagnet?\nDet handler ikke om innvandrer eller ikke, det handler om hva som er den beste m\u00e5ten \u00e5 fordele vaksiner.\n\n\u00c5 sette innvandrere opp mot eldre p\u00e5 den m\u00e5ten bygger opp mot innvandrerhat"
    },
    "1366826094494707725": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794169176502273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim P\u00e5 ingen m\u00e5te rart at Erna og regjeringen er satt under press. P\u00e5 h\u00f8y tid noen andre tar over."
    },
    "1366826384270659588": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366769173129486345",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Medier24: DEBATT: \u00abHar mediene str\u00f8ket over V\u00e6r Varsom-plakatens punkt 1.5 med sprittusj?\u00bb https://t.co/BSzK3P8ZW5\n\n@ElisabethThore1"
    },
    "1366826502566924288": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366796963765714945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Oi, det var mye da \ud83d\ude30. Tenk p\u00e5 helsa \ud83d\ude00 er mitt r\u00e5d."
    },
    "1366826572498563072": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810683686420483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElisabethThore1 @Orchidna3 @NRKno @tv2nyhetene @Aftenposten @vgnett @VelferdMagasin @Dagsavisen @dagbladet Skremmende likegyldighet."
    },
    "1366828381879304197": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825808615137280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 Hun lyver s\u00e5 det spruter. Dette  mennesket kan ikke  ha verv p\u00e5 vegne Norge innenfor FN.  Solberg m\u00e5 bort som norges s\u00e5kalte globaliserings representant. Vi kan ikke ha en l\u00f8gner i et s\u00e5 viktig verv."
    },
    "1366828405237428227": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826706410082310",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Hehe ja sant \ud83d\udc4d\ud83e\udd2a. Bare ei uke igjen p\u00e5 meg s\u00e5 fire uker i sus og dus \ud83e\udd29"
    },
    "1366828968834457615": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808432418967554",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjell_bolme Bra de har olje penger \u00e5 s\u00f8le bort i Oslo \ud83e\udd73."
    },
    "1366829000522407939": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828030354677767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @erna_solberg viser seg som en god leder som evner \u00e5 beklage og gi folk en ny sjanse"
    },
    "1366829987018510338": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829235596369923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Har planer \u00e5 kj\u00f8re litt motorsykkel.  Og Kanskje litt ut med b\u00e5ten om varmen kommer."
    },
    "1366830565958299650": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830152248922114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Blir deilig det \ud83e\udd73"
    },
    "1366830581468774401": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647195416592384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Erna lyver s\u00e5 det spruter av henne. Hun er statsminister og m\u00e5 ut av norsk og internasjonal politikk. Hennes plass i sikkerhetsr\u00e5det m\u00e5 gies til noen annen."
    },
    "1366830845428957193": {
        "author_id": "2156965750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364887076722913283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OlavusO: https://t.co/gLVpgANyle\n\"SUKK\", den som hadde v\u00e6rt rik, og medlem av H\u00f8yre....\ud83d\ude33"
    },
    "1366831540811005958": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831057568489472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis @MissFunction Nazister bruker (((navn))) n\u00e5r de snakker om j\u00f8der for \u00e5 skjule at de er nazister.\nMed \u00e5 bruke det i navnet mitt s\u00e5 viser jeg at jeg er imot nazister og det \u00f8delegger for at nazister kan bruke det."
    },
    "1366831716522991616": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg sin kommentar til Lars Joakim Skarv\u00f8y: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil og alle fortjener nye sjanser\u00bb. \u00abTakk\u00bb svarer Lars Joakim Skarv\u00f8y. Riktig nok handlet dette kun om Peder Egseth og hans kontakt med Molde-ordf\u00f8reren, ikke sant? Ny emoji:\ud83e\udd2f"
    },
    "1366831987617656834": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er en sv\u00e6rt misvisende overskrift fra @nrknyheter. Man m\u00e5 gjerne mene at dette vil gj\u00f8re det vanskeligere \u00e5 stemme, men det avgrenser alts\u00e5 ikke retten. #nrkdebatt #objektivitet https://t.co/AzPjuXyGbX"
    },
    "1366833006250459136": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831910278885381",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@joachim_enoksen @investing_teen @LocationLocati5 @JanOftedal3 @BaardSchumann @10mill10ar Takk for mention :) Litt av en squad!"
    },
    "1366833419318157322": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser p\u00e5 nyhetene at det har blitt noe voldsomt st\u00e5hei p\u00e5 grunn av en uttalelse fra en ordf\u00f8rere i Molde. \u00c6rlig talt, det er en ikke-sak! S\u00e5pass tykk hud m\u00e5 man ha som politiker. Litt som den fittemeldingen til Narvasete, s\u00e5 er det bare en bagatell."
    },
    "1366834988193374209": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834582956433409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spildrejordet @erna_solberg Hun kunne ha spart oss for denne seansen..snakk om \u00e5 ikke bry seg."
    },
    "1366836921788477442": {
        "author_id": "1290651308442214408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990452490249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KFrihet: Tr\u00e5d om hvordan jeg startet med eiendom i selskap:\n\nJeg m\u00e5 nesten ta historien fra v\u00e5ren 2018, s\u00e5 her kommer den:\n\nJeg hadde l\u2026"
    },
    "1366841556225953803": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815701160374272",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Dette er s\u00e5 j\u00e6vlig pinlig, @Senterpartiet \u2013 og respektl\u00f8st overfor alle som er blitt straffet for rus etter \u00e5 ha ringt\u2026"
    },
    "1366845719391395844": {
        "author_id": "1337789926725853188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366846396620496896": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844584593080324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MEidhammer @Regjeringen Det \u00e5pner iallfall mange d\u00f8rer n\u00e5r det kommer til hvordan fordelingen skal foreg\u00e5. Skal Bergen prioriteres foran Trondheim? Nord-Norge foran s\u00f8r-Norge? Troms\u00f8 foran Harstad? I tillegg er det verdt \u00e5 merke seg at dette, meg bekjent, ikke er noen andre som gj\u00f8r dette."
    },
    "1366846559401500673": {
        "author_id": "1042459421446615040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@fredriksolvang Ikke d\u00e5rlig detta \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/BK3ySHhcsR"
    },
    "1366847426280239110": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837978350440455",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stiandalberg Mistillit med bakgrunn i denne saken? Nei."
    },
    "1366848035972665347": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366838210064769026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@katjabosvold Ha ha ja, flott gjeng \u00e5 ha med seg p\u00e5 tur! \ud83d\ude06\ud83d\ude05"
    },
    "1366852031462461444": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 34,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Hvilket av disse Regjerings- alternativene h\u00f8res best ut? Pr\u00f8ver igjen med nye alternativer, ble s\u00e5 mange p\u00e5 'annet' kategorien sist..\nSkriv gjerne andre alternativer \ud83d\ude0c"
    },
    "1366853834908327937": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder P\u00e5 siste alternativet skulle det st\u00e5 Helsepartiet, Pensjonistpartiet,V.. men var ikkje plass til hele navnet..tenkte folk skj\u00f8nte hva e mente \ud83d\ude42"
    },
    "1366857230503534592": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856789954854913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 @KjetilEndresen @MLSvanteson @msag53260081 @mimirk Hehe, det f\u00e5r de t\u00e5le mener jeg \ud83d\ude01. Er du p\u00e5 Twitter og slenger rundt deg med meninger f\u00e5r du t\u00e5le at noen blir ivrige \ud83e\udd23\ud83d\ude02"
    },
    "1366857657341145091": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinMereteGund1 Jeg kunne tenke meg at industri og n\u00e6ringspartiet dannet noe med demokratene. Mulig at de nye kristne og kunne v\u00e6rt med i en s\u00e5nn regjering? De gamle partiene er jeg ferdig med"
    },
    "1366857965106585602": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852526935572486",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 \u00d8kt CO2 mengde gir gr\u00f8nnere planet \ud83d\ude0a."
    },
    "1366858750557102081": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366857230503534592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 @KjetilEndresen @MLSvanteson @msag53260081 @mimirk Selv blei jeg blokkert av mdg \ud83e\udd73\ud83d\ude02. De t\u00e5lte ikke kritiske sp\u00f8rsm\u00e5l om klima. Jeg oppklarte selvf\u00f8lgelig med \u00e5 linke til klimarealistene \ud83d\ude0e. Da havnet jeg p\u00e5 lista over blokkerte \ud83d\ude32 https://t.co/MpxwvH2oQi"
    },
    "1366859743722094595": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859356743041033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 @KjetilEndresen @MLSvanteson @msag53260081 @mimirk De m\u00e5 bare blokkere. Da kan de diskutere med seg selv. Som regel bare de som ikke har noe igjen \u00e5 komme med som blokkerer. G\u00e5r fin \ud83d\udc4d\ud83d\ude02"
    },
    "1366860521299980294": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860076405907466",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hilduribakkjen @ElinMereteGund1 Hva mener du er for ekstremt da?"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366861543997136899": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366776030535577607",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er dette for et dyr tro.. Var veldig s\u00f8t iallefall \ud83e\udd0e https://t.co/d3CrMnDHPM"
    },
    "1366865685339664390": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366865472591974404",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hilduribakkjen @ElinMereteGund1 Hmm har du lest hva demokratene mener om innvandrere?"
    },
    "1366866392121806848": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366866197694849026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hilduribakkjen @ElinMereteGund1 Jeg skal innr\u00f8mme jeg har ikke satt meg inn selv i programmet deres."
    },
    "1366867345742954497": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Spesiell sammensetning av panelet i kveldens utgave av #nrkdebatten. Hadde vel v\u00e6rt bedre \u00e5 invitere et panel best\u00e5ende av to personer som var for skeivfordeling og to som var mot."
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868454012301319": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366867790532128770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CHKrey @audunlindholm Ja jo, jeg leser heller ikke litteraturkritikken i Dagbladet, men denne strategien bidrar likevel til en generell forringelse av det offentlige ordskiftet om litteratur."
    },
    "1366868913351512067": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Hva med elektrifisering av plattformene i Nordsj\u00f8en da? Er det noe dere st\u00f8tter?"
    },
    "1366873571189018630": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872854411812873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Jeg vil ikke v\u00e6re noen pr\u00f8ve kanin. Oslo kan f\u00e5 min dose \ud83d\ude0a"
    },
    "1366873668685623296": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Blir spennende \u00e5 se hvordan tallene for 2024 blir i denne staten da...."
    },
    "1366874236061679740": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856502930194435",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix @jenskihl Blir det da @gerdmargrete som st\u00e5r opp mot @jenskihl og forsvarer geografikunnskaper sine?"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366875555510046730": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366874799956512772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll N\u00e5r ble poddiken ettablert vestlandsslang p\u00e5 podkast?"
    },
    "1366876426931212292": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bestemte meg \"offisielt\" for en uke siden at jeg skal kutte ned p\u00e5 organisasjons-medlemskap  og verv, slik at jeg faktisk kan gj\u00f8re en jobb i praksisperiode. Innser at jeg har for mange medlemskap n\u00e5r jeg har sm\u00e5lig mistet oversikten, men f\u00e5r en p\u00e5minnelse i  kontigentbrev ....."
    },
    "1366876759078141955": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366876426931212292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Innser ogs\u00e5 at dette blir en hel del kjipe eposter \u00e5 sende med beklagelige utmeldelser. F\u00e5r h\u00e5pe at \"lang og tro\" tjeneste for frivilligheten gir noe god kompetanse i arbeidslivet."
    },
    "1366877118005731329": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875967684288513",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Hvor f\u00e5r man kj\u00f8pt oppdatert \"katalog for bergens-slang\" til framtidig innflyttere til byen? Merker at familie p\u00e5 vestlandet hjelper ikke nok lenger. Hilsen Tr\u00f8nder bosatt i Oslo p\u00e5 veg vestover."
    },
    "1366878486112182274": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har sett 2 vonde episoder av \u00abForbrytelsene som rystet Norge\u00bb, om 2 saker jeg kjente lite til. I Apenes-saken sp\u00f8r jeg meg selv: Hva ville jeg gjort hvis jeg mistenkte at mitt 13-\u00e5rige barn hadde drept noen? Beskytter man barnet hvis man lar et drap p\u00e5 up\u00e5aktet hen i s\u00e5 mange \u00e5r?"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366881581336588290": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366818409640579077",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Best kledd i f\u00f8lget var definitivt @watchinpreacher."
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366882733499297795": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366882314488320007",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Godt \u00e5 se effektive politikere, hva tenker dere om bybane til Voss? Er bybane kanskje billigere \u00e5 bygge en jernbane? Eller?"
    },
    "1366883161855164416": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877193910034445",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @ElinMereteGund1 Nei, fysj. Glad det aldri skjer. Ren Arbeiderparti-regjering igjen hadde derimot v\u00e6rt noe\ud83e\udd70"
    },
    "1366884179758239744": {
        "author_id": "3074396561",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Verden vil trenge enorme mengder hydrogen framover. Norge er i unik posisjon https://t.co/PD6bAK3xw7"
    },
    "1366889479416516608": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366886593248845826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvindsteensen Like\u2019n forblir der ikke med et r\u00f8dt hjerte, men jeg trykket \u00ablike\u00bb seks ganger og antall likes \u00f8kte med seks."
    },
    "1366894290874597378": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366869883959603205",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup Kan han ha kommet borti ved et uhell?"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366908051157057537": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366560205140549636",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366805088312979463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fra_scott @Asbjornen @MisterGaiasoul Hvem har mest motiv for \u00e5 \u00f8delegge den kristne familie institusjonen i Norge ?\n\nSelvf\u00f8lgelig de som ved lov var forbudt her i landet i 1814 grunnloven? Var det noen spesiell grunn til at de ble forbudt i 119 land i verden ?\n\nhttps://t.co/X2fA2ic4qY"
    },
    "1366913118023090179": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858781393584131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Zealuu Enten s\u00e5 har statssekret\u00e6ren g\u00e5tt bak ryggen til Erna og pr\u00f8vd \u00e5 koordinere et angrep p\u00e5 Oslo, eller s\u00e5 lyger Erna og vet godt om det."
    },
    "1366992326913126401": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636865898631168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Berit62281029 Eg og."
    },
    "1367000069686321154": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366879152356352002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @godrablos: N\u00e5r et politisk parti g\u00e5r inn for \u00e5 fjerne ID n\u00e5r en skal stemme \u2013 s\u00e5 burde alle varsellamper lyse og media kjenne sin bes\u00f8k\u2026"
    },
    "1367002229350227974": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877193910034445",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Da ville e nok heller hatt en ren R\u00f8dt regjering \ud83e\udd70"
    },
    "1367005949756641285": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "137 stemmer til n\u00e5...ganske bra egentlig"
    },
    "1367006488896626688": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366870482440630290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jon_reidar @thorchrnilsen H\u00f8yre regjeringen vil bli husket som partiet som nesten solgte hele Norge?"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367013527223943172": {
        "author_id": "1024370707315216384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 55,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Under NAV-skandalen beklaget pressen hyppig at de ikke hadde gjort jobben sin n\u00e5r det gjelder NAV. Man skulle tro det betydde at de hadde ambisjoner om \u00e5 korrigere kursen og gj\u00f8re en bedre jobb. Sv\u00e6rt lite tyder p\u00e5 at det har skjedd, enda dette er en plikt https://t.co/npdPvybodk"
    },
    "1367023031512662016": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "100% smitte\u00f8kning i Stockholm. Ukens blomsterbukett m\u00e5 denne gang g\u00e5 til Anders Tengele."
    },
    "1367027723672170502": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 46
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366884394733096974",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @christianvaleur: Jeg har n\u00e5 f\u00e5tt ytterligere tilgang til kommunikasjonen mellom Peder Egseth og Torgeir Dahl. Som eneste norske journal\u2026"
    },
    "1367032084934627328": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029201828777984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken N\u00e5 har Satan lurt dere godt.. \n\nDer finnes absolutt ingen som helst klimakrise.. \n\nDet er internasjonale sosialisters nye religion som erstatter kristendommen\n\nKirken har lagt seg til ett nytt \"Evangelium\"\n\nGalatians 1:8 \"annet evangelium, la dem bli forbannet\", sier Bibelen ... https://t.co/SfRQOupF4f"
    },
    "1367033829052055556": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828968834457615",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 @kjell_bolme Ironisk nok ser d ut t at d veldig ofte er mdg som har noen lyse ideer som koste j\u00e6**a mye penger. Som ofte ikke blir noenting utav heller. GU bedre for en overbetalt underutdanna kvasimoralsk gjeng...\ud83d\ude44\ud83d\ude21"
    },
    "1367033904771792897": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032320708984833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miffno Synest meg som om Israel truer alle verdens kristne land at enten tar dere v\u00e5r vaksine uten rett til \u00e5 saks\u00f8ke oss om dere blir forgiftet GMO, eller s\u00e5 blir dere i karantene\n\nGodt for forretningene slikt, en shekel her og en shekel der, blir penger av slikt\n\n#KorruptePolitikere https://t.co/714NvrA9fz"
    },
    "1367034639379013634": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "P\u00e5 to m\u00e5neder har elbilandelen i nybilsalget g\u00e5tt ned fra 66,7 % til 47,5 %. - Disse tallene burde bekymre flere enn meg - sier Elbilforeningens @ChristinaBu_ \n\nhttps://t.co/VDEoGFBDIi #elbil #elbilforalle #klima #milj\u00f8"
    },
    "1367034705720340487": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367018145098190849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: \"Moldegate\" er faktisk helt likt noe som skjedde i 1995, i f\u00f8lge en blogg som sprer klimafornektelse, eurabia-teorien, C\u2026"
    },
    "1367034935291314177": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831600030351368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SvendsenAre @KristianGunder Det var initialt mulig \u00e5 se at mutasjonshastigheten var sv\u00e6rt h\u00f8y, men det fikk lite oppmerksomhet f\u00f8rste halvdel av 2020."
    },
    "1367035342147231746": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\"Det er ingen grunn til at Norge skal bremse elbilsatsingen til fordel for ladbare hybrider. Dette viser tydelig at regjeringen burde ha skjerpet milj\u00f8kravene for ladbare hybrider slik de opprinnelig foreslo i Statsbudsjettet for 2021,\" @ChristinaBu_ \n\nhttps://t.co/VDEoGFBDIi"
    },
    "1367035390776008707": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828447394324480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjell_bolme @Robert01982387 Har inntrykk av at d er en god del ganske unge folk som stemmer mdg, usikker p\u00e5 om dem evner \u00e5 tenke s\u00e5 langt framover i tid\ud83e\udd14 og at INGEN kontoer er ut\u00f8mmelige, ikke engang \u00aboljekontoen\u00bb er d. El statskassa. Ser seg litt blind p\u00e5 ordet \u00abmilj\u00f8\u00bb tror jeg\ud83e\udd14"
    },
    "1367035719500386304": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Ladbar hybrid knuser elbiler i leasingmarkedet \ud83d\udc4e\n\"Skal vi lykkes med \u00e5 n\u00e5 2025-m\u00e5let m\u00e5 ogs\u00e5 n\u00e6ringslivet (@NHO_no) g\u00e5 over til nullutsIippsbiler og @Regjeringen m\u00e5 slutte \u00e5 gj\u00f8re det enklere \u00e5 velge ladbare hybrider framfor elbiler\" @ChristinaBu_  \n\nhttps://t.co/VDEoGFBDIi"
    },
    "1367038385756512261": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840335658319884",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kungatungan D ER forskjell p\u00e5 folk...\ud83e\udd7a\ud83d\ude22"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367040120801660928": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366820439713054722",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NAPHA_nytt: Rundt 800 fulgte f\u00f8rste dag av forskningskonferansen \u00abEt sted \u00e5 bo\u00bb. Onsdag 3. mars byr vi p\u00e5 enda flere inspirerende fored\u2026"
    },
    "1367040731211304968": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852181719207937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stiandalberg S\u00e5 d der jeg \u00e5 og tenkte; javel. Move on. Makan...\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
    },
    "1367041368137338880": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367026474881081345",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MichaelFredrik7 Ligner litt p\u00e5 hu i Solsidan ; Mia Skeringer ell no s\u00e5nt. Dog, jeg er norsk, s\u00e5...\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"
    },
    "1367042075808653312": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367030966510891009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Hipp hipp hurra for deg Fatma! \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83d\udc90"
    },
    "1367042787137490953": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367013527223943172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @navjegog: Under NAV-skandalen beklaget pressen hyppig at de ikke hadde gjort jobben sin n\u00e5r det gjelder NAV. Man skulle tro det betydde\u2026"
    },
    "1367044026852118528": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365264591878565891",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva pokker @Venstre? Skammelig, rett og slett. https://t.co/m37FHIybor"
    },
    "1367044615816290304": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367033904771792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miffno @dagfinnarne @Hoybraten @FMInnvandring @FrittOrd @Zorrobazz @HaraldMeling @korsetsseier @erik_selle @DeKristneU #PoisonTheWells\n\nSom kristne m\u00e5 vi kunne Bibelhistorien..\n\nHva kristne har blitt utsatt for f\u00f8r i tiden... \n\n#NeverForget https://t.co/hDKlXQT8CT"
    },
    "1367046046539464705": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849210071605253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 Erna er maktsyk og gir en stor illusjon av Norges rolle internasjonalt, s\u00e5 det utad ser ut som et kjempeland. Vi\"gnir\"oss inn i sikkerhetsr\u00e5det og presser oss inn i  det gode selskap sammen USA, Kina osv. Betalt med v\u00e5re skattekroner slik at Erna og co skal ha til melk og br\u00f8d. https://t.co/HVEMqXyrBS"
    },
    "1367046309430124544": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367035645097627648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SvendsenAre @KristianGunder I de fleste st\u00f8rre epidemier, f.eks ebola, har virulens alltid avtatt over tid. I et slikt scenario vil kanskje denne dansefasen v\u00e6re korrekt. I et scenario med ekstrem mutasjonshastighet der virulens \u00f8ker vil dansekurven v\u00e6re alt annet flat."
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367048128160010247": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012339984314368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AdrianeBlix @LundTore Vel. Fikk ikke han skarv\u00f8y nettopp jobb i TV2?"
    },
    "1367048129296621576": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367014667281956867",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Takk. Merker at man etter \u00e5r blir \u00abvant\u00bb til b\u00e5de smerter og s\u00f8vnmangel og glemmer derfor \u00e5 nevne mye. Hadde man g\u00e5tt fra ingenting til dette, s\u00e5 hadde man sikkert beskrevet ting p\u00e5 en annen m\u00e5te. Vanskelig. Skal s\u00f8ke menerstatning  og trengte denne artikkelen n\u00e5. Takk \ud83d\ude18"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367048238415699968": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367014667281956867",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnjaLindtner: Det er vanskelig med s\u00f8knader og \u00e5 huske alle detaljer n\u00e5r man skal beskrive at en sykdom p\u00e5virker ens hverdag. Her er no\u2026"
    },
    "1367048376630599682": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833387307155456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SiggmunnD: I dag s\u00e5 jeg person sykle veldig fort if\u00f8rt munnbind, men uten hjelm. Interessant risikovurdering."
    },
    "1367049063238090753": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367013410370707456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FridaFredrikse1 Kom redakt\u00f8ren til norge ig\u00e5r?"
    },
    "1367049627250401283": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Musikkterapi har mange muligheter. Sandra og Erlend er levende veiledere for kommuner og spesialisthelsetjenester som \u00f8nsker \u00e5 utforske disse. \n\nhttps://t.co/kq3fujjPlQ"
    },
    "1367057053378830337": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366898628061769732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 Du har drevet med god promo. Jeg var innom streamen."
    },
    "1367057816171798530": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046046539464705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @frediholm: @perjoste1 Erna er maktsyk og gir en stor illusjon av Norges rolle internasjonalt, s\u00e5 det utad ser ut som et kjempeland. Vi\"\u2026"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367060387296862208": {
        "author_id": "1263710424031203328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831709027766273",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EivorEvenrud: Statsministerens kontor har kontakta andre i H\u00f8yre for \u00e5 spre dritt om.Oslo. For en j\u00e6vla vits. Oslofolk har ofra alt av\u2026"
    },
    "1367060425171492866": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367059355632365568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 S\u00e5 lenge du ikke sier det for h\u00f8yt. Jeg vil sitte i fysiske m\u00f8ter n\u00e5r den tid kommer og ikke p\u00e5 dataen."
    },
    "1367066376658178050": {
        "author_id": "1070356351992377344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055257373712385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Ford\u00f8mte barbarer! ..."
    },
    "1367068668329345033": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367045678699020296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mgjosefsen @nrknyheter Nei, det ville v\u00e6rt riktig \u00e5 si at muligheten avgrenses. Alle statsborgere i Georgia vil fremdeles ha retten til \u00e5 stemme, forskjellen er at de n\u00e5 vil m\u00e5tte presentere ID. Retten er den samme, muligheten for de som ikke har ID begrenses."
    },
    "1367069590396821507": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816007998889986",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud Jeg sjekker alltid https://t.co/Dh7HvZ0Hzh det regner snittet av flere m\u00e5linger."
    },
    "1367073549639438336": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367070546786140160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HetlandBirger @audunlysbakken Som hevn? Tror du det er en person som styrer v\u00e6ret og blir sur p\u00e5 oss?"
    },
    "1367074370817044480": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052612097474562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud Oslo - Trondheim og Oslo - Bergen er p\u00e5 topp 10 listen av flyruter i Europe.\nLyntog p\u00e5 disse rutene kunne kuttet klimautslippene fra fly i Norge drastisk."
    },
    "1367077862382133256": {
        "author_id": "1316289968164286464",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076791278571523",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gautebs: Her m\u00e5 dere skjerpe dere @RBKfotball. H\u00e5per \u00e5rsm\u00f8tet snur, sosialdemokratiske RBK b\u00f8r lytte til Tore Reginiussen og lede an i\u2026"
    },
    "1367078699594579969": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069909553999883",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Rekner med at di har blitt sponset av utenlandske akt\u00f8rer. Det er jo ikkje noe nytt."
    },
    "1367082196679479296": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "1/3 Tr\u00f8ndelag vil innf\u00f8re makspris i bommen: \u2013 H\u00e5rreisende! I dag vedtar et flertall av Ap og Sp i  fylkestinget i Tr\u00f8ndelag 50 % betaling for elbilistene i bommene. Stikk i strid med fylkesr\u00e5dmannens egen innstilling. -  \n\nhttps://t.co/NP9r8EkSfb #elbilforalle"
    },
    "1367082235246043136": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367081413359644672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aasewet @iOttar @mariesimonsen @sprakradet Ja, kanskje det."
    },
    "1367082364380315657": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367082196679479296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2/3 Bomringer og bompengeprosjekter kan kreve maksimum 50 prosent av full takst for utslippsfrie kj\u00f8ret\u00f8y. I andre fylker som Oslo og Hordaland, har man innf\u00f8rt bompenger langt mer gradvis enn det Tr\u00f8ndelag n\u00e5 ligger an til \u00e5 gj\u00f8re. -"
    },
    "1367082486229045248": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367082364380315657",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3/3 Elbilandelen i nybilsalget i Tr\u00f8ndelag i 2020 l\u00e5 13 prosentpoeng lavere enn Hordaland og 9 prosentpoeng lavere enn Oslo.\n\nI Oslo er 22 prosent av alle personbiler p\u00e5 veien elbiler, i Hordaland er tallet 19 prosent, mens i Tr\u00f8ndelag er tallet  nede p\u00e5 10 prosent."
    },
    "1367082913863450627": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367082235246043136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aasewet @iOttar @mariesimonsen @sprakradet Ved \u00e5 tillate/bidra til b\u00e5de riktig og helt feil bruk av ordet \u00abforfordele\u00bb, g\u00e5r det ikke an \u00e5 bruke ordet lenger. Feil blir riktig, riktig blir feil."
    },
    "1367083118587486208": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367082868934119424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@iOttar @aasewet @mariesimonsen @sprakradet Tror ikke at jeg klarer \u00e5 sette @aasewet fast \ud83d\ude0a"
    },
    "1367084359648436231": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "1/2 I dag med flertall av Ap og Sp vedtar fylkestinget i Tr\u00f8ndelag 50 % betaling for elbilistene i bommene. \n\n\"N\u00e5 er elbilandelen veldig h\u00f8y i distriktene ogs\u00e5. Folk f\u00e5r endelig muligheten til \u00e5 kj\u00f8pe  elbiler som har god rekkevidde. - \"\n \nhttps://t.co/F6Nvy6f4wg #elbilforalle"
    },
    "1367084479404244996": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367084359648436231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2/2 -\"Da er det ganske trist at Sp og Ap i Tr\u00f8ndelag \u00f8nsker \u00e5 fjerne insentivene n\u00e5 n\u00e5r folk endelig har mulighet til \u00e5 velge en bil som passer dem\", sier generalsekret\u00e6r @ChristinaBu_ #elbil #elbilforalle #klima #milj\u00f8"
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367087039540310017": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 9
        },
        "text": "Oslo - Trondheim og Oslo - Bergen er blant de 10 mest trafikkerte flyrutene i Europa.\nDet er p\u00e5 tide p\u00e5 lage et reelt alternativ. Vi Trenger lyntog p\u00e5 de mest reiste strekningene."
    },
    "1367092854808600582": {
        "author_id": "1356876348543926274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367096391391141892": {
        "author_id": "1144962788554682368",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amundsen kun 2,9 bak Bolsjunov f\u00f8r fallet.."
    },
    "1367100518330470403": {
        "author_id": "1144962788554682368",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367100148812312576",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pedermor: Oppdatert medaljeoversikt VM:\nNorge: 8-7-6\nResten: 7-8-9"
    },
    "1367101824231235586": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367099457884553218",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Rart at ikke flere unge skj\u00f8nner det. Min antagelse er at de har det for godt, og tror pengene vokser p\u00e5 tr\u00e6r. De innbiller seg samme standard p\u00e5 livet som n\u00e5 uten olje. Disse unge burde tatt neste ferie til Afrika for \u00e5 l\u00e6re om livet uten olje."
    },
    "1367104576185372674": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367103650557022209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Du har helt rett."
    },
    "1367107314537365509": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 202,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 26
        },
        "text": "Straffen jeg fikk for \u00e5 r\u00f8yke cannabis i parken kom til slutt p\u00e5 3.000kr, helt fair. Men 'forebyggende tiltak' som inndragelse av f\u00f8rerett, inndraging av v\u00e5penkort og \u00e5 tvinges inn i helsevesenet via urinpr\u00f8ver var TI ganger verre. For ikke \u00e5 nevne rassia og psykisk belastning.."
    },
    "1367110215380967434": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Invester 5 mil I fond med \u00e5rlig avkastning mellom 5 til 10 % avkastning, kj\u00f8p en caravan og reis verden rundt. Pensjoner i en alder av 43 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
    },
    "1367115669767131138": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113763695001604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @erna_solberg @jonasgahrstore @KAHareide En annen sak alle er enig om .....\n\n\"16.4 Partiet De Kristne vil arbeide for et FN som er mer tro mot sine idealer\" \n\nIdealene er \u00e5 v\u00e6re Verdensregjering, antikristen til og med....\n\nhttps://t.co/Zr7InwU63u"
    },
    "1367131842151874563": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367125652386828288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AdrianMesic Og det er helt idiotisk at det ikke er et bedre alternativ for to av de mest reiste flyrutene."
    },
    "1367135885234421764": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123575371620354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh Det m\u00e5 v\u00e6re samarbeids klima til h\u00f8sten hun mente \ud83e\udd28"
    },
    "1367136174305923081": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367133332102926336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gspr0 Bra du har lest deg opp, viktig at flere blir klar over konsekvensene som r\u00e5r i dagens ruspolitikk! \ud83d\ude4fJo, det er det og POD har f\u00e5tt kritikk av riksadvokaten for praksisen+ nylig tapt i lagmannsretten, hvor urinpr\u00f8ver ble ugyldiggjort som krav. Men praksisen er vel uforandret.."
    },
    "1367136202558763012": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er ikke min egen velstand jeg kjemper for, det er de unges.\n\nOm de idiotiske forslagene blir gjennomf\u00f8rt og elendigheten etterhvert skulle ramme for fullt - da ligger jeg i graven.\n https://t.co/CkKfXxCcOs"
    },
    "1367136442145718273": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852031462461444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "j\u00f8ss, nesten 300 stemmer og alternativ 1 leder ganske mye ja.. Tydelig at folk vil ha landet i en ny retning ser det ut til.."
    },
    "1367140558599311363": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Korrupsjonsd\u00f8mte Sarkozy f\u00e5r full \u00abvennskapelig st\u00f8tte\u00bb fra G\u00e9rald Darmamin. \n\n\u00abAt en innenriksminister g\u00e5r ut og st\u00f8tter en forbryter d\u00f8mt i rettsvesenet, er skandal\u00f8st, og det bryter den franske grunnloven\u00bb, sier @EvaJoly til @Klassekampen.\n\nhttps://t.co/6icVYx0H1w"
    },
    "1367144423449059332": {
        "author_id": "1294662682075893762",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142667826642947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErlendHerstad kanskje det, men var g\u00f8y likavel \u00e5 lage og at det var s\u00e5 mange stemmer \ud83e\udd20"
    },
    "1367144991429185536": {
        "author_id": "1323016651026108416",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367103309966893057",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Velkommen til dere som kommer. Vi har plass til flere slik @SVparti foresl\u00e5r. @ReddBarna @flyktninghjelp @drapenihavet @Refug\u2026"
    },
    "1367145013445017600": {
        "author_id": "1365260076068581378",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politisk korrekthet \u00f8delegger fremtiden"
    },
    "1367145620386025474": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145504849747970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErlendHerstad @KrosbyNatalia Det var ikke s\u00e5 g\u00e6\u00e6rnt."
    },
    "1367146954518630404": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139945509494785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FridaFredrikse1 @resettno Jeg tror han kineseren blir forn\u00f8yd n\u00e5. Putin og? Disse folkene burde v\u00e6rt kastet p\u00e5 hodet ut av Stortinget til h\u00f8sten. De motarbeider velgerne med s\u00e5nne holdninger."
    },
    "1367149105865187331": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137465123942402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gspr0 S\u00e5vidt meg kjent ikke noe om f\u00f8rerkortpraksis i NOU, men den dommen over b\u00f8r bane vei for at flere som opplever inndragelse pga uedruelighet kan f\u00f8lge rettens vei... \nH\u00e5per og tror uans reformen vil p\u00e5virke holdninger i helsevesenet, som jo er et viktig bindeledd i slike saker!"
    },
    "1367149453963128832": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nytt lesestoff fra @adlibris_no https://t.co/WwnBfQ5mNx"
    },
    "1367158430771863556": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens middag er sponset av $BYND https://t.co/K5D6iYoZMi"
    },
    "1367159087939616771": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366907267665158151",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Matproduksjonen har steget i takt med varme og CO2. N\u00e5 n\u00e5r sola g\u00e5r i dvale og religionen begynner med karbon fangs m\u00e5 vi bare h\u00e5pe p\u00e5 fiasko for ccs. https://t.co/WcvU6hYUiM"
    },
    "1367162046538780677": {
        "author_id": "1300020191292796928",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056229261008896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peri_kost @kjell_bolme @Robert01982387 @Oslopartiet @eivindtraedal @Uneaba \u00c5penbart!!"
    },
    "1367163192405876736": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "I morgen i Mediesamfunnet 3 i 3MKA: Er det riktig av pressen \u00e5 identifisere gjerningsmenn eller mistenkte bak alvorlige forbrytelser? Vi skal snakke om \"No notoriety\"-kampanjen i USA og om norsk presses dekning av mennene bak terroren p\u00e5 Ut\u00f8ya, i Christchurch, El Paso og B\u00e6rum. https://t.co/FAmbabyj8O"
    },
    "1367170464615956489": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg m\u00e5 f\u00e5 lov til \u00e5 gratulere Maren  Lundby fra Kolbukameratene som ny verdensmester i hopp stor bakke. Verdensmesterskapet foreg\u00e5r i Oberstdorf, og seieren var av det overlegne slaget. GRATULERER  MAREN  \ud83c\udfc6\ud83c\udfc5\ud83d\udc90 https://t.co/8yXOEprtKh"
    },
    "1367171644469501955": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "One-pot pasta \u00e0 la Mexico med gulr\u00f8tter, mais, l\u00f8k, hvitl\u00f8k, linser og vegansk farse. #veganfood https://t.co/96ZhooSd5f"
    },
    "1367172012330868745": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171644469501955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Selv jeg synes det er un\u00f8dvendig \u00e5 kalle dette produktet \u00abkj\u00f8ttdeig\u00bb. Funka greit i en vegansk gryte, men var litt klumpete og vanskelig \u00e5 bryte opp ved steking. https://t.co/dKYyigLxTM"
    },
    "1367172443681488900": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367163584720089088",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette var sannsynligvis ikke Canadas f\u00f8rste incel-massemorder. Glemte Montr\u00e9al 1989, \u00c9cole Polytechnique. Massedrap p\u00e5 kvinnelige studenter. https://t.co/11cKnDQUfc"
    },
    "1367172472831954950": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143309739753476",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah V\u00e6rt der \ud83d\ude0a.  Drukket \u00f8l i Clarke Quay, bodde p\u00e5 hotell concord i Orchard Road. Kjempeflott by \ud83e\udd73"
    },
    "1367175126886793216": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174747407196163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jeidelarsen Hvordan da, tenker du? \u00c5 lage selve farsen?"
    },
    "1367175480458305537": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174111034826752",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @okkupasjonen: Skihopper Birger Ruud og en av br\u00f8drene har blitt arrestert for \u00e5 ha deltatt i et ulovlig skirenn - et renn som ble arran\u2026"
    },
    "1367176437195829253": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Historisk VM gull til Maren Lundby. F\u00f8rste gang damene f\u00e5r hoppe i stor bakken i VM. Gratulerer \nhttps://t.co/ktJS2uPU6u"
    },
    "1367176621451603968": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367176107540287489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jeidelarsen Ja, det er nok mulig. Men vanskelig \u00e5 f\u00e5 til p\u00e5 en hverdag. I denne retten hadde man ikke trengt slik farse engang, det er bare et triks for \u00e5 gj\u00f8re det vanskeligere for ungene \u00e5 smake linsene. Og ja, vegetarproduktene er dyre. Vi savner harryhandelen."
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 83,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178888418365442": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367178458816798720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jeidelarsen Ja, det kan de, men jo mer det er i gryta for \u00e5 kamuflere linsene, jo bedre..."
    },
    "1367183084387524610": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367182473126371336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ahjapb M\u00e5 bare bli Sylvi \ud83d\udc4d\ud83e\udd73"
    },
    "1367187079369744385": {
        "author_id": "352545829",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lundby tok historisk gullmedalje \u2013 lagvenninnen forlot sletta i t\u00e5rer https://t.co/5GJjmxrnv1"
    },
    "1367188195490869254": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184952635383811",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Ikke pr\u00f8v \u00e5 karakterisere venstresiden med noe som ikke er sant. Vi er enige om at Islamnet er problematisk og er mange som har klaget p\u00e5 kj\u00f8pet."
    },
    "1367189206045511685": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189002881798149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Jeg har ingen liste, men har sett mange I feeden min som har klagd p\u00e5 det. Blant annet en sv politiker"
    },
    "1367190179421839365": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781909653684226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vekslepenger1 Billigste fiskegratengen p\u00e5 rema + billigste blokka med seifilet, mix dette sammen s\u00e5 har du 2-3 m\u00e5ltid med greit n\u00e6ringsinnhold, eventuelt tilsett gr\u00f8nnsaker for flere mikron\u00e6ringstoffer."
    },
    "1367190748718919681": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186558642757635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@madamknipe Vi synes alle det var godt, men det var litt vanskelig \u00e5 steke, rapporterer kona."
    },
    "1367194480114364423": {
        "author_id": "1253348557626753025",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187645718216707",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CoronaRefugee Mer \u2018fair\u2019 som i at boten ble en fis i vinden sammenlignet med de andre vedtakene (for min del, som ikke er i overnevnte yrker). Men point taken!Helt skremmende at slike saker ekskluderer massevis av ressurssterke folk fra arbeidslivet!"
    },
    "1367197729223499779": {
        "author_id": "1196729409866272768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174091887702016",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "COVID-19 er et ubegrenset biov\u00e5pen fra det kinesiske kommunistpartiet! https://t.co/JJa2x08W5R"
    },
    "1367199543981461507": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199131870060547",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristianaas Jeg tror hovedproblemet med toget mellom Bergen og Oslo er at det tar for lang tid."
    },
    "1367201532572274689": {
        "author_id": "1122510418545659904",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et viktig og godt innlegg. Respekt er noe som m\u00e5 g\u00e5 begge veier. #konservativ  https://t.co/ggOPi1uoaL"
    },
    "1367202901643436036": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367191463591882753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LaffenG Pr\u00f8ve kaniner kansje? Vi f\u00e5r se om det dukker opp no ekstra f\u00f8tter og armer p\u00e5 de"
    },
    "1367203856925483018": {
        "author_id": "28819395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183383097409542",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon To ting du ikke svarer p\u00e5: 1. plukker opp tidligere tweet. Hvordan vil du at arbeidsinnvandring skal foreg\u00e5? 2. Moria-leieren er ekstrem n\u00f8d. Hvor h\u00f8rer det hjemme i - hjelpe dem der de er? For de som fortsatt er i et hjemland. Hvordan vil du at hjelpen der de er skal gj\u00f8res?"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367212080944799745": {
        "author_id": "738141660840755200",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366118291819921418",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SHangeland Ser den! Del 2 av \u00e5 gjemme meg bak sofaen n\u00e5. Er litt mer kald p\u00e5 Kdb inn n\u00e5 btw. Kapteiner nok Gundo kommende runde \ud83d\ude0e"
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367217779506434049": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216950573686785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristianaas @StinePaulsrud Det er kortsiktig dyrt, men langsiktig er det en god fornybar investering.\nImotsetning til fly som ikke er fornybart og som har lav kostnad i starten men dyrere vedlikehold.\nS\u00e5 etter noen \u00e5r vil vi tjene inn mer enn vi brukte i starten."
    },
    "1367219000841826317": {
        "author_id": "25977779",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367203992963547136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Jeg beklager veldig at jeg ikke rakk m\u00f8tet. Jeg har virkelig ikke for vane at m\u00f8ter glipper. Men det skjedde alts\u00e5. Vi skal ta igjen det tapte med nytt m\u00f8te senere i mars."
    },
    "1367222503303753733": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221565088219137",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: Typisk ting \u00e5 gj\u00f8re n\u00e5r man ikke har noe \u00e5 skjule. https://t.co/th9cINJmhp"
    },
    "1367223739537109000": {
        "author_id": "25977779",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220557926825986",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Jeg beklager som sagt at jeg ikke rakk m\u00f8tet. Det betyr ikke at departementet ikke har jobbet med saken siden jeg var p\u00e5 bes\u00f8k i h\u00f8st."
    },
    "1367225910332686357": {
        "author_id": "1024370707315216384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367013527223943172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @navjegog: Under NAV-skandalen beklaget pressen hyppig at de ikke hadde gjort jobben sin n\u00e5r det gjelder NAV. Man skulle tro det betydde\u2026"
    },
    "1367232327131217924": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367231790453243904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ottokalvo Har sett noen litt forskjellige rapporter.\nDet virker som at det er mulig \u00e5 lage lyntog Bergen - Oslo p\u00e5 1-2 timer for ca 80 milliarder.\nDyr investering, men noe vi sparer p\u00e5 langsiktig"
    },
    "1367234179453378561": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer city med gullet. Dritt kamp av united"
    },
    "1367235448511344643": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367110210582679557",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gerald_Bostock Da kan de lett komme i skade for \u00e5 inng\u00e5 forbund om \u00e5 bruke sin makt p\u00e5 en m\u00e5te som volder fare for at Norge p\u00e5f\u00f8res vesentlige begrensninger i sin selvbestemmelsesrett. https://t.co/tJtSgXcuHS"
    },
    "1367237275613036550": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073305858109440",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sukkertroll: Istendenfor \u00e5 gj\u00f8re som v\u00e5re naboland, og regne inn CO2-opptak fra skogen, velger regjeringen \u00e5 sende en milliardregning t\u2026"
    },
    "1367237917568094208": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221470456381443",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @willynerdal1: Flere Klima-nek?\n1: Klima-profit\u00f8ren (alt. klima-svindleren),  2: Klima-opportunisten, 3: De klima-troende (eller klimafi\u2026"
    },
    "1367241628075716614": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171229757677571",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Jeg klikker n\u00e5 \u00abgodta\u00bb helt p\u00e5 automatikken p\u00e5 \u00abvi bruker coockies\u00bb-popup-meldinger. \n\nDet kunne likegjerne st\u00e5tt \u00abjeg donere\u2026"
    },
    "1367246417266241538": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367243000070369281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KarinaMowinckel @VigleikM Vi aner jo uansett ikke hva vi svarer ja eller nei til. De som forfatter valgene skriver jo s\u00e5 innfl\u00f8kt...:\n\n\u00abMitt absolutt beste verk - jeg aner ikke hva det betyr - vi kan gj\u00f8re hva vi vil\u00bb"
    },
    "1367248172213534722": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367150459207696388",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Gerald_Bostock For ikke \u00e5 glemme\ud83d\udc47 https://t.co/G83WqMwlHV"
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367259205992935433": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367237782792470533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Mektig imponert, motiverer stadig til \u00e5 flytte vestover! Begynner \u00e5 trene p\u00e5 skarre-r allerede!"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367353956918263816": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Politi,av den grunn alt di m\u00f8ter p\u00e5 gjennom jobben. Drap,pedofil osv."
    },
    "1367354436167872513": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367352083985424389",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bareenmann: Folk ble sint p\u00e5 Solvang fordi han brukte \u00abinnvandrertette bydeler\u00bb om nettopp innvandrertette bydeler? Ogs\u00e5 er det noen so\u2026"
    },
    "1367368632473432064": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Joe Biden beskyldes av partifeller for \u00abselektiv institusjonalisme\u00bb ved \u00e5 gi opp l\u00f8ftet om h\u00f8yere minstel\u00f8nn uten sverdslag og i stedet kjempe hardt for \u00e5 f\u00e5 innsatt den pengegriske hauken Neera Tanden som leder for budsjettkontoret i Det hvite hus. https://t.co/X2o4GHGPiH"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367372239612608512": {
        "author_id": "1348975448533979137",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189441303969793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Om nokon trur at dette er l\u00f8ysinga for \u00e5 f\u00f8re videre v\u00e5r velferd, s\u00e5 er eg redd det totalt feil. Her blir framleis dei rike rikare og oss fattigfolk vil bli p\u00e5dytta meir skatt og avgifter. F\u00f8rst m\u00e5 dei legge p\u00e5 hylla den ekstreme klimabl\u00f8ffen og tenka milj\u00f8opprydding."
    },
    "1367372446538600448": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032084934627328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken @vebjornselbekk @AvisenDagen @AtleSommerfeldt @vaartland @erik_selle @DePartiet @dekristne @KrFU Tenke seg til en kirke som har tid til Klimareligon og \"klimakrise\"\n\nMen de har ingen tid til overs for de som  lider med Jesus Kristus p\u00e5 korset, i v\u00e5rt eget samfunn.. der korsfestes retten, s\u00f8mmeligheten, veien og sannheten daglig.. \n\n#SatanistSamfunn\n\nhttps://t.co/PjZS7c3K99"
    },
    "1367372727083012096": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PSteigan De hadde et valg: sikker d\u00f8d av vaksinen, eller mulig d\u00f8d av Corona.\n\nGamle mennesker med underliggende sykdommer koster sosialistenes velferdsstat enorme summer. S\u00e5 mye at det ikke er b\u00e6rekraftig. \n\nDe tenkte: \u00abLa oss fikse problemet!\u00bb"
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367377779357081602": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gledelig melding, vis dette taes i bruk !\nhttps://t.co/26LhNckI8p"
    },
    "1367381123567861763": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222462728065028",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn Dette er bare en siste krampe fra en valgkamp fors\u00f8k fra sittende regjering. Folk lar seg ikke lure av slike valgkamp triks."
    },
    "1367382371444662275": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367380079920226304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ReinertSkadsem Sant, men de fleste som heter det er sikkert katolikker."
    },
    "1367386313121497089": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367384036914651137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ReinertSkadsem Nei, si det. Var det ikke en sak i USA for noen \u00e5r siden der et ektepar som var uttalte nynazister ikke fikk lov til \u00e5 kalle barnet sitt Adolf? Mulig jeg tar feil."
    },
    "1367387330735202309": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nye_borgerlige: \"Et gruppes\u00f8ksm\u00e5l med tusenvis av advokater over hele verden, og den amerikansk-tyske advokaten Reiner Fuellmich, vil s\u2026"
    },
    "1367387479121289216": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva n\u00e5 Carl Ivar ??\nhttps://t.co/jD5umzBOeo"
    },
    "1367388083453374466": {
        "author_id": "1252127025533530112",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kj\u00e6re Sylvi, du sitter ikke i regjering n\u00e5 !\nhttps://t.co/31LJturvEl"
    },
    "1367388573037703168": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nye_borgerlige Norge er direkt involvert via tidligere Norsk ministeren B\u00f8rge Brende @borgebrende. \ud83d\udc49 H\u00f8yre man.  \ud83d\udc49Idag er han president for World Economic Forum @wef     \ud83d\udc49B\u00f8rge liker ikke \u00e5 bli folk som identifiserer han som den kriminelle han er.   #CrimesAgainstHumanity #Nuremberg2 https://t.co/fXngpHNxIf"
    },
    "1367389175843020800": {
        "author_id": "375518355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Takk, men ellers takk for inspirasjonen, Spotify. https://t.co/DHH4OYFeTv"
    },
    "1367396356755779588": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nye_borgerlige Storslagent og spennende \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83e\udd64"
    },
    "1367396538885038087": {
        "author_id": "183356975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118309695586306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NHO_no @Regjeringen @ChristinaBu_ Mange takk for invitasjonen @NHO_no. Vi har n\u00e5 meldt oss p\u00e5 \u00e5. I leasing- og firmabilmarkedet er elbilandelen i februar p\u00e5 beskjedne 29,3 % for elbiler. S\u00e5 n\u00e5r bedrifter leaser biler er det fremdeles stort potensiale for \u00e5 bidra til \u00e5 reduserer utslipp\ud83d\udc47\u2705\nhttps://t.co/VDEoGFBDIi"
    },
    "1367396633433038848": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KBT har samarbeidet med SINTEF om en evaluering av pakkeforl\u00f8p for psykisk helse og rus. Med Bruker Sp\u00f8r Bruker har vi intervjuet rundt 70 brukere og p\u00e5r\u00f8rende om deres erfaringer. \n\nhttps://t.co/Gcq6MUPDaB"
    },
    "1367397370556727296": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112019929935875",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MrsbNorway: Om politikerne innf\u00f8rer borgerl\u00f8nn er visjonene til World Economic Forum en realitet.\nMottagerne m\u00e5 vite at det medf\u00f8lger k\u2026"
    },
    "1367397941045002240": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367372880888135718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @sjetilv Nei for vi er med i E\u00d8S"
    },
    "1367398851829784577": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367357058035703808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bareenmann: Hva er argumentet for \u00e5 ikke kj\u00f8pe #sputnik vaksiner utenom EU-systemet, hvis/n\u00e5r vaksinen blir godkjent? Det virker som en\u2026"
    },
    "1367399421831507970": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194257992404992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Siden det ikke kan sies nok: En #rusreform med fortsatt strafferegistrering er ikke en d\u00e5rligere rusreform \u2013 det er ing\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367412903796686849": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367372039191937027",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FilterNyheter FrP har rett"
    },
    "1367413170621583361": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Regjeringen f\u00e5r ingen hyllest for enda en gang \u00e5 love at Ringeriksbanen kommer, de lovet jo at byggingen skulle begynne\u2026"
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367420440617119745": {
        "author_id": "1192785575260119040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367375560834494465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder @trengerkaffe S\u00e5 godt at det gikk bra! God bedring! \ud83c\udf39"
    },
    "1367421353759014913": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Elektrifisering av de mest profitable og de lengstvarende plattformene, og nedleggelse av de med minst profit. https://t.co/lbXu0deFzo"
    },
    "1367427439991873537": {
        "author_id": "843514380386033664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361167769927682",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Asylmottak"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 50,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367434416251879437": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403219186552833",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367431958150721537",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MisterGaiasoul Problemet er jo Thomas\n\nat det er ikke pent gjort av oss \u00e5 ville \u00f8delegge cashflowen til noen\n\nEnkelte kan til og med finne p\u00e5 \u00e5 kalle det antisemittisk, slike radikale tanker som \u00e5 forby vaksinehandel\n\nStaten har jo s\u00e5 mye penger \u00e5 tappe venner imellom\n\nhttps://t.co/t3COms09Yh"
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367435075244163075": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087678760583171",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sparegleden varierer fra 600 til 800 per uke, kommer an p\u00e5 hvor mye energidrikk og cola zero jeg unner meg."
    },
    "1367440543630970881": {
        "author_id": "803159667618828289",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "19 % av l\u00e6rere i Tr\u00f8ndelag fylkeskommune mangler l\u00e6rerutdanning. Alle elever fortjener en kvalifisert l\u00e6rer\u2764\ufe0f @utdanningsf @toreosa @fylkestinget #fylkeskommune #tr\u00f8ndelag @Ap_utdanning @Venstre @Hoyre @KrFNorge @frp_no @SVparti @Raudt @Senterpartiet @Partiet https://t.co/8PCRGs5Jca"
    },
    "1367442740573855746": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@JohnFaerseth  mener egentlig at konspirasjonsteorier er farlig for det SATANISTISKE samfunnet.  Satan konspirerer mot Kristne\n\n@tv2nyhetene @GodMorgenNorge @sarahoydahl \n\nPandemien har gjort at flere tror p\u00e5 konspirasjonsteorier - https://t.co/0yn19x8zlh https://t.co/0ilJeHTNsK"
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367455408873431041": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453741952163845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/MkJMB9LtmS"
    },
    "1367462469896142851": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 som videreg\u00e5ende skole skal bli mer \u00abfleksibel\u00bb og gi elevene mer \u00abvalgfrihet\u00bb - hva kan v\u00e6re et dekkende nyord for det snart utdaterte begrepet \u00abelever\u00bb?\n\nAndre forslag tas ogs\u00e5 imot med takknemlighet."
    },
    "1367464670932701188": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464266756947976",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gurohf Godt forslag! Komiteen tar det med i betraktningen ved neste effektiviserings-korsvei."
    },
    "1367465054065610757": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367461135537106948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haltbrekken Tror noen har begynt \u00e5 tenke \u00f8konomi oppi dette. Og ikke minst det faktum at det n\u00e6rmer seg valg \ud83e\udd71. https://t.co/tbzhsUG6Pv"
    },
    "1367466143255060494": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367465051523842057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gurohf Jeg ser fram til et framtidig samarbeid som vil \u00e5pne for bestilling av perspektivmeldinger med bedre m\u00e5lstyring og mer presise analyser av n\u00e5-situasjonen."
    },
    "1367469661974130689": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PAKKEFORL\u00d8P FOR PSYKISK HELSE OG RUS - BRUKERNE HAR TALT \n\nhttps://t.co/1P0hzPFnHc"
    },
    "1367469951444017152": {
        "author_id": "97180996",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "SINTEF skriver: Langt til m\u00e5l i pakkeforl\u00f8p for psykisk helse og rus  \n\nhttps://t.co/IxHymVg8au"
    },
    "1367471326034878470": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367461135537106948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haltbrekken Et lite tips vil v\u00e6re \u00e5 sloss for de viktige tingene i livet.  https://t.co/XMi6zxZoVt"
    },
    "1367471350613487616": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367084078823047169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Jonkanon1: Kona har flyttet p\u00e5 b\u00e6reposene. F\u00f8r l\u00e5 de i skapet ved siden av kildesorteringa, n\u00e5 ligger de ute i boden. I dag har jeg fly\u2026"
    },
    "1367473467432574977": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Les hele tr\u00e5den. #Rusreform https://t.co/dlCAzrir6o"
    },
    "1367476202840207360": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1367477401584820232": {
        "author_id": "1359437138203451395",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472647701999625",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BalliereLive: TR\u00c5D \nDet er ikke mange som @Mathomolew og @lolovise i verden! De hjelper noen av de mest s\u00e5rbare og diskriminerte mennes\u2026"
    },
    "1367479164757037057": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420740325281792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina De to siste romanene jeg har lest er \u00abMorgenstjernen\u00bb av Knausg\u00e5rd og \u00abEt liv forbi\u00bb av Helga Flatland. Likte begge godt, p\u00e5 hver sine m\u00e5ter."
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367480766100307981": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367477322916503553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_rudlang Ser ut som din gamle konto fortsatt f\u00f8lger meg og at jeg fortsatt f\u00f8lger den. F\u00e5r ikke du tilgang til den? https://t.co/B92pxysuKv"
    },
    "1367482917404958724": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367482658280910858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_rudlang Lykke til! F\u00e5r h\u00e5pe du f\u00e5r negativ test"
    },
    "1367487948539768833": {
        "author_id": "1348230816447520768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467022674755589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lykten_no: Det finnes i dag ca. 150.000 minstepensjonister i Norge. Om vi \u00f8ker minstepensjonen med kr. 45.000 i \u00e5ret s\u00e5 vil det medf\u00f8re\u2026"
    },
    "1367489169593876486": {
        "author_id": "3074396561",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Raymond Johansen hardt ut mot Islam Nets eiendomskj\u00f8p: \u2013 Oppr\u00f8rer meg https://t.co/uPKmdbARqL Er Norge helt uten kontroll? F\u00f8rst kj\u00f8per Russland vedlikeholdsverkstedet som Norges marine bruker. S\u00e5 kj\u00f8per Islamsk Net en stor eiendom med egen skytebane.??"
    },
    "1367492219242954760": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367491753310367744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Rart at mannen ikke er professor s\u00e5 mye som han vet."
    },
    "1367495356238483456": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367463116309692417",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@uthaler @JeanetteFj Det f\u00f8les litt uvirkelig \u00e5 m\u00e5tte p\u00e5peke at det ikke er noen forskjell for barna hvilke seksuelle preferanser overgriperen ev m\u00e5tte ha."
    },
    "1367496893740298243": {
        "author_id": "946741131332800513",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367489140414164993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Goitericus: Helt enig.\n\nRetard-tallet har g\u00e5tt i taket siste tiden. https://t.co/cnv84HX61r"
    },
    "1367497776423141383": {
        "author_id": "378044517",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et veldig godt tilbud til de som ikke har god nok r\u00e5d. Alle i Norge fortjener \u00e5 ha muligheten til \u00e5 eie sitt eget hjem. Dette er i tillegg et tilbud som kan komme b\u00e5de kommuner og familier til gode.\n\nhttps://t.co/3nfhvt57ln"
    },
    "1367500169151979522": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497042403201027",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@willynerdal1 De virker \u00e5 ha litt mer \u00f8konomisk teft i Trondheim.  Jeg kj\u00f8per selv bare olje aksjer som er billige n\u00e5 \ud83d\ude0e\ud83d\ude1d. Dno og frontline \ud83d\ude80"
    },
    "1367500896901464075": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367500169151979522",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@willynerdal1 Jeg tror de som satset p\u00e5 karbon fangst kommer til \u00e5 tape innsatsen. Havvind kommer kanskje litt, men sv, ap og sp er ikke interessert i \u00e5 bruke skattepenger til aksjon\u00e6rene s\u00e5 der og blir det tap om jeg f\u00e5r rett?"
    },
    "1367506515872141315": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505206662094864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinlinnerud Er det p\u00e5 grynerl\u00f8kka dere har v\u00e6rt? P\u00e5 kaffelatte kaf\u00e9\u2019en?"
    },
    "1367506828976939009": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505154082226182",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Erna har for mange hemmeligheter."
    },
    "1367506974322081794": {
        "author_id": "950290397758132224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145410716971009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steinarbeinhar Det er litt mye avstand mellom terrorkrukkene"
    },
    "1367508766862823428": {
        "author_id": "849303039496392704",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367419118102659074",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mrtnwb @AakreMoberg Det brennes ikke olje p\u00e5 feltet. Det  lages elektrisitet med gassturbiner pluss at en del gasskompressorer drives direkte med gassturbiner\n\nDet st\u00e5r en del gassturbiner i Europa som lager elektrisitet p\u00e5 samme m\u00e5ten. Men der er ogs\u00e5 en del gassturbiner med bedre energieffektivite"
    },
    "1367510128262578178": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435313669410819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@_nefelibata_88 @erna_solberg @Norskijump Et kvinnelig statsoverhode, med milit\u00e6ret som den reelle leder. Etter Aung San Suu Kyi ble leder har hun v\u00e6rt ansvarlig for etnisk rensing av ca 1mil Rohingyar, ved voldtekt, tortur og drevet dem p\u00e5 flukt til Bangladesh. Erna har gitt henne fredsprisen og hyllet henne offentlig."
    },
    "1367514259152846857": {
        "author_id": "1267104400792784896",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367513840599105553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kripos_NCIS: Ass. sjef Kripos, Ketil Haukaas, gjester dagens #dax18 og utdyper hvorfor \u00abhevnporno\u00bb er et begrep vi b\u00f8r slutte \u00e5 bruke.\u2026"
    },
    "1367522217282699265": {
        "author_id": "914512469883805698",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367423146672939034",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsborgHeljar @VinnMedOss @sveur @vgnett Ta dem inn i ditt eget hus, hvis du \u00f8nsker dem til Norge;)"
    },
    "1367524708401491968": {
        "author_id": "914512469883805698",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367500092794667020",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToreRasmussen: Dette er Sverige-knivstikkeren: Tamim Sultani\nhttps://t.co/0ih4z9XxX1"
    },
    "1367525165337358340": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381943692759040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sivilokonomen Hvordan kan vi ogs\u00e5 kj\u00f8pe p\u00e5 rabatt?"
    },
    "1367526840437506061": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518274125193220",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Trenger ikke \u00e5 jobbe\ud83d\ude00\ud83d\ude00"
    },
    "1367528762674397184": {
        "author_id": "273555252",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524848231145474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @FilterNyheter P\u00e5 tide noen kaster regjeringen ut d\u00f8ra \ud83e\udd2c"
    },
    "1367528951590117380": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367500620522008582",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sarajbz @ThereseUTD konkurrent til deg. Men du er kulere \ud83d\ude42"
    },
    "1367532262552698882": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u2013 \u00c5 omtale det \u00e5 publisere og f\u00e5 klikk p\u00e5 nett som \u00abdigitaliseringens d\u00f8dskyss\u00bb h\u00f8res ut som den katolske kirkas reaksjon p\u00e5 boktrykkerkunsten, sier @mariuswulfsberg om @audunlindholm sin kommentar.\n\nVILL ORDKRIG MELLOM NORSKE KRITIKERE! kunne kanskje desken i Dagbladet skrevet. https://t.co/epZqDAkFjB"
    },
    "1367532670037680134": {
        "author_id": "1232742531621892096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag er TO M\u00c5NEDER siden dommer Vanessa Baraitser slo fast at Julian Assange ikke kan utleveres til USA.\n\nKan noen minne meg p\u00e5 hvorfor mannen fortsatt sitter i fengsel??!!\n\n#FreeAssangeNOW"
    }
}