{
    "1364998297807544320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Du imponerer i og utenfor hoppbakken @marenlundby - gratulerer med VM-s\u00f8lv \ud83e\udd48\ud83d\udc4f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4    \ud83d\udcf8 @alex_henn @oberstdorf2021 @Norskijump #LikeMuligheter #LO #RSM #Coop #Thon https://t.co/8Nw57E0IRh"
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365020006141067268": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364710528573177857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Vi kan ikke la private barnehagedrivere bestemme hvor mange barnehageplasser vi trenger i kommunen! R\u00e5dmannens tall og st\u00f8rrelsen p\u00e5 barnekull viser at vi har nok plasser med buffer, slik det er i dag!"
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365035550953111557": {
        "author_id": "539295094",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Min reaksjon n\u00e5r jeg ser Molde vinne 2-0 og p\u00e5tt sure tyskere storme av banen #moldefk https://t.co/UFelcxJmjb"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365043319408050180": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029437260132359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Krishanssen Jeg tror det hadde v\u00e6rt sv\u00e6rt positivt om vi fikk en ny post fra deg p\u00e5 gruppa, Kristoffer. Vi kjenner oss forlatt av H\u00f8yre og alt vi f\u00e5r h\u00f8re er \u00e5 vente. Vi trenger en update\u2764\ufe0f"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365048050218135558": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8rt om #visjon2030? Det er en skikkelig bra st\u00f8tteordning hvis du har et prosjekt som kan bidra til \u00e5 l\u00f8se utfordringer innen helse og utdanning i utviklingsland. Joa, fristen er mandag - there is still time! https://t.co/BGlBMD44Ds"
    },
    "1365054294647574533": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skapglobalistene @Senterpartiet viser sitt sanne ansikt.\nGr\u00f8nnmarxisme der oxo.\n\nIgrunnen skal du lete lenge etter et s\u00e5 distriktsfientlig parti.\nTanke for dyrevelferd eksisterer heller ikke.\n\nStem de ut.\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\udd95 https://t.co/x5d8cJXWA3"
    },
    "1365055704730599428": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021741500796931",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Byggebransjen er virkelig uansvarlig som ikke tar smitten p\u00e5 alvor!  https://t.co/g3EMj3vT9z"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365204815610060800": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En god start p\u00e5 dagen \ud83c\udf3b https://t.co/wR8ztjFfC7"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365225105153007616": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214960742264832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@selvestekjetil @OSellived Etter \u00e5 ha lest at Kamala ikke var informert og Don jr lurte p\u00e5 om Bidan var informert kan en jo dra en annen slutning."
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365241853700898818": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 39,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Jeg er glad krisepakken gikk gjennom. Synd den ikke dekker bredere, og synd det fortsatt er en kortsiktig l\u00f8sning. Dersom heltidsstudenten skal realiseres, kan ikke 7 av 10 v\u00e6re avhengig av jobb ved siden av studiene. Hovedutgiften til de fleste er bolig,"
    },
    "1365242019963162625": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241853700898818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Ikke \"reise\" eller \"byturer\". Studenter som har blitt tvunget til \u00e5 flytte av \u00f8konomiske \u00e5rsaker har heller ikke flyttet \"hjem\", de har m\u00e5ttet flytte hjemmefra."
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365258258194259968": {
        "author_id": "2289500566",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253009228316673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SvensliAne @RoarStorm @AteaNorge @TTmmernes @AudunRisberg @VegardKjer Velkommen tilbake, @RoarStorm"
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365264907814514688": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Tusen takk til SVs egne @SV_Karin og Kine Horsb\u00f8l som sl\u00e5r et slag for de lille folka i @slippossinn \u2764\ufe0f @oslosv Dere er for folket, av folket\u2764\ufe0f"
    },
    "1365265998782357506": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214930308395012",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Toril_IP: Neste uke skal vi snakke om sammenhengen mellom v\u00e5r egen utviklingshistorie og utviklingssamarbeid: hvorfor gj\u00f8r ikke alle so\u2026"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365285457395933186": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281494558769152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Kjedelig at mange har m\u00e5ttet flytte fra hjemmene sine. Sosial aktivitet har v\u00e6rt vanskelig for alle, hardest har det g\u00e5tt utover unge. Heldige studenter p\u00e5 din s\u00f8nns studie som har noen \u00e5 flytte hjem til, som kan fore dem- som tillitsvalgt vet jeg at ikke alle har den muligheten"
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365289241819967492": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"L\u00e6ring handler om mer enn \u00e5 bare sette seg foran en skjerm og stirre p\u00e5 en forelesning, eller \u00e5 lese en bok.\"\nTakk, @PHeggernes @UiB_Rotevatn\n@FawcettGarcia @HHaversen\n https://t.co/wsPFSJsRrM"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365305254238162946": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365299284707471365",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Utenriksdept\n\nInformasjon om H\u00f8yforr\u00e6deri sendes over N\u00f8dkringkastingsnettet i Myanmar...\nKan dere bekrefte..\nEr dangh fang piui kui l\u00f8slatt?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/GnQT00LgIL"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309789614592000": {
        "author_id": "129000149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305492973768705",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Klubben i mitt hjerte\ud83d\udc99\ud83d\ude4c https://t.co/ORSB3UFkJ2"
    },
    "1365318540727906304": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kongelige r\u00e5d om vaksine ?\n\nTo av s\u00f8nnene var bestevenn med henholdsvis Jimmy Saville og Epstein.\n\nMette Marit  var \"venn\" med Epstein...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTa med klype salt.\n\nhttps://t.co/elgnJqah1t"
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365320866356207616": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320303929393153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: P\u00e5 et d\u00f8gn samlet vi i g\u00e5r inn nesten 550.000 kr til valgkampen. Tusen takk til alle som bidro. Og det er fortsatt 199 dager igj\u2026"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365332076548009989": {
        "author_id": "780114145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "940890237332488192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sunnaassykehus Hei sunn\u00e5s  stor hilse til Leif .savne deg og me hatt en fin tid sammen og mange venner og polio medlemmer god helg \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc4f"
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365338999863320582": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235973064384514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ValestrandRoger Viktig \u00e5 huske n\u00e5r denne ble skrevet, og at verden har forandret seg.  Det er flere gode punkter man kan med seg videre fra boken, men ogs\u00e5 flere som er irrelevante i v\u00e5r levetid."
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365400217986732036": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "@Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https://t.co/hmnrkrsrx4"
    },
    "1365401534985601032": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400217986732036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https\u2026"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365426586527399943": {
        "author_id": "1338364391645974528",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364921944982900738",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torben_torben @maldivianrc @rodekorsnorge @IFRCAsiaPacific Noen som har skj\u00f8nt mer enn andre, kanskje? https://t.co/exv7KYMLtV"
    },
    "1365432506552635394": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280988901818372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG For de studentene som jobber ved siden av studiene for \u00e5 f\u00e5 arbeidserfaring, og har kapasitet til det, er det helt topp. Jeg mener de b\u00f8r ha samme rettigheter som sine kollegaer n\u00e5r de mister jobben, og at dersom vi hadde hatt det, hadde ikke behovet for krisepakken v\u00e6rt der"
    },
    "1365432757510418436": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365432506552635394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Krisepakken fikser symptomene p\u00e5 det vi lenge har visst; heltidsstudenten er fortsatt en utopi for mange, og pandemien har gjort det enda klarer."
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365581937029611527": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Innlogging med biometri er morsomme greier. Og teit. Men enkelt og lettvint s\u00e5 lenge lyset er bra og linsa er rein. Men du verden s\u00e5 teit..."
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365584345373822976": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400092245712913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@joerandahl @KristinMEide @BNMeling Jeg tok truckf\u00f8rerkurset i milit\u00e6ret p\u00e5 Sessvollmoen i 1988. Droppa eksamen da jeg ikke hadde tid, og vurderte at jeg neppe fikk bruk for dette senere. En m\u00e5ned etterp\u00e5 dumpa lappen ned i posten. Joda, man fikk da brukt den likevel.."
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365593722566701058": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5stand: Uten formuesskatt hadde flere blitt finansielt uavhengige. #skatt #fire #sparing #finanstwitter"
    },
    "1365599979935588352": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365216681921024002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Politiet er blant de etatene som f\u00f8rst kommer i kontakt med folk som ruser seg. Selvf\u00f8lgelig m\u00e5 de ha muligheten til \u00e5 avdekke bruk dersom de skal f\u00e5 dem videre til helsevesenet. Slutt \u00e5 blande forebygging med etterforskning."
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365623263385296897": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365434051176325123",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oldcastle54 Nei gi deg da gitt, er det virkelig sant? Ogs\u00e5 det om \u00e5 v\u00e6re gravid da gitt. Debattene n\u00e5 til dags sl\u00e5r alle h\u00f8yder."
    },
    "1365632855532052483": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594309249138693",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @torewig En tredje er de, som befinner seg i den f\u00f8rste eller andre tiltaksvirkelighet, som attp\u00e5 til er adskilt fra kj\u00e6res\u2026"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365646057045172224": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365628868162379783",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Det er flere svar p\u00e5 det sp\u00f8rsm\u00e5let, men ett av dem er at folk med et rusproblem har vanskelig for selv \u00e5 se det selv, og ved at politiet (dette tilfellet) har henvist dem vil de raskere f\u00e5 hjelpen de trenger. Det gjelder spesielt barn og unge."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365675628473839627": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365551917439610881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KFrihet Hvorfor ikke skaffe deg Coop Mastercard og f\u00e5 inn litt ekstra bonus?"
    },
    "1365681606598483978": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365568505001697281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @nnpf3 Vanskelig i f\u00f8lge med i det som er sagt, men hva er den uforholdsmessige bruken av tvangsmidler de forsvarer overfor rusbrukere?"
    },
    "1365682517299314692": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u00f8r vi s\u00e5 hverandre igjen. https://t.co/H2Rgjnpe9J"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365691742939398145": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365629226943197188",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@la6uoa Listen blir vel kjempelang, h\u00f8rte noe om at han hadde startet sin f\u00f8rste krig allerede. https://t.co/5cY5Hyshtm"
    },
    "1365694026217910276": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365576792644472833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @eideleif Hvordan er et slikt utvalg satt sammen og hvilket mandat har de egentlig? Det virker \u00e5 v\u00e6re en l\u00e5st forsamling, hvor det er umulig og enes."
    },
    "1365695382508994563": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365642201326379014",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanRekdahl Det h\u00f8res trivelig ut. Ditt navn Romsdalshorn er ikke veldig langt  fra det stedet de lager en av mine favoritt etter\"blaindabail\". Du f\u00e5r ha god middag."
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365705896802856963": {
        "author_id": "1344976638308708355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365531250509963268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AwfulReddit @LilBigGod1 du kunne ha posta dette"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365713789312712704": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn https://t.co/BstgdOFSLp"
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365730312932720643": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726734293889026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5 har jeg drivi \u00e5 tatt s\u00e5nn derre valgomater fram \u00e5 telbake. N\u00e5r jeg har mye jodlevann innabords, som fors\u00e5vidt er mesteparten a tida, s\u00e5 ender det med det derre parttiet ditt, mens n\u00e5r jeg har lav promille s\u00e5 blir'e Arbepartiet. Ekke lett det der."
    },
    "1365731985596022787": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730981982982146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Viss du m\u00e5tte velge mellom \u00e5 ha med deg han derre lysglimten eller Lars Thorsen p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, hvem a d\u00f8m hadde du valgt? M\u00e5 velge en ass\u00e5.."
    },
    "1365733300153810953": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732036800036868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5r di andre pietista sto der med valglistene sine foran dissa stemmelokala s\u00e5 kunne du \u00e5 di derre parttikammerata dine st\u00e5tt \u00e5 delt ut gratis FrP \u00f8l."
    },
    "1365733997553332227": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365680752315277312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ensomkaktus: Hadde det ikke v\u00e6rt for familie og venner s\u00e5 hadde jeg havnet p\u00e5 gata og det er skummelt og ekkelt \u00e5 tenke p\u00e5. Ingen p\u00e5 NA\u2026"
    },
    "1365734122765877256": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/clavhRngiG\n\nN\u00e5 har dissa ungdomma v\u00e5re lidi nesten like mye som unggutta som gikk i land i normandie p\u00e5 d-da'n."
    },
    "1365734961580552194": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733796868456454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Jeg trur jeg skal putte alle dissa s\u00e5kalte parttia i den samma potten. D\u00f8m er jo nesten kliss like alle samma. Greitt, logoene varrierer litt, og rettorikken likes\u00e5, men det renner ikke akkurat no \u00e6lv a blod mellom ytterpunkta nei. Da trekker jeg....."
    },
    "1365735306880770056": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, kun parttier som er p\u00e5 tinget i potten da. Nok med tulleparttier, fjotter \u00e5 fjols p\u00e5 tinget om jeg ikke ska inkl enn\u00e5 flere."
    },
    "1365736469424390145": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735306880770056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik D\u00e6ven. Snakker om tullepartti. Jeg trakk @Partiet jaja, f\u00e5r vel stemma p\u00e5 disse virklighetsfjerna veganera da."
    },
    "1365746580989616128": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365706900755648523",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Som du leser av det jeg skrev over, s\u00e5 kommer politiet ofte i kontakt med slike personer. Politi som m\u00f8ter barn og ungdom som r\u00f8yker og drikker alkohol blir ogs\u00e5 fulgt opp av forebyggende politipatruljer. Jeg er for \u00f8vrig ikke helt enig med m\u00e5ten du pr\u00f8ver \u00e5 vri det jeg skriver."
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365793156873216002": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365787868489211905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @nnpf3 Enig, og dere er inne p\u00e5 noe sentralt n\u00e5r man snakker om stigmatisering i brukersaker. Men tenker dessverre at det henger sammen med straffeprosesslovens kapittel 15 og at det enda er straffbart \u00e5 bruke og besitte narkotika. Der \u00e5pnes det for slike tvangsmidler, derfor lovlig."
    },
    "1365793777244381187": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597620098523139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrestholtRn @MagneBjella Fortsatt cannabissalg rett ved sia. trasker'u et par hundre meter derfra til Gunnerius s\u00e5 f\u00e5rru nok handla det du trenger kammerat."
    },
    "1365794698439311365": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365793156873216002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @nnpf3 Viser da ogs\u00e5 til legemiddelloven. Ogs\u00e5 m\u00e5 det nevnes at jeg fors\u00f8ker \u00e5 nyansere debatten. Mange gode forslag i rusreformen, men man kan ikke neglisjere politiet i denne debatten. Selv om man er uenig med argumentene, s\u00e5 er det alltids noe i dem som fortjener \u00e5 diskuteres saklig."
    },
    "1365798692792528898": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365795646729502727",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @nnpf3 Jeg fors\u00f8ker \u00e5 si at jeg ser at jussen sier det er lov, men jeg mener ikke n\u00f8dvendigvis at det burde v\u00e6re s\u00e5nn. Ser jo at jeg med det forsvarer politiet/p\u00e5tale, men hvordan den enkelte tjenestemann begrunner mistanken sin kan jeg ikke spekulere i."
    },
    "1365823818191810563": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365805851609600000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias @nnpf3 Det er bare starten p\u00e5 et svar. Mener du at politiet ikke har tilstrekkelig grunn til det i dette tilfellet? Jeg tenker at ransaking kan v\u00e6re i tr\u00e5d med b\u00e5de strpl. 170a og EMK art. 8 i overnevnte tilfelle. Litt usikker p\u00e5 hvor du henter de klare skrankene fra."
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365916818171453442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352283790311429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived TV-kanala kan hyre inn kvinnfolket.\nEkkspert p\u00e5 terror og terrorisme. \nAllternativ til han derre Gule."
    },
    "1365917522114076674": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365849882221772804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Jeg brukte en s\u00e5nn derre tombola i g\u00e5r for \u00e5 avgj\u00f8re hvem jeg ska stemme p\u00e5. Tenkte vel at d\u00f8m er s\u00e5 like alle di derre parttia at jeg kan likes\u00e5 godt trekke. Endte opp Mdg da. trur jeg kaller den treninga der for pr\u00f8vetrekninga, og gir det et nytt fors\u00f8k.."
    },
    "1365920655217156096": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365831224925818880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Okei, skj\u00f8nner at du hengte deg opp i det argumentet. Jeg vil omformulere det til at politiet har en viktig rolle for \u00e5 avdekke bruk blant barn og unge. Avdekker politiet bruk meldes dette videre til kommuen for oppf\u00f8lging. \u00d8kt rusbruk kan gi u\u00f8nskede effekter (1/2)"
    },
    "1365922013169221635": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365920655217156096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 (2/2) b\u00e5de i et folkehelseperspektiv, men ogs\u00e5 i et samfunnssikkerhets- og samfunns\u00f8konomisk perpektiv. Siden forebygging er politiet prim\u00e6rstrategi er det helt naturlig at de er bryr seg om dette. - Skal for \u00f8vrig lese mer tweets fra NNPF, for det skaper mye engasjement."
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365936284213137409": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365930002764734464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Takk for saklige innspill. Jeg vil presisere at jeg tenker at det \u00abkan\u00bb v\u00e6re lovlig, men er uenig i at det automatisk er ulovlig, som blir presisert over. Det m\u00e5 alltid vurderes forholdsmessighet og n\u00f8dvendighet i hvert enkelt tilfelle. Mistanken om oppbevaring er ogs\u00e5 aktuell."
    },
    "1365937768820592640": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935727058579457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Ikke akktuelt \u00e5 stemme p\u00e5 mdg. Alt for glad i lukta a bensin og smaken ta kj\u00f8tt til \u00e5 stemme det derre parttiet der."
    },
    "1365938596285415426": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365936612551643137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Nei. Jeg sier at det m\u00e5 vurderes i hvert enkelt tilfelle, men at dersom det foreligger mistanke som kan lede til et st\u00f8rre beslag og at krav til forholdsmessighet er til stede s\u00e5 kan ransaking v\u00e6re lovlig. Blir man tatt med narkotika er vi over mistankestadiet."
    },
    "1365939768249442307": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938596285415426",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Bruk og besittelse ser man ofte samtidig, ogs\u00e5 er grensen over til oppbevaring og salg mer etter situasjonen og forholdene rundt. (Jeg greier faktisk ikke \u00e5 forklare dette p\u00e5 Twitter.) Har for \u00f8vrig lest de skrivene du nevner, men noe entydig svar fant jeg ikke. https://t.co/IsXG5g1k0l"
    },
    "1365944036138381316": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365940928402378754",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Det er ikke automatikk i at en brukersak ender opp med husransaking, men for \u00e5 sikre bevis i sak \u00e5pner strpl. for ransaking i bolig. Poenget mitt er at jeg var uenig med at politiet operer ulovlig hele tiden og presiserer at det kan v\u00e6re lovlig med dagens lovverk i enkeltsaker. https://t.co/yTuYwG1qJh"
    },
    "1365947897313951744": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945044209971200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @dagfinnhessenp @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Tydelig at @nnpf3 ikke greier \u00e5 formulere seg. Utspillet dreier seg om endringer etter rusreformen og ikke hvorvidt det er ulovlig praksis i dag. Ser at det stilles sp\u00f8rsm\u00e5lstegn til hva som ligger i en mistanke. Salg er en hypotese, men ransakingen kan v\u00e6re etter lml."
    },
    "1365948196778868736": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947897313951744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @dagfinnhessenp @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten J\u00f8rn blander politiloven og straffeloven/straffeprosessloven ogs\u00e5, men skal ikke g\u00e5 n\u00e6rmere inn p\u00e5 hva det betyr."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365958953386074118": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/S4eyodVtBS\n\nDet beste er kannskje om SSB og andre fintfolk sier'e som det er framfor \u00e5 g\u00e5 runddt grauten."
    },
    "1365961175725391874": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954971905056768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Det er nettopp n\u00f8dvendighets- og forholdsmessighetsvurderingen (som blir vurdert i hvert enkelt tilfelle i dag), som igjen gj\u00f8r at det kan v\u00e6re lovlig. Skulle gjerne lest hvorfor det ikke er forholdsmessig i et skriv eller dom."
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365964300322504704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942961234673664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skolemorten Det der var jo j\u00e6vla pent da."
    },
    "1365965326790361089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Hu og han derre sv'ern i nazi-unniform hadde blitt et bra radarpar."
    },
    "1365965960574812167": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365964858483736577",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias @nnpf3 Ja, og som oftest blir det med det. Alts\u00e5 ikke automatisk husransaking i slike mindre saker. Foreligger det annen informasjon eller noe som skaper en sterkere mistanke vil etterforskningen \u00e5pne for ransaking p\u00e5 bopel. Det er de vurderingene man tar underveis i etterforskningen."
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967244409376768": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962295512285184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten N\u00e5 er ikke jeg jurist eller jobber med dette, men ser for meg at det er som del av en etterforskning og de vurderingene som blir gjort da. Jeg \u00f8nsker ikke \u00e5 spekulere i typetilfeller, for det blir fort tatt ut av kontekst."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365969980303568898": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967352416845827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias @nnpf3 Jepp, men forutsetningen for ransaking i disse tilfellene er med hjemmel i legemiddelloven og ikke n\u00f8dvendigvis narkotikaovertredelse i straffeloven. Jeg tviler p\u00e5 at politiet foretar husransaking ved besittelse av 3 gram cannabis, men 5 gram \u00e5pner for en narkotikaovertredelse."
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365970365244145668": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365968964111790081",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Ja, og der er jeg enig. Da skal det ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig eller forholdsmessig \u00e5 ransake p\u00e5 bopel."
    },
    "1365971249864835076": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967376282509315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias @nnpf3 Ikke hvis det dukker opp eller foreligger andre opplysninger som krever videre etterforskning. Det kan v\u00e6re opplysninger fra situasjonen, avh\u00f8r, etterretning og/eller historikk etc. Som tidligere nevnt er det en vurdering i hver enkelt sak."
    },
    "1365971775784427525": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365971246194819073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Skj\u00f8nner hva du mener, men har du gjort deg opp noen tanker hva som ligger i en forholdsmessighetsvurdering?"
    },
    "1365972680520986630": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707095748861952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eideleif @avhengig Enig. En lang dom som mulig kan v\u00e6re feil, er tross alt veldig alvorlig."
    },
    "1365973090036035586": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365971800111407104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Det stemmer. Da er det ikke n\u00f8dvendig med flere etterforskningsskritt."
    },
    "1365975293530411008": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365076760174489612",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber @erna_solberg Hvordan  skal Kina f\u00e5 r\u00e5d til \u00e5 reise til  VM p\u00e5 ski uten v\u00e5r bistand \ud83e\udd2a\ud83d\ude0e"
    },
    "1365975665393156096": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365972425259819014",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Ja, relevante momenter er om forholdet som etterforskes er mer eller mindre alvorlig, hvordan ransakingen gjennomf\u00f8res, om man kan skaffe bevis p\u00e5 mindre inngripende m\u00e5ter, omfanget av ransakingen og hvordan omd\u00f8mmet til den som ransakes vil preges."
    },
    "1365975865746677760": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365183567807074307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AustheimStefan @starahhh @SteinarStromber @erna_solberg Helt enig, gylden framtid for Norge og Nordmenn."
    },
    "1365976585283715072": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365975665393156096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Skj\u00f8nner at alvorligheten rundt narkotika er veldig i fokus med rusreformen, men det er enda definert som et alvorlig lovbrudd, b\u00e5de i et folkehelseperspektiv, men ogs\u00e5 i et samfunnssikkerhets- og samfunns\u00f8konomiskperspektiv."
    },
    "1365979571414310917": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365977890601451522",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Og det er der lovverket i dag sier at det er lov, selv om det resulterer i et forelegg. Forst\u00e5r tankene dine, og h\u00e5per det blir bedre med rusreformen, men slik er det i dag. Man kan ogs\u00e5 problematisere det du skriver, men n\u00e5 er jeg litt lei av \u00e5 diskutere p\u00e5 Twitter. Sorry :)"
    },
    "1365984459758125057": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982332965040133",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Jeg har fors\u00f8kt \u00e5 begrunne, men du fortsetter \u00e5 tro at jeg tar feil. -Da f\u00e5r vi heller bli enige om \u00e5 v\u00e6re uenige til noen andre kan f\u00e5 klarhet i dette. Grunnen til at jeg f\u00f8rst kommenterte i det f\u00f8rste innlegg var for \u00e5 forhindre silotenkning og pr\u00f8ve \u00e5 belyse fra andre sider."
    },
    "1365985579863793666": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982155113914370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Med dagens lovverk har de denne muligheten, men ikke med de forutsetningene du la til grunn over. Jeg fors\u00f8ker \u00e5 forklare dagens situasjon og ikke endringene etter rusreformen. I fare for \u00e5 gjenta meg selv viser jeg til vurderingene rundt etterforskningen om disse mulighetene."
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365986795301838848": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986141770559489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Og jeg mener at den vurderingen blir ivaretatt i dag og at det derfor er lovlig. Men i mindre saker om bruk og besittelse, er det ikke n\u00f8dvendig. Det skal derimot lite til f\u00f8r etterforskningen tilsier at de blir n\u00f8dvendig og da vil det gj\u00f8res en forholdsmessighetsvurdering."
    },
    "1365987384727375878": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986795301838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Er det dette utspillet du sikter til? https://t.co/4I8qqfjVBv"
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365989915813695489": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365988455587667970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Ja, jeg er enig og min forst\u00e5else er at det blir ivaretatt i dag etter den hovedregelen. Utover dette kommer alle de andre vurderingene rundt \u00e5 iverksette en etterforskning som nevnt tidligere, for \u00e5 iverksette eksempelvis en ransaking for \u00e5 sikre bevis."
    },
    "1365991755657715714": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989970297712644",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias For \u00e5 bruke tvangsmiddel generelt. Tror du ikke at man i politiet vurderer tvangsbruk fortl\u00f8pende? Det er jo derfor de utdannes og blir stilt til ansvar ved tjenestefeil. Synes det er litt s\u00f8kt \u00e5 anta at ingen i politiet tenker p\u00e5 forholdsmessighet i sin tjenesteut\u00f8velse."
    },
    "1365991995009863681": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990731811336192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Hvis det blir konkludert med det i den rapporten \u00f8nsker jeg at du deler skjermbildet."
    },
    "1365992953802592258": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990978327347201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Forskjellen p\u00e5 virkemidler i straffeprosessloven og etter politiloven er jo litt forskjellige. Det finnes ikke ransaking i politiloven. Men siden man kan ransake ogs\u00e5 etter legemiddelloven, skj\u00f8nner jeg at det kan svekke politiets muligheter til \u00e5 avdekke grovere forhold."
    },
    "1365993331663269889": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992421281169411",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Jeg skal ikke uttale meg p\u00e5 vegne av verken politi eller folk som har v\u00e6rt i kontakt med dem, men jeg vet at det skal foreligge et grunnlag bak alt de gj\u00f8r. Gj\u00f8r de feil ender saken opp hos spesialenheten."
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994199582146561": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992953802592258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Jeg skj\u00f8nner at man stiller sp\u00f8rsm\u00e5lstegn til at politiet husransaker i brukersaker, men politiet bruker ikke ressurser p\u00e5 slike saker om det ikke foreligger en st\u00f8rre mistanke. Du har sikkert rett i at det blir ivaretatt med rusreformen, men slik ransaking vi har i dag"
    },
    "1365994629372477441": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994199582146561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Kan bidra til at politiet selvf\u00f8lgelig avdekker st\u00f8rre saker. B\u00e5de et st\u00f8rre rusmisbruk som krever helsehjelp og/eller grovere narkotikaovertredelse. NNPF er sikkert redde for \u00e5 miste denne muligheten til \u00e5 gj\u00f8re jobben sin mer effektivt."
    },
    "1365994961414615044": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994014667849728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Skal innr\u00f8mme at jeg bare har grovlest rusreformen, men har lest over en del h\u00f8ringsuttalelser. Jeg pr\u00f8ver \u00e5 snakke om hva som er i dag, og ikke hva som skjer etter reformen."
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365995706566275072": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994901012426757",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Litt av noen p\u00e5stander. Hvorfor tror du spesialenheten henlegger saker da?"
    },
    "1365996121441656836": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995505139003393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Skj\u00f8nner. Det merker jeg at jeg ikke skal uttale meg om, for det har jeg ikke nok kunnskap om."
    },
    "1365996650750181376": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995987081310213",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Jeg er veldig positiv til rusreformen, men pr\u00f8ver bare \u00e5 nyansere litt rundt politiets arbeid i dag (f\u00f8r reformen)."
    },
    "1365997896940797953": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995775491194888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Den her jeg sett f\u00f8r. Som du ser konkluderer den ikke med noe som helst. Sp\u00f8rsm\u00e5l om man kan banke p\u00e5 hos folk som man mistenker bruker narkotika stiller seg p\u00e5 siden av det vi har snakket om. Det blir mer tilfeldig."
    },
    "1365998122200088587": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365996336261308419",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @Haakonmathias Joda, men der de faktisk f\u00e5r etterforsket. Er det fordi politiet bryter loven eller fordi de handler innenfor lovverket?"
    },
    "1366003688687493126": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365756845076471816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Klassisk vakkert i sort hvitt, varmt vakkert i farger \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
    },
    "1366004683668672512": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@linniiie N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta seg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366005037210689536": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta deg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366008518889902082": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002320832663560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Simenkny @heroicgg Kanskje litt sent \u00e5 invitere noen inn n\u00e5r gruppespillet er over? Neste runde blir de nok invitert."
    },
    "1366009232789807105": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976506707685379",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @FrankRossavik Tja, jeg tar nok betydlig mer ut a klubbkassa enn jeg spytter inn. Jeg vikke si at jeg ligger s\u00e5 mye nedp\u00e5, men jeg sitter langt flere timer i soffan foran idiotboksen enn jeg st\u00e5r oppreist, ja det er sikkert \u00e5 visst."
    },
    "1366009987730923523": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002432141099008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Bedre \u00e5 gi dissa ungdomma brennvin enn \u00e5 presse d\u00f8m inn i idretten . N\u00e5 har d\u00f8m, \u00e5ss\u00e5 dissa eksperta, jo nettopp finni ut at idretten er rassistisk fra a til \u00e5, s\u00e5 da er ikke s\u00e5 rart noen utlendinger som er med p\u00e5 di greine der blir islammister."
    },
    "1366010518213918720": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966235695996930",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Artig \u00e5 se @wizardggez sl\u00e5 s\u00e5 hard fra seg i dag mot @apeks. \ud83e\udd29 Kj\u00f8re p\u00e5 n\u00e5 kl 15.00 s\u00e5 er dere med videre. M\u00e5 skryte litt av egne gutter ogs\u00e5. @GrusCSGO  @denniscsgod @kreazCS @FREDDyFROGcsgo @Relaxacsgo https://t.co/uzSw088lwL"
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366030530513416195": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366023341312770048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus D\u00f8m har feil bakgrunn."
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366052535170195459": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365963301776220168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjartanSverdrup Legg til Tr\u00f8ndere...... https://t.co/Zc7IBAguBq"
    },
    "1366063103969026052": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062561901367298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @AakreMoberg @obergst86 @corneliselander Store deler a Oslo sentrum ser ut som en diger kjeft hvor noen bare har slengt tenna tilfeldig p\u00e5 plass."
    },
    "1366065419329617925": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065127129108482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbie @corneliselander @mikkelickski Erre mange halvnakne kvinnfolk som heter Tanja der?"
    },
    "1366067164919267330": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066431683616769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ D\u00f8m sliter med vrangforestillinger."
    },
    "1366067837383675906": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067164919267330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ \u00c5 bli kalt transfob er bare en bekreftelse p\u00e5 at du er normal. At du er rett navla."
    },
    "1366070518290472962": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366060165187911692",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rostvaag @TommyMcsgo @aNdzCSGO @Koolberg_ @Simenkny @NESFno @apeksgg Fortell n\u00e5r vi reagerte p\u00e5 dette. N\u00e5r NVD ble invitert inn hadde vi ikke en kommentar p\u00e5 det. Det var det andre som tok seg av."
    },
    "1366071364747149313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068584645074945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Var en fyr nedi gata som ukontrollert begynte \u00e5 gaule p\u00e5 rule Britannia. Trudde f\u00f8rst det var no tourettes p\u00e5 gang, men seinere h\u00f8rte jeg det var snakk om denna britiske muttanten."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366087478965383168": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086045050298371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espbjo @Oslokommune Raymond liker seg n\u00e5. Kan stenge og \u00e5pne Oslo som han selv vil. \ud83d\ude33"
    },
    "1366088583891853313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084446135480325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg Detta var ei bra regle fru Stalsberg. Mange gamle kroker som sitter i blokk her med blendingsgardina nede. For h\u00e5pe denne innfluensan snart slepper taket."
    },
    "1366089631331139588": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366087782075088899",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espbjo @Oslokommune Skal vi f\u00e5 dette bort kan vi ikke \u00e5pne litt igjen n\u00e5r smitten h\u00e5r ned men holde ut noen uker ekstra. Da ser vi nok at det vil g\u00e5 bra etterhvert. Synes synd p\u00e5 de utestedene som \u00e5pnet n\u00e5 for s\u00e5 \u00e5 bli stengt igjen."
    },
    "1366091243751682057": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366078158664060941",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bulle44 @SkarpMathias @vanebo Statsr\u00e5dene? N\u00e5 er vel ikke Raymond, Inga Marte eller han Robert statsr\u00e5der?\ud83d\ude33"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366103313838706690": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366106850475835401": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079327515910149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bengen1337 Du f\u00e5r ta det opp med Elisa som har lagd reglene."
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366110009092935689": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366073610222395395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingewall @Frankohansen S\u00e5 Oslo skal ha skylda for de 800 i karantene i Harstad ogs\u00e5 da? \ud83d\ude33og i Moss og i vet ikke hvor set er h\u00f8y smitte n\u00e5?"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366112114323128323": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090551385350149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Trukke jeg har noen nazister i slekta. Far min kjempa mot nazista rett etter at krigen var ferdig, og hjalp til med \u00e5 klippe kvinnfolk som har v\u00e6rt sammen med tyskera helt gratis."
    },
    "1366113326632214528": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366109295578857474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Takk for innformasjon. Var nyttig."
    },
    "1366114302034407424": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094380663271429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla H\u00e5per d\u00f8m kommer opp med de greine som i den filmen minority rapport. Pre crime. Det vil jo gitt mulighet til \u00e5 arresterte dissa folka f\u00f8r d\u00f8m har rekki \u00e5 samla seg."
    },
    "1366116979304783884": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114916223102982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Joa, far min hadde draget p\u00e5 dissa f\u00f8rkjene, s\u00e5 kankke utelukke at detta er en halvbror. Vi \u00e6kke helt p\u00e5 linje ideollogisk da jeg mener at det nok er flere nedsider enn oppsider med di nazismegreine."
    },
    "1366120010977071113": {
        "author_id": "4550346436",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2054
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077225804718081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ViaplayGolfNO: KONKURRANSE, s\u00f8ndag:\nHvem blir best p\u00e5 de siste ni hullene av Viktor Hovland (Retweet) og Scottie Scheffler (Like)?\n\nVal\u2026"
    },
    "1366121717207363586": {
        "author_id": "722185108074196993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00e5 ett nytt blikkfang i leiligheten din!\nNy kolleksjon fra Ekelund er n\u00e5 i v\u00e5r nettbutikken. \nhttps://t.co/CMbKUiaVQf https://t.co/EARJbIAw1t via @FacebookWatch"
    },
    "1366125103138938883": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122354716336134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Veibygging var d\u00f8m bra p\u00e5 da. Viss feks noen a dissa ansatte i veivesenet kaller sjefen sin for nazi, s\u00e5 m\u00e5 jo det v\u00e6rra posetivt. Det betyr jo bare at'n er en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge vei."
    },
    "1366128621467926530": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366128789848272896": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081315293044740",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @vgnett D\u00f8m holder polet \u00e5pent fordi stengte d\u00f8rer kan f\u00f8re til at t\u00f8rste folk vil laga et helvettes spetakkel, rabbalder og haraball."
    },
    "1366129304690716673": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128723452432386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Det er nok a gaudere p\u00e5 begge plasser."
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366145757062004736": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995272636162050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias @nnpf3 @Riksadvokaten Du bygger opp sp\u00f8rsm\u00e5let ditt helt feil. Ja, det er lovlig i dag. Politiet kan ransake selv etter legemiddelloven. Noen tilfeller er det forholdsmessig og andre ikke. Men det foreligger skjellig grunn n\u00e5r politiet tar noen for bruk og besittelse. Mistanken er bevist."
    },
    "1366147154285391877": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366145757062004736",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias @nnpf3 @Riksadvokaten At du ikke synes det er alvorlig nok betyr ikke at det ikke er lov. Synes ogs\u00e5 at den sleivete kommentaren din om \u00abbare snakk om mistanke om brudd p\u00e5 legemiddelloven\u00bb ikke passet inn i diskusjonen."
    },
    "1366147481956986885": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366146478717235200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias @nnpf3 @Riksadvokaten Det er ikke et svar som sier at det alltid er uforholdsmessig. Der varierer fra tilfelle til tilfelle."
    },
    "1366150400664096780": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366142842016575492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Filosofien til dissa mellomledera bygde ikke akkutratt p\u00e5 coachende lederstil."
    },
    "1366151894184452098": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366148631758307331",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias @nnpf3 @Riksadvokaten Du skj\u00f8nner vel at det ikke er et ja/nei-svar p\u00e5 dette? Hadde det v\u00e6rt s\u00e5 enkelt hadde du f\u00e5tt det svaret du \u00f8nsker deg. Jeg sier bare at det er lov etter dagens regelverk."
    },
    "1366151931236937731": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150849504935936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @SteinarBL Jeg appellerer bare til folks raushet n\u00e5r det er personer jeg sj\u00f8l liker som har driti seg ut."
    },
    "1366152157150531584": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151505112428544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale @UriksFredrik @TV2Sturla @eirikbergesen @tv2nyhetene Samma fargen som logoen til det derre parttiet ditt."
    },
    "1366152220551639041": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366148915230343170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Alle de vurderingen er saksavhengige. Hva som foreligger av informasjon, etterretning osv. spiller inn p\u00e5 hva slags etterforskningsskritt man velger. Grunnen til at politiet ikke snakker h\u00f8yt om dette er fordi de har taushetsplikt."
    },
    "1366155258922205189": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366153775359160324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Du fortsetter \u00e5 tenke snevert. Dukker det opp mer informasjon kan det danne grunnlag for ransaking p\u00e5 bopel. Etterretningen kan v\u00e6re kjent for salg av narkotika tidligere eller annen informasjon som dukker opp i den innledende etterforskningen."
    },
    "1366155740600274944": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366154228985720835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Det kan v\u00e6re opplysninger om at han har narkotika hjemme, selger narkotika, historikk fra tidligere saker, osv."
    },
    "1366156056464793600": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366155740600274944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Selve vurderingen rundt om det er forholdsmessig har jeg skrevet tidligere, men disse momentene legger man ogs\u00e5 til grunn for \u00e5 styrke alvorligheten. Det begrunnes ofte med bevisforspillelsesfare."
    },
    "1366156335096733698": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366155940328845314",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Ja, men det starter ofte med utgangspunkt i en bruk og besittelsessak."
    },
    "1366157089144455173": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366156729826881541",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Nei, da er det ikke n\u00f8dvendig og derfor trenger man ikke gj\u00f8re en slik forholdsmessighetsvurdering, fordi saken er belyst nok til \u00e5 avgj\u00f8res."
    },
    "1366158274136014853": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366157620319551498",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Tror heller at man ikke f\u00e5r den informasjonen man trenger for \u00e5 avgj\u00f8re en slik p\u00e5stand. Politiet har taushetsplikt og kan ikke fortelle andre hvorfor de ransaker hjemme hos deg. Hvis man er siktet f\u00e5r man vite grunnlaget."
    },
    "1366158625161510917": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366158274136014853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkmjel @dagfinnhessenp @Haakonmathias Mistanken om salg danner grunnlag for den videre etterforskningen, og det kan ha sitt utspring i en sak med bruk og besittelse. Det kan alene ransakes med skjellig grunn til bruk og besittelse, og trenger ikke v\u00e6re skjellig grunn til salg. Det vil etterforskningen vise."
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366244489937960963": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366171656440451072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Nei, da tror jeg du misforstod det jeg skrev. Politiet kommer ofte i kontakt med folk med helseproblemer, og siden de \u00f8nsker \u00e5 forebygge kriminalitet vil de pr\u00f8ve \u00e5 hjelpe dem i de situasjonene. Og psykiatri er noe politiet ogs\u00e5 kommer borti, som henger sammen med det siste."
    },
    "1366246890384277505": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366176005921071112",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Konkurrerende perspektiver g\u00e5r begge veier. Ja, jeg bryr meg om barna. De er mest s\u00e5rbare n\u00e5r det gjelder rusmidler, enten det er narkotika, alkohol og/eller psykisk helse. At folk ikke liker NNPF betyr ikke at jeg ikke kan si hvordan jeg tolker politiers rolle."
    },
    "1366250081519820807": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366163219740569600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @jkmjel @dagfinnhessenp @nnpf3 Jeg \u00f8nsker ikke at diskusjonen skal blusse opp igjen, men jeg var bare uenig med at det er ulovlig. \u00d8nsker rusreformen velkommen, s\u00e5 f\u00e5r vi se om det har noen store praktiske betydninger for politiets arbeid."
    },
    "1366271709171613697": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366269346964791297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jkmjel @Haakonmathias Jeg sier bare at politiet kan ransake i begge tilfeller. Hvor politiet velger \u00e5 ransake varier fra situasjon til situasjon."
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366272919891021829": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366255845231706117",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToreRasmussen @Chriisstinna6 @DemokrateneN Sylvi uttalte ikke dissa tinga med ei halv ei i fletta, first house dama veit hva hu driver med, hu er beregnende, utspellet om nasjonalkonservative var kalkullert men ressultatet vakke som forventa, og da snudde kvinnfolket p\u00e5 h\u00e6len og s\u00e5kalt beklaga."
    },
    "1366278860870942720": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366274483141640197",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jkmjel @Haakonmathias Jeg er enig i at det er strengt at legemiddelloven \u00e5pner for fengselsstraff og at det derfor virker uforholdsmessig i dag. Tror og h\u00e5per at dette endres med rusreformen."
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283323874693120": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle som tenker de har hjerterom og husrom kan s\u00f8ke \ud83c\udf3b https://t.co/8PXj8H1dI0"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366309506775449602": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/5BFxvtaMs1\n- Mener hun ikke har gjort noe straffbart ved \u00e5 gifte seg med tre IS-krigere og utf\u00f8re barnepass og oppgaver i hjemmet.\n\nDet m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 gj\u00f8rra litt husarbe og passe noen unger  uten \u00e5 bli straffa for at dissa gubbene dine har gjort noen sm\u00e5feil"
    },
    "1366313065655001089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311442278977538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @TV2Kadafi Hu var bare ei stakkars kone som tilfeldigvis befant seg i feil sted av verden, i feil organisasjon, i feil by, i feil hus, med 3 feil ektemenn, og som utf\u00f8rte sine husmorplikter p\u00e5 uklanderlig vis."
    },
    "1366316224628592646": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315763204816897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kardemomm @barsken71 @TV2Kadafi F\u00e5 d\u00f8tta i a no brennvin s\u00e5 blir'e folk a hu \u00e5."
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366333392376246272": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd89@Folkehelseinst \ud83e\udd89\n\nFyi\n\nKM dekket er bl\u00e5st for lenge siden. https://t.co/WQ2rH0l6JC"
    },
    "1366337665256353792": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 S\u00e5 lenge detta er god butikk s\u00e5 \u00e6rre bare \u00e5 holde pumpa igang."
    },
    "1366339385306808320": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366303794510893058",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Essensielt_no: For alle som har kjennskap til Sovjet-tidens propagandaapparat er det p\u00e5fallende hvor lik @Civita_ er. Sant eller usant?\u2026"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366348809295589381": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366347730482851843",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagneBjella: Arrogansen lenge leve Olav Thon\n\"Barnas Hus reagerer kraftig p\u00e5 Olav Thons b\u00f8nn til statsministeren om hjelp. \u2013 Vi blir m\u00f8\u2026"
    },
    "1366349591923335183": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366272154220830720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d...dra en til da."
    },
    "1366355710490083332": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354742499287040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingebrigtdalseg Jeg \u00e6kke i stand til konnkurrere med deg p\u00e5 di rundtura der nei. Godt \u00e5 se at det er mulig \u00e5 komma helberga i fra det uten \u00e5 ha dratt p\u00e5 seg den derre pysestrikken over vommen og kassa."
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366389611556143104": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362351176474626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Lovemammaene @LHL_Hjerneslag Det er vel neppe mange unngdommer som vil bo sammen med gamlekara \u00e5 kjerringene d\u00f8mes p\u00e5 gamlehjem."
    },
    "1366392000958840835": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366377605876903938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fulltidsstudent: Vist eg hadde hatt det st\u00f8tteapparatet og forutsetningane til studiet som Landslaget i sv\u00f8mming og professorar har ved\u2026"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366403379400949761": {
        "author_id": "1362009673",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan kan vi sikre at neste generasjons kommuner gir s\u00e5rbare barn den fremtiden de fortjener?\n\nBli med p\u00e5 et eksklusivt event tirsdag den 09.03. Eventet blir streamet direkte og det er begrenset med plasser. \n\nRegistrer deg her for \u00e5 sikre deg en plass: https://t.co/hlNsuhm2r7 https://t.co/gCJz3zWUjP"
    },
    "1366404569601880064": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399711670915073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived @UlsethBj Han blei sammen med en annen fetter sier d\u00f8m. Blei mye leven og spetakkel a di greine der."
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366406538282295297": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anbefales p\u00e5 det varmeste \ud83e\udd70 \n\u00c5rets hittil heiteste \"m\u00e5 se\" tips \u2764\ufe0f \n#r\u00e5debank #m\u00e5se #psykiskhelse #mennmedf\u00f8lelser #fellesskap #sorg #f\u00f8lelser #tilh\u00f8righet #depresjon #stress #kj\u00e6rlighet https://t.co/XRmHZfYNue"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366418640636162048": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414873039618051",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @elinlestrange Viss detta er en sukksess da m\u00e5 det jaggu meg v\u00e6rra f\u00e5 og lave sukksesskritterier."
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366437665411850247": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366433758145105924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Gillar du inte att h\u00f8yre?"
    },
    "1366442560592478216": {
        "author_id": "333056322",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366364307265585154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RBKfotball: P\u00e5meldingen til \u00e5rets fotballskoler har \u00e5pnet! \n\nhttps://t.co/IeS75Ewu1I #rosenborg"
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366449829950484482": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366449098853928969",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@obergst86 @casanor11 Det kan g\u00e5 seg til, skal du se!"
    },
    "1366449929640673281": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366407999259086857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Voldsomt denne matchen blir hausa opp da. Er jo bare en helt vanlig @telialigaen_ match mellom mixlaget @apeksgg og profflaget @777esports som trener mye sammen. \ud83d\ude33 https://t.co/xWM5k5qD5g"
    },
    "1366451298162401289": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366451111331258369",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Pandemien er ogs\u00e5 en forskjellskrise. Derfor er regjeringens prioritering av skattekutt til de rike ekstra feil n\u00e5. Og\u2026"
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366460392692711432": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366398808507228163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FiaFalafel Jeg liker albatrosser, helt seri\u00f8st \ud83d\ude42"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366463052539973633": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461309303291904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CPalmesen Det er innbygd i ryggmargen\ud83d\udca6"
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366475129312714755": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366471572773568512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BardBakk @jonasali Trivelig \u00e5 v\u00e6re velkommen, da\ud83d\udc4d"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366476421661614082": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473664452063232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard \ud83d\udc4dGratulerer. Det blir kjekt, skal du se."
    },
    "1366478628792528902": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366478067108036609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandiM20 Jepp. Og vi trenger arbeidsfolk."
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366481810918674438": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466035344429058",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nKlovner i kamp.\nMot tiden.\nMot sannheten.\nH\u00f8ygafflene kommer.\nOpp gatene.\nFakler.\nLyser opp.\nKjellerd\u00f8rer sprenges.\nKlovner dras til.\nDen siste forestilling. https://t.co/dqYH0N7bId"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366491116858707969": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490628964630530",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali @BardBakk Hah! Da kan du la v\u00e6re \u00e5 pakke ut, tror jeg. Den gjemmer seg nok bort, skal du se\ud83d\ude02"
    },
    "1366491729105453056": {
        "author_id": "1340315715774140418",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365296025775329281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordnetNO Berg og dalar. Men i pluss \ud83c\udf1e https://t.co/DIa3GOQbSt"
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366495132137230337": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366467418915274760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Det er dine konklusjoner. Politiet tar ikke helsefaglige vurderinger, men de varsler videre til kompetente etater. Er det fare for liv og helse blir de tatt med p\u00e5 sykehus/evt. legevakt f\u00f8rst. Du har sikkert et poeng du pr\u00f8ver \u00e5 f\u00e5 frem, men jeg ser ikke det samme som deg."
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366496453053579264": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366468657447116801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf @nnpf3 Ja, jeg st\u00f8tter regulering av markedet, men jeg er ogs\u00e5 opptatt at barn og ungdom ikke har tilgang til narkotika og alkohol. Da er det forebygging som gjelder, og politiet har fortsatt et ansvar da dette er prim\u00e6rstrategien.Det er trist at heroin er lettere \u00e5 f\u00e5 tak i enn alkohol"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366506958753300486": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505512943157248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GVidnes Hils. Jeg satser p\u00e5 at han kommer tilbake n\u00e5r han f\u00f8ler for det."
    },
    "1366511327703937025": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510253811064833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FranciscaH3 Ja! Slikt er stas.\ud83d\udc4d (Han gikk riktignok rett p\u00e5 fagpr\u00f8ven siden han regnet med at han kunne faget\ud83e\udd70 )"
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366539661242298369": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366531914685890560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @GVidnes Det har han allerede skrevet at han angrer p\u00e5. Det kan vel holde for oss andre, vi trenger ikke legge mer tyngde til den tanken. (Jeg var for \u00f8vrig dundrende uenig i Gyas innledende tweet, men rakk aldri \u00e5 formulere et vettugt svar.)"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366559648665509892": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan bruke sin posisjon til noe positivt? Jessica Diggins er er forbilde for mange \ud83c\udf38\ud83d\udcab\n#forbilde #spisevegring #jessicadiggins #langrenn \n\nhttps://t.co/BS7szXmrmz"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366611897064292352": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tirsdag morgon, plussgrader, opplett, men det er berre medan det f\u00e5r samla seg meir regn. Eg sat nettopp ei ri i trillestolen i utgangsd\u00f8ra og drakk frisk, v\u00e5t morgonange og kaffe. Ei god blanding. I dag blir ein fin dag, - nokon skal glede seg til noko, andre skal f\u00e5 til noko."
    },
    "1366613517038673926": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366611336789164037",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2rvund Eg trur det vart for trasig for @esgya i g\u00e5r. Han la ut ein personleg tweet med ei vinkling som kunne lesast som om han meinte \u00e5 ha fasiten. Det gjekk ikkje up\u00e5akta hen, for \u00e5 seie det slik. Vi f\u00e5r tru han kjem attende n\u00e5r han saknar oss\ud83d\udc4d"
    },
    "1366628715116036099": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366627078834159617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ @kvifor20 Eg seier som @Grest_  Kattepus \ud83d\udc95 Ikkje meir sm\u00f8r p\u00e5 flesk p\u00e5 sm\u00f8r enn ein treng i kvardagen, det."
    },
    "1366630282179280898": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366629808445284356",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Skilderhus Skj\u00f8nner. Det var ikke snev av klaging i min melding, kun et \u00abvelkommen tilbake\u00bb. \ud83d\udc4d"
    },
    "1366631248291061760": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366630464748978177",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Skilderhus Jeg blir her. N\u00e5 som jeg sitter i en trillestol hjemme med to brudd og en porsjon selvmedlidenhet jeg pr\u00f8ver \u00e5 undertrykke, ser jeg ingen grunn til twitterpause med det f\u00f8rste\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\u2615\ufe0f"
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366639499913154560": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366531935376445443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf Jeg skal ikke g\u00e5 s\u00e5 langt som deg \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at forebygging ikke funker, men at straff ikke har sett ut til \u00e5 fungere er jeg enig i. Politiet trenger ikke jage rusbrukere, men de dukker opp i alt fra naboklager/husbr\u00e5k til \u00e5pne sl\u00e5sskamper p\u00e5 byen."
    },
    "1366640215251689472": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366624094800732160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gunhili H\u00e5ndlanger\ud83d\udc4d Ellers mener jeg at kvinner fint kan v\u00e6re hjelpemann."
    },
    "1366640503010304005": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639499913154560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TweetsSelf Forebyggingen retter seg prim\u00e6rt mot barn og unge, som uansett ikke skal eller burde bruke rusmidler. Det er farlig for dem og skader utviklingen deres. Politiet kommer ikke hjem til folk som r\u00f8yker en joint, hvis ikke de f\u00e5r melding om det. \u00abJage\u00bb er dine ord."
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366650579754364928": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366646282673147905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen @kvifor20 P\u00e5 mitt spr\u00e5k er pusekatt oftast eit menneskje, og det er ikkje st\u00f8tt fint meint, medan kattepus er ein katt."
    },
    "1366652049568509952": {
        "author_id": "1306984911623028738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366523724757893121",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tomandhe: Dette er grunnen til at vi m\u00e5 f\u00e5 tilbake muligheten til \u00e5 stryke kandidater p\u00e5 stortingslistene. Trusselen mot demokratiet: P\u2026"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366656235945267203": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rste v\u00e5rtegn \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b#v\u00e5r #jobb #norge https://t.co/CQBaCVn67V"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664267773190148": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663014854852609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillHRV @2rvund @esgya Det var fint sagt. Det er ikkje nytte i \u00e5 b\u00e6re ved til dette b\u00e5let no."
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366665834270248961": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enten f\u00e5r ikke Erna med seg det som skjer p\u00e5 sitt eget kontor eller s\u00e5 har hun en ustyrlig spinndoktor. Begge deler viser d\u00e5rlig lederskap!"
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366672555776634882": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656267037650944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje Slikt flirer vi godt av n\u00e5r det skjer! Og det viktigste er tross alt at du kunne lage ny\ud83d\udc4d"
    },
    "1366675406607310854": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366675067510394880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lilla876 Takk\u2615\ufe0f I dag er det i alle fall en \u00f8velse i vm p\u00e5 ski\ud83d\udc4d"
    },
    "1366677859067117570": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366654053808287745",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ofauske @ivarsorensen @kvifor20 Det var difor eg skreiv \u00abp\u00e5 mitt spr\u00e5k\u00bb, alts\u00e5 m\u00e5ten eg snakkar p\u00e5. Eg trur og at andre med mi dialekt hadde protestert p\u00e5 mi utgreiing\ud83d\udc4d"
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366689924255281154": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366687734690103298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rollert Det var heftig! (Gir dessverre mening.)"
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693383301963777": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463346837508100",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nFinnes det direktiv for maskebruk av babyer her i tanketomhetens h\u00f8yborg? https://t.co/YCFlaaX6vU"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366693853189832704": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690697710026755",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@w_bente Tirsdagsdiamantar\ud83d\udc95"
    },
    "1366694218647953411": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685257806868482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov En kan ikke klage p\u00e5 det s\u00e5 lenge man stemmer p\u00e5 galskap."
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366697499126333443": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692681963945989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Spanskesyke p\u00e5 vei?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366703455893676033": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698040271192066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det kan alle se om de vil.\n\n3x \u00f8kning i bakteriell lungebetennelse er det kanskje ikke alle som oppfatter kommer av maskebruk.\n\nDe brukte masker i 1918 ogs\u00e5.\n\nhttps://t.co/mQqmapIzoV"
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366711025341517824": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366503847380848643",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rollert Hjertene dine. I flertall. Du verden."
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366734597963337732": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702178568704000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @InaAlvilde: Nei, det er jo noe med \u00e5 vite at de \u00f8verste ansvarlige for tryggheten v\u00e5r, sitter og drodler over hvordan de kan plante mis\u2026"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366741845108273153": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366708979565547524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HesteBesta Og no berre bur den flygande krabaten i stua?"
    },
    "1366744153472794624": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366742578092212227",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HesteBesta Jeg hadde glatt ofret ham som larve\ud83d\ude02, men jeg m\u00e5 innr\u00f8mme at det h\u00f8res ut som et lettstelt kj\u00e6ledyr."
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366765570897674241": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491116858707969",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali @BardBakk Hvordan gikk det i dag? Fikk du sett sola eller pakking og ny flytting?"
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366774334791036929": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774011485650944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder Men i svarte!"
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366802851968745473": {
        "author_id": "1322855265037934592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781909653684226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vekslepenger1 Wok: Kyllingfilet, gr\u00f8nnsaker og saus"
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366807783434317827": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe Det f\u00e5r v\u00e6re grenser for hvor fjernt unna virkeligheten du virker \u00e5 v\u00e6re."
    },
    "1366809400116187136": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "N\u00e5! Er utlysningen for NORPART \u00e5pen. Ja til mer globalt akademisk samarbeid! @Dikunytt @AvisenKhrono @dagiulstein @noradno @bardvegar https://t.co/XZ5aM9b0j3"
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366824912866992129": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Erna skal ut p\u00e5 rotur kl 20. H\u00f8rte vi kabinettsp\u00f8rsm\u00e5l? Et slikt menneske kan ikke Norge ha som leder for FN's b\u00e6rekraftsm\u00e5l/ globalisering. Erna m\u00e5 bort."
    },
    "1366828381879304197": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825808615137280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 Hun lyver s\u00e5 det spruter. Dette  mennesket kan ikke  ha verv p\u00e5 vegne Norge innenfor FN.  Solberg m\u00e5 bort som norges s\u00e5kalte globaliserings representant. Vi kan ikke ha en l\u00f8gner i et s\u00e5 viktig verv."
    },
    "1366829723347783680": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810183645745153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HyperrFIFA Grattis. Tvilte aldri p\u00e5 dere. \ud83e\udd29"
    },
    "1366830581468774401": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647195416592384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Erna lyver s\u00e5 det spruter av henne. Hun er statsminister og m\u00e5 ut av norsk og internasjonal politikk. Hennes plass i sikkerhetsr\u00e5det m\u00e5 gies til noen annen."
    },
    "1366831023963729924": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781431272374274",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@havardmn @PRIOUpdates @noradno Den der kommer jo bare til \u00e5 se ut som en fresh Marius-genser-ish i Teams-skjermen! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb"
    },
    "1366832648388247553": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990876192773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Ja L\u00f8ven minner mest om en tannl\u00f8s katt for tiden... https://t.co/H1S7udHvvg"
    },
    "1366836823608197122": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 49,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg har nyvasket h\u00e5r! Sjampo og balsam og det lukter vidunderlig og jeg ble plutselig fresh og fjong. Jeg balanserte krokb\u00f8yd p\u00e5 \u00e9n fot ganske lenge over en vask med litt for lav kran og det skal ikke komme vann p\u00e5 h\u00f8yre h\u00e5nd. D\u00e6sken, jeg er t\u00f8ff! Og har et veltrimmet h\u00f8yre l\u00e5r\ud83d\ude02"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366837350471503872": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833035077910530",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@havardmn @PRIOUpdates @noradno P\u00e5 g\u00e5turen neste uke? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "1366840675640221712": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810683686420483",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Det er farlig \u00e5 \u00abbanne i kirka\u00bb, men vi kan ikke lengre la v\u00e6re. \n\n@NRKno @tv2nyhetene @Aftenposten @vgnett @VelferdMa\u2026"
    },
    "1366841819317821440": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839711285850115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Symbolismen rundt Wedel Jarlsberg taler sitt. Vi trenger en ny Krohg Etter r\u00f8yken legger seg."
    },
    "1366842976056582147": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840257581371393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ For en nydelig tr\u00e5d dette blir, Greger! Jeg smiler av og gleder meg over andres lysglimt\ud83e\udd70 Dette er mitt lyspunkt i kveld. Og egen h\u00e5rvask\ud83d\ude02"
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366844075933106182": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843320547311624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Etter 10 dager p\u00e5 \u00e9n fot, er det klar framgang, kan jeg fortelle deg\ud83d\udc4d Og det skal p\u00e5g\u00e5 noen uker til!"
    },
    "1366845719391395844": {
        "author_id": "1337789926725853188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366848558251581442": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846909848158211",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ Tja. Jeg skal p\u00e5 r\u00f8ntgen i morgen og f\u00e5 svar. Jeg er selvf\u00f8lgelig overbevist om at jeg har perfekte brudd slik at det bare er \u00e5 slenge p\u00e5 permanent gips og komme skikkelig i gang med helingen\ud83d\udc4d"
    },
    "1366849170452193284": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845226439110657",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Det er s\u00e5 bortkastet \u00e5 bli sur og vanskelig n\u00e5r det er bare meg her i heimen\ud83d\ude02 Og den naboen som i kveld leverte matvarer til meg hadde trolig ikke satt overvettes pris p\u00e5 om jeg var utakknemlig\ud83d\udc95"
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366851290010116096": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849836704759813",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Jeg skal nok greie dette ogs\u00e5. Marerittet er om de finner forskyvning i bruddene i morgen, slik at jeg m\u00e5 innlegges p\u00e5 sykehuset. Det blir hardt for meg. Men det g\u00e5r, det au!"
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366856447221497858": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852977332477953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingersolem1 @MteTone Lykke til. Det blir en lang og slitsom dag, men jeg tipper det g\u00e5r bra\ud83d\udc4d"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366862390629969920": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366857493859758082",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BardBakk @Knuthov Med au pair p\u00e5 betalt arbeidsfri ferie i hybelleilighet i ukesvis?\ud83d\ude00"
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366870888067592192": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366868039795367936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BardBakk @MagneBjella Hva er galt med \u00e5 bare snike seg stille ut bakd\u00f8ra uten \u00e5 oppgi noen grunn for forsvinningen?"
    },
    "1366871820109045761": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835951545253889",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigurdimsen @Jonkanon1 Men m\u00e5tte f\u00f8lges bare for \u00e5 se hva som ble lagt ut, tenkte jeg\ud83d\udc4d"
    },
    "1366874236061679740": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856502930194435",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix @jenskihl Blir det da @gerdmargrete som st\u00e5r opp mot @jenskihl og forsvarer geografikunnskaper sine?"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366875555510046730": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366874799956512772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll N\u00e5r ble poddiken ettablert vestlandsslang p\u00e5 podkast?"
    },
    "1366876426931212292": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bestemte meg \"offisielt\" for en uke siden at jeg skal kutte ned p\u00e5 organisasjons-medlemskap  og verv, slik at jeg faktisk kan gj\u00f8re en jobb i praksisperiode. Innser at jeg har for mange medlemskap n\u00e5r jeg har sm\u00e5lig mistet oversikten, men f\u00e5r en p\u00e5minnelse i  kontigentbrev ....."
    },
    "1366876759078141955": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366876426931212292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Innser ogs\u00e5 at dette blir en hel del kjipe eposter \u00e5 sende med beklagelige utmeldelser. F\u00e5r h\u00e5pe at \"lang og tro\" tjeneste for frivilligheten gir noe god kompetanse i arbeidslivet."
    },
    "1366877118005731329": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875967684288513",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Hvor f\u00e5r man kj\u00f8pt oppdatert \"katalog for bergens-slang\" til framtidig innflyttere til byen? Merker at familie p\u00e5 vestlandet hjelper ikke nok lenger. Hilsen Tr\u00f8nder bosatt i Oslo p\u00e5 veg vestover."
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366880357866430464": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366879849047023620",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje N\u00e5r det kommer fra en badass er det en kommentar som teller\ud83d\udc4d"
    },
    "1366881473035456519": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366880366397710336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @MteTone @Oddi70 Det \u00abkattebildet\u00bb kommer jeg til \u00e5 ha mareritt om i natt\ud83d\ude31"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366882733499297795": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366882314488320007",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Godt \u00e5 se effektive politikere, hva tenker dere om bybane til Voss? Er bybane kanskje billigere \u00e5 bygge en jernbane? Eller?"
    },
    "1366883553364082688": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366883309758935041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ Det var fint sagt. Takk\ud83e\udd70"
    },
    "1366893795397300224": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366892708716032004",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Og ho hadde sj\u00f8lvsagt ein vaksinevennleg topp p\u00e5 seg. R\u00e5 dame\ud83d\udc4d"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366897665624186882": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366552492956385291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik En utrolig bra oppsummering av status der. Du skriver med utrolig innlevelse. Kombinasjonen alvor og snert er fantastisk! Mtp den erfarne og dyktige journalist du er vil jeg (med all respekt) utrope deg til TV2s svar p\u00e5 Hans Wilhelm Steinfeld"
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366976870273671168": {
        "author_id": "1338364391645974528",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815326999097353",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Vet \u00e6rlig talt ikke hvem som b\u00f8r f\u00e5 vaksiner f\u00f8rst\n\nMEN; i morgen skal jeg for tredje gang v\u00e6re frivillig og vert for de glade\u2026"
    },
    "1366977115715944451": {
        "author_id": "1338364391645974528",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815326999097353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Hva gleder de seg mest til, da? https://t.co/1c3NJotuC5"
    },
    "1366977228962111488": {
        "author_id": "1338364391645974528",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829002430758925",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone @CSpange Godt poeng.."
    },
    "1366979470016577536": {
        "author_id": "1338364391645974528",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElinHege: I natt d\u00f8ds min eks-mann, far til mine tre eldste, av Covid-19. Han var nettopp fylt 56. \nOg s\u00e5 ruller disse idiotinnleggene\u2026"
    },
    "1366986685196759040": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 65,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Onsdag morgon, plussgrader, svart og v\u00e5tt ute, varmt og trygt inne. Akkurat no er det \u00e5rsrekord i plaskregn ute og eg er glad det ikkje er sn\u00f8 som kjem. \u00d8vinga morgonstell med ein fot og keivhanda er i gong, elles har eg det fint! Og kaffen er sterk og god. Eg \u00f3g, forresten."
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366995327677587460": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366991638413869057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GreteJ1966 Det tipper eg, \u00f2g! Det kjennes slik. Men det er noko slitsomt \u00e5 komme dit\ud83d\udc4d"
    },
    "1366996110569570307": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366995470388756482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EspenRed @schish76 Men hadde du kommet inn her og kastet kjeks p\u00e5 meg, hadde jeg gitt meg over straks. Hver gang. Du trenger ikke ta med ost, det har jeg\ud83d\udc4d"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367004757055971334": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 44,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tankar eg ikkje hadde tenkt for ein m\u00e5nad sidan: Eg m\u00e5 bli ferdig med morgonstellet f\u00f8r naboen kjem og hekter bh-en \ud83d\ude02"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367007425044377601": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fokus p\u00e5 fremover mens vi venter p\u00e5 at lockdown skal oppheves \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/RezLJycwFN"
    },
    "1367009985218162691": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente @KToppe Sette ned aldersgrensen til 14 \u00e5r er nok en god start \ud83d\ude42"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367015399922008064": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763054982193154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @josteinhk: Pandemien har gjort enda flere mennesker s\u00e5rbare for moderne slaveri. Samtidig blir vaktbikkjene i sivilt samfunn i mange la\u2026"
    },
    "1367015798544465928": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367015322453225473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HegeA N\u00e5 orker jeg ikke \u00e5 lure p\u00e5 om det er en reell overskrift flere ganger. Altfor ofte er det det."
    },
    "1367016649430364161": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016475119255553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HegeA Mer umiddelbar og reell, i alle fall\ud83d\udc4d"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367017535623876612": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016740492820482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje Stilig bilde."
    },
    "1367017601625444354": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fuglevern @nationen @miljodir @kldep @Rotevatn @erna_solberg Sleng med skader p\u00e5 fugl for\u00e5rsaket av katter i samme rapport da \ud83d\ude42"
    },
    "1367018647236055043": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367018166342340613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje Naboen har v\u00e6rt innom, s\u00e5 n\u00e5 er jeg anstendig og velkledd for en dag p\u00e5 sykehuset\ud83d\ude02 Formen: Fryktelig sliten, t\u00f8ff og fortsatt full av p\u00e5gangsmot\ud83d\udc4d"
    },
    "1367018823367458816": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "874265824110010370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente Ved \u00e5 sette ned aldersgrensen p\u00e5 kj\u00f8p av alkohol?"
    },
    "1367020493602238471": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367019974036979715",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje Takk! Naboen er ogs\u00e5 min kollega. S\u00e5nn for ordens skyld. Han er ikke en tilfeldig nabo jeg har hanket inn som hjelpemannskap\ud83d\ude02"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367022961685901312": {
        "author_id": "780114145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366051760226381827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BetssonNO @1LadyCecilia Glede meg til 13/3 .etter at du vinner \u00f8nske at du slutte \u00e5 bukse .fordi du har n\u00f8d toppen og verden beste kvinner bokser .og med et stor smilll .du kan bli l\u00e6ren ny unger jenter .og stifte famelein .for uansett hva me kommer sldri \u00e5 glemmer hvem er Cecilia .du er legenden \ud83e\udd4a"
    },
    "1367023031512662016": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "100% smitte\u00f8kning i Stockholm. Ukens blomsterbukett m\u00e5 denne gang g\u00e5 til Anders Tengele."
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367027723672170502": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 46
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366884394733096974",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @christianvaleur: Jeg har n\u00e5 f\u00e5tt ytterligere tilgang til kommunikasjonen mellom Peder Egseth og Torgeir Dahl. Som eneste norske journal\u2026"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367035968990101508": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367020570932629504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gislevonen @littufinkanskje Politistaten Norge, hvor lenge skal vi tillate dette?"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367044275842744320": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367041385036185603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen @schish76 God bedring! Slikt er ikke stas."
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367046046539464705": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849210071605253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 Erna er maktsyk og gir en stor illusjon av Norges rolle internasjonalt, s\u00e5 det utad ser ut som et kjempeland. Vi\"gnir\"oss inn i sikkerhetsr\u00e5det og presser oss inn i  det gode selskap sammen USA, Kina osv. Betalt med v\u00e5re skattekroner slik at Erna og co skal ha til melk og br\u00f8d. https://t.co/HVEMqXyrBS"
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367075152631107584": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sitter p\u00e5 sykehuset og lurer p\u00e5 om jeg greier \u00e5 ikke bemerke skiltet \u00abVennligst henvend dem i eksp.\u00bb Ikke \u00abhenvend Dem\u00bb eller \u00abhenvend deg\u00bb"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367082201939140609": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029202009141250",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Bryter mediene sin egen tr\u00e5 varsom plakat? \nHar noen i det hele tatt l\u00e6rt noe som helst av E\u00d8S skandalen i nav? \nHvor\u2026"
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367086968350334980": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367081356233220099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tryperk1 \u00c5 henvende (seg) er jo et greit, transitivt verb (heter sikkert noe annet n\u00e5\ud83d\ude02), men h\u00f8flighetsformen \u00abdem\u00bb med liten D gj\u00f8r vondt i \u00f8ynene. Men n\u00e5 venter jeg p\u00e5 skyss hjem og kan stolt forkynne at jeg greide \u00e5 tie stillle\ud83d\udc4d\ud83c\udfc5"
    },
    "1367094547117965319": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 86,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 13,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Jaadda! De eneste bildene jeg er fin p\u00e5, er r\u00f8ntgenbilder. Til gjengjeld var dagens bilder helt str\u00f8kne\ud83c\udfc5og jeg har f\u00e5tt helgips p\u00e5 h\u00f8yreh\u00e5nda. Foten var for hoven, m\u00e5 vente en uke. Men bruddet var fint. N\u00e6rmest et praktbrudd, var legen og jeg enige om\ud83d\udc4d"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367099589153722376": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367095040623992832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ibjerc Takk. Jeg er s\u00e5 lettet at det grenser til komisk\ud83d\udc4d"
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106621894254595": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104949281304576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Villvilje Slik skal det gj\u00f8res, sa legen, n\u00e5 gjenst\u00e5r bare fire uker med kjedelig venting\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\udc4d"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367111523236249601": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367066278305951744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElenOyen T\u00f8ft!"
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367112300788928520": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367111627372429312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annelovise66 Uansett bra at bruddene er fine\ud83d\udc4d"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367117972792344585": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367116809485381634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Med mengder av knot og strev skal det nok g\u00e5 bra\ud83d\udc4d"
    },
    "1367118722230583296": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118285410623492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Jeg ble ogs\u00e5 glad! Bra noe er fint hos meg, ogs\u00e5\ud83d\udc4d"
    },
    "1367119848870969344": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118273259651074",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard Men tross alt bra at det var en rosinbolle han kastet. Selv om det ikke er fint \u00e5 gj\u00f8re."
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121938150260737": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367121275672485888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @JoEllegard Kom an! En bolle blir like lite et rundstykke om du plukker ut rosinene, som en sebra blir hest om du tar du bort stripene."
    },
    "1367131254378881026": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117258334605312",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@noradevaluering gj\u00f8r en kjempeviktig jobb med \u00e5 s\u00f8rge for gode&amp;uavhengige evalueringer og at vi stiller de riktige sp\u00f8rsm\u00e5lene. N\u00e5 kan du foresl\u00e5 hva de b\u00f8r evaluere fremover!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Cc3VYqCETI"
    },
    "1367135101440716802": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114758927900683",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@peterbjorkli God bedring. \ud83d\ude00"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367149453963128832": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nytt lesestoff fra @adlibris_no https://t.co/WwnBfQ5mNx"
    },
    "1367158430771863556": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens middag er sponset av $BYND https://t.co/K5D6iYoZMi"
    },
    "1367161372279201793": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160223719428096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chopyerlegsov Den tror jeg jammen ikke jeg hadde greid \u00e5 forholde meg rolig til\ud83d\ude02"
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367162893561704452": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367161847170936835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@graff_thor @Tryperk1 Det er vanskelig \u00e5 si. Jeg skal ta en kveld med blandingsmisbruk og kjenne etter om det har endret seg til det verre eller bedre i morgen."
    },
    "1367163157748338692": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367162938474307586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AfossFossli @Villvilje Ja, men du snakker om sommerferien og det er noe helt annet.\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367168521696915456": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165212990857220",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tryperk1 @iOttar Det er nesten slik igjen n\u00e5!"
    },
    "1367170447977111555": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169054339985418",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnneHolmen Jeg s\u00e5 det og turde ikke v\u00e6re sikker p\u00e5 at det var en sp\u00f8k. Men jeg lo godt av den korrekturen\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Jeg mener ikke at vi ikke skal skrive med den pennen vi har p\u00e5 sosiale media, selvf\u00f8lgelig. Fastmonterte skilt i pleksiglass og farger, b\u00f8r imidlertid undergis korrekturlesing."
    },
    "1367170464615956489": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg m\u00e5 f\u00e5 lov til \u00e5 gratulere Maren  Lundby fra Kolbukameratene som ny verdensmester i hopp stor bakke. Verdensmesterskapet foreg\u00e5r i Oberstdorf, og seieren var av det overlegne slaget. GRATULERER  MAREN  \ud83c\udfc6\ud83c\udfc5\ud83d\udc90 https://t.co/8yXOEprtKh"
    },
    "1367170849288159239": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169421920370690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@iOttar @Tryperk1 Jeg husker ikke slikt annet enn fra Fleksnesepisoden du la inn bilde fra\ud83d\udc4d"
    },
    "1367173830033231873": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366889928387403776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KarlEldar: Legg merke til hvem som p\u00e5 motbydelig vis fors\u00f8ker \u00e5 spille rasismekortet under korona, det blir mer av det fremover, det er\u2026"
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 83,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367190179421839365": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781909653684226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vekslepenger1 Billigste fiskegratengen p\u00e5 rema + billigste blokka med seifilet, mix dette sammen s\u00e5 har du 2-3 m\u00e5ltid med greit n\u00e6ringsinnhold, eventuelt tilsett gr\u00f8nnsaker for flere mikron\u00e6ringstoffer."
    },
    "1367196179663093766": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "P\u00e5 sykeh i rullestol, venting taxi. Merkede seter pga avstand, pleier trillet meg til et riktig merket sete, mange ventet. En voksen mann, mye eldre enn meg, sier \u00abkan du flytte deg? Du kan sitte hvor som helst.\u00bb Eh, ja, men jeg skal jo holde samme avstand? Skj\u00f8v meg, satte seg."
    },
    "1367198113593782275": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367197133955346451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kr_jenss Seri\u00f8st. Jeg satt i rullestol med synlig gips b\u00e5de her og der, han ikke s\u00e5 mye som haltet. Jeg tenkte p\u00e5 de som b\u00e6rer seg over \u00abden f\u00e6le ungdommen\u00bb. Jeg kjenner ikke en eneste ungdom som ville ha gjort slikt."
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367206114039898113": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199906843287553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JovoldEvenmo @kr_jenss Mange i lobbyen, jeg n\u00f8yde meg med \u00e5 p\u00e5peke at jeg var p\u00e5lagt samme krav til avstand selv om jeg hadde \u00abeget sete\u00bb. Dust!"
    },
    "1367206915277783040": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367206699417952270",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JovoldEvenmo @kr_jenss Jeg hadde ingen planer om \u00e5 operere p\u00e5 hans niv\u00e5\ud83d\udc4d"
    },
    "1367207036220489730": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825950604886023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hva er egentlig problemet med legalisering av hasj?"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367215997627809794": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367212578414489615",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@starnamedstork Han la h\u00e5nden p\u00e5 styret og skj\u00f8v/ba meg flytte meg og var tydelig p\u00e5 at han ville ha setet jeg sto ved. Jeg sa fra om avstand, men s\u00e5 det greiest \u00e5 trille en m unna og ble derfor sittende mer i utgangstrafikken. Det er vel ikke u-lov(?) \u00e5 sl\u00e5ss med noen i rullestol, bare dust.\ud83d\ude02"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367222115045412865": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367219801458954240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@starnamedstork Jeg ble sint, men s\u00e5 ingen gevinst i \u00e5 agere p\u00e5 sinnet. Jeg sendte imidlertid en tanke til de som har det slik st\u00f8tt."
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367227078442184706": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet I s\u00e5 fall er vel alkohol den virkelige inngangsporten. N\u00e5 er det ganske etablert at ekstremt f\u00e5 av de som r\u00f8yker hasj pr\u00f8ver noe annet. De som faktisk pr\u00f8ver noe annet gj\u00f8r ikke det p\u00e5 grunn av at de har r\u00f8yket hasj. S\u00e5 hva er problemet med legalisering?"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367229467538636801": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228192755503107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Det er ikke mitt synspunkt. Det er er etablert fakta at sv\u00e6rt f\u00e5 som r\u00f8yker hasj noen gang r\u00f8rer noe annet. Du er prakteksempel p\u00e5 Dunning Kruger effekten."
    },
    "1367234272889884675": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232542059986946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Tar til meg kunnskap hele tiden jeg. Er et nysgjerrig vesen og liker \u00e5 l\u00e6re nye ting. Du b\u00f8r gj\u00f8re det samme. Det hjelper mot aldersdemens."
    },
    "1367238030986268676": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367229961640288259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EspenRed Det er bestemt av de samme som fant p\u00e5 at syn\u00e5ler skulle lages uten \u00f8ye."
    },
    "1367240704557260812": {
        "author_id": "156861620",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226910904897542",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "For en gjeng @Pollycsgo og @aNdzCSGO har funnet til @apeksgg. @FREDDyFROGcsgo @kreazCS @Relaxacsgo supplerer @GrusCSGO og @denniscsgod p\u00e5 en super m\u00e5te. En dag med CSGO og tre seire. Klarer vi topp 30 f\u00f8r sommeren? Har trua jeg. \ud83e\udd29 Alle gutta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/39NewGPEIx"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367255864999092225": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835444525248514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bhanche @ElinHege S\u00e5 bra du har funnet l\u00f8sningen. H\u00e5per for din del du b\u00f8tter innp\u00e5 med D-vitamin..."
    },
    "1367256664123060225": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367245406510358528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse Hvorfor i all verden tror du at folk som deltar i en \u00e5pen diskusjon om ruspolitikk p\u00e5 noe som helst m\u00e5te skal v\u00e6re relevant \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5 for politiet? Hvilken planet er du p\u00e5? Flaut at en person som har jobbet som l\u00e6rer har s\u00e5 lite mellom \u00f8rene."
    },
    "1367257136405782530": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer  \u2764 Det er s\u00e5 utrolig vanvittig provoserende \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 konspirat\u00f8rene som ikke skj\u00f8nner alvoret, og holder p\u00e5 sin duste-filosofi."
    },
    "1367258210843979777": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366832184938627073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Hadde \u00e6 v\u00e6rt f\u00f8dt med vinger og fj\u00e6r hadde \u00e6 v\u00e6rt gr\u00e5 og hvit, kauka som en gal, sl\u00e5ss for maten og driti folk ned. M\u00e5ke alts\u00e5. M\u00e5ke komme her \u00e5 komme her.."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259205992935433": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367237782792470533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Mektig imponert, motiverer stadig til \u00e5 flytte vestover! Begynner \u00e5 trene p\u00e5 skarre-r allerede!"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367281799332831233": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367278963018653700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @AAGroruddalen Dere flyr jo faen meg rundt med hunder i oppgangen til kommunale boliger for \u00e5 ta folk som r\u00f8yker litt hasj og sliter nok fra f\u00f8r. Hva faen er poenget med det?"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367352174150361094": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 46,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Torsdag morgon, omlag null, gr\u00e5svart kvelv. Det sn\u00f8r tett og oppk\u00f8yrselen er kvit og sporlaus etter natta. Heile mi verd er den tette, rare stillheita som kjem med nysn\u00f8 og vi kan byrje p\u00e5 att og sette nye spor. Eg er oppe og gler meg til eg f\u00e5r vaskehjelp i dag. Kaffe f\u00f8rst."
    },
    "1367354161302487042": {
        "author_id": "1343535271053242373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347931918041091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus Tror de gj\u00f8r dette for \u00e5 tirre alle rasehatere \ud83e\udd17"
    },
    "1367354516899852292": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367353490977267712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EspenRed Nokre gonger hadde det vore greit med ein reset-knapp, ja. F\u00e5r h\u00e5pe du kjem i gang og at k\u00f8yreruta for dagen er overkommeleg slik at du f\u00e5r ein fin dag\ud83d\udc4d"
    },
    "1367354754997846019": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367353774545788930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Catalyzator Takk, det same til deg.\ud83d\udc4d"
    },
    "1367356349760307203": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355447104143360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GreteJ1966 Ja! Heilt spesielt. Eg bur slik til at eg \u00abh\u00f8yrer\u00bb den stillheita inn om det \u00e5pne vindauget p\u00e5 soverommet n\u00e5r eg vaknar til nysn\u00f8. Like rart og fascinerande kvar gong."
    },
    "1367360792547520514": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367360251847180288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet @Catalyzator Morn, godeste, - du er igang, ser jeg. M\u00e5tte kaffen din bli passe sterk og dagen lettlevd\ud83d\udc4d"
    },
    "1367361160404754434": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367360598107897867",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@baNdanders @EspenRed Eg trur at temmeleg mange av oss tyr til ein form for gl\u00f8detr\u00e5d\ud83d\ude02"
    },
    "1367361752019709952": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361595094028290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@baNdanders @EspenRed Eg skal ta den inn i morgon tidleg\ud83d\udc4d\ud83d\ude02"
    },
    "1367364723835084806": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367363447634219009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Berit62281029 Like strevsomt og upraktisk, men kvar dag er ein dag n\u00e6rare full f\u00f8rlegheit att. Eg er berre glad for at eg har den luksusen \u00e5 kunne  tenkje akkurat slik\ud83d\udc4d\ud83d\ude00"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367370009299845122": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg har forst\u00e5else for at Politisk kvarter har begrenset tid p\u00e5 seg, men n\u00e5r programleder hele tiden ser seg n\u00f8dt til \u00e5 snakke i munnen p\u00e5 intervjuobjekt/deltaker, er det ikke lett \u00e5 oppfatte budskapet. I den grad det var et budskap i dag."
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367390596395057154": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367387508510703619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@starnamedstork @TorfinnOpedal De fleste er nok enige i det du sier og i situasjonen sendte jeg en tanke til de som har det slik til vanlig. Min tweet var likevel kun en utbl\u00e5sning etter dustete og ubetenksom, noe ufin, oppf\u00f8rsel som  tross alt ikke b\u00f8r oppfattes som et overgrep egnet for videre diskusjon."
    },
    "1367391912022392834": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367391128371232769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oysteinhauge Haha, jeg \u00f8nsker meg en med \u00ab\u00f8re og momsdal\u00bb p\u00e5\ud83d\udc4d"
    },
    "1367392143053107200": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nydelig dag for utekontor \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/hssySBlvrb"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367396356755779588": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nye_borgerlige Storslagent og spennende \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83e\udd64"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397370556727296": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112019929935875",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MrsbNorway: Om politikerne innf\u00f8rer borgerl\u00f8nn er visjonene til World Economic Forum en realitet.\nMottagerne m\u00e5 vite at det medf\u00f8lger k\u2026"
    },
    "1367401094767398914": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367399555436843012",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lilla876 Greier alt annet enn gulvvask og skifte av senget\u00f8y selv, s\u00e5 n\u00e5 har jeg brukt formiddagen til \u00e5 gj\u00f8re klart alt jeg kan f\u00f8r gulvvasker kommer. Det kommunale hjelpeapparatet har riktig kastet seg rundt her. F\u00e5r h\u00e5pe han/hun ikke kommer midt i stafetten\ud83d\ude02"
    },
    "1367401998061043719": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401711040663552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvek @oysteinhauge \ud83d\ude02M\u00e5 vi rigge en fabrikk og starte produksjon?"
    },
    "1367402897323999233": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401834999132162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@schish76 Jeg ble s\u00e5 satt ut av uttrykket \u00abfryktelig horribelt\u00bb at jeg nesten ikke fikk med meg resten. Ikke at det hang p\u00e5 greip. Konspi-porr gj\u00f8r ikke det\ud83d\ude02"
    },
    "1367404125739171842": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402585888616450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvek @oysteinhauge Det var jammen ikke dumt tenktmed strikket variant. Det skal jeg vurdere n\u00e5r gipsen er borte. Jeg m\u00e5 bare sp\u00f8rre @oysteinhauge om lov til \u00e5 bruke uttrykket."
    },
    "1367405031692075008": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367404761750900738",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lilla876 Poeng!\ud83d\ude02"
    },
    "1367406808088911873": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367405119696994310",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Haha, det er tydelig at du ikke bor p\u00e5 vestlandet. Om vi har str\u00e5lende sol i mars og det varsles sn\u00f8 om en halvtime, anser vi det som \u00abgod tid til \u00e5 g\u00e5 ut en tur f\u00f8r sn\u00f8en kommer\u00bb og drar opp markisene i tilfelle det blir vind med det samme\ud83d\ude02"
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409412172898307": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367407736703635457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Velkommen til gards\ud83d\ude02"
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422445465067523": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171170496356359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingersolem1 Neiognei, det er ikke noe godt. V\u00e6r forsiktig og god bedring\ud83d\udc4d"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 50,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367434290024357890": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079986931396616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hovmod Takk for gode innspill."
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435075244163075": {
        "author_id": "1357633851347111941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087678760583171",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sparegleden varierer fra 600 til 800 per uke, kommer an p\u00e5 hvor mye energidrikk og cola zero jeg unner meg."
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444203370856453": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434656086392836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Ja og hvor mye hjalp forbudet deg?"
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367452611318800384": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452131196821511",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariacancan Alt g\u00e5r etter planen, s\u00e5 langt\ud83d\udc4d"
    },
    "1367453035245486081": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452739840733187",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnneHolmen @Revetal Her har det v\u00e6rt sol fire ganger s\u00e5 langt i dag. Og sn\u00f8 tre ganger."
    },
    "1367455403815145475": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201542860922881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JovoldEvenmo T\u00f8ff, du Nann!"
    },
    "1367456382916698113": {
        "author_id": "1354474100358598661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "$10,000,000 EOM $DAG https://t.co/okoHmcaptD"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367457036150145025": {
        "author_id": "873029837224525825",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Slik svarer styrelederen i NNPF n\u00e5r @jcelden saklig (og helt riktig) p\u00e5peker at det beskrives \u00e5penbare lovbrudd i NNPF-\u2026"
    },
    "1367459806014017538": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458825301803009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Det blir tatt alvorlig. \u00c5 tro et forbud kan stanse innf\u00f8rsel er ekstremt naivt. Myndighetene er ikke i stand til \u00e5 holde dop ute av fengsel engang. Det vokser jo rusgivende sopp i norsk skog. Mennesker har ruset seg p\u00e5 alt mulig rart siden tidenes morgen."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367461045304967171": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Ingen planlagte Teams-m\u00f8ter i morgen kl. 10.30, sa du? Hekt deg p\u00e5 her for god debatt&amp;underholdning i ett!! @Liseinorge @gudrunjevne @nikolaihe @noradno @JorunNossum @Toril_IP https://t.co/l8vFOdwjrJ"
    },
    "1367462540553428993": {
        "author_id": "732348631",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459385132335106",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BNMeling I dag er det vel n\u00e6rmere hardkokt ondskap toppet med lett blanding av skadefryd og medlidenhet\ud83d\ude02"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367470759757688838": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Kan vi \u00f8ke maks hastighet p\u00e5 el sykkel til 35 kmt? Jeg skal vurdere \u00e5 stemme MDG hvis du sier ja."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473877681586178": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471027115163648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Forresten...  Kan du be noen slutte \u00e5 salte s\u00e5 sinnsykt mye? Litt er greit men trenger ikke overdrive s\u00e5 voldsomt. Min nydelige Sykkel tar skade av det."
    },
    "1367478738749956098": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#rusreformen viser hvor splittet dette landet er... Noe s\u00e5 enkelt, kan bli s\u00e5 komplisert.. Trist, men husk det er valg\u00e5r!"
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367483911262060552": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Virker som B\u00e6rum er det nye Monaco! F\u00f8rste skritt mot selvstendighet? https://t.co/hSHwVPmKei"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367510128262578178": {
        "author_id": "1300006304895860736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435313669410819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@_nefelibata_88 @erna_solberg @Norskijump Et kvinnelig statsoverhode, med milit\u00e6ret som den reelle leder. Etter Aung San Suu Kyi ble leder har hun v\u00e6rt ansvarlig for etnisk rensing av ca 1mil Rohingyar, ved voldtekt, tortur og drevet dem p\u00e5 flukt til Bangladesh. Erna har gitt henne fredsprisen og hyllet henne offentlig."
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    }
}