{
    "1364997520275902466": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364967727190974466",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FridaFredrikse1: Batteriet p\u00e5 elbilen din er trolig laget p\u00e5 kullkraft i Kina og med barnearbeid i Kongo https://t.co/RbHaNKUovf via @r\u2026"
    },
    "1364997712416940035": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996781759623170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre \u00c5 ta 4 koner er ikke vanlig i kristendommen"
    },
    "1364998297807544320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Du imponerer i og utenfor hoppbakken @marenlundby - gratulerer med VM-s\u00f8lv \ud83e\udd48\ud83d\udc4f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4    \ud83d\udcf8 @alex_henn @oberstdorf2021 @Norskijump #LikeMuligheter #LO #RSM #Coop #Thon https://t.co/8Nw57E0IRh"
    },
    "1365000712279625730": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mitt \u00f8nske for staten norge og alle innbyggere er d\u00f8d og elendighet. H\u00e5per dere blir bombet vekk fra kartet. Det er min \u00abb\u00f8nn\u00bb."
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365006707605258242": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "den einaste l\u00f8ysninga p\u00e5 digitalisering er amputasjon av b\u00f8ndane"
    },
    "1365012959714566145": {
        "author_id": "1297954075984777218",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364854331862835200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SHjelmeland: Unn deg \u00e5 lese kva Oddmund Harsvik har opplevd. Ein t\u00f8ffing."
    },
    "1365014877870374927": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364991839741358081",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Hvem gj\u00f8r jobben? Digitaliser arbeiderne. Alle i en base. Oppdragsbasert. Riktig betaling. Selskapene g\u00e5r over til \u00e5 v\u00e6re arbeidere for staten, og mister rett til arbeidere. De kan si dem opp men m\u00e5 skal de bruke mennesker i ny bedrift m\u00e5 de s\u00f8ke igjen."
    },
    "1365015176756494337": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364946531107930136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjoekenesKonge Skryteskr\u00f8ne?"
    },
    "1365016814611279876": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364923651557109762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espenteigen Dagens generasjon er den mest lettkrenkelig, selvopptatte og svakelige generasjon noensinne. Jeg savner humoren fra nittitallet, da Otto Jespersen med flere var p\u00e5 topp. Hvis dagens generasjon hadde blitt servert s\u00e5nt i dag, s\u00e5 hadde de lagt seg ned for \u00e5 grine. \ud83d\ude02"
    },
    "1365020006141067268": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364710528573177857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Vi kan ikke la private barnehagedrivere bestemme hvor mange barnehageplasser vi trenger i kommunen! R\u00e5dmannens tall og st\u00f8rrelsen p\u00e5 barnekull viser at vi har nok plasser med buffer, slik det er i dag!"
    },
    "1365020598280327170": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364257778831867906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn Enig, bruk tid og penger p\u00e5 et #renere hav. #Internasjonale lover m\u00e5 til for \u00e5 stoppe utslipp av #s\u00f8ppel og kjemikalier til havet. Spesielt land i #Asia og #Afrika er kriminelle  n\u00e5r det gjelder s\u00f8ppel. Jeg er ikke enig med deg n\u00e5r det gjelder CO2 politikk."
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365039911104090113": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365036986621440000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @mariusknulst @FreeMediaInfo1 @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Klassisk antiSatanisme vil nok Jesus og jeg p\u00e5st\u00e5.. \n\n#JesusLever kommer\n\nskal d\u00f8mme levende og d\u00f8de satanister til Helvete og hente oss kristne Guds Utvalgte Folk til Himmelen.\n\n\u00c5p. 2.9 og \u00c5p. 3.9 - i s\u00f8ndagens preken fra Atle\n\u00c5p. 18:23 er ogs\u00e5 relevant; Sorcery (Strong 5331) https://t.co/kBKuPj0N58"
    },
    "1365040563100213252": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040220257869825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @frp_no @Venstre Er det mulig for dere \u00e5 regjere med Venstre en gang til? Jeg forst\u00e5r hva du mener, men er velgerne deres villige til det?"
    },
    "1365040954726612998": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365037975940329472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @dagfinnarne @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Gud er mitt vitne Atle: Jeg har ALDRI sett DNK eller deg ta opp og minnes de 66 million av RUS-folket som ble industrrielt eksterminert i Russland fra 1917 &gt;&gt;&gt; av Lenin (Blank) og Trotsky (Bronstein) og de (((andre)))\n\nRUS betyr Skandinav etter Rurik \n\nhttps://t.co/jrvVLWcWY0"
    },
    "1365042075645968389": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365041741682905092",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Electograph: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #Norway | Parliamentary election poll\n\n\ud83d\udfe6 H 23.1% (44)\n\ud83d\udfe5 Ap 20.3% (38)\n\ud83d\udfe8 Sp 17.7% (34)\n\ud83d\udfea FrP 12.9% (24)\n\ud83d\udfeb SV 7.8% (15)\n\ud83d\udfe8\u2026"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365042658184486913": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365037975940329472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @dagfinnarne @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno RUS-People\nhttps://t.co/tT4CEpToDf\n\n\"originally Norse people\"\n\n#Holocaust\n\nEtt helt folk industrielt eksterminert, av de som dro med M/S Kristianiafjord til Russland for \u00e5 lage revolusjon - erstatte et helt folk med asiater, mongoler og khazarer som utgj\u00f8r 'Russ'land idag. https://t.co/lnEh2Ht6kP"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365044641930895366": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364721307976359940",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1364630262047535107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Saken er kompleks Janne .. mye penger i \"barnevern\".. \n\nJacob Wallenberg et al 550 millioner i utbytte i 2014.. \n\nhmmm ....  #JesusLever og kommer tilbaker snart for \u00e5 d\u00f8mme levende og d\u00f8de...\n\nhttps://t.co/aLHMdcqbqL"
    },
    "1365045497879216131": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365044556006326273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knut65Andersen @AtleSommerfeldt @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @FreeMediaInfo1 @DemokrateneN @mariusknulst @miffno Knut \n\nHarde facts Aftenposten:\n\n\u00abSyv private akt\u00f8rer har tjent 550 millioner p\u00e5 barnevern\nAlt fra fond i London til den styrtrike Wallenberg-familien i Sverige har skj\u00f8nt at det er penger \u00e5 tjene p\u00e5 norsk barnevern. Store utenlandske konsern har de siste \u00e5rene inntatt Norge\u00bb"
    },
    "1365046063258882052": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365044556006326273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knut65Andersen @AtleSommerfeldt @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @FreeMediaInfo1 @DemokrateneN @mariusknulst @miffno Her er linken fra min artikkel for\u00f8vrig.. :\nhttps://t.co/OmYgMSOHSt\n\nSom en Guds mann kan jeg ikke lyve.. jeg m\u00e5 samvittighetsfullt viderebringe enhver Sannhet om verden og satanismen slik at andre kristne kan ta avstand fra satanismen, hvor andre f\u00f8lger den.."
    },
    "1365047234946072576": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "bartefjes regel :("
    },
    "1365064246028042244": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "POV: du har en god oppvekst https://t.co/p74PGnDt83"
    },
    "1365068531725983744": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365043048934223873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KvamPeder @arilasos @Molde_FK Du er vel kanskje RBK eller VIF tilhenger du, peut \u00eatre?"
    },
    "1365069111789842434": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365026333198327808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErlingHaaland @Molde_FK Hm...kanskje vurdere l\u00e5n til Molde kommende sesong @ErlingHaaland ? Bare s\u00e5nn, lite forslag liksom?\ud83d\ude00"
    },
    "1365070587836715008": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364989739028406277",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MartinEggen: Perioden 2021\u20132030 er verdens ti\u00e5r for restaurering av \u00f8kosystemer. Kan vi stole p\u00e5 myndighetens forsikringer om at vi kan\u2026"
    },
    "1365070881786060801": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364989739028406277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinEggen Har lyst \u00e5 si ja, vi kan stole p\u00e5 at de gj\u00f8r alvor av det! Men, magef\u00f8lelsen min sier at penger desverre g\u00e5r foran milj\u00f8bevaring..."
    },
    "1365075951432982530": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart covid-lockdowns f\u00f8rste bursdag! Hva kj\u00f8per vi til viruset som erobret verden?"
    },
    "1365104643777380353": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025681445433351",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pollofpolls: Ipsos for Dagbladet. nasjonal/s-valg. \n H 23,1 (-2,3)\n Ap 20,3 (-0,1)\n Sp 17,7 (-3,7)\n Frp 12,9 (3,4)\n SV 7,8 (0,1)\n V 4,6\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365140791769894912": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365015264719437824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @FreeMediaInfo1 @DemokrateneN @mariusknulst @miffno Kj\u00e6re Jesus, p\u00e5 din trone\n\nSer du at Kirkens biskop elsker Kaifas og bolsjevik j\u00f8der som myrdet 66 million av ditt folk, og ringeakter og hater og nedsnakker Guds ringe tjener og Jesus sin venn her p\u00e5 jord som kun vil alle skal ha evig liv?\n\n#ElskerMordere Matt 10:22  Psalm 10:3 https://t.co/2w44rATFg4"
    },
    "1365143549587644419": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365140791769894912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @FreeMediaInfo1 @DemokrateneN @mariusknulst @miffno Salmenes bok 64:1-10\n\n   3 Skjul meg for banden av voldsmenn,\n          for hopen av dem som gj\u00f8r urett.\n\n  4 De gj\u00f8r sin tunge skarp som et sverd\n          og sikter inn pilene, de bitre ordene.\n\n  6 De styrker hverandre med onde ord. https://t.co/VOxqKrU42i"
    },
    "1365144768058130434": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365042658184486913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @dagfinnarne @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Disse Sovjetiske bolsjevik j\u00f8der de dro videre Fra USSSR til Sovjet-Israel og videre til Regjeringen i USA p\u00e5 doble pass og skaper USSA\n\n\u00c5penbaringen 20:8\n\nDe utgj\u00f8r de Gog&amp;Mag som skal spotte Den Hellige Stad, og g\u00e5 til krig mot alt s\u00f8mmelig og gudelig \n\nhttps://t.co/gc2UyNzFWq"
    },
    "1365166069619576836": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054919678582784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lisbethsindag @jeblad Pr\u00f8v et s\u00f8k p\u00e5 foliehatt"
    },
    "1365169130878492675": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365036986621440000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @mariusknulst @FreeMediaInfo1 @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Mon tro om kirkens biskop vil mene at Gud er antisemittisk n\u00e5r satanistiske Gog&amp;Magog (sovjet-j\u00f8dene) tr\u00e5kker ned gatene i den Hellige By Jerusalem.. , og Gud finner \u00e5 m\u00e5tte gripe inn - se \u00c5p. 20:9, f\u00e5 slutt p\u00e5 ondskapen, myrdingen, l\u00f8gnene ?\n\n@miffno \n\nhttps://t.co/HAevwB1yoA"
    },
    "1365170024307187714": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365169130878492675",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AtleSommerfeldt @mariusknulst @FreeMediaInfo1 @Regjeringen @Zorrobazz @dagfinnarne @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Satanister st\u00e5r i den Hellige By (Jerusalem), \u00c5p. 20:8-9\n\nGog og Magog over Norge og Europa\nhttps://t.co/DOMHRGDyXU\n\nGog og Magog krigen er godt igang\nhttps://t.co/gc2UyNzFWq"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365187923025539072": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jon Helgheim fortel at marginaliseringa av klimaforkjemparane er problematisk https://t.co/snXB6Z4IvQ"
    },
    "1365192061985697792": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365190974662656000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Jo. Den Norske Amerikalinjens skip M/S Kristianiafjord, tok vel de 300 j\u00f8diske banditter fra New York via Halifax til Stockholm , hvor de ble finanisiert videre fra \"svenske\" bankier Aschberg til St. Petersburg senere Leningrad om jeg husker riktig.. \n\nhttps://t.co/mDUFqPzZ6v"
    },
    "1365202733016506368": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365119275921518596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Det er enda et eksempel p\u00e5 maktk\u00e5te mannfolk som gj\u00f8r hva som helst for \u00e5 v\u00e6re i sitt harem."
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365204815610060800": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En god start p\u00e5 dagen \ud83c\udf3b https://t.co/wR8ztjFfC7"
    },
    "1365206470485303300": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198517128544259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Massemorderen Bronstein/Trotsky bodde i en hytte v/Gj\u00f8vik, mens venner i Arbeiderpartiets \"Mot Dag\" bevegelse pr\u00f8vde - i kristen oversetting betyr heller et mer ugudelig \"Mot Natt\" , Edvard Bull, s\u00f8nn til Edvard Isak Hambro Bull bok i 1923 signaliserte\n\nhttps://t.co/AWtnPWJ0qF"
    },
    "1365209675730477059": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365208357162917888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Var det der han 'l\u00e5nte bort' kona si ? \n\nJeg synest \u00e5 huske at det var swingers greier i den sammenheng... de sosialistene er jo ikke s\u00e5 mye for kristne s\u00f8mmeligheter\n\nSer vi jo p\u00e5 NRK barnetv n\u00e5r de l\u00e6rer barn \u00e5 onanere og slikt.. uskylden skal tidlige drepes. satan m\u00e5 f\u00e5 dem https://t.co/ZDExP0IXXm"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365213343930322944": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365202976202256389",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KatrineHolter: Politijurister med startl\u00f8nn p\u00e5 550-600 000 \u00f8nsker seg bort - gjerne til advokatbransjen - for \u00e5 tjene mer penger. Mangl\u2026"
    },
    "1365215247334785026": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213854385504256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @AtleSommerfeldt @FreeMediaInfo1 @mariusknulst @Regjeringen @Zorrobazz @DePartiet @resettno @DocumentNo @DemokrateneN @miffno Ja, jeg husker jeg synest det var leit n\u00e5r j\u00f8diske Stoltenberg angrep uskyldige Libya.. det var et godt land, men de trengte v\u00e5penet \"migrasjon\" mot oss\n\nJeg tenkte dette f\u00e5r de jo ta p\u00e5 sin egen kappe, dette vil ikke Norge og jeg ha noe ansvar for.. \n\n#UnderTheRose #ChathamRule https://t.co/pnyQbT6tK7"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365227751532359680": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "F\u00f8kk koronna panelet! https://t.co/QUmuB9f1ji"
    },
    "1365228833348218881": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364968171913043976",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heidimoffe Har alltid syntes det er lavm\u00e5l \u00e5 blokkere"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365239801973248002": {
        "author_id": "248598024",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365238455526162433",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vidhogskole: VID med banebrytende pilotprosjekt innen h\u00f8yere utdanning for personer med utviklingshemming. #h\u00f8yereutdanning #inkluderin\u2026"
    },
    "1365241853700898818": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 39,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Jeg er glad krisepakken gikk gjennom. Synd den ikke dekker bredere, og synd det fortsatt er en kortsiktig l\u00f8sning. Dersom heltidsstudenten skal realiseres, kan ikke 7 av 10 v\u00e6re avhengig av jobb ved siden av studiene. Hovedutgiften til de fleste er bolig,"
    },
    "1365242019963162625": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241853700898818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Ikke \"reise\" eller \"byturer\". Studenter som har blitt tvunget til \u00e5 flytte av \u00f8konomiske \u00e5rsaker har heller ikke flyttet \"hjem\", de har m\u00e5ttet flytte hjemmefra."
    },
    "1365251212141035521": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365246150450774016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dyrevern: Kun seks minkfarmer igjen i Norge n\u00e5! \n\nTAKK til deg som har bidratt som fadder eller st\u00f8ttespiller. \n\nSnart vil det f\u00f8des ny\u2026"
    },
    "1365254938310361089": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/0wWKuOuOEt \nVille det ikke v\u00e6rt mulig \u00e5 ha en dynamisk tildeling av vaksiner? N\u00e5r smittetrykket er h\u00f8yt et sted, s\u00e5 m\u00e5 det vurderes \u00e5 fordele flere vaksiner ditt. \nDet tar tid f\u00f8r vaksinering hjelper, men p\u00e5 sikt unng\u00e5s det vel at smitten fortsetter \u00e5 \u00f8ke?"
    },
    "1365259860863029249": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Listhaug beklager til nasjonalkonservative \"som f\u00f8lte det s\u00e5nn\" (fra pre... https://t.co/kpGD1qYbTu via @YouTube \n\nHjalp litt\ud83d\udc4d"
    },
    "1365269635327787008": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054743484248072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: L\u00f8slatt IS-kvinne sier til VG at hun angrer, men nekter \u00e5 svare om helsetilstanden til\u00a0s\u00f8nnen https://t.co/08gE0sy8Tu"
    },
    "1365271648203587584": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "No overtar UiO ansvaret for europeisk Kina-senter https://t.co/I5pCDAUzqS"
    },
    "1365274697622040576": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Skj\u00f8nner ikke hva pengene skal g\u00e5 til. Nye id\u00e9er?"
    },
    "1365275386016333829": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365060153989615624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Haha, du glemte at utgangspunkt var en vits. There's a Crack in everything?"
    },
    "1365277217501175809": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365031319000997891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@solhe1m @jenskihl Haha. I de oransje skinnsetene? I bilen med tilskuere? P\u00e5 toalettene? \u00c6sj! Hadde en venninne som var kj\u00e6reste med maskinmannen p\u00e5 ferga. Mannskapets kahytter var visst meget elegante.."
    },
    "1365285457395933186": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281494558769152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Kjedelig at mange har m\u00e5ttet flytte fra hjemmene sine. Sosial aktivitet har v\u00e6rt vanskelig for alle, hardest har det g\u00e5tt utover unge. Heldige studenter p\u00e5 din s\u00f8nns studie som har noen \u00e5 flytte hjem til, som kan fore dem- som tillitsvalgt vet jeg at ikke alle har den muligheten"
    },
    "1365286547839410176": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285487238385664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@inihelene @dplus_sportSE Flink med fotball, men burde l\u00e6rt janteloven."
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365289241819967492": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"L\u00e6ring handler om mer enn \u00e5 bare sette seg foran en skjerm og stirre p\u00e5 en forelesning, eller \u00e5 lese en bok.\"\nTakk, @PHeggernes @UiB_Rotevatn\n@FawcettGarcia @HHaversen\n https://t.co/wsPFSJsRrM"
    },
    "1365289962460114947": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365279483251486727",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arealcambion @mimirk Det \u00e5 br\u00e5tt trekke ut styrker og svikte inng\u00e5tte forpliktelser medf\u00f8rer ogs\u00e5 d\u00f8d og krigshandlinger for de partene som blir forlatt. Han har kanskje ikke startet en ny krig, men han har for\u00e5rsaket d\u00f8d"
    },
    "1365291143764865031": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198902018850816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaGerhardsen Ekstra fokus p\u00e5 h\u00e5ndvask har uten tvil v\u00e6rt veldig positivt!"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365305670011084805": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk F\u00e5r ikke dere penger av LO?"
    },
    "1365306530627805184": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365226171345096709",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Norges viktigste by!"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309740830650372": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365017096774680579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @einherjer83: Herregud...\nDette er straffer som en ser i islamistiske land vi ikke \u00f8nsker \u00e5 sammenligne oss med...\n\nhttps://t.co/TsQwGnj\u2026"
    },
    "1365317441346281474": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365209814276669440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @HaraldLangaas @JonasVevatne @frp_no @Venstre Det er fair nok det, men jeg sliter med \u00e5 se hva som skal bli annerledes med en regjering best\u00e5ende av dere, H\u00f8yre, Venstre og Krf. F\u00e5r ogs\u00e5 litt inntrykk av at ikke alle i partiet \u00f8nsket \u00e5 forlate regjeringen."
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365327852141498380": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365321297190940673",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Barndomsdr\u00f8mmen da\ud83e\udd72 https://t.co/0RrgELY2nI"
    },
    "1365335646076813314": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334662831345679",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svaar: Wow. Myanmars FN-ambassad\u00f8r sier han representerer den demokratisk valgte NLD-regjeringen og tar fullstendig avstand fra kuppet."
    },
    "1365348004920762373": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334527166476289",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Brostekake du m\u00e5 vel vite by now... https://t.co/kkmDMZDlkF"
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365359109692928003": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365223203367444482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aft_meninger Skal man h\u00f8re p\u00e5 politiet eller brukerne?\ud83e\udd14"
    },
    "1365362093344645123": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337686425432068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @HaraldLangaas @JonasVevatne @frp_no @Venstre S\u00e5 klart, men s\u00e5 vil jeg ikke p\u00e5st\u00e5 at problemstillingen min er s\u00e5 veldig abstrakt for \u00e5 si det mildt. Og ville da tro at det er deres akillesh\u00e6l framover, med mindre dere klarer \u00e5 ta tilbake  de tidligere. velgerne deres fra SP."
    },
    "1365368894953844738": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Troms\u00f8 IL med fler g\u00e5r inn for boikott av Quatar-VM pga mer enn 6500 fremmedarbeidere har mistet livet under bygging av infrastruktur. Men er vi for boikott hvis Norge eventuelt klarer \u00e5 kvalifisere seg til VM?"
    },
    "1365369163661852675": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sosialistisk Ungdom st\u00f8ttar Norges Idrettsforbund, p\u00e5 sin plass"
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365377386640982021": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er p\u00e5 tide idretten innser at \u00e5 la regimer uten respekt for grunnleggende menneskerettigheter f\u00e5 v\u00e6re vertskap for idrettsfester, legitimerer dem. Mer enn 6000 fremmedarbeidere d\u00f8de for at Qatar skal f\u00e5 skinne som arrang\u00f8rer av VM i fotball - vanvittig! @Idrettspolitik1 https://t.co/gHCyzXeBL2"
    },
    "1365377388322947076": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377386640982021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "P\u00e5 samme m\u00e5te som sommer-OL i Beijing 2008 fungerte som en enorm selvtillitsboost for Kinas diktatur. Etter lekene lovet Beijing \u00e5 forbedre forholdene for menneskerettigheter. Overgrepene mot tibetanere, uighurer, Hongkongere, menneskerettighetsforkjempere og"
    },
    "1365377389782568966": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377388322947076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "enhver i opposisjon til kommunistpartiet har bare eskalert. Derfor f\u00f8les tildelingen av vinter-OL til Kina i 2022, som et slag i ansiktet for de millioner stemmel\u00f8se under verdens st\u00f8rste og farligste diktatur. #NoBeijing2022"
    },
    "1365377732130054148": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365367508115537935",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ @IreneWinther @Steinklev Hva mener du? Skal NRK sile ut de partiene som ikke passer inni boksen?"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365398193794654212": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 har #elbil kj\u00f8pere nytt godt av fritak av avgifter i mange \u00e5r. Det er n\u00e5 p\u00e5 tide \u00e5 gj\u00f8re det motsatte, forssilbiler fritas avgifter. N\u00e5r Rotevatn har f\u00e5tt drukket noen kasser champagne s\u00e5 fikser han det."
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365406886342905862": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275229422039042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal S\u00e5nt skal ikke skje. Men forrige uke s\u00e5 hadde tredjeklassingen min om klima etc, der fikk han i lekser der han skulle tegne en tegning om \u00e5 f\u00e5 ned CO2. Jeg ba han tegne en skog, alts\u00e5 i den mening at skog fanger CO2. Men av en eller annen grunn var det feil svar?! Hva var feil?!"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365413774170206214": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387228248211458",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Dette er vel den st\u00f8rste sikkerhetsskandalen i manns minne!"
    },
    "1365419065855123457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes det skrives for lite om denne saken i riksmedia, dette er en s\u00e5pass gedigen skandale at det burde v\u00e6rt f\u00f8rstesidestoff i lang tid! https://t.co/axe3BXFLEj"
    },
    "1365421165674692609": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Hun har ikke mindre rett i sin analyse fordi noen ikke liker hva hun sier/skriver. Bare se p\u00e5 n\u00e5r noen brenner Koranen, da er det mange som \u00f8nsker \u00e5 innf\u00f8re harde blasfemistraffer, eller atvi m\u00e5 tilpasse oss p\u00e5 passbilder slik at ikke \u00f8rer vises, kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning etc"
    },
    "1365421395165986816": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Ap skall gjeninnf\u00f8re #arveavgiften, beskrevet slik i programmet. Arveavgiften ikke skal gjeninnf\u00f8res. Det betyr: Ikke eksisterende arveavgift skal gjeninnf\u00f8res. F\u00e5 orden p\u00e5 arv f\u00f8r vi eventuelt f\u00e5r en r\u00f8d/gr\u00f8nn regjering."
    },
    "1365424306788982785": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365388328548376577",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland Ligner litt p\u00e5 s\u00f8stera til Knut Borge \ud83d\ude02"
    },
    "1365426680035172361": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272456244649991",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Trudde du det ville bli anderledes med Biden?"
    },
    "1365427899986247683": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365384680376324102",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @idajohnsa: *Hvem er straffen til for*\nhttps://t.co/Us7VMI0lm3"
    },
    "1365428003992440833": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427688580788225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Bare meg."
    },
    "1365431022825930756": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk En #regjering for folk flest? Hva skal den best\u00e5 av? #R\u00f8dt ( kommunistene Pol Pot sympatis\u00f8rer ), SV og MDG. Dette blir nok det beste som kan fremskaffes for Norge og nordmenn."
    },
    "1365432506552635394": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280988901818372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG For de studentene som jobber ved siden av studiene for \u00e5 f\u00e5 arbeidserfaring, og har kapasitet til det, er det helt topp. Jeg mener de b\u00f8r ha samme rettigheter som sine kollegaer n\u00e5r de mister jobben, og at dersom vi hadde hatt det, hadde ikke behovet for krisepakken v\u00e6rt der"
    },
    "1365432757510418436": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365432506552635394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Krisepakken fikser symptomene p\u00e5 det vi lenge har visst; heltidsstudenten er fortsatt en utopi for mange, og pandemien har gjort det enda klarer."
    },
    "1365435956220874755": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222360429842432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Nordsj\u00f8dykkerne ofret ikke noe, de tenkte kun p\u00e5 feite l\u00f8nninger. Ingen tvang dem til \u00e5 dykke. Alle visste hvilken risiko det var. Har selv erfaring med bransjen. Det var nokk av andre jobber i oljebransjen."
    },
    "1365445318804992000": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365434160454787073",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: P\u00e5 tide \u00e5 tenke p\u00e5 fuglekasser \nOppdrag fuglekasse er et samarbeidsprosjekt mellom @Miljoagentene , @Fuglevern og @Naturvern\u2026"
    },
    "1365445517300412420": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365446257502806019": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavsand99 Helt ufattelig trist...og alt p\u00e5 grunn av en, for \u00e5 v\u00e6re helt \u00e6rlig (selv om jeg liker fotball), un\u00f8dvendig ting..."
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365550220545847302": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "la oss innsj\u00e5 det, Joe Biden er lekker"
    },
    "1365555531335761920": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u2013 Uaktuelt med utbygging i Malvik #vindkraft  https://t.co/iYV7AygGnS"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365560785750142981": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377785523539975",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 Gratulerer og lykke til!"
    },
    "1365561225753595905": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040954726612998",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365509454914011139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kai1962K @dagfinnarne @LYSGLIMT V\u00e6rt ymtet at DNK ved @AtleSommerfeldt  og alle andre prester kan v\u00e6re Holocaust fornektere fordi ingen av dem ber for eller drar omsorg for de 66 million ofre for de j\u00f8diske bolsjevikers industrielle eksterminering av v\u00e5rt RUS folk 1917&gt;. Hva mener du?\n\nhttps://t.co/4FEy2zHr23"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365573959056523265": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365571231534231556",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Kai1962K @LYSGLIMT @AtleSommerfeldt Triste greier...  jeg har en av de 1000 \u00e5r gamle kirkene st\u00e5r som  min nabo her..  de som skulle passe p\u00e5 sitt svik er overm\u00e5te stort...\n\nTil \u00e5 gr\u00e5te over, Jesus gr\u00e5ter nok ogs\u00e5 over de ulydige tjenerne, mens Gud vil jeg tro er rasende over forr\u00e6deriet..\n\nhttps://t.co/SuEfvx0uyq"
    },
    "1365578204380082177": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572346485104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bommeliatten @Maria_lin @aft_meninger Om de skaper titusenvis arbeidsplasser veier ikke dette opp om de sekvelene de skaper for den enkelte og dens familie/n\u00e6re. \nJeg tror vi m\u00e5 skifte fokus fra den ufarliggj\u00f8ringskampanjen som drives av enkelte: at marijuana er \"g\u00f8y\" eller at noe er egenskapsforbedrende osv."
    },
    "1365578697412141060": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365540523977629696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @aft_meninger Hvorfor?\nDet b\u00f8r heller tilbys hjelp som st\u00f8rre fokus p\u00e5 psykiatri, da dette er noe som ofte g\u00e5r h\u00e5nd i h\u00e5nd med rusbruk. Politiet gj\u00f8r en kjempeinnsats og trenger den st\u00f8tten de kan f\u00e5 mot dette."
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365594237203578883": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som oppriktig hundevenn og -eier lurer jeg alikevel p\u00e5 hvorfor hundene er hovedfokus her, men mannen som ble skutt fire ganger i brystet er en bi-setning \ud83d\udc36 https://t.co/csh9n8rvNF"
    },
    "1365595023379738627": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva tenker verdenslederne p\u00e5? N\u00e5r skal det g\u00e5 opp for dem at klimakrisen er en eksistensiell krise? Trist men viktig skriving fra @nrknyheter! N\u00e5 m\u00e5 lederne ta seg sammen og gj\u00f8re et realt alvor av #gr\u00f8ntskifte.\n\n#klimadebatten #parisavtalen\n#Debatten\nhttps://t.co/O7XNN74uZP"
    },
    "1365597729154609156": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Om du som mann identifiserer deg som kvinne eller du som kvinne liker \u00e5 identifisere deg som mann. S\u00e5 er det helt greit, men det er fortsatt bare to kj\u00f8nn. Alle som \u00f8nsker s\u00e5kalt kj\u00f8nnsskifte b\u00f8r betale slikt selv, det er ikke rett at skattebetalerne skal betale for det."
    },
    "1365598411588833280": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427688580788225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I et demokrati s\u00e5 b\u00f8r alle v\u00e6re verdt \u00e5 lytte til. Man m\u00e5 t\u00e5le \u00e5 h\u00f8re meninger man ikke liker."
    },
    "1365612710008926209": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan opplevde du tid som barn?"
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615180781146117": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597139557109761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage Jeg er enig i kritikken av de nedverdige forholdene i forbindelse med Qatar-Vm. Men personlig s\u00e5 vil jeg ikke at Norge skal boikotte VM hvis vi endelig kommer dit, er det ikke bedre \u00e5 signalisere sitt synspunkt p\u00e5 en annen m\u00e5te."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617407834918913": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615885130547201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tore_vassdal @JarlWaage Ironisk! Nei jeg vet ikke, jeg synes bare det er for galt \u00e5 boikotte hele VM. Tragisk at FIFA var s\u00e5 gjennomkorrupt at de i det hele tatt fikk VM-arrangementet."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365619392793477121": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365574829596938240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Skulle f.eks. likt \u00e5 vite hvem denne Andre er. Han fremst\u00e5r litt bombastisk."
    },
    "1365622331448717312": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579193854136326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Oddingen: Elektrifisering av sokkelen fra land.\nHvilke politiske partier driver frem dette enormt idiotiske prosjektet?\nSer ikke p\u00e5 TV,\u2026"
    },
    "1365625115497668610": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604593477033984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Men hadde skisporten blitt mer interessant hvis vi hadde kuttet ut egne skism\u00f8rere? For det er som regel ikke bare det at v\u00e5re egne er best, for vi har som regel alltid de beste skiene og. Ville det blitt jevnere og mer rettferdig om alle fikk like ski \u00e5 g\u00e5 p\u00e5?"
    },
    "1365625445362843650": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625115497668610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Alts\u00e5 et internasjonalt sm\u00f8reteam som smurte skiene til alle l\u00f8perne likt."
    },
    "1365626315223752705": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625378761498624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 Sj\u00e5f\u00f8ren trodde kanskje at elbilfordelene ogs\u00e5 gjaldt kj\u00f8ring med promille \ud83d\ude00"
    },
    "1365634600391888897": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365296190473011210",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Drazyc1 Er ikke oppm\u00f8teplikt eller bot en form for straff?"
    },
    "1365636007262117888": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578112650645507",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Kan det v\u00e6re noen tvil om hvilke parti som er p\u00e5 parti med oss vanlige l\u00f8nnsmottakere? \n\nHvordan kan vi sikre at velgere husker dette n\u00e5r de velger n\u00e5r media er styrt av markedet? https://t.co/jaBB3hSKQR"
    },
    "1365636504459051013": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365627566963519488",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5 n\u00e5r @tv2 skriver om det 6 m\u00e5neder p\u00e5 etterskudd, betyr det at det n\u00e5 ikke er en konspirasjonsteori? G\u00e5r det n\u00e5 an at vi kan f\u00e5 en uttalelse fra @Folkehelseinst, @Helsedir eller @BentHHoyre? https://t.co/rSDumIr1ab"
    },
    "1365637476002463746": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365612295196446723",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvordan ellers skal de kunne holde konsumet oppe? \n\nBygg mer vei s\u00e5 det er plass til flere biler. Da \u00f8ker konsumet og inntektene for kapitaleierne. \n\nDe som taper er v\u00e5re barn. Hvordan skal vi forklare dette til dem? https://t.co/r3YLXMPJzy"
    },
    "1365638025678643200": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365637341537329152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst Ser dere da p\u00e5 \u00e5 ta ibruk ivermectin?"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365657252749836291": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard G\u00e5 p\u00e5 fotballkamper og heavy metalkonserter."
    },
    "1365659615615217667": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365650267946029059",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Senterpartiet vil bel\u00f8nne ulovlige innvandrere med full tilgang til alle v\u00e5re helsetjenester. \nNok et eksempel p\u00e5 at SP \u00f8n\u2026"
    },
    "1365660493302681603": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sp og #skatt: Ut fra partiprogram er det   stor sannsynlighet for skatteskjerpelse p\u00e5 alle omr\u00e5der ved ny regjering sammen med #Ap og #SV. #Arveavgiften kommer tilbake."
    },
    "1365661016307212295": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365642304967573511",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Gutten min som g\u00e5r i tredje klasse fikk feil p\u00e5 leksene der han skulle tegne en tegning som illustrerer klimatiltak f\u00e5r \u00e5 ned CO2. Han tegnet en skog, men det var visst feil for disse narrative l\u00e6rerne \ud83d\ude2b"
    },
    "1365669348141113346": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365519053805281280",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Noen som vet hva nikotingift er foruten tobakk og snus? https://t.co/98Q4SkCiZb"
    },
    "1365673587223519232": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363928085008179208",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365583319925207040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder Mislike mer enn rasister og antismeitter er medisinsk personell som gj\u00f8r mer skade og ondt enn de gj\u00f8r godt... fordi de tjener det medisinsk-industrielle-kompleks til Bill Gates og Co... helt ukritisk... #antiKrister \n\n#JesusNavnHelbreder\n\n@dagfinnarne \n\nhttps://t.co/yAnUmixe86"
    },
    "1365674033635864576": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594368153952258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @vaartland Vi har snikislamisering i hele Europa, vi bare legger til rette mere og mere for \u00e5 t\u00f8yle de som tror p\u00e5 Islam. Det gjelder b\u00e5de i det offentlige rom og p\u00e5 mange private arbeidsplasser. Det b\u00f8r ikke v\u00e6re s\u00e5nn at det er vi som skal tilpasse oss Islam, muslimer b\u00f8r tilpasse seg oss."
    },
    "1365675321564008453": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365674582821265413",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@safinadeklerk Var hoven 4 dager, og ellers ganske hoven i s\u00e5ret n\u00e5r hevelsen i kinnet forsvant."
    },
    "1365676243715244032": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dersom vi bekjenner v\u00e5re synder, er han trofast og rettferdig, s\u00e5 han forlater oss syndene og renser oss fra all urettferdighet.\n1 Johannes \u06f1:\u06f9 NB\n\nhttps://t.co/KB8SykrPw7"
    },
    "1365676300057337856": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men dersom vi vandrer i lyset, likesom han er i lyset, da har vi samfunn med hverandre, og Jesu, hans S\u00f8nns blod renser oss fra all synd.\n1 Johannes \u06f1:\u06f7 NB\n\nhttps://t.co/FF5AAEr81a"
    },
    "1365676344395333632": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Herren er god, et vern p\u00e5 trengselens dag. Han kjenner dem som tar sin tilflukt til ham.\nNahum \u06f1:\u06f7 NB\n\nhttps://t.co/fVvZcqHiRX"
    },
    "1365676409792954370": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Og dette er kj\u00e6rligheten at vi vandrer etter hans bud. Dette er budet, slik som dere h\u00f8rte det fra begynnelsen, at dere skal vandre etter det.\n2 Johannes \u06f1:\u06f6 NB\n\nhttps://t.co/kEDkR1hna7"
    },
    "1365676522368086022": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "For ordet om korset er vel en d\u00e5rskap for dem som g\u00e5r fortapt, men for oss som blir frelst, er det en Guds kraft.\n1 Korinter \u06f1:\u06f1\u06f8 NB\n\nhttps://t.co/QBVprhtwq4"
    },
    "1365676571567284229": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 kommer da troen av forkynnelsen som en h\u00f8rer, og forkynnelsen som en h\u00f8rer, kommer ved Kristi ord.\nRomerne \u06f1\u06f0:\u06f1\u06f7 NB\n\nhttps://t.co/pj12zF6n1O"
    },
    "1365676934466781186": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dersom vi sier at vi ikke har syndet, s\u00e5 gj\u00f8r vi ham til en l\u00f8gner, og hans ord er ikke i oss.\n1 Johannes \u06f1:\u06f1\u06f0 NB\n\nhttps://t.co/LEI4K3OaSZ"
    },
    "1365678664969572356": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plankekj\u00f8ring \ud83d\ude02 Mon tro hvordan dette gikk i svingene\ud83d\ude02 https://t.co/weFOAlCIQf"
    },
    "1365690778136231946": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365681076862124037",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjelsvikTore @GrenneErik @WasimZahid Som er den mest sannsynlige hypotesen per dags dato.."
    },
    "1365690914866348032": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365685269823905795",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@palindromedas @WasimZahid Men er ogs\u00e5 propaganda.."
    },
    "1365699252563886084": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365587612803739650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno En m\u00f8kkaforestilling som alle b\u00f8r boikotte"
    },
    "1365700828112195587": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700139210452992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Deres styrke har vell v\u00e6rt at partiprogrammet deres best\u00e5r av Vedum's improvisatoriske utspill? Er jo h\u00e5rreisende alle l\u00f8ftene de har kommet med!"
    },
    "1365701436814860296": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700828112195587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Verste er denne nye fantastiske \"handelsavtalen\" vi skal f\u00e5 til med EU. Hvorfor skulle ikke EU si ja til det liksom? \ud83e\udd23"
    },
    "1365703531718656005": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702338367864841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Vet du om det er kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning p\u00e5 den lokale grunnskolen der du bor?"
    },
    "1365705033443127302": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704485100781579",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @daza1913 @vaartland Det b\u00f8r det aldri bli heller"
    },
    "1365705896802856963": {
        "author_id": "1344976638308708355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365531250509963268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AwfulReddit @LilBigGod1 du kunne ha posta dette"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365706891666554880": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365706758719684615",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietost: #Ski kl 1330; politiet tilkalles til legevakta da det er en pasient p\u00e5 stedet som er rusp\u00e5virket og urolig. Mannen i 20 \u00e5r\u2026"
    },
    "1365710093019459585": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579987307397126",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@PSTnorge Jeg h\u00e5per dere f\u00f8lger litt ekstra n\u00f8ye med denne karen! \ud83d\udd75\ufe0f https://t.co/i5c0EDLaS6"
    },
    "1365713032769339392": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365712878750363653",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis Du m\u00e5 gj\u00e6rne klage p\u00e5 de som gj\u00f8r det, men ikke samle alle kristne inn i en gruppe og anklag alle kristne."
    },
    "1365719438062989313": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365692845848469507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@palindromedas @WasimZahid Passer fint den definisjonen for hva mange vestlige medier n\u00e5 bedriver.."
    },
    "1365719481754992641": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365714447336144897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis Jeg kjenner mange kristne som er mye mer tolerante over lgbt og andre folkeslag.\n\nN\u00e5r du sier kristne er hatefulle da sier du at de og er det."
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365725566742183938": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365566821290684416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneRaabye Det g\u00e5r mot et diktatur.."
    },
    "1365728551337656324": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707843891064833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men ettersom du ikke ville svare p\u00e5 hvor du bor, hvilken skole har du g\u00e5tt p\u00e5? Grunnen til jeg lurer p\u00e5 det, er fordi jeg er nysgjerrig om du bor eller har vokst opp i et omr\u00e5de med mange innvandrere."
    },
    "1365731214926168080": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730867281330178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men vet du om skolene der har kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning?"
    },
    "1365731484431245314": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som israelvenleg er kommunesamansl\u00e5ing heilt fjernt."
    },
    "1365733727226245146": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dersom vi sier at vi ikke har synd, da bedrar vi oss selv, og sannheten er ikke i oss.\n1 Johannes \u06f1:\u06f8 NB\n\nhttps://t.co/J5pRpQ3DJp"
    },
    "1365734143854858240": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365741716897202184": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702581981446148",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nrktrondelag: Et mystisk armb\u00e5nd i Drangedal ledet J\u00f8rn inn i ei dramatisk krigshistorie fra Sn\u00e5sa.https://t.co/eXC4OgyXEX"
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365748491742494726": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362832377345691651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@beritfg Det blir ikke f\u00e6rre #flyktninger s\u00e5 lenge Norge ukritisk deler ut milliarder av kr. til korrupte statsledere. Zambias president kj\u00f8pte nylig et luxusfly til 400 Mill kr. av det Russiske selskapet Sukhoi."
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365760823235403780": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge deler n\u00e5 ut 40 milliarder kr. til #uhjelp. I samtlige av de 10 st\u00f8rste mottakerlandene er korrupsjonen ekstrem h\u00f8y. Hvor stor del g\u00e5r til eget forbruk hos korrupte ledere. P\u00e5 tide \u00e5 redusere dette bel\u00f8pet."
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365770434411720706": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser riksmediene skriver mye om s\u00e5kalte kjendiser, det er da man forst\u00e5r at man begynner \u00e5 bli utdatert n\u00e5r man aldri har h\u00f8rt om dem f\u00f8r \ud83d\ude29 https://t.co/jejMeTJRFa"
    },
    "1365781331490320393": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365781131216506880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hadde jo v\u00e6rt deilig \u00e5 slippe SV denne gangen da."
    },
    "1365786737344192513": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783630556053504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Var dette for\u00e5rsaket av s\u00e5kalt \u00abblikking\u00bb \ud83e\udd14"
    },
    "1365787787031687168": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735642022498314",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men hvis du leser innlegget til Siv Jensen, s\u00e5 ramser hun opp eksempler p\u00e5 \u00absnikislamisering\u00bb. Selv om folk som deg misliker begrepet, s\u00e5 gj\u00f8r det ikke mindre sant."
    },
    "1365791893938962437": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789957059731460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj Ja det samme slet med n\u00e5r jeg s\u00e5 litt av Farmen kjendis. Kjendiser jeg aldri hadde h\u00f8rt om \ud83d\ude00"
    },
    "1365794525948559363": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Det er der du og jeg er s\u00e5 forskjellig. For i motsetning til deg s\u00e5 er jeg av den oppfatning av at de som kommer hit skal tilpasse seg det norske samfunnet, ikke at det er det norske samfunnet som skal tilpasse seg de som kommer hit som har en helt annen kultur og religion."
    },
    "1365794833525338112": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men n\u00e5r det er sagt, s\u00e5 liker jeg \u00e5 ha en meningsutveksling med deg."
    },
    "1365814768137863168": {
        "author_id": "1694592770",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365814139545919494",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@punishmentorb Skiff"
    },
    "1365819460133801993": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365785085325287433",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen Mon tro hvor mange av de positive testene dette gjelder for.. https://t.co/qZJr7x2a6F"
    },
    "1365820150725959680": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700977727258630",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JacobHystad @tryggere Du ser helt lik ut som p\u00e5 profilbildet"
    },
    "1365821077469995009": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365758300558684161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland Hadde v\u00e6rt veldig greit om GESARA/NESARA ble en realitet.."
    },
    "1365822723583320068": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374101771202565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlaSnapa @AskheimO @NordicCalisto @mimirk Fortsatt meget positivt."
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365912668729712640": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anten du liker det eller ikkje, Bj\u00f8rnar Moxnes er ny blest i det politiske Noreg"
    },
    "1365919865584967680": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365900912410116100",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk Skulle nesten tro at hele NRK er medlem av Satanisk Samfunn med sine bestrebelser \u00e5 drepe uskylden til barna  og gj\u00f8re hele befolkningen hedonistisk pervers\n\n@NRKno @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet https://t.co/8XNs0TzW7A"
    },
    "1365922759545610240": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364833731941445637",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365919865584967680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @dagfinnarne @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle #antiKrist verdensrike \n\n130 medlemmer i Satanisk Samfunn hva de mener,  mer bekymringsfullt og aller mest merkelig er alle de \"kristne\" som er enig med Satanisk Samfunn.. alle livets perverse goder og kj\u00f8dets lyster er en god ting, l\u00e6rer barnesex p\u00e5 NRK\n\nhttps://t.co/blTLXuCNzJ"
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365924970841399298": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 er selv \"milj\u00f8vernerne\" i MDG blitt tilhengere av \u00e5 verne naturen. Det m\u00e5 vel omsider v\u00e6re et fremskritt? #vindkraft  https://t.co/EQyMaD5MRS"
    },
    "1365925009626169345": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365923904993300481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle @dagfinnarne er det beste eksempel p\u00e5 at de smarteste menneskene gj\u00f8r best i \u00e5 flytte fra Norge f\u00f8r de blir fordummet av norske  TV, medier og skoleverket\n\nHvite kristne ungdommer vil om en kort tid ikke finnes mer, de vil alle v\u00e6re i bakgrunnen med \u00e5 vifte devilsigns i luften https://t.co/cKjCGTAl7Z"
    },
    "1365926014745014272": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365921333339713536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @resettno Ja, og hvem er det #Jesus kaller \"l\u00f8gnens folk\" i Bibelen ?\n\nJeg synest personlig at han der @Rotevatn har en merkelig fremtoning, og ansiktstrekk jeg ikke gjenkjenner som 'norsk'\n\nEr han egentlig khazar eller noe slikt ? Som er ute etter \u00e5 underminere oss som nasjon og folk ?"
    },
    "1365926985889947650": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r skal v\u00e5r velferd prioriteres f\u00f8r kapitalen? \n\nEr det god avkastning eller gode arbeidsforhold som gir det beste samfunnet \u00e5 leve i?\n\nN\u00e5 m\u00e5 noen politikere forst\u00e5 hva samfunnet trenger. Og ikke trenger. https://t.co/xN3a4cJH6h"
    },
    "1365929175933218817": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365927331043414021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @Roger_Dyroy @NRKno @vaartland @Norge_IDAG @korsetsseier @vebjornselbekk @nrkhordaland @ThorGjermundE @K_raadet @AtleSommerfeldt @AvisenDagen @avhengig @HanneSkartveit @erik_selle Dagfinn -  jeg begynte \u00e5 bli litt bekymret for dine kognitive evners helbred n\u00e5r jeg s\u00e5 du n\u00e5 f\u00e5r inn @NRKOleTorp  og resten av @nrknyheter  i Sveits\n\nKan jo risikere at de river ned all det Lys og kunnskap du har bygget opp i l\u00f8pet av et liv\n\nNRK \u00c5ndsrevolusjon\u00e6res sjef er Satan https://t.co/sKWbNoou5m"
    },
    "1365931646227275779": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822690867761152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Du gj\u00f8r det alle fra omr\u00e5der med h\u00f8y smitte burde gj\u00f8re, og du er ingen idiot for det. Tvert i mot:)"
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365950926595502080": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950125328265219",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @okkupasjonen: Sabot\u00f8rene fra Grouse og Gunnerside har lykkes i \u00e5 komme seg inn p\u00e5 Norsk Hydros anlegg p\u00e5 Vemork og sprenge elektrolysea\u2026"
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962786321403917": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961454768320514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Demokrati er ingen garanti for at den politikken nettopp du mener er riktig, blir gjennomf\u00f8rt. Det er ingen garanti for at politikken er hverken fornuftig eller b\u00e6rekraftig heller"
    },
    "1365963293559504896": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961454768320514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Ytringsfrihet og frie valg b\u00f8r vel strengt tatt v\u00e6re et minimumskrav for \u00e5 kunne bli tatt p\u00e5 alvor som et demokrati"
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365972488258260992": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00abVennskapets pris\u00bb  https://t.co/AmDK6IRoyP"
    },
    "1365975802693767177": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949932000133121",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: Billig energi er n\u00f8kkelen til norsk b\u00e6rekraft. Norge m\u00e5 ut av\u00a0ACER! https://t.co/BqPfxOUFAK"
    },
    "1365976045137125376": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974634315808770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Hjelpes. :S\nVet veldig lite om de fleste av dem, men jeg d\u00f8mmer dem akkurat p\u00e5 den m\u00e5ten jeg ville d\u00f8mt noen som reiste ned til Nazi-Tyskland, men forskjellen her er da at IS promoterte barbarismen sin, mens nazistene holdt det hemmelig. \nJeg har null sympati til overs for dem."
    },
    "1365979071511986182": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951535214133249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @aft_meninger Jeg kjenner til eksempler hvor s\u00e5kalt sjelden rekreasjon kan f\u00f8re til sekvelerer for den det gjelder samt at det kan f\u00f8re til fast bruk. Det at loven ikke kan stoppe bruken betyr ikke at vi skal tillate det. Jeg stoler p\u00e5 mennesker, men ikke rusen. Og jeg ignorerer ikke forskning"
    },
    "1365979977997549568": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953970183757827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @bommeliatten @aft_meninger Kanskje ikke du ufarliggj\u00f8r, men enkelte media og politikere har tendens til det. \nHva slags signal tenker du det gir til ungdom og andre om det blir en avkriminalisering p\u00e5 forskjellige rusmidler?"
    },
    "1365980013435174915": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365795091730886656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Tror dere de involverte finner dette like morsomt?"
    },
    "1365981896363151363": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980884923514886",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Men jeg vet sv\u00e6rt lite om de individuelle NS kollaborat\u00f8rene i Norge, og jeg er ikke interessert heller. Samme prinsippet her. Jeg ser godt at du er uenig, men var vell litt hissig reaksjon? \ud83d\ude41"
    },
    "1365982286164992000": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365981936376815616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin Inge oscarkandidat, men hvis man er nysgjerrig p\u00e5 historien bak er det g\u00f8y."
    },
    "1365983661946994688": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982741796442114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Frykt selger mer aviser enn gladnyheter. S\u00e5 vi f\u00e5r se."
    },
    "1365983980131082241": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365983494686531586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Ja du har et poeng der."
    },
    "1365989306616205312": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222849234038785",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvem av oss kan tillate oss \u00e5 sende inn cv til en hvilken som helst arbeidsgiver, men p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l om dokumentasjon i form av vitnem\u00e5l svare:\n\u00abSorry, det ligger innel\u00e5st i en safe i Bangkok\u00bb\n??? https://t.co/7YBOElNw4v"
    },
    "1365990297163988994": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976837537546242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Nesten som om det er mer i politikk enn bare \u00f8konomi. SV og SP er like ulike p\u00e5 det sosiale som SV og h\u00f8yre er p\u00e5 det \u00f8konomiske."
    },
    "1365992116493631489": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987421754712067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Det er en del i SV jeg ikke er enig og det er Nynorsken. Det er ueffektivt \u00e5 ha 2 skriftspr\u00e5k. jeg skj\u00f8nner ikke hvorfor vi stoppet \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 integrere dem til et spr\u00e5k, samnorsk."
    },
    "1365993844806942722": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365983260430520324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutarnold Veganere spiser kun planter.\nVegetarianere kan spise fisk, egg, honning, melk og andre biprodukter fra dyr."
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994053461016581": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lenge siden jeg har sett s\u00e5 mange folk ute. #Oslo er ikke som #Geilo https://t.co/rB7LO0LLBj"
    },
    "1365994335439847424": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992500914122760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Pr\u00f8ver du \u00e5 peke p\u00e5 meg? \ud83d\ude05"
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365997258538426373": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980453015060487",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MikaelChri: Folk som pr\u00f8ver \u00e5 gi deg et konspiratorisk verdenssyn, og pr\u00f8ve \u00e5 gj\u00f8re deg mer kynisk og mistroende er ikke vennene dine"
    },
    "1366012280790482948": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987596011249665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Det har ikke hatt betydning for meg enda, men s\u00e5 er det ikke \u00abs\u00e5\u00bb mange muslimer her jeg bor i prosentandel til sammenligning Oslo. Men her er en artikkel som sier noe om temaet. https://t.co/O3pXmhTWjj"
    },
    "1366012790251651076": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365978483688697859",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutknutsen66 De vil kontrollere hva kvinner g\u00e5r med. De vil kontrollere kvinners f\u00f8dsel. de vil kontrollere kvinner til \u00e5 bli hjemme med unger og ikke arbeide. De vil gj\u00f8re homofilt ekteskap ulovlig og stigmatisere homofile. De vil ikke ta imot mennesker p\u00e5 flykt."
    },
    "1366013069734903818": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366012104894009347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup Det er tragisk egentlig, hvor gj\u00f8r resten av Verden av EE-avfallet sitt? Deponi?"
    },
    "1366016906726146050": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967047616843777",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tr\u00e5d: https://t.co/qRDbmJkIX5"
    },
    "1366017868257705986": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365752625568903168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim @eivindtraedal Men jeg forst\u00e5r frustrasjonen blant innbyggerne der, n\u00e5r byr\u00e5det fjerner flere og flere parkeringsplasser rundt omkring i sentrumsn\u00e6re gater til fordel for andre \u00abgr\u00f8nne form\u00e5l\u00bb. Men ingen tvinger deg til \u00e5 fortsatt bo i galskapen, jeg hadde flytta fra stedet ganske kjapt."
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366024699961040902": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962548382695425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Det st\u00f8rste problemet ser jeg, er at det er for f\u00e5 ladestasjoner rundt omkring. P\u00e5 Stord s\u00e5 er ladestasjonene stort sett i bruk hele tiden og n\u00e5r det n\u00e6rmer seg h\u00f8ytider vil nok ladek\u00f8en bli lang etterhvert. Og her snakker vi Stord, en norsk \u00absm\u00e5by\u00bb eller stort tettsted om du bil"
    },
    "1366028158252777474": {
        "author_id": "1196158151021793280",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994782531727361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: \u00c5 lytte til ordf\u00f8reren i Molde fremfor FHI sin vurdering er litt som \u00e5 lytte til \u00abparadise hotell\u00bb deltakere fremfor l\u00e6re\u2026"
    },
    "1366030061061763073": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: I boken \u00abMennesker, ikke milliarder\u00bb fra 2011 skrev Solberg dette: \u00abMenneskerettighetene har en lei tendens til \u00e5 tape for n\u2026"
    },
    "1366031541294555136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979858233344000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DBratteteig Jeg er helt enig Daniel, jeg oppfordrer alle til \u00e5 holde seg vekk fra den byen!"
    },
    "1366034766978514945": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen komme p\u00e5 fem gode grunner til \u00e5 stemme Mdg til h\u00f8sten? Ps jeg har ikke klart \u00e5 finne noen grunn enda \ud83e\udd14"
    },
    "1366035971045752832": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366035156491001860",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LFosen2 Nei det er vanskelig \u00e5 finne gode grunner for det ja \ud83d\ude00"
    },
    "1366037112374632454": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365825481426296836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym Jeg og deler masse fra b\u00e5de Document og Resett, er ikke noe galt i det."
    },
    "1366041286369828877": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Huff \ud83d\ude2b holder p\u00e5 med kvinnfolkarbeid, legger sammen kl\u00e6r \ud83d\ude2b"
    },
    "1366045798656585731": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974205720907777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Jeg venter med \u00e5 kommentere innholdet i boken til jeg har lest boken. Jeg regner med de har boken i bokhandelen p\u00e5 Stord?"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366052535170195459": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365963301776220168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjartanSverdrup Legg til Tr\u00f8ndere...... https://t.co/Zc7IBAguBq"
    },
    "1366059339291721732": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Har inntrykk av at all kritikk eller erting n\u00e5r det gjelder kristne er \"ok\". Har f\u00f8lt det p\u00e5 kroppen mange ganger. Jeg forst\u00e5r ikke hvorfor det er greit, mens mobbing av andre religi\u00f8se grupper skaper fakkeltog, politisk endring osv..."
    },
    "1366060817456717827": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366058199724531713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @esgya Det er ikke kristne som d\u00f8mmer deg til \"evig pinsel\" (som du skriver), det er valget en tar: enten velger du Gud, eller s\u00e5 velger du ikke Gud. \nValget er ditt, og du d\u00f8mmer dermed deg selv enten til det ene eller det andre."
    },
    "1366062834031951872": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det p\u00e5 dette niv\u00e5et valgkampen skal f\u00f8res? Da m\u00e5 vi ikke bli overrasket over lav valgdeltakelse.\n\nSamfunnet st\u00e5r overfor alvorlige problemer som trenger \u00e5 bli behandlet seri\u00f8st. \n\nJeg vil ikke stemme p\u00e5 de som skaper splid. https://t.co/K6Vd212lci"
    },
    "1366067063450726410": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366050423199703040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bareenmann: @TeamHonefoss @EliMLian Denne kvinnen f\u00e5r vaske blodet av sine hender i norske medier."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366074513415413769": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne teksten er verdt et nyhetsinnslag @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/OlvS7f8kqs"
    },
    "1366074692021477386": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366078831656894464": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074855536406534",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis @GrenneErik @esgya Har jeg sagt at jeg hater noen som helst? Nei. Og om jeg skjemmer meg over troen min, nei. Aldri.\n\nOg n\u00e5r kirken har v\u00e6rt f\u00e6l mot folk opp gjennom tiden, s\u00e5 tenker du at folk n\u00e5 m\u00e5 kunne v\u00e6re f\u00e6l mot kristne?"
    },
    "1366079953180180480": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079695599599616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @muligensMattis @esgya Nei, det er ikke det. Har jeg sagt det? Nei."
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366082816157622283": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080553829736448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @muligensMattis @esgya Vi er nok enig i mye ja, helt sikkert. Men jeg \"blandet meg\" ved \u00e5 si meg enig i at mobbing kun mot kristne virker \u00e5 v\u00e6re allment akseptert, mens det er et realt tabu mot andre trosretninger."
    },
    "1366087959968165891": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen synes du fikk sagt det i dag! Hilsen Sagenegutt"
    },
    "1366090147406700547": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070297363951625",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svelle: Molde-ordf\u00f8reren burde vel egentlig f\u00e5tt St. Hallvard-medaljen for \u00e5 ha klart \u00e5 samle hele landet til st\u00f8tte for Oslo."
    },
    "1366091130589351938": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090600781672453",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@truthandfiction Hjelpes! Er dette fra Venezuela?"
    },
    "1366091448064626691": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mange drept i Myanmar https://t.co/YGlRFE2RuL"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366092420677586944": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075150991556615",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Jojo, helt innafor, men han kunne godt ha valgt en annen lyriker"
    },
    "1366093749437267974": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092759786995714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fe_no_me_nal @Knuthov Solgt aksjene sine"
    },
    "1366093906841108480": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Raud Ungdom seier det er heilt vanleg \u00e5 programfeste kommunesamansl\u00e5ing"
    },
    "1366093971651522560": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366093749437267974",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fe_no_me_nal @Knuthov Derfor den begynne s\u00e5 h\u00f8yt.\nHvis du har den lavere s\u00e5 kan folk slite med \u00e5 betale fordi de ikke har liquid formuer."
    },
    "1366095299190603778": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366093971651522560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fe_no_me_nal @Knuthov Hvis du vil lese litt p\u00e5 effektene av en slik formueskatt.\nhttps://t.co/MODSkusdeD"
    },
    "1366095996812468224": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Lurer p\u00e5 hva slags arrangement dette er \ud83e\udd14"
    },
    "1366099705365733384": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen har brukt tiden godt i dag, og til og med klekket ut sv\u00e6rt s\u00e5 treffende \u00abforsnakkelser\u00bb.\n\nScript:\n\u00ab...Professor Dahl...\u00bb - sl\u00e5 oppgitt ut med armene.\n\n https://t.co/OHAq8Rglj3"
    },
    "1366102115668656129": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076822786609154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @oslosv @Folkehelseinst Det er helt idiotisk at ikke de omr\u00e5dene med h\u00f8yeste risiko ikke blir prioritert.\n\nKan jeg sp\u00f8rre om kilden til at Oslo er p\u00e5 279 plass?"
    },
    "1366102821242867724": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 117,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 11,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Senterpartiet vil ikke i regjering med SV. Da er den eneste m\u00e5ten \u00e5 f\u00e5 en liberal r\u00f8dgr\u00f8nn regjering at SV er s\u00e5 store at de ikke har noe annet valg."
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366105969894301696": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102821242867724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eventuelt hvis mdg og r\u00f8dt blir store nok og SP en del mindre kan vi kanskje tvinge gjennom en regjering uten SP"
    },
    "1366106221514735621": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097705634775040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jera_RL @oslopolitiops Men jeg sa ingenting om hvem eller hva som hadde arrangementet! Kanskje du heller skal se deg i speilet? Vet du hvem jeg tenkte p\u00e5?"
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366108627535331330": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366101999348027398",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@segrov Ta ibruk ivermectin forebyggende for de i risikogruppene"
    },
    "1366108935539859457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Jeg hater ikke moldenserne, bare Molde Fotballklubb hilsen Rosenborg-supporter!"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366112889208193037": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108074151448579",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenElster Var det ikke noe om at de ikke hadde folk, s\u00e5 alt l\u00e5 p\u00e5 lager?"
    },
    "1366115070577639427": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074117116616704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum Er vel ingen som mener befolkningen i Oslo som er problematisk. Det er dobbeltkommunikasjonen som kritiseres. N\u00e5r kommunen gjorde oppr\u00f8r, sa de egentlig: ikke lytt til regjeringen. Ikke lytt til FHI. Smitten er egentlig ikke s\u00e5 farlig Vi vet best sa RJ."
    },
    "1366117106056577030": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080551527079941",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @muligensMattis @GrenneErik @esgya Sier den tilsynelatende satanisten...."
    },
    "1366117186272649216": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366116591218421760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon Fordi det er billigere \u00e5 lage et tastatur som funker p\u00e5 Norsk, Svensk og Dansk istedenfor en til hver."
    },
    "1366117885777768450": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366116628396716039",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum Det er mye vanskeligere \u00e5 fange h\u00f8nene, n\u00e5r du f\u00f8rst har sluppet de ut. Det var det han gjorde i praksis med \"jeg vet best\""
    },
    "1366119047067275271": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366118351555227648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum Som sagt er h\u00f8nene ute forlengs, \u00e5 hente de inn igjen er vanskelig. Det andre er at den ene uka klager han p\u00e5 regjeringens strenge tiltak, den neste skal han stramme inn. Han slipper ikke bare ut h\u00f8nene, han levner d\u00f8ra oppe n\u00e5r han f\u00f8rst har fanget noen."
    },
    "1366119590204485637": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119323283169281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ENorBor Sjekk kommentaren min \ud83d\ude09\ud83d\ude05"
    },
    "1366120207257903104": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366119691702403077",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum Jeg kritiserer hans kommunikasjonsstil. Det m\u00e5 han l\u00e6re av."
    },
    "1366121397836275713": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056095966494721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @kjemiSarah S\u00e5 p\u00e5 Dagsrevyen, der hadde NRK intervjuet IS-kvinnene som slapp fri. De ga full st\u00f8tte til IS og mente Sharia-lovene var fantastisk. Jeg tror ikke p\u00e5 denne kvinnen n\u00e5r hun n\u00e5 p\u00e5st\u00e5r hun tar avstand til IS."
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366121954722340879": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8lger kampen Sheffield United mot Liverpool og jeg tenker, n\u00e5r kommer Liverpool \u00e5 vinne igjen?"
    },
    "1366122476741263364": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122186797424640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jernkjeve Imotsetning til regjeringen vi har n\u00e5? https://t.co/S5kOsCtYrD"
    },
    "1366122632291180550": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366120548686790661",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum https://t.co/gGpewnNXEi\nNytt eksempel p\u00e5 dobbeltkommunikasjon."
    },
    "1366123458011287554": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366123099998027787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Derfor m\u00e5 vi gj\u00f8re det s\u00e5nn at det ikke er et l\u00f8fte de ikke kan holde."
    },
    "1366123605998919685": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122941465960448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BeateSorum Siste. Devaluering av helsemyndighetene. https://t.co/mrEmGfuHbW"
    },
    "1366125592912003077": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125200828416000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Nja men jeg er fortsatt ikke sikker med det midtstopperparet i tillegg til Adrian i m\u00e5l."
    },
    "1366126109218193413": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125803893907463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Det knyter seg helt n\u00e5r de blir satt press p\u00e5, savnet etter Van Dijk er enormt."
    },
    "1366127918926200838": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Firmino-scoringen var s\u00e5 lekker, at jeg kunne studert den hele kvelden p\u00e5 repeat."
    },
    "1366129108032380928": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128750883188741",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi Forarbeidet er s\u00e5 lekkert, kunst verdig Picasso."
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366140967674392580": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140693761191937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miss_tillit Er vell heller \"transfolk er stygge, men du er fin s\u00e5 jeg vil pule deg\""
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366147837508091914": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er morsomt \u00e5 se p\u00e5 Trump-tale i 5 min, men blir til slutt utmattet av all l\u00f8gnen, bullshiten og manipulering.\n\nEr skremmende \u00e5 tenke at nesten halvparten av USA tror p\u00e5 og st\u00f8tter Trump."
    },
    "1366149673384374275": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147975039373312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trinesg Jeg vil helst ha en regjering med AP r\u00f8dt og mdg.\n\nMen det blir ikke akkurat noe mer liberalt med venstre i regjering n\u00e5r dere stemmer ned dette. https://t.co/Tt7dTV14XH"
    },
    "1366150535791927299": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150197794000898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnar_gya Han komme te \u00e5 vinna primaries og det eneste som kan stoppa han fra \u00e5 ver presidentkandidat i 2024 er hvis han blir fengslet for taxfraud."
    },
    "1366150650652995585": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366078594171232258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Lenger unna det gr\u00f8nne kommer du ikke. Syntes du virkelig dette er s\u00e5 morro? Kunne \u00f8nske meg et samfunn der folk ikke blandet det \u00e5 ha et sosialt liv med det \u00e5 konsumerer alkohol med musikk. Hvor er de intellektuelle barene? Scenen for samtale ut i natten? Hvor er alle sammen??"
    },
    "1366150799265566722": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366149797326053378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersRytter @jpsalvesen @MortenElster Det kommer vel fram til slutt hva som egentlig ee \u00e5rsaken til at det g\u00e5r s\u00e5 sakte."
    },
    "1366151374849900549": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151137125150724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnar_gya Hvis ikke demokratene f\u00e5r gjort mye av det de lovet kommer de til \u00e5 tape."
    },
    "1366160118996471809": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140834194870279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TerjeKarlsen12 Ja huff, tenk hvis vi hadde f\u00e5tt en enda bedre vellferdstat."
    },
    "1366161469054873606": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147922790858753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen Savna'n litt. V\u00e6rt s\u00e5 stille n\u00e5. \ud83e\udd23"
    },
    "1366164277292335107": {
        "author_id": "1297954075984777218",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 38
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366071392786124804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Og det er grunnleggende feil \u00e5 tenke p\u00e5 vaksineprioritering som premie/straff. Det er ikke noe \u00aboss og dem\u00bb i kampen mot pa\u2026"
    },
    "1366165703007559681": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366164689223380996",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersRytter @Trinesg Jeg hadde likt den regjeringen \ud83d\ude0a"
    },
    "1366181189091000326": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "f1 spillene har tydeligvis gitt meg en halv tiendel raskere reaksjonstid p\u00e5 startlys, ifh til andre ting.. https://t.co/5evwD8eTVy"
    },
    "1366255344142401536": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer med Molde og Oslo? Noe med viruset?"
    },
    "1366270809170444288": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ingen har samlet Oslo- folk p\u00e5 samme m\u00e5te som en Molde- ordf\u00f8rer"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366276056706142215": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Oslo, byen med h\u00f8yest  verdiskapning per innbygger som de kaller det selv;\n- eller h\u00f8yest l\u00f8nn og forbruk per innbygger som det egentlig heter\nhttps://t.co/zLmTNC3QdR"
    },
    "1366279666437357569": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fiffig; islamisme er n\u00e5 blitt \"h\u00f8yrefl\u00f8yen\" i politikken, mens PLO n\u00e5 er \"moderat\"\nhttps://t.co/YRjkXCYdcV"
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283323874693120": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle som tenker de har hjerterom og husrom kan s\u00f8ke \ud83c\udf3b https://t.co/8PXj8H1dI0"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366288006806712320": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016545844002817",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: \u00abEr vi mest opptatt av \u00e5 ha effekt for det vi gj\u00f8r, eller er vi mest opptatt av \u00e5 f\u00e5 applaus?\u00bb\n\nEtter norm.avt. (\u00abKinas utvikli\u2026"
    },
    "1366292684084756483": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ulveflokken jakter hardt n\u00e5 p\u00e5 Molde ordf\u00f8reren. Ledelsen i Oslo dobbeltkommuniserer, ser det ikke selv, alt kritikk vris naturlig nok mot den flinke befolkningen i Oslo."
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366298701396779012": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi fokuserer p\u00e5 #Coronavirus og glemmer en viktig faktor i bekjempelsen av luftveislidelser, nemlig forurensning. Vi kan alle bli flinkere i \u00e5 verne hverandres helse. Stopp tomgangskj\u00f8ring og ta vare dine medmennesker \u2764 #tryggluft https://t.co/MZqj4ksqIQ"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366299832416100353": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ey linje 3 du kj\u00f8rer for fort, jeg pr\u00f8ver \u00e5 lese Twitter-feeden min jeg er ikke hypp p\u00e5 \u00e5 g\u00e5 av"
    },
    "1366303942515314691": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011868490391556",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DocumentNo: EXTRA: Norge trenger et dannelsesprosjekt. Vi m\u00e5 akseptere at Troen, Kunsten, Humaniora og Vitenskapen var og er ulike dome\u2026"
    },
    "1366310950891106305": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kj\u00e6re vene, lag en kommunal app der folk kan rapportere med bilde/ video og hendelse. \nhttps://t.co/sAYwqkCBMp"
    },
    "1366314393923973120": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366312932376801280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj @liveterengave @sjakhaaheim Sant nok, men ikke alle som liker dette. Jeg tror bare vi alle m\u00e5 bli flinkere til \u00e5 stenge av motoren. Endre v\u00e5re gamle innarbeidede rutiner. Enkelt nok og vanskelig nok. \ud83d\ude43\ud83d\ude42\ud83d\udd11"
    },
    "1366316427645435905": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315823053291523",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj @liveterengave @sjakhaaheim Det er riktig. B\u00f8r ikke skje at fortauene blokkeres."
    },
    "1366318025633390593": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366198777061789697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Alternativt kan vi ta inruk ivermectin. Da trengs ikke vaksine, og det finnes allerede p\u00e5 apoteket"
    },
    "1366319404850552837": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366284649476091907",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oysteib Byen er jo stor, det er bare unaturlige kommunegrenser som gj\u00f8r at den ikke n\u00e5r millionen"
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366327325693005825": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366316575343706113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @UlsethBj @liveterengave Verden g\u00e5r fremover. Bilene er supre, s\u00e5 lenge det er str\u00f8m p\u00e5 batteriet til \u00e5 kunne kj\u00f8re uten drivstoff i urbane og tettbebygdstr\u00f8k. Selv \u00f8nsker jeg meg bedre \u00f8konomi til \u00e5 kunne kj\u00f8pe en helsevennlig bil."
    },
    "1366327502579326978": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366319280938180608",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mikkelickski: Syklister i Oslo\ud83e\udd8a https://t.co/6EUKoqKvGD"
    },
    "1366329197648629765": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366282906281390083",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg Nasjonalt b\u00f8r det finansieres en rosekampanje der byens ordf\u00f8rere kan g\u00e5 foran med godt eksempel og si til tomgangskj\u00f8rere \"Hvis du sl\u00e5r av motoren, s\u00e5 skal du f\u00e5 denne rosen av meg. Vi vil gi blomster personlig n\u00e5, men neste gang vil politiet b\u00f8telegge dette.\" .... https://t.co/OoAlcKewQP"
    },
    "1366329674729725953": {
        "author_id": "3387593643",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klart signal fra sykehuset i Mosj\u00f8en: \u2013 Et sykehus p\u00e5 Alsten\u00f8ya er som \u00e5 si nei takk til kompetansen vi har i Mosj\u00f8en\n https://t.co/S6aIa2IYzk #helgelandssykehuset #tov\u00e5sen #vefsn #alstahaug"
    },
    "1366332531310755841": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366332013913980930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang \"Jeg'et\" har det alltid verst, \"du'et\" og \"de'et\" har det alltid mye bedre"
    },
    "1366333066092888070": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366324739921313794",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @roarhagen: Dr. Stockmann har meldt flytting. Covid-19 har funnet sin syndebukk i Rosenes By. VG https://t.co/E6p0kD2xyf"
    },
    "1366337690946387974": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366329197648629765",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ett samarbeid med selskaper som selger motorvarmer og kup\u00e9 varmer vil opplyse bileiere om at det finnes utstyr som gir deg varm og klar bil - uten lokal forurensning, noe som vil gi et vinn-vinn perspektiv for samfunnet. #bil #motorvarmere #kup\u00e9varmer #HELSEVERN https://t.co/uTq6FSN636"
    },
    "1366337789609054208": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366305085102432256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @dagfinnarne @avhengig @ssigurdsson @DeKristneU @DePartiet @GuezVesna @mariusknulst @AtleSommerfeldt @EndgamePanacea @vestlandkrf Mon tro om hva HNH mente om de j\u00f8der og p\u00e5st\u00e5tt kristne som ikke gj\u00f8r Rett og Rettferdighet  - om Gud 'anseer' Kaifas et al ?\n\n\"Gud anseer ikke personer, men den, som gj\u00f8r Ret og Retf\u00e6rdighed\u201d    (Sitat: Hans Nielsen Hauge)"
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366346129634435074": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366234061333803013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marrrenn Skj\u00f8nner tanken. Litt kjipt i grunn."
    },
    "1366353756556771333": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342236510838792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lundkommisjonen: 47 politikere i Hong Kong med sine siste offentlige uttalelser f\u00f8r de skal i retten tiltalt for demokrati. Alle risike\u2026"
    },
    "1366359409555886086": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366362672082608130": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366163924681433090",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleandreh @emmasofiaorg Lykke til. Ser frem til at du deler hvordan det var og om det hjalp. Godt du sprer informasjon om det. Tror mange ikke vet om at det er et alternativ"
    },
    "1366371031951286272": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1019293781957455872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@idalindtveit Flott utspill idag i VG, fortsett slik."
    },
    "1366374508190441474": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366374069885677568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NikkaYoichi @Trinesg Hvis du klarer \u00e5 overtale 1,5 millioner til \u00e5 stemme p\u00e5 mdg venstre eller sv s\u00e5 kan jeg godt ha en regjering med mdg sv og venstre \ud83d\ude05"
    },
    "1366376111395995649": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366382599174815744": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366366810703028229",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: Solidariteten blant demokratitilhengere i Hongkong er sterk!"
    },
    "1366392000958840835": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366377605876903938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fulltidsstudent: Vist eg hadde hatt det st\u00f8tteapparatet og forutsetningane til studiet som Landslaget i sv\u00f8mming og professorar har ved\u2026"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366396256168329217": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366313527535939586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Om 10 \u00e5r vil disse allerede ha utviklet leverproblemer dersom h\u00e5ndspriten taes opp i blodbanen. Du puster inn kjemikalier. Airthings m\u00e5ler dette fint. Sett en flaske ved siden av m\u00e5leren og du ser ppb og VOC. Vask hendene med friksjon og nok tid p\u00e5 h\u00e5ndvasken. #s\u00e5pevask"
    },
    "1366399045799997443": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397962339954690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Mangler ett ledd i behandling av klage. En n\u00f8ytral part. Pasientombudet? Sivilombudsmannen?"
    },
    "1366403526642049029": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364131113518702598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @IreneWinther Hvorfor ruser folk seg i utgangspunktet? D\u00e5rlig oppvekst, overgrep, vold, seksuell utnyttelse... Skal misbruk ned m\u00e5 man g\u00e5 til \u00e5rsakene. En bedre/lykkelig barndom, tydelige voksne, gode nok aktiviteter, utfordringer og mestring. Fokus p\u00e5 god psykisk og fysisk helse."
    },
    "1366404540279488521": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404391515873281",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SteinarBL: @MyrvangVeronika @IreneWinther \u00c5 bli straffet for at det ikke har blitt oppfylt av foreldre eller samfunn, er jo bare helt p\u2026"
    },
    "1366405318918500360": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366268799180288000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dr_A_Tangen Takk for inspirasjon! Dette m\u00e5 etterleves og v\u00e6re eksempel til etterf\u00f8lgelse. \ud83d\udc4d"
    },
    "1366406046080729098": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405349146841095",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Mange kommer fra vanlige familier. Tilh\u00f8righet kan v\u00e6re en \u00e5rsak. Skjult mobbing. Frykten for \u00e5 v\u00e6re annerledes. Mangler styrke til \u00e5 st\u00e5 imot press eller uheldig \u00e5 bli rekruttert. Noen vil bare v\u00e6re t\u00f8ff. Dessverre kommer dette med en konsekvens."
    },
    "1366406689692483584": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405349146841095",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL S\u00e5 har vi de som har sykdom, fysiske skader og smerter. Som begynner sin smertelindring medisinsk, blir avhengig og g\u00e5r over p\u00e5 sterkere lindring."
    },
    "1366407311435169794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406046080729098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Trenger man lindring for smerter, s\u00e5 b\u00f8r dette v\u00e6re ett tilbud og en behandling. Det viktigste er \u00e5 n\u00f8ste i \u00e5rsakene. Folk m\u00e5 f\u00e5 leve verdige liv."
    },
    "1366407501198069761": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366402056043581444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti D\u00e5 kan me bare droppa \u00e5 hjelpa folk med urinveisinfeksjon og andre ikke d\u00f8delige sykdommer og gi alle pengene te kreftforskning."
    },
    "1366407854345830408": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366395657083359232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@astmon @Torsk19 @yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Er vel slikt som dette folk syns er litt creepy..\nhttps://t.co/uiOjbbD7gg"
    },
    "1366408152816758785": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366391005797318656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vikingx123 @yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Er slikt som dette folk har f\u00e5tt med seg. Og det m\u00e5 sies \u00e5 v\u00e6re litt creepy..\nhttps://t.co/uiOjbbD7gg"
    },
    "1366408817571954693": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366159706708967427",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Aner ikke hva moldenseren har sagt. Er det viktig?"
    },
    "1366409583166709763": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366206269393154053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: St\u00f8tt s\u00f8ksm\u00e5l mot myndighetenes lockdown! Er vel brudd p\u00e5 det meste av hva vi forbinder med et fritt samfunn. \n\nhttps://t.co\u2026"
    },
    "1366409698648477697": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366409394989260802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Ah, folk reiser til Kina for \u00e5 sjekke tennene sine. Derfor er det f\u00e6rre tannklinikker i Norge..."
    },
    "1366410147657048064": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366409341960617985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Det som bekymrer meg er at det nesten ikke er folk p\u00e5 sykehus, hos lege. Antar vi er rimelig gode p\u00e5 dugnad, eller om det ligger noe mer alvorlig bak? #Troms\u00f8 #ennasjonhjemmesittere"
    },
    "1366410779428274176": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410032124985347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Allikevel er nordiske land med s\u00e5 h\u00f8ye skatter og avgifter de rikeste og raskest voksende av de utvikla landene."
    },
    "1366411144383127555": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410701284245504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Vi m\u00e5 f\u00e5 i gang en sosial dugnad. TV program der folk kan sitte hjemme \u00e5 konkurrere mot hverandre. Blir knallbra! Heia, heia! @NRKno"
    },
    "1366412358881542146": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411963463593984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Memen viser bokstavelig talt at Palestina begynte, men reaksjonen til Isreal er way over board"
    },
    "1366412678248488960": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412030106869761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 @SVparti Hvis ingen ville investere her s\u00e5 ville vi ikke v\u00e6rt blant de rikeste og mest voksende \u00f8konomiene.\n\nStabiliteten og sikkerheten h\u00f8ye skatter gir oss gj\u00f8r at det er gode investeringer."
    },
    "1366412837124517890": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411625209737221",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @NRKno Jeg f\u00f8ler med deg. Samtidig trenger folk inspirasjon og glede."
    },
    "1366413158483693576": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412695663173642",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Bruke dine kreative talenter?"
    },
    "1366413833665998849": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366413374507130880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Kj\u00f8p kitt eller leire og form i vei. Kanskje har du en skjult kunstner i deg?"
    },
    "1366414200747270146": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366413642770563072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Hvis noen kommer opp til meg og vil sloss, da er det greit for meg \u00e5 beskytte meg selv.\nMen det er ikke greit \u00e5 sl\u00e5 han ubevisst og fortsette \u00e5 sparke han til blods n\u00e5r han ligger nede."
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366415609072934914": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414740411547649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @NRKno Gavmild, med andre ord \ud83d\ude0a"
    },
    "1366416081292787714": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415574570573825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @TorfinnOpedal M\u00e5 f\u00e5 en kunstkritiker til \u00e5 beskrive bildene med f\u00f8lelser og  utrykk. M\u00e5 jo v\u00e6re en nisje i markedet for kunst oversatt eller utrykt til blinde og svaksynte?"
    },
    "1366416163211722755": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415803608883200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnMagneTrane Hei, kokkoh\u00f8yre. Ikke lenge siden jeg s\u00e5 dere sist \ud83d\ude0a"
    },
    "1366416279737933824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415854032867328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona @CSpange @TorfinnOpedal Han er ikke ordknapp og han vet \u00e5 forsvare seg selv."
    },
    "1366416483597836289": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415222639058947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Jeg har ikke og kommer aldri til \u00e5 beskytte Hamas.\nJeg klager p\u00e5 den systematiske fjerningen av palestinere fra vestbredden.\n\nIsrael vil ikke ha et fritt Palestine, de vil sakte men sikkert gj\u00f8re det umulig for Palestina \u00e5 noen sinne bli fri."
    },
    "1366416983449890818": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366416482872274944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dr_A_Tangen Jeg hadde faktisk glemt selv at jeg en gang var en slik mor. Det skal ikke s\u00e5 mye til for \u00e5 glede andre. En god frokost utgj\u00f8r en stor forskjell. Takk for at du delte!"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366418160874885123": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366417314455957507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Saksgang i Norge b\u00f8r komme som eget infoskriv, der alle ledd i saksgangen er oversiktlig. Jeg ville antageligvis snakket f\u00f8rst med pasientombudet ev. en interesseorganisasjon."
    },
    "1366418913890861056": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366286858347556866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSchjelderup Ryktene g\u00e5r i Molde om eventuelle bieffekter fra vaksinen som kan gi samme frisyre som Magne Hoseth hadde i 2007. If\u00f8lge https://t.co/NMsguhLpxb stemmer ikke dette fordi Renati IKKE er en del av legemiddelindustrien."
    },
    "1366422547739336713": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366391821362819077",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@jensstoltenberg St\u00f8tter NATO @POTUS i dette? Dersom, da er ikke NATO mye verdt i trygging av fred og sikkerhet. Dere m\u00e5 ta ett klart standpunkt i \u00e5 skape fred i verden og ikke gi v\u00e5penindustrien fripass i eget lukket marked. https://t.co/g7IKeOh3st"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366424386098634752": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366321707540230150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Du bruker tid p\u00e5 \u00e5 finne feil hos andre for \u00e5 forsvare kritikk av eget arbeid?"
    },
    "1366425080037801984": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422953907347465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Ville det ikke v\u00e6rt like naturlig at byr\u00e5det i Oslo prioriterte vaksine til de omr\u00e5dene i Oslo med desidert h\u00f8yest andel smittede?"
    },
    "1366425148895748106": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366389178192302088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland I godhetens navn blir folket skikkelig stygge. Jeg skal skrive om d."
    },
    "1366425210031910912": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422390616584198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det mener ikke 99% av palestinere og det vet du.\n\nDet er jo det som er problemet Israel gj\u00f8r det umulig \u00e5 finne en grense som palestinere og Israelere kan godta fordi de etablerer settlements og river palestinernes hus."
    },
    "1366427858848088069": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366426673839808513",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MathildeTG: Dette er sterk kost, men dessverre ikke overraskende for oss som f\u00f8lger utviklingen i Osloskolen tett. https://t.co/aOoEz1d\u2026"
    },
    "1366428849127497732": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "n\u00e5 synes jeg elkj\u00f8p kan sende bestillingen min. jeg bestilte jo f\u00f8r kl 15... https://t.co/zomLsY2GWm"
    },
    "1366433084552470529": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366431672716115970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Haha h\u00f8res bra ut"
    },
    "1366434318608982017": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366428395677089801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleskytte @RebeccaSaraJ Ingen er sterke, denne dikotomien gj\u00f8r oss svakere. Det skulle v\u00e6re en selvf\u00f8lge \u00e5 f\u00e5 hjelp, det burde ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig \u00e5 f\u00f8le seg s\u00e5 takknemlig."
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366435137634902018": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366353220780572678",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigmundlovasen Heldigvis ikke. \u00c5 besjele naturen slik blir feil. Verden kan ikke v\u00e6re en dikotomi allerede."
    },
    "1366438208301649925": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Endelig et vendepunkt i klisjeen by og land skillelinjen. Rokkan rocker i graven n\u00e5r han f\u00e5r h\u00f8re dette. Vi tr\u00f8kker oss inn i sm\u00e5 musebolleiligheter, g\u00e5r rundt i astma og parfyme, sover i duften fra sterke kjemikaler. Som parasitter er vi selvklart s\u00e5rbare, spesielt i byene."
    },
    "1366438705750237184": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427103378501636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariaKjosFonn Jobber det katter i dyrebeskyttelsen? Det gj\u00f8r meg glad \u00e5 vite."
    },
    "1366439225567154176": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366289498049568768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Nice, du har oversatt Quanon til norsk. Flott initiativ."
    },
    "1366439848949780485": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366326519073808386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh @JosteinMatre @svmelb Du framst\u00e5r som en Trumptilhenger med dette innlegget. Men n\u00e5 st\u00e5r det jo p\u00e5 profilen din at du er en kristen konservativ sosialist ogs\u00e5 da."
    },
    "1366440617908334595": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366288390858170369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @svmelb Davy! Ikke avsl\u00f8r TV2 Nyhetens dypeste hemmeligheter. Hvor blir du av forresten? S\u00f8ke jobb i NRK?"
    },
    "1366443166493212680": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 faen meg tv2 gi seg! Skal det ikke v\u00e6re lov \u00e5 komme med kritikk av en tildels tafatt smittevernkontroll i Oslo? La n\u00e5 den Moldeordf\u00f8reren v\u00e6re, han er bare en budbringer for hva resten av Norge mener om Oslo!"
    },
    "1366443485373624329": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366359899580600327",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KathrineHarstad S\u00e5 lenge der finnes legemidler som forhindrer d\u00f8dsfall s\u00e5 er trenger ikke dette v\u00e6re en d\u00f8delig epidemi. Derfor kan vi heller ikke forsvare \u00e5 fortsatt holde ting stengt."
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366444207901200389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366343185493024770",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nishobora: Alles innsats teller i en dugnad. Det hjelper lite at noen st\u00e5r og ler av at andre ikke l\u00f8ser oppgaven bra nok."
    },
    "1366444208312250369": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r AP er med opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 nynorsk enn H\u00f8yre....  #dax18"
    },
    "1366444696931864582": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366428217507217408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FranciscaH3 S\u00e5nt m\u00e5 leveres p\u00e5 d\u00f8ra med f\u00e6rsk kaffe!"
    },
    "1366445071965564928": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366103561642405888",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Forst\u00e5r ikke at vi bruker tid p\u00e5 dette. https://t.co/ppiPNrXn58"
    },
    "1366445260705058818": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Heia Spr\u00e5kr\u00e5det."
    },
    "1366445534836318214": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vy er et forkastelig navn og jeg forst\u00e5r ikke hvorfor noen er stolte av \u00e5 introdusere \"konkurranse\" i jernbanesektoren...."
    },
    "1366446220038832139": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens glutenfrie og plantebaserte middag. Spagetti, dampet broccoli med hjemmelaget topping laget av malt gresskarkjerner, Bj\u00e4st, hvitl\u00f8k, urtesalt og olivenolje. Superenkelt! \ud83d\udc4c"
    },
    "1366447030181253128": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I godhetens navn, blir mange onde."
    },
    "1366447510261235712": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084638322679810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Sosial isolasjon?"
    },
    "1366447997207400448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445232829706251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Veldig viktig fokus! Spesielt n\u00e5r det blir tatt feil av psykisk helse og fysisk sykdom hos pasienten\nEksempelvis hjertesvikt hos kvinner kan bli misforst\u00e5tt som angst og depresjon. Legen h\u00f8rer bare at \"jeg er sliten\"."
    },
    "1366452873131868161": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366442455525171202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @kariekas Elegant hersketeknikk. Avslutte med at andre uttaler seg lite gjennomtenkt\ud83d\ude44"
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366454751085404160": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366309505101922305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@voxpopulinor @oslopolitiops Fordi forbudet bryter med grunnloven og menneskerettighetene."
    },
    "1366455951583240198": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366454750334644226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 I ondhetens navn blir mange gode?\nDet er generelt"
    },
    "1366468674434060296": {
        "author_id": "154135291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366348986521710593",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Viktig at \u201cnet zero\u201d f\u00f8lges opp med faktiske kutt og ikke bare t\u00e5keprat. Mye fluff og lite innhold enn s\u00e5 lenge. https://t.co/nMIUWJuJhy"
    },
    "1366468897420021760": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366468683716063237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FilterNyheter: FILTER AVSL\u00d8RER: Islam Net bak kj\u00f8p av eiendom i Oslo for n\u00e6r 60 millioner kroner https://t.co/AmMjivRvSn"
    },
    "1366471452900343810": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Til dere som tror at vi \u00f8delegger idretten hvis transfolk konkurrer som sitt kj\u00f8nn.\n\nForskning viser at transkvinner som har g\u00e5tt 1-2 \u00e5r p\u00e5 hormoner ikke har en fordel foran ciskvinner.\n\nTransmenn kan ikke konkurrere mot kvinner fordi de har en fordel med at de g\u00e5r p\u00e5 hormoner."
    },
    "1366471660417744898": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949633210576900",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366471452900343810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvis dere vil lese litt mer om dette temaet s\u00e5 skriver hun veldig bra om akkurat dette.\nhttps://t.co/NG33YtoviV"
    },
    "1366471951619874817": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470052464189444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Urettferdig, jeg deler tweeten!"
    },
    "1366471962634170368": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470052464189444",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Chriisstinna6: Vil du fortsette \u00e5 gi mer enn 2000kr til NRK hvert \u00e5r?"
    },
    "1366472650290307077": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366471208859021313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Politiet kan b\u00e6re v\u00e5pen der det er absolutt n\u00f8dvendig, ellers viser erfaring at hvis politiet har v\u00e5pen s\u00e5 eskalerer det situasjonen og sannsynligheten for uhell \u00f8ker.\n\nDet er ogs\u00e5 mye mer traumiserende \u00e5 bli stoppet av politiet hvis livet ditt er truet."
    },
    "1366472993396948992": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366454750334644226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Ditt poeng er faktisk knakende godt."
    },
    "1366473342702800907": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366454461800067079",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@christinekrieg Betaler folk virkelig 18000 i mnd i Oslo?"
    },
    "1366474442780667905": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474002756214793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Du kan f\u00e5 mene det du vil.\nJeg sier at politiet m\u00e5 begrenses i bruken av v\u00e5pen ellers vil det ha negative konsekvenser."
    },
    "1366474588989890562": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474454457548800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@christinekrieg Syke priser."
    },
    "1366475043279155202": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474641330610181",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 I noen omr\u00e5der!!!!\nDu kan ikke noen en strengere straff enn andre bare fordi de er fra et annet omr\u00e5de.\nDet er ren diskriminering."
    },
    "1366475503931121668": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474943379169283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Det er gjort forskning som viser at situasjoner der politiet har v\u00e5pen der det ikke er strengt n\u00f8dvendig s\u00e5 eskalerer det situasjonen og risikoen for uhell \u00f8ker."
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366476719981494281": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge har aldri hatt en bedre politiker enn Jens Christian Hauge."
    },
    "1366476771470827524": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476053817012227",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Du sa enkelte omr\u00e5der skal f\u00e5 dobbel straff... Det er definisjonen p\u00e5 diskriminering.\n\nFolk f\u00e5r allerede strengere straffer med tanke p\u00e5 situasjonen rundt lovbruddet."
    },
    "1366477292613033991": {
        "author_id": "1297954075984777218",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470977236987911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjarnekj @amstray Ingen h\u00f8rte et kvekk \ud83d\ude32"
    },
    "1366478104865169409": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366477369922490368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Nope. I norge har vi fokus p\u00e5 rehabilitering og ikke straff fordi straff ender bare opp med at kriminelle kommer v\u00e6rre ut av fengsel enn de gjor n\u00e5r de kom inn.\n\nHvis du sammenligner Norge med USA som har h\u00f8y straff s\u00e5 ser du at det er f\u00e6rre tilbakevendende kriminelle."
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366481796616097797": {
        "author_id": "1354772527638323202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366381759009607680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EUiNorge: @TimmermansEU, @KadriSimson og @AdinaValean  m\u00f8tte i dag medlemmer av den norske @regjeringen for \u00e5 diskutere #EuropeanGreenD\u2026"
    },
    "1366482193539866624": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366482446896742405": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476992242200584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: \u00abEt un\u00f8dvendig sidespor\u00bb. Som hennes egen statssekret\u00e6r kontaktet VG for \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 trykk. Denne saken begynner \u00e5 bli skik\u2026"
    },
    "1366482474629558276": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Deler denne \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    "1366486475076997122": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485518142345221",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanNordstr Det er noen kommunikasjonsbrister der ute \u00e5 g\u00e5r. Spesielt RJ lar det g\u00e5 litt mye politikk. Klager p\u00e5 for strenge tiltak, devaluerer helsemyndigheter, vil ut av nasjonale ordninger, i opposisjon hele tiden. Det er garantert noen som kopierer RJ atferd, og gj\u00f8r stille oppr\u00f8r."
    },
    "1366488942632181761": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366488516625072128",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon Hva! Jeg ville aldri kranglet med noen...\nM\u00e5 jo ha noe \u00e5 gj\u00f8re under korona..."
    },
    "1366490207239962632": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366458308857585666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HannsTrippel Joda, for n\u00e5r du beregner forbruk som = verdiskapning s\u00e5 er selvf\u00f8lgelig p\u00e5standen riktig. Landets produksjon av olje, gass, vannkraft, fiskeri, industri og oppdrett foreg\u00e5r som kjent i Oslo"
    },
    "1366490504964235268": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487859620937728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norwaydave @HelgheimJon Spar oss fra klimapropagandaen din. Det har v\u00e6rt varierende temperaturer globalt i forskjellige tidsepoke helt siden kloden ble til."
    },
    "1366490718135590917": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350050432016387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 @Cuervo3 N\u00e5 kan vi vel kanskje anta at det var Iranske milit\u00e6re m\u00e5l som ble bombet, og ikke \"hovedstaden\"?"
    },
    "1366491069689511939": {
        "author_id": "154135291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490226105982976",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @estoknes: Innlegg: N\u00e5verdi av en oljeutbygging er selvsagt ikke bare et sp\u00f8rsm\u00e5l om pedagogikk. Glitrende presist av @RosendahlKE #Mads\u2026"
    },
    "1366491274212220930": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487733506555911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Helicon69 @FrederikGnatt @HelgheimJon Jeg er ikke sikker p\u00e5 at arbeidsinnvandringen bare er positivt. Er arbeidsinnvandringen \u00e5rsaken til at flere og flere lavt utdannede aldri kommer i jobb og til slutt skyvet ut p\u00e5 trygd?"
    },
    "1366491828393021440": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491162652119044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanNordstr Ingen er perfekte, men akkurat den kommunikasjonsdelen burde v\u00e6rt p\u00e5 plass... Han burde ha r\u00e5dgivere som ser dette."
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366493566932049923": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366489780188553225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Har vi valg \u00e5rlig?"
    },
    "1366494400122093568": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366308885829718018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Den var litt morsom, kudos for den!"
    },
    "1366494799386316800": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366308885829718018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Har du strevd med \u00e5 f\u00e5 inn dagens tilbakemelding om at du er en populist?"
    },
    "1366494876460793856": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412181642838019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Norse @mimirk Trumpen, de har herja for eller mot Trumpen s\u00e5 lenge, at folket ikke vet lenger hva de skal krangle om \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366496520808386564": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495383808049156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kvifor20 Lurt... bruker \u00e5 gj\u00f8re det jeg ogs\u00e5..."
    },
    "1366496611686371336": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496049959960578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Ok. Da kan du f\u00e5 en av meg: For en j#:k&amp; populist du er som svarer til ubetydelige tvitrere som meg! \ud83d\ude09"
    },
    "1366496754011697161": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Det er klasseforskjell mellom henne resten. Fantastisk flink."
    },
    "1366497305424183298": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby G\u00e5r ut i fra at v\u00e5penlobbyen, og krigsherrene vinkler sakene sine slik at Biden sier ja til bombing.. litt krig er alltid bra for \u00f8konomien, en stund..."
    },
    "1366498053067317258": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474919727529987",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: \u00abRiktige\u00bb og \u00abgratis\u00bb meninger som gir status. Tidligere markerte man sin sosiale status med luksusvarer. I dag er https://t.\u2026"
    },
    "1366498167710244871": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366316978017865730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fiwa @supercamilla Det er noe rart med de danske kommareglene."
    },
    "1366498492974305281": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Travel dag i dag. \nSage ved til de voksne. \nFjelltur, som ikke kunne vart et minutt lenger pga m\u00f8rket.\nN\u00e5 sove!"
    },
    "1366498903135297539": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495150843830273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll @EirikHaga1 @jenskihl Diskuterer du aldri med noen f\u00f8r du tar noen avgj\u00f8relser?"
    },
    "1366501112455520260": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366499813647388673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @Oispammy Desert? Hvilke kaker spiser du? Grovbr\u00f8d?"
    },
    "1366501356366880769": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495953675579392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "S\u00f8ppel og Boss!"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366504321475633154": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501591579299840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OscarPabloHL Evr\u00f8pa Imperium."
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366506330811490306": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366508742716645377": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508320450822150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @erna_solberg @jonasgahrstore N\u00e5 er det blod i vannet."
    },
    "1366509558902980608": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366468683716063237",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FilterNyheter Mosk\u00e9 og skytebane i samme bygg?? Ikke noe suspekt i det hele tatt.."
    },
    "1366511365838495744": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366513106625716228": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366511970472632332",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuropeanPan @Frontex @YlvaJohansson @YlvaJohansson Dette er en skammelig oppf\u00f8rsel."
    },
    "1366513446645342213": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366513231129436162",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Regjeringen splitter framfor \u00e5 samle i en krisetid. Det ser ikke bra ut for Erna Solberg og regjeringen."
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366518601344253954": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366502649034588162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HannsTrippel Ja da, hvis du sitter p\u00e5 kontor i Oslo, hever millionl\u00f8nn som du bruker i Oslo, da har du statistisk sett skapt millionverdier. Dersom vi setter opp en mur rundt Oslo tror jeg nok ikke kloremerkene blir p\u00e5 utsiden"
    },
    "1366519172621094912": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366502649034588162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HannsTrippel Sjekket for\u00f8vrig SSB https://t.co/tZjg3vPfhv"
    },
    "1366524860080488449": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slik lever dei der. I dag; #Oppdal\nSkil\u00f8ypa som ble br\u00f8ytet bort. \nhttps://t.co/urrHjc3Gr8"
    },
    "1366533312706134023": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366532419906637825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov De er ikke en skatt p\u00e5 selskapet, det er en skatt formue. Hvis de har mer enn 500 millioner i aksjer og ikke ka betale for skatten s\u00e5 kan de bare selge noen av aksjene."
    },
    "1366535606621384704": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366534472854867968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Til de som vil kj\u00f8pe det. Formueulikheten var mye lavere f\u00f8r og folk hadde fremdeles jobber da.\nDet er mange indirekte negative konsekvenser av en voksende formueulikhet.\nhvis du vil lese litt p\u00e5 det s\u00e5 kan du lese denne rapporten her https://t.co/MODSkusdeD"
    },
    "1366539257746255872": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366538753389559808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RagnarVictor: Solbergs egen statssekret\u00e6r \u2014 ogs\u00e5 kalt spinndoktoren  \u2014 snakket med ordf\u00f8reren i Molde og ba han ta kontakt med VG. \n\nKr\u2026"
    },
    "1366539307226460162": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366538737090461704",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov 10% er i h\u00f8yeste laget 3-5 er mer realistisk, men \u00e5 bli beskattet en liten del av formuer over 500 millioner vil absolutt ikke fjerne private formuer."
    },
    "1366539874799652864": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366539307226460162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Og det er gjerne sterke private eierposisjoner som er en del av Problemet. En person skal ikke ha fullmakt over s\u00e5 stor del av markedet v\u00e5res. Hvis selskapet ditt er blitt s\u00e5 stort at aksjene dine i det er verdt over 500 millioner er det kanskje p\u00e5 tide at andre har noe \u00e5 si og."
    },
    "1366540358696501251": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366540018601365504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Aksjene til folk med formuer over 500 millioner er likvide, det er nettopp derfor skatten starter s\u00e5 h\u00f8yt og ikke p\u00e5 1,5 mill som den gj\u00f8r idag."
    },
    "1366541754044932101": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366541575518523396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Hva er rar med den? Jeg argumenterer ut ifra den forksningsartikkel en jeg sendte deg."
    },
    "1366546325765058562": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366544175647387648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Tror samme forskning er gjort i Frankrike hvor det der ogs\u00e5 hadde positiv effekt. Men ikke quote meg p\u00e5 det.\n\nHvis det er et problem i Norge s\u00e5 er vell kanskje det fordi vi er s\u00e5 avhengig av oljen som staten tar nesten all inntekten fra og investerer i utlandet."
    },
    "1366547347350650880": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366546325765058562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @pal_rudlang @Knuthov Statlig eierskap har vell mindre med mangel p\u00e5 investeringer og mer med at AP var et sosialistisk parti som pr\u00f8vde \u00e5 utfase privat eierskap."
    },
    "1366557339818614785": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366553798773194754",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa De burde nok takket ja til noen av avtalene de fikk tilbudt, men det gj\u00f8r det ikke greit at Israel okkuperer og sakte men sikkert fjerner palestina fra kartet."
    },
    "1366559158334545926": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Min artikkel forleden at Gud er for familien og barna, Satan er imot dem og vil bryte dem opp.\n\nSatanistene sl\u00e5r knallhardt tilbake. De er offer. Familiene og barna har ingen minister. Satans ormeyngel har all makt p\u00e5 sin side. @kjellingolf @AmbleJanne \n\nhttps://t.co/D8DKwe1CzD"
    },
    "1366560205140549636": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi skal se litt p\u00e5 arven fra \u00abDe Tre J\u00f8dinnene\u00bb; Karin Stoltenberg, Kari Killen og Gro Harlem Brundtland, og hvorfor \u00abkristne\u00bb barneminister @kjellingolf og @AmbleJanne  og @TV2Kadafi  er n\u00f8dt til \u00e5 tjene dem og Satan. \n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii https://t.co/Hb2afZQr5G"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366621638150688769": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Vi godtar ikke dette!"
    },
    "1366622241350438915": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Advokat stabelen i verden b\u00f8r sette sammen ett \u00f8konomisk krav p\u00e5 vegne av den Syriske befolkningen og f\u00e5 dekket de skadene denne bombingen har gjort. P\u00e5 denne m\u00e5ten vil det bli lite attraktiv \u00e5 bombe, \u00f8delegge eller angripe andre land fysisk. #Syria"
    },
    "1366622364168032261": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366625853552136192": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515645471457288",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Islam Net har bedt Filter Nyheter om \u00e5 la v\u00e6re \u00e5 omtale eiendomskj\u00f8pet, og leder Fahad Qureshi har tilbudt seg \u00e5 stille opp til et stort intervju om IS-kvinnen, som for tiden er tiltalt i Oslo tingrett, i bytte mot at Filter Nyheter lot v\u00e6re \u00e5 publisere sin sak. https://t.co/iJqqKodep2"
    },
    "1366629042116579333": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mens likestillingslovverket(?) \"tar s\u00e6rlig sikte p\u00e5 \u00e5 bedre kvinners stilling\"\nhttps://t.co/8CtAeTH8do"
    },
    "1366630331701460992": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508320450822150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @erna_solberg Men det er jo egentlig ganske t\u00e5pelig at Oslo ikke t\u00e5ler en kritikk som er helt p\u00e5 sin plass og!"
    },
    "1366632697695776768": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366542073940373506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 @Cuervo3 De har i flere \u00e5r bombet iranske milit\u00e6re m\u00e5l i Syria. Det er det i beste fall rimelig upresist \u00e5 hevde at \"de jevnlig bomber hovedstaden\""
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366634476915339264": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411353221722114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid Er jo greit \u00e5 tagge personen du baksnakker. @KSteigen"
    },
    "1366635052755476480": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366380133058281472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaStorbraten @AmbleJanne @kjellingolf Sjelden kommer det s\u00e5 klart frem at den s\u00e5kalte 4de Statsmakt tjener den 2ndre Statsmakt\n\nIkke mye #motmakt \u00e5 spore nei. Satans rike hvor barna er Herodes sine barn som fritt og uten straff kan drepe dem, f\u00e5r lov \u00e5 bygges uten noen s\u00e6rlig innvendinger.\n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii"
    },
    "1366637203464536065": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366635052755476480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaStorbraten @AmbleJanne @kjellingolf \"Maktbegj\u00e6r, er fremste forutsetning for \u00e5 bli korrrumpert av Satan og satanister, som vi skal se.\" #EpsteinMO Gj\u00f8r som vi sier, ellers ...\n\nDet og fremtredende posisjoner, er vel felles gulrot for b\u00e5de ministre og journalister. @TV2Kadafi @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/zwW7QvOnii"
    },
    "1366637436219125761": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Erna Solberg leker deilig utan grunn"
    },
    "1366638215831109634": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare fordi Biden valgte \u00e5 bombe i Syria har jeg n\u00e5 begynt \u00e5 se p\u00e5 produkter og matvarer som vi importerer til Norge. Den eneste m\u00e5ten \u00e5 vise avsky p\u00e5, er ved hjelp av forbrukermakt. Ikke handle varer fra voldelige land! #usa \ud83d\udc4e  #forbrukermakt"
    },
    "1366639233226731520": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366433758145105924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Dersom vi kan avspore enhver debatt til \u00e5 dreie seg om person og retorikk, da unng\u00e5r vi ihvertfall \u00e5 diskutere sak og politikk"
    },
    "1366641620666511361": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "#Barnevern Det er snodig \u00e5 observere dette. De egentlige ofrene er parkert, familier &amp; barna som d\u00f8r 150 stk  pr \u00e5r i statlig  'omsorg' \nVille de d\u00f8dd hos familiene sine @TV2Kadafi\n ?\n\nOvergripernes definisjonsmakt, de er utsatt for 'hat', for 'urettferdighet'\nFamiliene er slemme https://t.co/CcMfcYOtub"
    },
    "1366641835456819202": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Spinndoktorblemme #polkvart @erna_solberg"
    },
    "1366642743456526337": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366559158334545926",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366641620666511361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fra_scott  N\u00e5r vi ser her hvordan ordene snus opp ned \"offer\" \"hater\" etc , s\u00e5 vet vi at L\u00f8gnens Barn, hardbarka satanister er innvolvert @AmbleJanne @TV2Kadafi @kjellingolf  det er jo ikke rart n\u00e5r de jobber for ugudelige og antikristne @erna_solberg \n\nhttps://t.co/WBx2E6ZTH8"
    },
    "1366643102371479553": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne saken er ikke ferdig f\u00f8r spinndoktoren @PederWEgseth selv kommenterer saken. @erna_solberg er ikke tjent med \u00e5 gj\u00f8re et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 lukke denne saken - det er \u00e5penbart at dette er et lite skudd for baugen og en tapt sak #polkvart @BentHHoyre @Hoyre"
    },
    "1366645104686039041": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagene\nlivet g\u00e5r \nog plutselig er det hele over\ns\u00e5 fort\nmen likevel brutalt \nsl\u00e5r de siste \nhjerteslag"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366648946999906304": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507105029664772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roshauw Har ikke greia v\u00e6rt litt ute hele tida?"
    },
    "1366649629518032898": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046672271396874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Benjarsen Min legeonkel spurte ofte om jeg var p\u00e5 bedringens rand"
    },
    "1366651798459711493": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366637577252519936",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: Erna i Sikkerhetsr\u00e5det.\n\n\u00abTalen hennes er full av direkte feil, l\u00f8gner og overdrivelser som er hinsides en statsminister ver\u2026"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366656235945267203": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rste v\u00e5rtegn \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b#v\u00e5r #jobb #norge https://t.co/CQBaCVn67V"
    },
    "1366658507714494466": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366634995356434433",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim En mer h\u00f8yaktuell analyse: man har sett seg lei p\u00e5 at RJ i Oslo undergraver seg selv og gir regjeringa skylda for manglende vaksiner."
    },
    "1366659615451152384": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366658507714494466",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim En ting skal de ha i AP, er at de er kanon gode p\u00e5 \u00e5 manipulere. Rene hotel c\u00e6sar arvinger, skuespillerne er ikke i n\u00e6rheten av \u00e5 prestere p\u00e5 samme niv\u00e5."
    },
    "1366659849396903941": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366660878125436930": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Overgripernes definisjonsmakt, utsatt for \u2018hat\u2019, for \u2018urettferdighet\u2019, \"hets\". Familiene er de slemme og \u2018onde\u2019. Skulle ofrene liksom elske j\u00f8detispene Karin Stoltenberg, Gro Harlem Brundtland og Kari Killen ? @AmbleJanne @kjellingolf @TV2Kadafi\n\nhttps://t.co/AOEtCsER7N"
    },
    "1366664581867859969": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526646078107649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@catofossen Ap er faktisk n\u00f8dt til \u00e5 kj\u00f8re hardt n\u00e5. RJ lanserer seg som Messias som skal ta over i riksmedia ved hjelp av pandemien. At han bare er Brian, velger naturlig nok de fleste \u00e5 overse. Kommunikasjonsproblemene er for store."
    },
    "1366666975364145156": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366523236943601667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Jeg tror det kommer en rebound n\u00e5. Folk begynner \u00e5 oppdage hvor d\u00e5rlig RJ kommuniserer, og hvor han spenner bein p\u00e5 egen vaksinestrategi."
    },
    "1366667623052804096": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666621239128064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MEgerdal S\u00e5, n\u00e5 er Mariannes blokk en del av hans revir? \ud83d\ude44"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366668997358460931": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366668122908991496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MEgerdal Jeg svarte p\u00e5 feil plass. Burde f\u00e5tt med han andre."
    },
    "1366669782267944960": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366645774650597378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Anatema0 @LukasJohansenX For da vil det stoppet det som skjedde fra \u00e5 skje. Hun ville det skulle skje. De \u00f8nsket \u00e5 gj\u00f8re Trump til syndebukk og stoppe \u00e5 bevisene for juks fra \u00e5 bli presentert. Det klarte de."
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366675542892826632": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366668530884567040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder Fikk mine f\u00f8rste implantater for 11 \u00e5r siden, f\u00f8rste skritt mot Cyborg. Velkommen etter."
    },
    "1366676030216425472": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Hvaaaa?? RJ har jo ikke gjort annet? Hvor har du v\u00e6rt det siste \u00e5ret? Skj\u00f8nner jo at de g\u00e5r lei."
    },
    "1366679626714652672": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Nei du sier ikke det? #vindkraft\nhttps://t.co/1LMqoKkdPh"
    },
    "1366680117532065793": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen Din kommunikasjonsstrategi rundt smitten i Oslo, er fryktelig d\u00e5rlig, det overrasker meg at du ikke har r\u00e5dgivere som advarer. \nEt eksempel:"
    },
    "1366680120816246784": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680117532065793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Du samler inn h\u00f8nene dine, for \u00e5 sette dem p\u00e5 rekke s\u00e5 du kan telle dem. Men f\u00f8rst slipper du de ut. Det blir vanskelig \u00e5 samle de inn igjen. Men n\u00e5r du f\u00f8rst har samlet inn noen h\u00f8ner, lar du d\u00f8ra st\u00e5 oppe. Slik at de r\u00f8mmer nok en gang. klart jobben din blir vanskelig."
    },
    "1366680122426871809": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680120816246784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "1. (synsing)Devaluering av helsemyndigheter kan bety: ikke lytt til r\u00e5d.\n2. Oppr\u00f8ret: Klage over at det er for strengt(lett \u00e5 kopiere for andre)smitten eksploderte etterp\u00e5(i fjor)\n3. Vi vet best: ikke lytt til myndighetene(inkludert deg)\n4. Frivllighet framstilles som Tvang."
    },
    "1366680500912463875": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680122426871809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg synes du m\u00e5 bestemme deg for om du skal bli AP`s neste leder, eller om du skal h\u00e5ndtere en pandemi. Du greier \u00e5penbart ikke begge deler samtidig."
    },
    "1366688009802940419": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366687655841382401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HetlandBirger Jeg skj\u00f8nner dine gode intensjoner, men din argumentasjonsstil er ikke god for \u00e5 si det slik."
    },
    "1366688832842838019": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal vi se p\u00e5 smittetrykk m\u00e5 det  sees p\u00e5 type boligmasse, hvordan luften ventileres ut fra bygninger og sirkulerer internt innend\u00f8rs. Smitte spres ikke bare direkte ansikt til ansikt men bindes til aerosol. #Oslo har en st\u00f8rre fortetting og m\u00e5 vurdere alle forhold. #HELSEVERN"
    },
    "1366689122061066244": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366686304495403009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElenOyen @NilsHenrikSmith Jeg var ogs\u00e5 Bent-Ronny, og er vel fors\u00e5vidt det framdeles. Den systematiske utelukkelsen av funksjonshemmede i arbeidslivet gj\u00f8r at jeg blir pissa p\u00e5 hver dag."
    },
    "1366690761585160195": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659189339267072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dkvello @oslopolitiops B\u00f8nder kan kj\u00f8re traktor, ungdom i Holmlia derimot\ud83e\udd14"
    },
    "1366691428152262657": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682673847148544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FloydPage @ivarsorensen Saken var vel h\u00e5ndtering av pandemien. Er det riktig \u00e5 fravike likhetsprinsippet p\u00e5 landsbasis til fordel for en kommune som ikke selv vil fravike likhetsprinsippet p\u00e5 bydelsniv\u00e5?"
    },
    "1366691563531829249": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8yre har en tendens til \u00e5 svare p\u00e5 kritikk med \"det er s\u00e5nn loven er\".\nJa det er derfor vi klager p\u00e5 dere!\nDet er dere som har muligheten til \u00e5 endre loven."
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366692605527003136": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366683210009239553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 @Cuervo3 Jeg tror jeg ville holdt en betydelig avstand fra Iranske milit\u00e6re aktiviteter dersom jeg skulle reist dit. I resten av landet er det vel helt andre akt\u00f8rer som har tatt et uendelig antall sivile liv"
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366694001303293952": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna har et klassisk \"jeg ville ikke brukt de ordene\" type respons.\n\nDet er ingenting galt i det Molde ordf\u00f8reren sa, men det var et \"un\u00f8dvendig bidrag til koronadebattenn\" https://t.co/h9tLr9YCbS"
    },
    "1366694111022092289": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693552194007044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneEEide @christinekrieg Galematias. Innvandringen har virkelig presset prisene i fullstendig gal retning. Kombinert med byggestopp i Oslo, og manglende beskatning av utleie. Her m\u00e5 alle partiene ta sitt p\u00e5 sin kappe."
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366694735746904070": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661621037363200",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Slik pisser Norge p\u00e5 funksjonshemmede hver eneste dag, uansett politisk tilh\u00f8righet. https://t.co/SWpNnyk8yJ"
    },
    "1366695192179462145": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365694791439290371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Vi hadde ikke kj\u00f8nnsinndelt sv\u00f8mming p\u00e5 slutten av 90-tallet - tidlig 2000. Ser heller ikke hvorfor det er n\u00f8dvendig \u00e5 ha kj\u00f8nnsinndeling. Og det var vel ikke \"langt flere kj\u00f8nn\" Frp stemte nei for, det var et n\u00f8ytralt kj\u00f8nn?"
    },
    "1366696366945230850": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695192179462145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I tillegg til at dere stemte nei til en unnskyldning for alle som m\u00e5tte sterilisere seg for \u00e5 kunne leve livet sitt som de selv \u00f8nsker?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699656449777665": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KLART \u00c5 IKKE DRIKKE BRUS I EN M\u00c5NED! https://t.co/bgThVVW0Y0 via @YouTube #YouTube #SubscribeNow #Subscribetomychannel #YouTubers"
    },
    "1366701079459737600": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Abonner P\u00e5 Min Youtube Kanal -1 Mars 2021 (Oppdatering) https://t.co/C4WTc26vSK via @YouTube"
    },
    "1366701176293650434": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535658655907842",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @AJHamre @svmelb Angret du p\u00e5 at du la ut f\u00f8dselsdatoen din?  \ud83d\ude02 H\u00e5per i det minste \u00e5 h\u00f8re deg i en podcast eller to (M\u00e5 p\u00e5 behandling?), og neste \u00e5rs kjendis Farmen. Kos deg med pensjonisttilv\u00e6relsen."
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366703759397691397": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702224248889345",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo N\u00e5r jeg har av h\u00f8reapparatene halve d\u00f8gnet, har jeg da f\u00e5tt min dose  stillhet? \ud83e\udd2a"
    },
    "1366704924361445381": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366626749803593730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kvifor20 En pusekatt er spr\u00e5kstil man bruker til barn, gjerne med lys stemme. Da integrerer en ordet pus og ordet katt sammen. \nFin m\u00e5te \u00e5 koble at man har flere ord p\u00e5 samme ting for f\u00f8rste gang."
    },
    "1366706164738711553": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705136052154372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @ElenOyen @NilsHenrikSmith n\u00f8kkelordet er konform, jeg vil ikke v\u00e6re som dem. Derfor er jeg liberalistisk anlagt, la mennesker vokse til \u00e5 bli den beste versjonen av seg selv, og ikke som d\u00e5rlige kopier av en mal."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366710618183589888": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699279176376320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 @Cuervo3 Det var en ganske d\u00e5rlig str\u00e5mann. Jeg p\u00e5pekte kun en faktafeil"
    },
    "1366711840714194944": {
        "author_id": "1297954075984777218",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klar tale i formannskapet i Kristiansand https://t.co/VBfdcYwTHb"
    },
    "1366713425636827136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslotilstander? https://t.co/Uqnp5p79x7"
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366721812327972867": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Hvis vi skal gj\u00f8re noe stort sammen, trenger vi en plan! I dag lanserer SV v\u00e5r plan for et rettferdig skifte. En gr\u00f8nn, ny dea\u2026"
    },
    "1366729026656681993": {
        "author_id": "31385076",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det lov \u00e5 sp\u00f8rre om hvor ordf\u00f8reren i Oslo har blitt av i denne pandemien? #oslo"
    },
    "1366735466117103623": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719429543948289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 @Cuervo3 Det kan generelt v\u00e6re lurt \u00e5 se forskjell p\u00e5 fakta og politiske synspunkt. Hva som blir bombet og ikke er fakta. Om det er greit eller ikke er derimot politiske synspunkt der det fins gode argumenter b\u00e5de for og mot."
    },
    "1366739051764678656": {
        "author_id": "2559095526",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366737343223377920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NRKesp1 @jensstoltenberg @dagsnytt18 Eg kan jo ikkje minnast at NRK har stilt eit kritisk sp\u00f8rsm\u00e5l til NATO.."
    },
    "1366744160741584904": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Armb\u00e5ndet \nEt lite smykke funnet gjemt i en skuff viste seg \u00e5 b\u00e6re p\u00e5 en historie om mot og topphemmelige operasjoner. H\u00f8r denne p\u00e5 #Ekko @NRKradio  https://t.co/GxDd6kfgN6"
    },
    "1366747277092659203": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743538768236546",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage Still deg i k\u00f8 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1366750113671053312": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "IS-kvinnen fryktet at faren skulle bli drept https://t.co/PscuW3oz6r \nJeg pleier ikke \u00e5 v\u00e6re bombastisk i sosiale medier, men det m\u00e5 v\u00e6re klart for enhver anstendig menneske at hun i den situasjonen ikke hadde noen valg."
    },
    "1366750177193824259": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750113671053312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg pleier heller ikke \u00e5 argumentere ut fra egne erfaringer, men jeg jobbet med kartlegging av overgrep beg\u00e5tt mot barn av v\u00e6pnede styrker i Syria i 2013 for FN. Og det var slik hun beskriver det."
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751031451938817": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750113671053312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er s\u00e5 raske til \u00e5 kritisere hvordan menn noen kulturer kontrollerer kvinnene. Men n\u00e5r den sannheten ikke passer med den politiske agendaen, s\u00e5 velger vi det bort."
    },
    "1366751159336267776": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751031451938817",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Dersom hun d\u00f8mmes for \u00e5 ha bist\u00e5tt IS med barnepass og husarbeid, d\u00f8mmer vi alle kvinner i konfliktomr\u00e5der til overgrep og forf\u00f8lgelse. \n\nDette er ikke det vi vil bruke v\u00e5rt rettsvesen til."
    },
    "1366751607342432257": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366726878908841984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Alkohol gj\u00f8r mer skade p\u00e5 andre og samfunnet enn de fleste ulovlige stoffene."
    },
    "1366752504214650882": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750720129695753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TerjeKarlsen12 Og det er takket v\u00e6re sosialistisk politikk som du klager p\u00e5."
    },
    "1366752581482119169": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745291324592130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark N\u00e5r man uansett er kriminell for bare \u00e5 brukestoffene s\u00e5 er terskelen for \u00e5 beg\u00e5 annen kriminalitet mye lavere. Full legalisering, regulering og et fungerende hjelpeapparat er veien vi burde g\u00e5. Da hadde vi f\u00e5tt redusert den organiserte kriminaliteten ogs\u00e5.."
    },
    "1366754883676889092": {
        "author_id": "1223569403444371461",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366499064574017540",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PandzyzDZN Dyreplageri https://t.co/bAkW2n6sgb"
    },
    "1366755126338330624": {
        "author_id": "37069899",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bra tilbud if\u00f8lge en sammenligning av andre byer. #Trondheim #ottervik  #boa https://t.co/INVzIL4z3o"
    },
    "1366756222284750860": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "IS-kvinnen fryktet at faren skulle bli drept https://t.co/PscuW3oz6r \nJeg \u00f8nsker \u00e5 tro at vi ikke har en statsadvokat som drives av egne personlige holdninger. Men syntes det har blitt vanskeligere."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366775387712348163": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681483650416641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Det at vi har implementert 12000 EU direktiver og sagt nei til 3 sier vel sitt. 12 tusen nye lover og reguleringer implementert av et regime vi stemte nei til to ganger. H\u00e5rreisende.."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366778634824990729": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Folk i Oslo har bidratt mer i dugnaden.\n\nMen uansett skal ikke m\u00e5let med vaksine v\u00e6re den som \"fortjener\" det. M\u00e5let er \u00e5 s\u00f8rge for at f\u00e6rre blir smittet, f\u00e6rre tar skade, f\u00e6rre d\u00f8r av corona og vi kan \u00e5pne opp samfunnet tidligst mulig."
    },
    "1366779464785485829": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366779090460672004",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Jeg er ikke uenig i deg der.\n\nDette er r\u00e5d fra FHI som har unders\u00f8kt hva som vil v\u00e6re best."
    },
    "1366780790433083395": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780375532531714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Det er sant, men kanskje oslofolk er lei av \u00e5 ta en st\u00f8rre del av dugnaden samtidig som de blir hardest rammet. Tror situasjonen hadde blitt v\u00e6rre hvis oslofolk ble lei dugnaden."
    },
    "1366781537522511872": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754338866102277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Fattigdom er et separat problem.."
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366782433790750722": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781904511508491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Oslo har hatt de strengeste og lengstvarende tiltakene i hele Norge. \u00c5 peke p\u00e5 noen enkeltpersoner for \u00e5 si at de ikke tar st\u00f8rst del av dugnaden er rett og slett frekt."
    },
    "1366784960196190210": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783999566376960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @HaraldEndresen Bare ikke bli stoppet av politiet, for grensen for motorisert kj\u00f8ret\u00f8y g\u00e5r ved 25 km/t."
    },
    "1366785218267537408": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366767387748556801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToreRasmussen: Milj\u00f8partiet De Gale (MDG) sl\u00e5r til igjen.\n\nTr\u00e6rne ble hogget fordi det skal bygges sykkelvei \u2013\u00a0Galskap!\nhttps://t.co/xd\u2026"
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366794555782270980": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794111257313308",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre S\u00e5 hvorfor bringer du det opp i Oslo da?"
    },
    "1366794601999331330": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366704885950001153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sloski70 @Benjarsen Tips; f\u00f8lg @MapPornTweet"
    },
    "1366795379409358848": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794846732759050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Og da er det kanskje viktig \u00e5 ha litt h\u00f8yere fokus p\u00e5 vaksiner i Oslo."
    },
    "1366797243249012737": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366795982290227218",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det vil hjelpe litt.\nOg det kan helt fint argumenteres med samme argumenter som du bruker at folk i Oslo er lei og hvis ikke de f\u00e5r de f\u00e5 ekstra dosene s\u00e5 gidder de ikke ta del av dugnaden lengre. Og som du sa selv, noen som ikke f\u00f8lger dugnaden i Oslo har en v\u00e6rre effekt."
    },
    "1366798203417464835": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797613966774275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Jo vi kan argumentere over om det er rett eller ikke og endre folks meninger.\nJeg synes ikke du har noen bedre argument for \u00e5 ikke gj\u00f8re det enn argumentene som er for \u00e5 gj\u00f8re det."
    },
    "1366799253344055308": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366798784290775043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det har en effekt p\u00e5 demokratiet, og politikere h\u00f8rer ofte p\u00e5 folket hvis det er mye oppstyr rundt det de har gjort."
    },
    "1366799850034106370": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366798784290775043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Argumentet ditt om at folk ikke vil ta del i dugnaden hvis Oslo f\u00e5r flere vaksinene mener jeg er nullet ut med at folket i Oslo ikke vil ta del i dugnaden hvis de ikke f\u00e5r flere vaksiner.\nOgs\u00e5 har du argumentet at Oslo har h\u00f8yere smittetrykk som da gir oss mer grunnlag for det."
    },
    "1366800228779757569": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366799647658893315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre FHI baserer seg p\u00e5 fakta, men regjeringen m\u00e5 ikke f\u00f8lge alle r\u00e5dene FHI gir. Det ser vi med tanke p\u00e5 arbeidsinnvandring.\n\nJeg tror ikke regjeringen valgte \u00e5 gj\u00f8re det pga sosialt press, men pga r\u00e5dene fra FHI."
    },
    "1366800827063664641": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800471533490179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Seri\u00f8st... du bringer opp problemstillingen."
    },
    "1366801158426222593": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800827063664641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det er som \u00e5 si at jeg ikke argumenterer for en progressiv formueskatt n\u00e5r jeg tweeter om hvor mye de 25 rikeste ville betalt i skatt med den."
    },
    "1366802021358141443": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366801615089504258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Hva tror du en stemmer tenker n\u00e5r de ser tweeten din? Tror du de tenker \"hmm han e n\u00f8ytral i denna saken\" eller tror du de tenke \"Yes! Endelig noen som hate p\u00e5 Oslo!\"?"
    },
    "1366802776190316546": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366801546663591936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis Det er viktig \u00e5 lade ordene s\u00e5nn at meningen automatisk blir rett, vet du."
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366803980081373184": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366803264310824960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Det er godt kjent at det er s\u00e5rt forhold mellom land pg by for tidene. Tweeten din antyder at du er p\u00e5 land sin side, men du p\u00e5st\u00e5r at du er p\u00e5 ingen sin side.\n\nOg hvis du ikke har noen annen argumentasjon mot hvorfor sier du ikke at du da st\u00f8tter det?"
    },
    "1366806060221292549": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366805527976640517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Du pekte p\u00e5 at en person er lei fordi Oslo f\u00e5r litt ekstra vaksiner. Du setter helt klart Oslo opp mot landet.\n\nOg du har enda ikke svart p\u00e5 om du mener det er rett \u00e5 gi Oslo flere vaksiner."
    },
    "1366808299446878216": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359089030990884868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ap_utdanning Veldig enkelt \u00e5 slenge ut noe slikt. Hvorfor s\u00f8rger dere ikke for at alle i helsevesenet som \u00f8nsker fulltids ansettelse f\u00e5r det? Det klages p\u00e5 mangel av helsepersonell. Likevel g\u00e5r tusenvis p\u00e5 str\u00f8jobber ( sm\u00e5 br\u00f8ker), de m\u00e5 hele tiden kjempe om ekstra vakter."
    },
    "1366808432418967554": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Det er et spr\u00f8yte galt personell i Oslo bystyret \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9k2upNbD3t"
    },
    "1366811523000242177": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810161134923787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre S\u00e5 du har en mening alts\u00e5? Ville du bare ikke si meningen din n\u00e5r du ble m\u00f8tt med motargumentasjon?"
    },
    "1366812885830230020": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366811946645864450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Har mutet en hel liste med fotballord. Det stopper det meste, men hender likevel at det slipper noen igjennom den tette forsvarsrekka"
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813971932737538": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813515097513986",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 @NeitilAtomvapen @norskfolkehjelp @nuclearban @ICAN_Norge @tuvakw @GretheOstern @NoNukesCampaign @nuclearban_jp @NorgesFredsrad @iaeaorg Vi b\u00f8r legge til rette for at regimet i Iran ogs\u00e5 f\u00e5r"
    },
    "1366813982154186755": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813288458301442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Med at en av oss bytter side. Og jo n\u00e5r du har en mening, argumenterer for den og ikke bytter mening n\u00e5r du blir m\u00f8tt med motargumentasjon s\u00e5 har du tatt en side."
    },
    "1366814424644878339": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Haha hva har han gjort n\u00e5?"
    },
    "1366815448243855361": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815284187836416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @Ahaboreal @BentHHoyre Fordi du blir m\u00f8tt med argumentasjon som motsier meningen din."
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366816415492243456": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den s\u00f8rgelige historien om hvordan #Oppdal, en av Norges st\u00f8rste hyttekommuner mistet sin mest popul\u00e6re skil\u00f8ype, en turisthytte m\u00e5tte stenge og en n\u00e6rbutikk mister kundene sine, bare fordi noen absolutt ville bruke sin rett til \u00e5 br\u00f8yte en vei. https://t.co/urrHjc3Gr8"
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366818686389149706": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Trine Skei Grande har blitt sett f\u00e5 seg ein h\u00e5rklipp p\u00e5 Karl Johan"
    },
    "1366818782694551556": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366773841691836421",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bentehpeder Har man funnet ut om vaksinerte kan v\u00e6re smitteb\u00e6rere? Hvis det er tilfelle b\u00f8r jo oslo f\u00e5 sist."
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366819583919800323": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719429543948289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 Dokumenter gjerne at det er hovedstaden (og sivile) som bombes og ikke iranske milit\u00e6re m\u00e5l. Det er kun denne faktafeilen jeg p\u00e5peker. Hva mener du i s\u00e5 fall skulle v\u00e6rt motivasjonen?"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366821242595127302": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366804959199694849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Jeg har vaska p\u00e5 det verste stedet du kan tenke deg finnes. Selv om jeg har spadd m\u00f8kk fra m\u00f8kkjeller, har jeg hatt v\u00e6rre jobber. Det har bare ingenting i offentligheten \u00e5 gj\u00f8re."
    },
    "1366822480669798400": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366820531320872961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sloski70 @KennethKHaug M\u00e5 si det samme. Ikke fordi jobben var ille, men \u00e5 f\u00e5 betalt per kg. n\u00e5r det nesten ikke er b\u00e6r gj\u00f8r jo at det nesten heller ikke blir l\u00f8nn"
    },
    "1366825329692729345": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg kaller inn til pressekonferanse n\u00e5 klokken 20:00. Hvis jeg har l\u00e6rt noe av ungdommen s\u00e5 bruker jeg denne emojien: \ud83d\ude32"
    },
    "1366825344184025092": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366817952356577281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vathne Jeg er overrasket over hvis hun beklager. Dette er en storm i et vannglass fra Aps side. RJ har ikke drevet annet enn politikk for \u00e5 f\u00e5 politisk gevinst av pandemi, og partilederjobben."
    },
    "1366825376157208578": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Bare synd han jobber for NRK. H\u00e5per han etterhvert blir uavhengig.."
    },
    "1366825410709905411": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816765947297793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Ser du ikke problemet med det utsagnet?\nDet handler ikke om innvandrer eller ikke, det handler om hva som er den beste m\u00e5ten \u00e5 fordele vaksiner.\n\n\u00c5 sette innvandrere opp mot eldre p\u00e5 den m\u00e5ten bygger opp mot innvandrerhat"
    },
    "1366828100995145735": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366827760275046403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vathne h\u00e5pl\u00f8st... den sutregjengen."
    },
    "1366828320713760774": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366824485870043148",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 Legitimiteten ved \u00e5 bombe iranske m\u00e5l kan det argumenteres godt b\u00e5de for og mot, men dersom du derimot mener det faktisk er sivile m\u00e5l som bombes, hva skulle i s\u00e5 fall v\u00e6re hensikten med dette?"
    },
    "1366828447394324480": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366822676845756422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 Jeg kan ikke skj\u00f8nne at et parti f\u00e5r s\u00e5 mange velgere(selv om de er f\u00e5) n\u00e5r de g\u00e5r til valg p\u00e5 en nedgang i velferden til folk."
    },
    "1366829000522407939": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828030354677767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @erna_solberg viser seg som en god leder som evner \u00e5 beklage og gi folk en ny sjanse"
    },
    "1366831493864161286": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828095035109377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae Helt vilt, men s\u00e5 tryna de ganske bra under gjennomf\u00f8ringa av dette spinnet kan du si"
    },
    "1366831540811005958": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831057568489472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis @MissFunction Nazister bruker (((navn))) n\u00e5r de snakker om j\u00f8der for \u00e5 skjule at de er nazister.\nMed \u00e5 bruke det i navnet mitt s\u00e5 viser jeg at jeg er imot nazister og det \u00f8delegger for at nazister kan bruke det."
    },
    "1366831716522991616": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg sin kommentar til Lars Joakim Skarv\u00f8y: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil og alle fortjener nye sjanser\u00bb. \u00abTakk\u00bb svarer Lars Joakim Skarv\u00f8y. Riktig nok handlet dette kun om Peder Egseth og hans kontakt med Molde-ordf\u00f8reren, ikke sant? Ny emoji:\ud83e\udd2f"
    },
    "1366831745480482820": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825047189520384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sloski70 @kiheger Mitt anslag er at koronaen er over LENGE f\u00f8r den planlagte italiaturen i fjor sommer. Hilsen pandemiekspert"
    },
    "1366838836882464773": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833558267064322",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 Golan, Vestbredden og Gaza er jo omstridt, men det er vel ingen som p\u00e5 alvor mener at det er intensjon om \u00e5 okkupere og annektere Syria? \u00c5 med vilje bombe sivile m\u00e5l i Syria kan vel neppe ha noen som helst hverken hensikt eller nytte, s\u00e5 den p\u00e5standen er nok rimelig tvilsom"
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366845719391395844": {
        "author_id": "1337789926725853188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366847080933838852": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846229515276292",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andresen_fh: Tipper det satt endel ofre for NAV-skandalen rundt om i landet som nikket anerkjennende da statsministeren sa at \"alle for\u2026"
    },
    "1366850958777606147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna burde aldri ha beklaget! Moldeordf\u00f8reren har rett, Oslo har ikke gjort nok for \u00e5 f\u00e5 kontroll p\u00e5 smitten. Eksempler for \u00e5 f\u00e5 ned smitten er, stenge religi\u00f8se forsamlinger, kollektivtransport og mye strengere p\u00e5 antallet som er lov \u00e5 ha inne p\u00e5 butikkene. Oslo er tafatt!"
    },
    "1366853322607652865": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint at Erna beklager #moldegate , men etter ordlyden i sanksjonene \u00e5 d\u00f8mme fremst\u00e5r det jo unektelig som at diverse tidligere utspill fra f.eks Listhaug og Amundsen har v\u00e6rt helt \u00abi samsvar med regjeringens arbeid\u00bb https://t.co/qYjQO0TSNv"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366860373899542534": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828514884935686",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen Det jeg liker med Solberg, er menneskeligheten, det er lov \u00e5 gj\u00f8re feil. Det er ikke alltid lov \u00e5 v\u00e6re menneske andre steder."
    },
    "1366860451519336450": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366841243641249797",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg minnes den tiden da ogs\u00e5 regjeringsmedlemmer m\u00e5tte ta konsekvensene av sine handlinger. For \u00f8vrig har jeg et mantra: \u00abAlle fortjener en sjanse til\u00bb https://t.co/UaFHR4L3oL"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366863828596781058": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802667113218049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HasseHope: At disse to aldri skal f\u00e5 det til \u00e5 funke \ud83d\ude14 https://t.co/arbgAT98zz"
    },
    "1366864016820363267": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859643427913735",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kaisvarte Beste tips for \u00e5 huske bursdag eller bryllupsdag; \nglem den \u00c9N gang..."
    },
    "1366865487003582465": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "STARTE ET NYTT KAPITTEL I DITT LIV 2021 https://t.co/iJ6rW4Fiug via @YouTube #mentoring #mentor #mentorship #YouTuber #youtubechannel #youtubechannel #davido"
    },
    "1366866064689225730": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840257581371393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ En fjelltur, f\u00f8lelsen av \u00e5 komme hjem er deilig.. Spesielt om det har v\u00e6rt slitsomt, kronglete og tatt mye lengere tid enn beregnet."
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366871265336786950": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg viste klasse, mye smartere enn meg. Hun overlot kjeklinga til andre. \u00c5 krangle midt under pandemien er d\u00e5rlig h\u00e5ndtering av krisa."
    },
    "1366874236061679740": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856502930194435",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fuchsiablix @jenskihl Blir det da @gerdmargrete som st\u00e5r opp mot @jenskihl og forsvarer geografikunnskaper sine?"
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366875555510046730": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366874799956512772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll N\u00e5r ble poddiken ettablert vestlandsslang p\u00e5 podkast?"
    },
    "1366876426931212292": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bestemte meg \"offisielt\" for en uke siden at jeg skal kutte ned p\u00e5 organisasjons-medlemskap  og verv, slik at jeg faktisk kan gj\u00f8re en jobb i praksisperiode. Innser at jeg har for mange medlemskap n\u00e5r jeg har sm\u00e5lig mistet oversikten, men f\u00e5r en p\u00e5minnelse i  kontigentbrev ....."
    },
    "1366876759078141955": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366876426931212292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Innser ogs\u00e5 at dette blir en hel del kjipe eposter \u00e5 sende med beklagelige utmeldelser. F\u00e5r h\u00e5pe at \"lang og tro\" tjeneste for frivilligheten gir noe god kompetanse i arbeidslivet."
    },
    "1366877118005731329": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875967684288513",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Hvor f\u00e5r man kj\u00f8pt oppdatert \"katalog for bergens-slang\" til framtidig innflyttere til byen? Merker at familie p\u00e5 vestlandet hjelper ikke nok lenger. Hilsen Tr\u00f8nder bosatt i Oslo p\u00e5 veg vestover."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366882733499297795": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366882314488320007",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Godt \u00e5 se effektive politikere, hva tenker dere om bybane til Voss? Er bybane kanskje billigere \u00e5 bygge en jernbane? Eller?"
    },
    "1366883008322617344": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366758059075375107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanSlattavik Han fikk altfor mild straff!"
    },
    "1366885568773259264": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366884593463406594",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvropeanUnion Imperium Evr\u00f8pa."
    },
    "1366890294751465474": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366890939260764162": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890472128606209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knugen_Evropa Evr\u00f8pa be praised!"
    },
    "1366891763273789442": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473151102746625",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torgeirdahl: Sjekk DM @PederWEgseth"
    },
    "1366895787691692037": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366892501056028674",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran V\u00e5ken nattevakt er hardt i lengden. \ud83d\ude14"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366900786115080192": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366908051157057537": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366560205140549636",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1366805088312979463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fra_scott @Asbjornen @MisterGaiasoul Hvem har mest motiv for \u00e5 \u00f8delegge den kristne familie institusjonen i Norge ?\n\nSelvf\u00f8lgelig de som ved lov var forbudt her i landet i 1814 grunnloven? Var det noen spesiell grunn til at de ble forbudt i 119 land i verden ?\n\nhttps://t.co/X2fA2ic4qY"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366913118023090179": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858781393584131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Zealuu Enten s\u00e5 har statssekret\u00e6ren g\u00e5tt bak ryggen til Erna og pr\u00f8vd \u00e5 koordinere et angrep p\u00e5 Oslo, eller s\u00e5 lyger Erna og vet godt om det."
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366988406283198464": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sv\u00e6rt f\u00e5 rakk \u00e5 omstille sine daglige smittevernrutiner https://t.co/TovWYgkpZI"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366997593180495872": {
        "author_id": "2559095526",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366997153655250946",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EvaOttesen: 1. Syden ligger der fortsatt neste \u00e5r\n2. Boris Johnsen skal endelig til fris\u00f8ren \n3. Molde skal vaksineres med russisk vaks\u2026"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1366999811824705539": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "den einaste l\u00f8ysninga p\u00e5 digitalisering er eksklusjon av middelklassen"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367006892166434817": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Er du helt syk i hodet. Ikke lag politikk p\u00e5 ting dere ikke har greie p\u00e5."
    },
    "1367007425044377601": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fokus p\u00e5 fremover mens vi venter p\u00e5 at lockdown skal oppheves \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/RezLJycwFN"
    },
    "1367008706047733761": {
        "author_id": "248598024",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 f\u00e5r studentene jobb p\u00e5 studiestedene for b\u00e5de faglig og sosial oppf\u00f8lging. VID gleder seg til \u00e5 tilsette studenter for en viktig jobb i v\u00e5r (og h\u00e5per campusene blir s\u00e5 \u00e5pne som mulig)! Smart tenkt @Henrikasheim @AvisenKhrono  \nhttps://t.co/CjPDh5dk8j"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367011141537382401": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Denne galskapen er vel for komplisert til at noen bryr seg? @hildeo forklarer #elektrifisering https://t.co/8B07ZQLhj3"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367012698337275905": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366879824745279490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristHegna @andersheger Vet du hva som er forskjellen p\u00e5 gr\u00f8nnspetten, svartspetten og r\u00f8dspetten?"
    },
    "1367015399922008064": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763054982193154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @josteinhk: Pandemien har gjort enda flere mennesker s\u00e5rbare for moderne slaveri. Samtidig blir vaktbikkjene i sivilt samfunn i mange la\u2026"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367026951131713538": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367026078896828416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ke_Nost @barsken71 @jooooooachim @FilterNyheter N\u00e5 \u00f8nsket de jo ikke at dette skulle skrives om p\u00e5 3-5 \u00e5r. Ikke sikkert det ville stilt sp\u00f8rsm\u00e5l hvis de fikk \u00f8nsket ditt oppfylt"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367027723672170502": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 46
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366884394733096974",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @christianvaleur: Jeg har n\u00e5 f\u00e5tt ytterligere tilgang til kommunikasjonen mellom Peder Egseth og Torgeir Dahl. Som eneste norske journal\u2026"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367032084934627328": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029201828777984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken N\u00e5 har Satan lurt dere godt.. \n\nDer finnes absolutt ingen som helst klimakrise.. \n\nDet er internasjonale sosialisters nye religion som erstatter kristendommen\n\nKirken har lagt seg til ett nytt \"Evangelium\"\n\nGalatians 1:8 \"annet evangelium, la dem bli forbannet\", sier Bibelen ... https://t.co/SfRQOupF4f"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367033904771792897": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032320708984833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miffno Synest meg som om Israel truer alle verdens kristne land at enten tar dere v\u00e5r vaksine uten rett til \u00e5 saks\u00f8ke oss om dere blir forgiftet GMO, eller s\u00e5 blir dere i karantene\n\nGodt for forretningene slikt, en shekel her og en shekel der, blir penger av slikt\n\n#KorruptePolitikere https://t.co/714NvrA9fz"
    },
    "1367035968990101508": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367020570932629504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gislevonen @littufinkanskje Politistaten Norge, hvor lenge skal vi tillate dette?"
    },
    "1367038675775815688": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva Slags Dating Apper Kan Du Bruke DATINGNORGE https://t.co/Oj5RZ8vvMl via @YouTube #norge #oslo\u6c42 #Norway #Facebook #instagram #YouTuber #YouTube #LinkedIn #socialmedia #socialmediainfluencer #Subscribetomychannel #subscribers #foryou #foryoupage"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367040334937612288": {
        "author_id": "1339569639614009344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Covid19 vaksine skal n\u00e5 omfordeles slik at #Oslo f\u00e5r flere vaksiner, takket v\u00e6ret Raimond Johansen som beklager seg h\u00f8ylytt. Er det noen grunn for \u00e5 premiere omr\u00e5der med befolkning som ikke bryr seg om \u00e5 f\u00f8lge smittevern reglene? Dette fyrer opp om rasisme."
    },
    "1367044615816290304": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367033904771792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miffno @dagfinnarne @Hoybraten @FMInnvandring @FrittOrd @Zorrobazz @HaraldMeling @korsetsseier @erik_selle @DeKristneU #PoisonTheWells\n\nSom kristne m\u00e5 vi kunne Bibelhistorien..\n\nHva kristne har blitt utsatt for f\u00f8r i tiden... \n\n#NeverForget https://t.co/hDKlXQT8CT"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051748809015297": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 33,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Norge vil mangle arbeidskraft, likevel m\u00e5 funksjonshemmede st\u00e5 utenfor arbeidslivet, noen uf\u00f8retrygdes av mangel p\u00e5 annet. H\u00f8l i huet politikk."
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367054886161035265": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367049364221362177",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Raudt @BenediktePH B\u00f8r vi se det som \u00f8kt bevissthet hos velgerne om behov for mer rettferdig fordeling av ressursene? \n\nVil R\u00f8dt fortsette \u00e5 \u00f8ke oppslutningen om fokuset er at R\u00f8dt vokser, i stedet for at det er behov for en mer rettferdig fordeling og at R\u00f8dt er garantisten for det?"
    },
    "1367055364957609984": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366900071577575426",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle @ErnstGhost Noen som husker at det dreide seg om penger? Da \u00f8ker alvorlighetsgraden..."
    },
    "1367056352430931969": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055801614016516",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS Du har s\u00e5 rett, det er ingenting annet enn holdninger. Og stillingskorrupsjon da. Alle har en datter, eller en venninne, eller venninne med datter som trenger et vikariat.."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367056411516166147": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053593073901568",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Er det ikke trist at det syntes \u00e5 v\u00e6re en erkjent politisk strategi \u00e5 skape splid i befolkningen?\n\nHvordan i all verden kommuniserer statsministeren, dersom hun ikke syntes det er greit, men hennes n\u00e6rmeste medarbeidere syntes det er greit? https://t.co/T0Nqzitddz"
    },
    "1367057053378830337": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366898628061769732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 Du har drevet med god promo. Jeg var innom streamen."
    },
    "1367057936909012996": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055946556530689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenediktePH @Raudt Helt enig. Det er en \u00f8kende \u00f8nske blant velgere om en endring av den politiske kursen til mindre forskjeller. \n\n\u00d8nsker bare ikke at inntrykket skal v\u00e6re at R\u00f8dt vokser, slik at det ikke er n\u00f8dvendig \u00e5 engasjere seg. \n\nKampen mot forskjellene m\u00e5 fortsette \u00e5 \u00f8ke veldig mye."
    },
    "1367058462501441536": {
        "author_id": "88001109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 30,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "\"Man blir ikke bedre borgere av \u00e5 ha ydmykende \u00abhjelpetiltak\u00bb og politiforakt i bagasjen.\"\n\nEr rusreformen laget for de s\u00e5kalt tunge brukerne, mens barn og unge f\u00e5r d\u00e5rligere hjelp? \nKort svar: nei. \nLangt svar:\n\nhttps://t.co/gnW3ttnJ9c"
    },
    "1367058843386142721": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Hun og H\u00f8yre er noen feiginger som ikke evner \u00e5 st\u00f8tte sin partifelle i Molde som \u00e5penbart trykker p\u00e5 endel riktige knapper."
    },
    "1367060425171492866": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367059355632365568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 S\u00e5 lenge du ikke sier det for h\u00f8yt. Jeg vil sitte i fysiske m\u00f8ter n\u00e5r den tid kommer og ikke p\u00e5 dataen."
    },
    "1367060978605686785": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993848577179653",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @Borre_St @Prebens @HalSandberg Panikk n\u00e5..."
    },
    "1367064189164994564": {
        "author_id": "2559095526",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011992389750787",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim Det vil nok gjera litt vondt, men #Erna og #Norge m\u00e5 snarast ta imot  #SputnikV fr\u00e5 v\u00e5r gode nabo. https://t.co/li1l1fKuvq"
    },
    "1367064760349515777": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367058340321382401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenediktePH @Raudt Eller \u00f8nsker R\u00f8dt \u00e5 oppfattes som en bedrift som vokser og f\u00e5r stadig st\u00f8rre markedsandeler og samtidig har ambisjoner om \u00e5 bli enda st\u00f8rre? Ikke sikker p\u00e5 at det skaper engasjement."
    },
    "1367065174813929473": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367064760349515777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenediktePH @Raudt Kan det v\u00e6re at \u00f8kende kunnskap om skadene av \u00f8kte forskjeller og at st\u00f8rre oppslutning av R\u00f8dt er n\u00f8dvendig for \u00e5 snu dette, ville skape mer engasjement hos velgerne?"
    },
    "1367065301691555843": {
        "author_id": "1217360622964367360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065174813929473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenediktePH @Raudt Vi har et langt l\u00f8p foran oss og vi m\u00e5 ikke gi inntrykk av at vi er i m\u00e5l, selv om vi er i ferd med \u00e5 ta igjen de andres ledelse."
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367069590396821507": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816007998889986",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud Jeg sjekker alltid https://t.co/Dh7HvZ0Hzh det regner snittet av flere m\u00e5linger."
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367073549639438336": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367070546786140160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HetlandBirger @audunlysbakken Som hevn? Tror du det er en person som styrer v\u00e6ret og blir sur p\u00e5 oss?"
    },
    "1367074370817044480": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052612097474562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StinePaulsrud Oslo - Trondheim og Oslo - Bergen er p\u00e5 topp 10 listen av flyruter i Europe.\nLyntog p\u00e5 disse rutene kunne kuttet klimautslippene fra fly i Norge drastisk."
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077505518219265": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg liker n\u00e5r dere leser det jeg bestemmer dere skal lese. Gj\u00f8r det jeg bestemmer dere skal gj\u00f8r. Fortsett \ud83d\udc4c"
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367078236111441922": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Tragisk. Hadde akkurat begynt \u00e5 like @mimirk , s\u00e5 kom denne uttalelsen... Som g\u00e5r imot alle hans liberale prinsipper. Dette ville aldri gagnet han \u00e5 si.\nDa er det bedre \u00e5 holde kjeft..."
    },
    "1367078415778594817": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081299035488261": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079557568823298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Regulering kan diskuteres, men \u00e5 forby er alltid en feil vei \u00e5 g\u00e5..."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367087039540310017": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 9
        },
        "text": "Oslo - Trondheim og Oslo - Bergen er blant de 10 mest trafikkerte flyrutene i Europa.\nDet er p\u00e5 tide p\u00e5 lage et reelt alternativ. Vi Trenger lyntog p\u00e5 de mest reiste strekningene."
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367091113383907330": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023097237430274",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hayelet313 Artikkelen nevner jo nettopp Iran og iranske m\u00e5l en rekke ganger. Er det noe i den du er uenig i?"
    },
    "1367092285658320900": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065549814042628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@realRogerCh Det er s\u00e5 lite som skal til, men s\u00e5 enorme konsekvenser det f\u00e5r."
    },
    "1367093285362237442": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055257373712385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk De har ikke skj\u00f8nt at en ikke kan forandre mennesket etter en st\u00f8peform, selv med langvarig indoktrinering er det ikke mulig."
    },
    "1367097220219228165": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055257373712385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Marx skriver at kommunisme (en utopi derav totalit\u00e6r) er arbeiderklassebevegelse. Problemet er klassebegrepet, som i seg selv er et symptom. Ideen om arbeideren m\u00e5 falsifiseres og individet gjenoppst\u00e5 som en refleksjon av helheten ikke en separat del underlagt mystiske krefter."
    },
    "1367100102658166785": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067795071057922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgebyMagnus @adrianstorm @mimirk Tilsynelatende, men dette er bare god PR for penga. Reelt forsvinner naturen, erstattet av en st\u00f8yende voksende silvilasjon av meningsl\u00f8sehet, fortsatt i religionens sirkeltanke, ligger p\u00e5 sn\u00f8rra i fettet v\u00e5rt. Vi er fredeligere ja, men det skulle bare mangle, og er det varig?"
    },
    "1367101510769860611": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367093285362237442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen @mimirk S\u00e5 lenge de tror p\u00e5 arbeideren har du rett. Denne termen skaper hele trygdediskursen. Helt un\u00f8dvendig, og kun basert fundamental mistillit til menneskeheten.\nKapitalismens viser seg desverre ogs\u00e5 \u00e5 v\u00e6re en st\u00f8peform, men her er makten mer diffus, men ogs\u00e5 her ekstrem brutal."
    },
    "1367102326117433345": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367101510769860611",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ @mimirk Kapitalismen er ikke alternativet, fordi vi har ikke kapitalisme alene her. Ja, vi har et system som bygger p\u00e5 kapitalisme, men vi har ogs\u00e5 plan\u00f8konomi. Kombinasjonen har vist seg \u00e5 v\u00e6re veldig bra. Faktisk det beste vi har funnet opp. Ofte dr\u00f8fter vi graden av hver del."
    },
    "1367103517811425280": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069751378329603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl @magnus_lysberg Ingen over fjorten?"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106526914215940": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hovmod: Alkohol er mye, mye farligere enn Cannabis. Mange brukere f\u00e5r store problemer med \u00e5 h\u00e5ndtere livene sine, og det f\u00e5r ofte store\u2026"
    },
    "1367106776378855424": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367090533529759745",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@evenmeinseth I fellesstart kan en ikke disponere l\u00f8p uten \u00e5 ta hensyn til konkurrentene."
    },
    "1367107055576883209": {
        "author_id": "1033612932284915712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "For det som var umulig for loven, fordi den var maktesl\u00f8s p\u00e5 grunn av kj\u00f8det, det gjorde Gud, da han sendte sin egen S\u00f8nn i syndig kj\u00f8ds lignelse, for syndens skyld, og ford\u00f8mte synden i kj\u00f8det,\nRomerne \u06f8:\u06f3 NB\n\nhttps://t.co/fA7eogXGUG"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114093551845377": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366761580617224194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet \u00c5 slippejobbe er jo bare herlig. Er operasjonen dyr?"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367115669767131138": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113763695001604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy @erna_solberg @jonasgahrstore @KAHareide En annen sak alle er enig om .....\n\n\"16.4 Partiet De Kristne vil arbeide for et FN som er mer tro mot sine idealer\" \n\nIdealene er \u00e5 v\u00e6re Verdensregjering, antikristen til og med....\n\nhttps://t.co/Zr7InwU63u"
    },
    "1367120572568731648": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112477566259200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst Hvor mange er blitt gitt ivermectin mot covid-19?"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367121847230332940": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hei! Jeg bruker Tibber appen. Den beste/billigste str\u00f8mmen. Tibber gir deg full kontroll over str\u00f8mforbruket og har ingen bindingstid. Test det ut du ogs\u00e5, s\u00e5 f\u00e5r b\u00e5de du og jeg 500 kr til \u00e5 handle smarte dingser for. https://t.co/hDSmRZq4f3\n\n#nr1str\u00f8mlevrand\u00f8r"
    },
    "1367121921884770308": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112812082913282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @hildeo Det er vel for komplisert der ogs\u00e5 ser det ut til"
    },
    "1367124770710503431": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123051301789710",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Like imponerende som plottet til spinndoktoren din? \ud83d\ude0a"
    },
    "1367125652386828288": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Enig!!! Eneste som stoppet meg fra \u00e5 ta tog Bergen - Oslo vs. Fly, er at toget tar s\u00e5 lang tid, og jeg betaler heller litt mer for hastighet. I en travel hverdag som folk flest har, har tid alt \u00e5 si."
    },
    "1367126983252058123": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367126600584728578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle @ErnstGhost Preik vs penger.... ja... det er det det er, preik. Helt ufarlig."
    },
    "1367129082979352576": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367127469359308809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle @ErnstGhost Det er jo selvsagt bare tull. Bare du som tar den merkelige holdningen. Det er stor forskjell p\u00e5 Trumpen og moldeordf\u00f8rerens ord."
    },
    "1367131233126412289": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130304033480707",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle @ErnstGhost N\u00e5 er du kjempeirrasjonell. Jeg kan trekke linjer til AP og republikanerne ogs\u00e5, slik dere behandler funksjonshemmede arbeidss\u00f8kere."
    },
    "1367131842151874563": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367125652386828288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AdrianMesic Og det er helt idiotisk at det ikke er et bedre alternativ for to av de mest reiste flyrutene."
    },
    "1367136742155964417": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Deilig!!"
    },
    "1367136781662117889": {
        "author_id": "1330166042144989187",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366960627219128326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: L\u00f8gnen kan bli avsl\u00f8rt \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Krisem\u00f8te i hjernevaskavdelingen til Fake News. https://t.co/UvSmgZTp6U"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367148180211654658": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset Sp\u00f8r legen om ivermectin s\u00e5 snart du kan. Behandling b\u00f8r starte tidlig."
    },
    "1367149336522588161": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085779483721732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TotoArild @erna_solberg @BentHHoyre Ogs\u00e5 synd vi ikke har f\u00e5tt brukt ivermectin til \u00e5 behandle covid-19. Tydelig at @erna_solberg og @BentHHoyre ikke er helt oppdatert p\u00e5 hva som virker"
    },
    "1367155914847961096": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130256176472065",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: N\u00e5r du skriver din egen wikipediaartikkel &lt;3 &lt;3 https://t.co/ypm77hqLlr"
    },
    "1367156731571294211": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149825913946113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo @BjornJarle @ErnstGhost @Hoyre Spinnville teorier. S\u00f8k hjelp f\u00f8r det blir en vane."
    },
    "1367157794131050502": {
        "author_id": "248598024",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366297906215612417",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vidhogskole: \"L\u00f8lands studie er den f\u00f8rste p\u00e5 ph.d.-niv\u00e5 hvor syriske flyktninger i Norge f\u00e5r fortelle sin historie.\" VID gratulerer In\u2026"
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367162129913155585": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157057321914375",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo @BjornJarle @ErnstGhost @Hoyre Jeg ser en kommunikasjonsr\u00e5dgiver liker innlegget ditt, hvis han er s\u00e5 spacet mellom \u00f8rene, at han ikke ser RJ sin dobbeltkommunikasjon, s\u00e5 skj\u00f8nner jeg godt at AP har falt s\u00e5 dramatisk. Det er en som leker politikk her, og det er RJ. resten er bare drit lei."
    },
    "1367164192227221512": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367163247279951872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo @BjornJarle @ErnstGhost @Hoyre Du fors\u00f8ker \u00e5 skape en lenke mellom Trump og H\u00f8yre, som ikke har noen logisk sammenheng. Det er reell og troverdig kritikk av RJ. Trumpen skapte falske nyheter."
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367165216899923970": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367164289619005447",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenedicteLene @Melbollemusa Jeg kjenner til den metoden, heter visst \"stopp, godt gjort\". Det er ikke den man skal bruke p\u00e5 smerter. Det handler om negative tanker."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367168499630673924": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167368041013248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo @BjornJarle @ErnstGhost @Hoyre Sosialister f\u00e5r feie for egen d\u00f8r, ikke dette debatten handler om."
    },
    "1367171053068419082": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367170842996662277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo @BjornJarle @ErnstGhost @Hoyre Tror du trenger sterkere briller... Kanskje et par h\u00f8reapparater..."
    },
    "1367175303869722631": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092105731006469",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton Likte s\u00e6rlig at @NRKno brukte robotstemmen til \u00e5 oversette p\u00e5 radio: Vaksine, vaksine, vaksine..."
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 83,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367179178727137289": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Prosjektplan om mobbing nesten ferdig.\nN\u00e5r skal man begynne \u00e5 lete etter klienter?"
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180084285739015": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367163391765336074",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: Regjeringen m\u00e5 redegj\u00f8re for hvorfor russiske interesser f\u00e5r kj\u00f8pe Bergen Engines, som vedlikeholder norske marinefart\u00f8y.\u2026"
    },
    "1367180169186787329": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145705387810823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FridaFredrikse1: R\u00f8dt g\u00e5r mot Islam Nets kj\u00f8p av Oslo-eiendom: \u2013 Det er livsfarlig https://t.co/eU5F7PER3J via @resettno"
    },
    "1367180817412329482": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130256176472065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Er du sjalu eller? Han er mye yngre enn deg og har allerede mye mer politisk ansiennitet og autoritet enn hva du har. En virkelig dyktig ung mann."
    },
    "1367181036749209604": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kari Elisabeth Kaski si nye rolle som fridomsforkjempar er eit stikk til Laila Bertheussen"
    },
    "1367183102833999873": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367182649744371712",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yvindBakke1 i grove trekk, \n1.finne noen \u00e5 hjelpe.\n2.notere erfaringene og videreutvikle min kunnskap\n3.L\u00e6rebok til l\u00e6rerutdannelse"
    },
    "1367183971474374660": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183102833999873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yvindBakke1 s\u00f8ke stiftelse om penger."
    },
    "1367185510532284418": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180142410420226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alfholme @AlfH Milj\u00f8politikk har blitt: hvis du ikke mener det samme som meg er du dum politikk. \nHvis jeg er i n\u00e6rheten av \u00e5 lokke meg inn p\u00e5 tanker om milj\u00f8, kan du garantere at noen hakker p\u00e5 deg at du ikke er ekstrem nok.. S\u00e5 jeg har meldt meg ut av de debattene."
    },
    "1367186470784688128": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366855930114170882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag Jeg og du kunne nok v\u00e6rt gode Twist-venner. De skulle du f\u00e5tt helt uten kamp..."
    },
    "1367188195490869254": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184952635383811",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Ikke pr\u00f8v \u00e5 karakterisere venstresiden med noe som ikke er sant. Vi er enige om at Islamnet er problematisk og er mange som har klaget p\u00e5 kj\u00f8pet."
    },
    "1367188663185141760": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367185474847191047",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton @NRKno NRKs robotstemme:\n\u00abF\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill, f\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill!\u00bb"
    },
    "1367189206045511685": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189002881798149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Jeg har ingen liste, men har sett mange I feeden min som har klagd p\u00e5 det. Blant annet en sv politiker"
    },
    "1367189385293266944": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367181743653011456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Sant nok, det er nok ikke en bransje som passer alle \ud83d\ude09"
    },
    "1367190499711459334": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189441303969793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hvis Sv, Mdg med andre f\u00e5r gjennomslag f\u00e5r den type politikk, s\u00e5 vil det bli enda dyrere \u00e5 v\u00e6re fattig."
    },
    "1367192943883411459": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079481832218625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Jeg har h\u00f8rt argumenter for \u00e5 boikotte alle selskapene du nevner, med unntak av Disney+. Hvorfor b\u00f8r de boikottes?"
    },
    "1367196086415335426": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367193571896483840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope S\u00e5 det er markedsandelene som er utfordringen, ikke innholdet?\n\nJeg mener ikke \u00e5 kverulere, er genuint nysgjerrig."
    },
    "1367197976242888704": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367197210228764673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen I begynnelsen, da den enorme innvandringen kom, spurte innvandrere meg om de kunne bruke kirken som b\u00f8nnested. Kirkerepresentanter sa nei. S\u00e5 da trenger de jo mosk`e"
    },
    "1367198192916455433": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Hvordan mener du de \u00f8delegger \u00e5ndsverkloven? Vet de hadde en ganske kjip praksis ang\u00e5ende royalties til manusforfattere p\u00e5 animasjonsfilmer f\u00f8r i tiden, men det var industristandard p\u00e5 den tiden."
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198810397675526": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Og mulig jeg bommer, men er det ikke vanlig i USA at man aktivt m\u00e5 beskytte \u00e5ndsverk for \u00e5 unng\u00e5 at andre kommersielle krefter bruker \u00e5ndsverket? Ref saks\u00f8king av barneforestillinger.\n\nDvs at om de ikke saks\u00f8ker barneforestillingen stiller de svakere om de saks\u00f8ker en prof akt\u00f8r"
    },
    "1367199543981461507": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199131870060547",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristianaas Jeg tror hovedproblemet med toget mellom Bergen og Oslo er at det tar for lang tid."
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367201132033036292": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199895686422533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Ja, m\u00e5ten de omg\u00e5r at merkevarene sine blir public domain er problematisk. Jeg syns generelt det er en uting at selskaper sitter p\u00e5 rettighetene til \u00e5ndsverk. Jeg forst\u00e5r at det er mer praktisk at de forvalter rettighetene, men kunstnere b\u00f8r s\u00e5 langt som regel eie egen kunst."
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367206077188747266": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180172991070215",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er visst litt sm\u00e5glatt p\u00e5 Risvollan og i deler av Orkland igjen. Tilpass farten etter forholdene, og bruk vinterdekk. https://t.co/DHle9LiLac"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367211311583625222": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00ab(\u2026) for \u00e5 presisere, vi mottar ikke en eneste krone fra utenlandske statlige akt\u00f8rer, organisasjoner eller individer. Vi er imot all form for utenlandsfinansiering fra totalit\u00e6re regimer som ikke respekterer trosfrihet eller menneskerettigheter\u00bb, skriver han i en e-post. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ev9A1dUfUb"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367217779506434049": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216950573686785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristianaas @StinePaulsrud Det er kortsiktig dyrt, men langsiktig er det en god fornybar investering.\nImotsetning til fly som ikke er fornybart og som har lav kostnad i starten men dyrere vedlikehold.\nS\u00e5 etter noen \u00e5r vil vi tjene inn mer enn vi brukte i starten."
    },
    "1367217834737172482": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205110246477826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FerdOwner @Arbeiderpartiet De gir med dene ene h\u00e5nda, tar med den andre."
    },
    "1367219228265377796": {
        "author_id": "1245373763622969344",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abAll din fortid\nN\u00e5tid og framtid \n\nLa meg lyse\nInn i alle dine rom\nKoste ut st\u00f8vet\nSkremme ut\nSp\u00f8kelsene....\u00bb\n\nLes mer;\n\nhttps://t.co/TV6RHHUSsr https://t.co/qjWGwrgvan"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221606934790147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213575010410499",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @sumaya_jirde Jeg tenkte jeg skulle sp\u00f8rre henne, men jeg gadd ikke. Hvis hun i det hele tatt har svart s\u00e5 hadde det sikkert blitt noe svada om \u00e5 sette folk opp mot hverandre etc. Alt er rasisme for hun der."
    },
    "1367221746689069066": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Etter oljen skal vi leve av #fakefood https://t.co/VwJWMuFPju"
    },
    "1367222045071863825": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168172818849797",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Fungerer helt fint, \ns\u00e5 lenge det ikke er glatt..."
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367222252740182018": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre @mariannelakris Kokt kinak\u00e5l med chili og 2 buljongterninger. Blir som sunne nudler."
    },
    "1367226047436115974": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367224286759550977",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagVagsnes Lettskutt da i det minste"
    },
    "1367226780277493762": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367224302039400449",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneMeland @MagneBjella Kan de ikke bare ta seg sammen og heller bo i enebolig med halvannet m\u00e5l inngjerdet tomt?"
    },
    "1367226814008086538": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Er du moralpoliti som skal bestemme hva folk f\u00e5r lov til \u00e5 mene eller? Nei, jeg er ikke glad for at vi f\u00e5r flere innvandrere hit til Norge. Det er det forskjellige \u00e5rsaker til. Jeg b\u00e5de aksepter og respekterer at folk har forskjellig syn p\u00e5 den saken, men tydeligvis ikke du."
    },
    "1367228541226672130": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi fortjener tillit, og trenger ingen eksterne kilder. Vi har skrevet det selv. Tro p\u00e5 oss. Vi er fantastiske\u00bb\nHvem h\u00f8res det ut som @NRKno ? https://t.co/h6FVtkDWhn"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367231314613698560": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074802935201793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodePleym: Norge forventer at langt mindre ressurssterke land skal ta vare p\u00e5 sine trua arter. Kanskje greit \u00e5 ta litt eget ansvar da?\u2026"
    },
    "1367231657921642500": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074802935201793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym @WWFNorge Og tenk p\u00e5 myrene som stadig dreneres og utbygges p\u00e5 da! Det p\u00e5virker jo det biologiske mangfoldet enormt! Her m\u00e5 vi m\u00e5ke v\u00e5r egen trapp f\u00f8r vi ber naboen om \u00e5 m\u00e5ke sin!"
    },
    "1367232327131217924": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367231790453243904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ottokalvo Har sett noen litt forskjellige rapporter.\nDet virker som at det er mulig \u00e5 lage lyntog Bergen - Oslo p\u00e5 1-2 timer for ca 80 milliarder.\nDyr investering, men noe vi sparer p\u00e5 langsiktig"
    },
    "1367233426831667201": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228006520008706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hfrendal: @LarsAarset Min far var rasende da han hadde kj\u00f8pt beiken og oppdaget det var laget av kalkun, jeg tror ragnarokk kommer hvis\u2026"
    },
    "1367233537993228295": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221602266583043",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: \u00abDet er jo tross alt bedre at de har en jobb \u00e5 g\u00e5 til\u00bb funker liksom ikke s\u00e5 bra N\u00c5R DE DAUER AV \u00c5 V\u00c6RE P\u00c5 DEN JOBBEN, forban\u2026"
    },
    "1367234782258724869": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367024268257681408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet Slutt med vekkerklokke."
    },
    "1367235688576528385": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366870482440630290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jon_reidar Tror de fleste bevegelseshemmede stemmer H\u00f8yre. Barn ogs\u00e5."
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259205992935433": {
        "author_id": "2294266685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367237782792470533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rvalhammer @MortenMyksvoll Mektig imponert, motiverer stadig til \u00e5 flytte vestover! Begynner \u00e5 trene p\u00e5 skarre-r allerede!"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367277103364902915": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: Et stort antall vindkraftverk er n\u00e5 i drift i Norge, og myndighetenes planer inkluderer bygging av enda flere. Behovet for \u00e5\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367354161302487042": {
        "author_id": "1343535271053242373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347931918041091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus Tror de gj\u00f8r dette for \u00e5 tirre alle rasehatere \ud83e\udd17"
    },
    "1367354199223267330": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367097279954513920",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: Kritikk av ikke-b\u00e6rekraftig innvandring er kj\u00e6rlighet til landet. I Sverige omtales n\u00e5 innvandringskritikk som hat  https://t\u2026"
    },
    "1367362201879781377": {
        "author_id": "1338601634348326912",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Venstre seier det er ekkelt \u00e5 forby gruvedumping i F\u00f8rdefjorden"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367366620943966208": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Har du et kostnadsoverslag for hva noe s\u00e5nt vil koste?"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367372391043719172": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367371782731227136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag M\u00f8rk sjokolade - som krisemat \ud83c\udf6b"
    },
    "1367372446538600448": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032084934627328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken @vebjornselbekk @AvisenDagen @AtleSommerfeldt @vaartland @erik_selle @DePartiet @dekristne @KrFU Tenke seg til en kirke som har tid til Klimareligon og \"klimakrise\"\n\nMen de har ingen tid til overs for de som  lider med Jesus Kristus p\u00e5 korset, i v\u00e5rt eget samfunn.. der korsfestes retten, s\u00f8mmeligheten, veien og sannheten daglig.. \n\n#SatanistSamfunn\n\nhttps://t.co/PjZS7c3K99"
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367389748071985152": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kjenner du noen som har d\u00f8d av kreft enten i n\u00e6r familie eller kanskje du selv har opplevd det. St\u00f8tt Kreftforeningen i kampen mot denne sykdommen.  https://t.co/mx9DKzNrqY"
    },
    "1367392143053107200": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nydelig dag for utekontor \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/hssySBlvrb"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367395285132079104": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395035038244867",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Det er virkelig en skam at man ikke klarte \u00e5 tenke utenfor boksen der."
    },
    "1367396033861410816": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395035038244867",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Jeg blir trist p\u00e5 dine vegne, trist p\u00e5 skattebetalernes vegne. Jeg blir trist p\u00e5 samfunnets vegne. S\u00e5 un\u00f8dvendig. Hadde du klart 5 \u00e5r til, hadde vi spart mye p\u00e5 \u00e5 kj\u00f8pe en sofa til 5000."
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400887887486977": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367399927001845761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Kanskje vi skulle hatt et statlig inkluderingsorgan best\u00e5ende av funksjonshemmede som arbeidet for at folk fikk muligheten, bidro til tilrettelegging, slik som i ditt tilfelle."
    },
    "1367401072675938308": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400752138878980",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Du om det, var svaret jeg fikk da jeg foreslo det."
    },
    "1367403002995363844": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401072675938308",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Politikerne er s\u00e5 r\u00e6vva enkelte ganger. Jeg greier ikke fri.meg fra tanken heller, selv om regjeringen har pushet p\u00e5, har yrkesdeltakelsen for funksjonshemmede falt,  er dette saboteringspolitikk fra opposisjonen? Man blir garantert definert som gal om man p\u00e5st\u00e5r det."
    },
    "1367403308084826115": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402610085535744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Jeg skrev faktisk om venstres, og sendte inn, det ble ikke vedtatt med unntak av 1 setning tror jeg."
    },
    "1367405308507734021": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403002995363844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hesbyjohnsen Det har \u00f8kt med 5000 nye uf\u00f8retrygdede i Oslo, hvor de \"gode\" styrer. Regjeringen \u00f8nsker \u00e5 f\u00e5 funksjonshemmede i arbeid, det burde v\u00e6rt verdens enkleste sak \u00e5 f\u00e5 5000 funksjonshemmede til \u00e5 st\u00e5 lengere i arbeid da, om de jobber for samme m\u00e5l."
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408383565905920": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408135267250180",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: Tipper det ville v\u00e6rt bedre og billigere #beredskap \u00e5 ha munnbind p\u00e5 lager *f\u00f8r* en varslet krise rammet...\nhttps://t.co/n\u2026"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367413170621583361": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Regjeringen f\u00e5r ingen hyllest for enda en gang \u00e5 love at Ringeriksbanen kommer, de lovet jo at byggingen skulle begynne\u2026"
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421353759014913": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Elektrifisering av de mest profitable og de lengstvarende plattformene, og nedleggelse av de med minst profit. https://t.co/lbXu0deFzo"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367426638280077313": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Villa berre sei fra om at vi e d\u00f8ktig her i Tr\u00f8ndelag, og at naboan i J\u00e4mtland og H\u00e4rjedalen m\u00e5 skj\u00e6rp s\u00e6!\n#tr\u00f8ndergate https://t.co/uElKKWia4v"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 50,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367433756953427968": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143378916413454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Start et nytt parti."
    },
    "1367434290024357890": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079986931396616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hovmod Takk for gode innspill."
    },
    "1367434416251879437": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403219186552833",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367431958150721537",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MisterGaiasoul Problemet er jo Thomas\n\nat det er ikke pent gjort av oss \u00e5 ville \u00f8delegge cashflowen til noen\n\nEnkelte kan til og med finne p\u00e5 \u00e5 kalle det antisemittisk, slike radikale tanker som \u00e5 forby vaksinehandel\n\nStaten har jo s\u00e5 mye penger \u00e5 tappe venner imellom\n\nhttps://t.co/t3COms09Yh"
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367437260287856644": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425249151746049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SchefferMarian @henriksen3000 @BjoornRa @mimirk @Civita_ Godt argument. Det er bedre \u00e5 ha 50000 hjerner til \u00e5 konkurrere om \u00e5 thene penger, enn 50 hjerner til \u00e5 kontrollere at et samfunn fungerer som det skal. Kapasiteten blir s\u00e5 mye bedre."
    },
    "1367442740573855746": {
        "author_id": "522209992",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@JohnFaerseth  mener egentlig at konspirasjonsteorier er farlig for det SATANISTISKE samfunnet.  Satan konspirerer mot Kristne\n\n@tv2nyhetene @GodMorgenNorge @sarahoydahl \n\nPandemien har gjort at flere tror p\u00e5 konspirasjonsteorier - https://t.co/0yn19x8zlh https://t.co/0ilJeHTNsK"
    },
    "1367443643972390912": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437189135691778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlfvdH @bidra_no De burde kanskje g\u00e5 p\u00e5 sosialen? Har du null kroner til mat kan du g\u00e5 p\u00e5 sosialen og f\u00e5 penger, hver dag. Kanskje noen kan hjelpe dem med papirarbeidet? Almissenes tid burde v\u00e6rt over."
    },
    "1367447677416398857": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145942944784390",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: Da er https://t.co/OZW7weLBPn live! \ud83d\ude80 Vi feirer nok en milep\u00e6l med et tidsbegrenset tilbud p\u00e5 rikets suverent r\u00e5este musematt\u2026"
    },
    "1367450650003582978": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367206903906983940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trygvehegnar Helt absurd at vi er st\u00f8ttemedlem i EU n\u00e5r folket stemte nei TO ganger!"
    },
    "1367451792968200193": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367116070667100161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet Staten betaler de som vet \u00e5 fortelle sin historie hjerteskj\u00e6rende."
    },
    "1367454134157328394": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452220325830658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken Historisk d\u00e5rlig eksempel, som vanlig. N\u00e5r skal avviklingen finne sted? N\u00e5r vil dere gi eiendommene tilbake til folket? Innr\u00f8mme at det hele bare var ei bok, og at dere burde visst bedre enn \u00e5 utnytte og lokke s\u00e5rbare mennesker med eventyr? #okkuperkirka"
    },
    "1367455408873431041": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453741952163845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/MkJMB9LtmS"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367457197236637700": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367249028430385152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@psykdoktorn @EkbergMats @IngripandePolis Har ikke Svenske aviser dekt saken sikkelig?"
    },
    "1367461655639191553": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458075444203524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @bareenmann @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange De var ikke akkurat flinke med \u00e5 styrke politiet i landet..."
    },
    "1367463180516089856": {
        "author_id": "1297954075984777218",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367450757625176066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@larsaalgaard Ser herlig ut \ud83e\udd29"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367469239083368450": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434809732169731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Beh\u00f8ves et parti som forfekter total sosial likhet gjennom borgerrettigheter(borgerl\u00f8nn), og erkjenner at arbeidets tid er over. Som tar avstand fra kommunisme, en ideologi som misforstod menneskets frie posisjon, at alt er idemessige konstruksjoner ikke historiske materialiteter"
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367472086445416448": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367470309524336640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bmoxnes Dette er ikke Facebook Bj\u00f8rnar. Her er det korte meldinger som gjelder. Kvitrer lite, bare p\u00e5 TV?"
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473501339324416": {
        "author_id": "154135291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg vil ha CO2-merking p\u00e5 absolutt alt som selges! Noen som vil starte en kampanje?"
    },
    "1367478738749956098": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#rusreformen viser hvor splittet dette landet er... Noe s\u00e5 enkelt, kan bli s\u00e5 komplisert.. Trist, men husk det er valg\u00e5r!"
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367480946203762699": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "det er v\u00e5r i animal crossing, synes \u00f8ya mi kan v\u00e6re s\u00e5nn hele \u00e5ret jeg"
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367482917404958724": {
        "author_id": "2466596618",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367482658280910858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_rudlang Lykke til! F\u00e5r h\u00e5pe du f\u00e5r negativ test"
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367493350899777539": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467022674755589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lykten_no: Det finnes i dag ca. 150.000 minstepensjonister i Norge. Om vi \u00f8ker minstepensjonen med kr. 45.000 i \u00e5ret s\u00e5 vil det medf\u00f8re\u2026"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367498025770381320": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471291096252421",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, det trengs mer kulturell kapital i politikken. Du kan jo organisere partiet som en redaksjon, haha. Forfatteren m\u00e5 kjenne seg politisk ansvarlig i kraft av sine innsikter. Hvorfor er du ikke en del av BTs podcast?"
    },
    "1367499190482464771": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488451571027973",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: Raymond Johansen ber om m\u00f8te med justisministeren etter @FilterNyheter-avsl\u00f8ringen om eiendomskj\u00f8pet Islam Net-milj\u00f8et st\u00e5r\u2026"
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367501573799182342": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367414947936886786",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Jeg bare retweeter denne igjen, jeg: Norges fremste strafferettsadvokat (og flere jurister) p\u00e5peker at Narkotikapolitif\u2026"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367506183217696770": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 177
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1225178688779669504",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kubb4: Kruttsterk kommentering https://t.co/sXaBkiJcub"
    },
    "1367507198033723397": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367506650383409152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marie_H_ @Grest_ Nei, Sinsenkrysset... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1367511768541585411": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490448680484872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett N\u00e5 m\u00e5 han dra til helvette. Vi har ca 100 personer innlagt. I 2018 hadde vi 7600 personer innlagt med influensa. Ta i bruk ivermectin, s\u00e5 slipper vi dette politistat regimet.."
    },
    "1367512453567946760": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367500760808906754",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kjellf4 @Prepper_no @vgnett @BentHHoyre @erna_solberg Tror disse advokatene p\u00e5 konspirasjonsteorier?\nhttps://t.co/WgnYZplcrl"
    },
    "1367513181652979712": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367388573037703168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@coco07751613 @nye_borgerlige @borgebrende @wef Hva er forskjellen p\u00e5 B\u00f8rge Brende og Vidkun Quisling?"
    },
    "1367514359757496322": {
        "author_id": "80837375",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367511127190568960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GardRotmo God det ikke er til motorsykkelen..."
    },
    "1367516923165048839": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367417927872479232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigurdimsen @Pippsann Et sted her falt jeg av... https://t.co/AiRYvf2Tk0"
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524788873347072": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524311125344261",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Han ekke bra for min mentale helse hvertfall!"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367527638093414400": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg kan ikke tro at det Norske rettssystemet er s\u00e5 naiv at det tror jeg kommer til og la den st\u00f8gge datteren jeg fikk med ei st\u00f8gg hore i fylla f\u00e5 m\u00f8te sin far. Den saken kj\u00f8rer jeg kun f\u00e5r og lage helvette for den korrupte staten norge."
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367529966024462342": {
        "author_id": "475024685",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sp og #Ap legger n\u00e6rnaturen v\u00e5r ut p\u00e5 anbud #vindkraft \nhttps://t.co/KeJoazRNPO"
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531794237698051": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367463433843724292",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: - Enkelte hevder hav\u00f8rnene er blitt for mange, og at de er et problem. For mange: for hvem, og i forhold til hva? \nSvar til\u2026"
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367533263787589633": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522733429555206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen 60% \u00f8kning noen steder"
    }
}