{
    "1365000712279625730": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mitt \u00f8nske for staten norge og alle innbyggere er d\u00f8d og elendighet. H\u00e5per dere blir bombet vekk fra kartet. Det er min \u00abb\u00f8nn\u00bb."
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365020006141067268": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364710528573177857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Vi kan ikke la private barnehagedrivere bestemme hvor mange barnehageplasser vi trenger i kommunen! R\u00e5dmannens tall og st\u00f8rrelsen p\u00e5 barnekull viser at vi har nok plasser med buffer, slik det er i dag!"
    },
    "1365023177378824195": {
        "author_id": "417174714",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007193389617154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinSahlen Robusthet er et veldig godt forslag!"
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365026571170496512": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis du skulle v\u00e6rt et ORD, hvilket ord skulle du v\u00e6rt?\ud83d\ude07\n\n(jeg skulle selvf\u00f8lgelig v\u00e6rt F\u00d8KK, pga kult og t\u00f8ft)"
    },
    "1365027115322789898": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365014130369978374",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HenrikFrenrik @andersheger Nei. Du tar bare rett og slett feil.\nJeg har ikke vokst opp med s\u00f8lvskje i munnen, har fagbrev, men er ogs\u00e5 bedriftseier. Jeg mener \u00e5 ha noe kunnskap om det jeg snakker om. Du har opplagt ikke det."
    },
    "1365027293706530820": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019796501377027",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Ytringsfrihet er viktig. Her snakker du sant \u270c\ud83c\udffb"
    },
    "1365027475252801536": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365026002045435908",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Molde er et motbydelig lag."
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365033790427512838": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033464471420932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kleinrusser Dr\u00f8ye er kult!! :)"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365038077975085060": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "King Kenny i full fart i l\u00f8ypa \ud83d\udc3e https://t.co/5Qm1TFyQYL"
    },
    "1365038175232622593": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364889655074828291",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: F\u00f8rste uke etter at Sats har \u00e5pnet igjen. https://t.co/938Rh1u4jI"
    },
    "1365038614426644483": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365038147801919488",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VigleikM Spent p\u00e5 \u00e5 h\u00f8re om boken, lest en bok av den forfatteren... Var muligens uheldig, men ikke imponert \ud83d\udcd6 Enjoy \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d"
    },
    "1365040563100213252": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040220257869825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @frp_no @Venstre Er det mulig for dere \u00e5 regjere med Venstre en gang til? Jeg forst\u00e5r hva du mener, men er velgerne deres villige til det?"
    },
    "1365042075645968389": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365041741682905092",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Electograph: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #Norway | Parliamentary election poll\n\n\ud83d\udfe6 H 23.1% (44)\n\ud83d\udfe5 Ap 20.3% (38)\n\ud83d\udfe8 Sp 17.7% (34)\n\ud83d\udfea FrP 12.9% (24)\n\ud83d\udfeb SV 7.8% (15)\n\ud83d\udfe8\u2026"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365043048934223873": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028684848115721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arilasos @Molde_FK Molde er et motbydelig lag med motbydelige spillere."
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365046505070026758": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365045823621496835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@datomerking \u00e5, det er kjempefint! :)"
    },
    "1365047234946072576": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "bartefjes regel :("
    },
    "1365048050218135558": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8rt om #visjon2030? Det er en skikkelig bra st\u00f8tteordning hvis du har et prosjekt som kan bidra til \u00e5 l\u00f8se utfordringer innen helse og utdanning i utviklingsland. Joa, fristen er mandag - there is still time! https://t.co/BGlBMD44Ds"
    },
    "1365052548214890499": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364638343867293699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Ved midnatt kommer det h\u00f8yeste d\u00f8gnsmittetallet for Norge p\u00e5 over en m\u00e5ned. Oslo har hatt to 24-timersperioder p\u00e5 rad med 191 tilfeller. Dette i f\u00f8lge tall fra MSIS. https://t.co/izmSnVUVBl"
    },
    "1365054309176651783": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den stigende smittetrenden i Norge fortsetter. Ved midnatt kommer det h\u00f8yeste antallet registrerte smittede for landet i l\u00f8pet av ett d\u00f8gn p\u00e5 over en m\u00e5ned. I Oslo har det n\u00e5 v\u00e6rt to 24-timersperioder med 191 tilfeller p\u00e5 rad. https://t.co/pqHLsaryaW"
    },
    "1365057008836173829": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "i p\u00e5sken feirer vi at jesus l\u00e6rte \u00e5 legge egg \ud83c\udf89"
    },
    "1365057675998937088": {
        "author_id": "2415875454",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365057674161885189",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Husk \u00e5 se bak deg av og til: P\u00e5 den m\u00e5ten kan du se hvor langt du har kommet; stiene du valgte som hjalp deg til \u00e5 l\u00e6re, vokse og komme dit du er n\u00e5 p\u00e5 reisen din.\n\nNytt blogginnlegg (p\u00e5 engelsk): https://t.co/fA9yucEqMQ"
    },
    "1365058185946611718": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "gleder meg til etter pandemien n\u00e5r vi kommer ut i samfunnet igjen og stirrer p\u00e5 hverandre med undring i blikket, med \u00f8yne som sier \"wtf\" \ud83e\udd70"
    },
    "1365064246028042244": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "POV: du har en god oppvekst https://t.co/p74PGnDt83"
    },
    "1365074815040765952": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025731835801601",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Molde_FK Molde er det laget i verden som lettest tilpasset seg pandemien, ettersom de aldri har hatt tilskuere. Du finner ikke en jevla moldenser som er interessert i fotball."
    },
    "1365075951432982530": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart covid-lockdowns f\u00f8rste bursdag! Hva kj\u00f8per vi til viruset som erobret verden?"
    },
    "1365089273721012225": {
        "author_id": "211865445",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 58
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365060383527104513",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CoolbetNorge: Hele 10 kamper i #NHL i natt. \ud83c\udfd2\ud83e\udd45\n\n1\u20e3\ud83d\udd01\n2\u20e3 Hvilket lag scores flest m\u00e5l\n\nEt par med riktig f\u00e5r #oddsbonus i morgen tidlig \ud83d\udcb0\u2026"
    },
    "1365104643777380353": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025681445433351",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pollofpolls: Ipsos for Dagbladet. nasjonal/s-valg. \n H 23,1 (-2,3)\n Ap 20,3 (-0,1)\n Sp 17,7 (-3,7)\n Frp 12,9 (3,4)\n SV 7,8 (0,1)\n V 4,6\u2026"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365185522268852224": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365182114703024128",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: Ved \u00e5 tvinge unge som ikke vil ha hjelp inn i rusbehandling eller inn i kontrakter de ikke \u00f8nsker \u00e5 inng\u00e5, hvilke utfal\u2026"
    },
    "1365202443395608578": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365196988623519747",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar hva med inntekt?"
    },
    "1365202733016506368": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365119275921518596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Det er enda et eksempel p\u00e5 maktk\u00e5te mannfolk som gj\u00f8r hva som helst for \u00e5 v\u00e6re i sitt harem."
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365207480557580288": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Last ned og gjenbruk innhold fra en god Facebook live-sending \ud83d\udcfa https://t.co/ZgVqEf6cfr"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365213287546314757": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365011984572440584",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne f\u00f8rst og s\u00e5 kan du h\u00f8yre siste podcast fr\u00e5 @ToreSagen om long covid med @HenrikVogt etterp\u00e5. Nyttig for helsepersonell og alle andre. https://t.co/ja1qBsOSex"
    },
    "1365213343930322944": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365202976202256389",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KatrineHolter: Politijurister med startl\u00f8nn p\u00e5 550-600 000 \u00f8nsker seg bort - gjerne til advokatbransjen - for \u00e5 tjene mer penger. Mangl\u2026"
    },
    "1365216587041628161": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364875177910222858",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Eg gj\u00f8r det gratis,og eg gj\u00f8r det p\u00e5 russisk,og det kommer til \u00e5 h\u00f8res mildt truende ut,og dine fiender vil lure p\u00e5 om de burde v\u00e6rt redd eller takke deg for bursdagsgratulasjon. https://t.co/WX2c1YkLZJ"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365222173246427139": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365219847035043840",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @heiabrann: Eya TIL! Her er det bare \u00e5 henge seg p\u00e5 @skbrann https://t.co/Q9Zc4PA7yu"
    },
    "1365222194373160969": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365222644837191683": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365221504976314369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 kan ikke diskutere videre. takk for svaret ditt. ha en fin dag."
    },
    "1365223463015899136": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222824907075587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm Menneskerettigheter og mye annet."
    },
    "1365223902977421312": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365223162481414147",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @2sporten: Oppfordrer til norsk boikott av fotball-VM: \nhttps://t.co/YGFYAyVXgb"
    },
    "1365223956022767617": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365224163443621891": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TromsoIL @Hans_Vang Troms\u00f8 \u2764\ufe0f"
    },
    "1365227010038116352": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365225449283059713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Har ikke +. Hva handler dette om ?"
    },
    "1365228437657559042": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365227856712921088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@boarntze @gjertm Ja helt enig. Ogs\u00e5 mye korrupsjon involvert i prossesen som f\u00f8rte til Qatar fikk VM. Lille Qatar"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365232448267837446": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 me startar fysisk undervisning p\u00e5 m\u00e5ndag. Sj\u00f8lv om smittetala er p\u00e5 veg opp att. Hmmm"
    },
    "1365233161324625921": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365232448267837446",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@UniOslo ??? Kj\u00f8r iallefall eit parallelll\u00f8p d\u00e5, dei fleste av medstudentane mine har lang reiseveg kollektivt! https://t.co/BqEh9xKRX8"
    },
    "1365235003676897280": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "In other news, eg har kj\u00f8pt packer, og er veldig spent p\u00e5 dei 6-8 vekene shipping. Om @Regjeringen ikkje kan annerkjenne meg, kan eg i det minste gjere det sj\u00f8lv."
    },
    "1365235356422049794": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235114461044738",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bernt60 Lykke til! gler meg til \u00e5 sj\u00e5 artikkelen :)"
    },
    "1365237380815413250": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365232735678324742",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "... eg m\u00e5 sy fleire munnbind"
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365241853700898818": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 39,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Jeg er glad krisepakken gikk gjennom. Synd den ikke dekker bredere, og synd det fortsatt er en kortsiktig l\u00f8sning. Dersom heltidsstudenten skal realiseres, kan ikke 7 av 10 v\u00e6re avhengig av jobb ved siden av studiene. Hovedutgiften til de fleste er bolig,"
    },
    "1365241927675871232": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det s\u00e5 farlig \u00e5 bli smittet? De fleste har ingen symptomer av det og overlever det fint https://t.co/AIGgEprDii}"
    },
    "1365241939562541057": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365105315344187396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagsvanaes @Prebens Er det feil at teksten beskriver hovedstrategien (i.e. at \"sl\u00e5 ned\" var et blaff), eller at det er den som har gitt oss relativ suksess?\n\nSelv om naturlig flokkimmunitet kan forventes av strategien, har det aldri v\u00e6rt utelukket at vaksiner kan spille en rolle etter hovedb\u00f8lgen."
    },
    "1365242019963162625": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241853700898818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Ikke \"reise\" eller \"byturer\". Studenter som har blitt tvunget til \u00e5 flytte av \u00f8konomiske \u00e5rsaker har heller ikke flyttet \"hjem\", de har m\u00e5ttet flytte hjemmefra."
    },
    "1365242634571296768": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se det regjeringen gj\u00f8r: Det kommer til \u00e5 v\u00e6re lockdown av \u00e5 p\u00e5 de p\u00e5legger til de mener dem har f\u00e5tt 70%vaksinert for et virus de kun bruker for kontroll\n\nIkke h\u00f8r p\u00e5 dem. Se over illusjonen de skjuler. \ud83d\udc41\ufe0f"
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365246846747217921": {
        "author_id": "1295655482221383682",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365246712332357632",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TJNNorge: Hvem eier Oslo? Sporene peker mot skatteparadis. F\u00e5 svarene i podcasten #Pengeland. Ny episode ute n\u00e5: https://t.co/ckHXeveOD\u2026"
    },
    "1365247428740460545": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241939562541057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagsvanaes @Prebens Men ja, jeg ser ogs\u00e5 at det tekstutdraget \"glemmer\" \u00e5 nevne at FHI aksepterte p\u00e5 forh\u00e5nd at en stor del av befolkningen ville bli smittet, mao. oppn\u00e5 i hvert fall delvis flokkimmunitet ved smitte.\n\nTISK kan inng\u00e5 i sv\u00e6rt ulike strategier. FHI ville bremse, ikke stoppe, smitten."
    },
    "1365249956982972419": {
        "author_id": "1270508600457400324",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Kostnader som har blitt borte er ikke i n\u00e6rheten av inntektene som har forsvunnet. Den \u00f8konomiske situasjonen har tvunget mange studenter ut av hjemmene sine. Vi er voksne mennesker, vi skal ikke m\u00e5tte bo med foreldrene v\u00e5re! https://t.co/eA6hV6mKRz"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365254933184983043": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247428740460545",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagsvanaes @Prebens Jeg har v\u00e6rt overbevist \"zero covid\"-tilhenger fra starten, men synes ikke det blir riktig \u00e5 si at FHIs gi-fanden-lillefingeren-strategi=\"flokkimmunitet\". Bremsing vinner tid til omstilling, forskning, vaksineutvikling og vaksinering. (FHI sa tidlig at vi sto overfor et maraton.)"
    },
    "1365255102311841793": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365189334060646402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emalmas Fotballfiffen later som de eeeeelsker dem, men innerst inne vet de at Molde er et motbydelig drittlag."
    },
    "1365256346178846720": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365254933184983043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagsvanaes @Prebens Delvis flokkimmunitet gj\u00f8r det enklere \u00e5 kontrollere veksten, og \u00f8ker robustheten for import av nye varianter. Kanskje(!) til og med mer enn vaksinering, skal man tro eksperten Fran\u00e7ois Balloux. Tanken er at vaksinering gir en mer ensartet immunitetsprofil evolusjonen omg\u00e5r lett."
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365257988735393794": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256346178846720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagsvanaes @Prebens Et \"slagord\" jeg har sett for \"zero covid\" er at \"zero is the only stable number of cases\". Problemet er at det bare er virkelig stabilt hvis det enten er det globale tallet eller beskyttes av flokkimmunitet. Ellers forutsetter det evne og vilje til sterk stabiliserende kontroll."
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365259292207689737": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva om vi kysset i super-kamiokande observatoriet?? \ud83d\ude33\ud83d\ude48"
    },
    "1365259488610181121": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365259292207689737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Dette kunne v\u00e6rt oss \ud83d\ude14 https://t.co/bfwY07woQH"
    },
    "1365264838491054080": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365261859109109763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Kj\u00f8per du via AS eller privatperson? Vis du kj\u00f8per som privatperson m\u00e5 du vel ha en inntekt ogs\u00e5 ?"
    },
    "1365264849874407425": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364033327515205635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Wreckmoar Men Kristin Gjelsviks syn p\u00e5 at \"menn med liten penis bare er tragisk\" er ok? Noe hun fors\u00e5vidt har til felles med de fleste feminister. Rydd i egen leir f\u00f8rst, s\u00e5 kan dere komme og bel\u00e6re oss gamle griser."
    },
    "1365265320651415553": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gleder meg til #vinterferie og hyttehygge n\u00e5! Skal bli skikkelig deilig \u00e5 lade batteriene med skiturer, lesetid og kanskje litt hvitt i glasset \ud83e\udd42\u2744\ufe0f God fredag og helg fra meg! Tar gjerne i mot et #boktips p\u00e5 tampen ogs\u00e5, hvis noen har det \ud83e\udd13"
    },
    "1365265998782357506": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214930308395012",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Toril_IP: Neste uke skal vi snakke om sammenhengen mellom v\u00e5r egen utviklingshistorie og utviklingssamarbeid: hvorfor gj\u00f8r ikke alle so\u2026"
    },
    "1365266143930429444": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 33,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265259456512001",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon @ErikNiva Bra at du tar dette seri\u00f8st!"
    },
    "1365269635327787008": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054743484248072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: L\u00f8slatt IS-kvinne sier til VG at hun angrer, men nekter \u00e5 svare om helsetilstanden til\u00a0s\u00f8nnen https://t.co/08gE0sy8Tu"
    },
    "1365269838298570761": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265693294403586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Wreckmoar Takker for \u00e6ren, men tror kanskje nok ikke den er s\u00e5 vanskelig \u00e5 forst\u00e5 om du pr\u00f8ver \u00e5 skj\u00f8nne poenget."
    },
    "1365269929507885058": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "savner \u00e5 reise!!! sol, glitrende hav, sitrontr\u00e6r, \u00e5 bare forst\u00e5 ca halvparten av hva folk sier til meg, men v\u00e6re enig i alt, for det er ingen andre muligheter, det er den beste f\u00f8lelsen!! \ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83c\udf1e\ud83c\udf4b\ud83c\udf0a\ud83c\udf34"
    },
    "1365271264282222594": {
        "author_id": "1347276879879929857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TromsoIL All hylles til TIL! B\u00f8r leses om man lurer  p\u00e5 hva som skjer i Qatar!\nhttps://t.co/LTZBT2qH2Y"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365274279554727936": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 114
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235640347086851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Kj\u00e6re alle dere med hager og lukten av v\u00e5rstart syd for Oslo;\nIKKE begynne \u00e5 rote med kvist- og komposthauger p\u00e5 LENGE enn\u00e5!\nI\u2026"
    },
    "1365274697622040576": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Skj\u00f8nner ikke hva pengene skal g\u00e5 til. Nye id\u00e9er?"
    },
    "1365275386016333829": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365060153989615624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Haha, du glemte at utgangspunkt var en vits. There's a Crack in everything?"
    },
    "1365277217501175809": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365031319000997891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@solhe1m @jenskihl Haha. I de oransje skinnsetene? I bilen med tilskuere? P\u00e5 toalettene? \u00c6sj! Hadde en venninne som var kj\u00e6reste med maskinmannen p\u00e5 ferga. Mannskapets kahytter var visst meget elegante.."
    },
    "1365278756739436548": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275475820568581",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slu_offisiell @martemichelet @OddmundGrotte Personlig er jeg ikke s\u00e5 opptatt av porno, krig og spekulering i aksjemarkedet, s\u00e5 vet ikke om det er b\u00f8ker for meg, men vurderer alt! Jeg holder meg helst i den skj\u00f8nnlitter\u00e6re verdenen, men kan ogs\u00e5 lese en god biografi. Gjerne av en sterkt kvinne. Likte @HadiaTajik siste godt."
    },
    "1365278790973284361": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 p\u00e5 mine aksjer og fond i Nordnet blodr\u00f8de overalt, lukket appen etter 3 sek\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1365281450967375874": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280441205481473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas M\u00e5tte Molde (b\u00e5de by og lag) bli utradert f\u00f8r det er for sent. Frast\u00f8tende gjeng."
    },
    "1365284474574024704": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235640347086851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Naboen min s\u00e5 p\u00e5 meg og trodde jeg tulla da jeg sa vi m\u00e5tte ha god \u00e5pning for pinnsvinet under gjerdet han skulle sette opp, s\u00e5 pinnsvinet kan bevege seg mellom hagene. Og s\u00e5nn ble det!"
    },
    "1365284815004647425": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365070060428152848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrudeBasso Ja den virker litt merkelig etter de episodene jeg har sett...jeg skj\u00f8nner ikke en gang om det er krim eller ikke forel\u00f8pig."
    },
    "1365285457395933186": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281494558769152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Kjedelig at mange har m\u00e5ttet flytte fra hjemmene sine. Sosial aktivitet har v\u00e6rt vanskelig for alle, hardest har det g\u00e5tt utover unge. Heldige studenter p\u00e5 din s\u00f8nns studie som har noen \u00e5 flytte hjem til, som kan fore dem- som tillitsvalgt vet jeg at ikke alle har den muligheten"
    },
    "1365286547839410176": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285487238385664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@inihelene @dplus_sportSE Flink med fotball, men burde l\u00e6rt janteloven."
    },
    "1365289241819967492": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"L\u00e6ring handler om mer enn \u00e5 bare sette seg foran en skjerm og stirre p\u00e5 en forelesning, eller \u00e5 lese en bok.\"\nTakk, @PHeggernes @UiB_Rotevatn\n@FawcettGarcia @HHaversen\n https://t.co/wsPFSJsRrM"
    },
    "1365289962460114947": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365279483251486727",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arealcambion @mimirk Det \u00e5 br\u00e5tt trekke ut styrker og svikte inng\u00e5tte forpliktelser medf\u00f8rer ogs\u00e5 d\u00f8d og krigshandlinger for de partene som blir forlatt. Han har kanskje ikke startet en ny krig, men han har for\u00e5rsaket d\u00f8d"
    },
    "1365291143764865031": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198902018850816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaGerhardsen Ekstra fokus p\u00e5 h\u00e5ndvask har uten tvil v\u00e6rt veldig positivt!"
    },
    "1365291573219627015": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365042008155443200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VigleikM Det er veldig lenge siden, og jeg finner ikke boken. M\u00e5 ha gitt den bort, men n\u00e5r det har satt seg i hodet at det ikke var bra, s\u00e5 skal det litt til f\u00f8r en pr\u00f8ver igjen.\nMulig boken var \u00abThe Broker\u00bb, men veldig usikker p\u00e5 dette :-)"
    },
    "1365295834758283265": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281614150987782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ulriken1 Med den farten som holdes n\u00e5, vil den voksne befolkningen v\u00e6re fullvaksinert i juni 2024. Vi f\u00e5r h\u00e5pe de klarer \u00e5 holde tempoet oppe."
    },
    "1365302487062872072": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300007067398144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund S\u00e5, med andre ord, politikere gj\u00f8r som politikere gj\u00f8r? https://t.co/0FGM1qOeGI"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365304628393484293": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hvor g\u00e5r grensen mellom falske nyheter i en debatt rundt eksempelvis rusreformen? N\u00e5r meningsmotstandere bevisst g\u00e5r inn for \u00e5 forvirre og skape tvil? Jeg synes det hele er sv\u00e6rt utfordrende \u00e5 sitte \u00e5 se p\u00e5..."
    },
    "1365305670011084805": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk F\u00e5r ikke dere penger av LO?"
    },
    "1365306530627805184": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365226171345096709",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Norges viktigste by!"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365309740830650372": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365017096774680579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @einherjer83: Herregud...\nDette er straffer som en ser i islamistiske land vi ikke \u00f8nsker \u00e5 sammenligne oss med...\n\nhttps://t.co/TsQwGnj\u2026"
    },
    "1365309789614592000": {
        "author_id": "129000149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365305492973768705",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Klubben i mitt hjerte\ud83d\udc99\ud83d\ude4c https://t.co/ORSB3UFkJ2"
    },
    "1365312460232785921": {
        "author_id": "1364697703209447425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222344097169410",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Stortinget: Denne uken vedtok Stortinget blant annet at Norge kan vedta tap av statsborgerskap av hensyn til grunnleggende nasjonale in\u2026"
    },
    "1365315170990514181": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365282105366831105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AdamFrostmo da passet det ekstra bra:)"
    },
    "1365317441346281474": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365209814276669440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @HaraldLangaas @JonasVevatne @frp_no @Venstre Det er fair nok det, men jeg sliter med \u00e5 se hva som skal bli annerledes med en regjering best\u00e5ende av dere, H\u00f8yre, Venstre og Krf. F\u00e5r ogs\u00e5 litt inntrykk av at ikke alle i partiet \u00f8nsket \u00e5 forlate regjeringen."
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365327852141498380": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365321297190940673",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Barndomsdr\u00f8mmen da\ud83e\udd72 https://t.co/0RrgELY2nI"
    },
    "1365330795368501260": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenker p\u00e5 den videoen av Mads Mikkelsen i et zoom-m\u00f8te igjen.."
    },
    "1365336640995160068": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365298915378163714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kriangles Meiner du at det @BakkeHK eller Henrik Vogt seier ikkje er p\u00e5litelig?"
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365340618000658434": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det handler ikke om viruset. Det handlet om kontroll. https://t.co/ax44KR8qvO"
    },
    "1365342445739868162": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er s\u00e5 urettferdig: BPA er veldig likt det arbeidet eg gj\u00f8r i helse- og omsorg,men null cred for samfunnsviktigheten! For deres egen,og for spesielt brukerenes sin del,burde de v\u00e6re de f\u00f8rste i rekkene til \u00e5 f\u00e5 vaksine! https://t.co/dByQRj120s"
    },
    "1365343188299481088": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365333213250486277",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00abTrenger ikke \u00e5 v\u00e6re utdannet innen helse for \u00e5 jobbe som BPA...\u00bb Ait,ok,s\u00e5 erfaringen og l\u00e6ringen teller ikke? Eg er ogs\u00e5 ufagl\u00e6rt,men ville p\u00e5st\u00e5tt at byr\u00e5det ikke kunne gjort jobben min s\u00e5nn rett fra gaten. https://t.co/ZHhVj59E5D"
    },
    "1365343989038256137": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364212909652508676",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Sjusj\u00f8en..! \u2764\ufe0f https://t.co/TW7cU0Xlsp"
    },
    "1365345378682478598": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365331236915445761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@apbordi @BNMeling Kanskje f\u00f8rerkortene de hadde ble forenklet litt."
    },
    "1365346842465226752": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Harams\u00f8ya, m\u00e5 sees @BentHHoyre @HoyreTina @erna_solberg \n\nhttps://t.co/c4tI7Q2D3l"
    },
    "1365348004920762373": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334527166476289",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Brostekake du m\u00e5 vel vite by now... https://t.co/kkmDMZDlkF"
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365351382832807942": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285675835269123",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjernencom @emalmas Og det m\u00e5 de gj\u00f8re n\u00e5. Pinlig \u00e5 komme diltende sist."
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365353806813425666": {
        "author_id": "1350056879465095177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Biden administrasjon vil f\u00f8re til mer Trumpism https://t.co/vAIpsyGakv"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365356777609588747": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365351838451662851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Jeg syns di derre rundinga d\u00f8m malte p\u00e5 asfalten var artige. H\u00e5per d\u00f8m gj\u00f8r mere a det. Men da b\u00f8r'em bytte ut den derre vannbaserte veggmalinga med no mer holdbart."
    },
    "1365357390703517698": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365051654618439688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Jeg vet ikke jeg, men det kunne kanskje v\u00e6rt rom for litt flere stemmer for klimakutt i oljeindustrien p\u00e5 #nrkdebatt i dag?"
    },
    "1365357720287739911": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365351803966128130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@asbjorn1975 Hva sier Koteng og gjengen?"
    },
    "1365358976746090497": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365360705847889920": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365359869386186756",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov H\u00e6, ska d\u00f8m begynne \u00e5 kreve a kvinnfolka sine at d\u00f8m ska g\u00e5 i heldekka drakter n\u00e5 eller, med kun \u00e5pning for nesegreve, glugga \u00e5 truten?"
    },
    "1365362093344645123": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337686425432068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @HaraldLangaas @JonasVevatne @frp_no @Venstre S\u00e5 klart, men s\u00e5 vil jeg ikke p\u00e5st\u00e5 at problemstillingen min er s\u00e5 veldig abstrakt for \u00e5 si det mildt. Og ville da tro at det er deres akillesh\u00e6l framover, med mindre dere klarer \u00e5 ta tilbake  de tidligere. velgerne deres fra SP."
    },
    "1365362373247315969": {
        "author_id": "417174714",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365331007952596993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Carlfrr Ja, brukte det i en salgspresentasjon I dag, og som @admsch sa s\u00e5 skj\u00f8nner alle hva det er"
    },
    "1365364881889837058": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365353850165682180",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 N\u00e5 kan jo sykklister v\u00e6rra j\u00e6vla irriterendes men det greine der kaka."
    },
    "1365365735640477698": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365356877417168898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella S\u00e5 lenge d\u00f8m skj\u00f8nner forskjell p\u00e5 antabuss og ammputasjon, s\u00e5 m\u00e5 jo detta her b\u00e6res j\u00e6vla bra."
    },
    "1365366699134967814": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365216588765548546",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AgendaMagasin @helle_cecilie Som Yngve, en feit r\u00f8dh\u00e5ra type i blokka, pleidde \u00e5 si: Fitte er fitte om hu sitter p\u00e5 grisen eller itte."
    },
    "1365368637423517702": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365367508115537935",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ @IreneWinther @Steinklev Nei erru g\u00e6ren!?? En stakkar m\u00e5 da f\u00e5 no underholdning p\u00e5 denna idiotboksen. No fargerike typer m\u00e5 da f\u00e5 spottlighten p\u00e5 seg."
    },
    "1365368787927773184": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365345636099497984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KSteigen Nrk har ikke stilt kritiske sp\u00f8rsm\u00e5l siden 60-tallet."
    },
    "1365368894953844738": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Troms\u00f8 IL med fler g\u00e5r inn for boikott av Quatar-VM pga mer enn 6500 fremmedarbeidere har mistet livet under bygging av infrastruktur. Men er vi for boikott hvis Norge eventuelt klarer \u00e5 kvalifisere seg til VM?"
    },
    "1365369367559553032": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323137995407360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@melaninrikeMona dette var litt leit, mona :/"
    },
    "1365369551760809984": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365292286389714945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SondreLinde ser hyggelig og morsom ut :)"
    },
    "1365370599825158144": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365350211904811014",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tinyhorsee @jineapple i en jobbannonse ville din oversettelse blitt: S\u00f8ker etter en idiot som glemmer \u00e5 tenke og som g\u00e5r der hvor det ikke engang er en antydning til en sti  :)"
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365372040375582720": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280128666902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UsmanBaghi @ArneBlixhavn I detta tilfellet her er det nok a fruktkaker i begge leire."
    },
    "1365372267232903173": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365367019797889025",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup En bil som er litt fleksibel i matveien er ikke dumt."
    },
    "1365375179237507072": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Trur amerikanske psykiatritilf...nei hva er det jeg sier...mener transpersoner er mer happy med valg av Biden som h\u00f8vding enn dissa arabera nedi Syria som f\u00e5r bombene hass i knollen"
    },
    "1365376428393574401": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selgeren p\u00e5 Rusta: \u00abVoksduk? Nei,vi har ikke det inne n\u00e5,pleier \u00e5 f\u00e5 det inn til sommeren,til utesesongen \ud83d\ude0a\u00bb\nMeg *ikke si det,ikke si det,ikke si det*: \u00abEg bruker det som underlag i et bur,eg har marsvin \ud83d\ude0a\u00bb"
    },
    "1365377732130054148": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365367508115537935",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ @IreneWinther @Steinklev Hva mener du? Skal NRK sile ut de partiene som ikke passer inni boksen?"
    },
    "1365377933280501770": {
        "author_id": "1355970421250781191",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ferierende i Hemsedal motarbeider smittesporing - skjerp dere \ud83d\ude21  Norge er fortsatt velsignet med f\u00e5 tiltak ift resten av Europa, men det fortsetter ikke om ferie og fest trumfer solidaritet https://t.co/kFcd5kP0Lo"
    },
    "1365377934819815429": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365221316605927430",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @vgnett Synd vi plukka opp det kvinnfolket der. Hu var der a passa best."
    },
    "1365381715942903811": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377785523539975",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 Grattulerer kammerat. S\u00e5 lenge du holder deg unna brennvinsflaska p\u00e5 jobb, jatter med di retta folka, og unng\u00e5r \u00e5 kl\u00e5 p\u00e5 hoppene, s\u00e5 blir nok detta her jeeevlig bra. Kj\u00f8r p\u00e5."
    },
    "1365387540916809732": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva er vitsen, s\u00e5nn \u00e6rlig talt, hvis du ikke har venner som foresl\u00e5r slikt? https://t.co/iCtZm9lDP8"
    },
    "1365399026116485125": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg har brukt 8,5 timer i videom\u00f8ter idag. Korleis g\u00e5r det med dykk?"
    },
    "1365401923348750341": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365361770215448576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@halkva \ud83e\udd14 Jeg har ikke merket noe de siste ukene, men m\u00e5 si at den tweeten der ville v\u00e6rt en mesterlig innledning fra en som nettopp n\u00e5 har kapret kontoen... \ud83d\ude31\ud83d\ude43"
    },
    "1365403038278709252": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387405897969667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Smaken er som baken... Helt r\u00e6va."
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365406886342905862": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275229422039042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal S\u00e5nt skal ikke skje. Men forrige uke s\u00e5 hadde tredjeklassingen min om klima etc, der fikk han i lekser der han skulle tegne en tegning om \u00e5 f\u00e5 ned CO2. Jeg ba han tegne en skog, alts\u00e5 i den mening at skog fanger CO2. Men av en eller annen grunn var det feil svar?! Hva var feil?!"
    },
    "1365408672889901057": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365380785923104774",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@melaninrikeMona sv\u00e6rt uheldig dette, men du ER hyggelig person\ud83d\ude07\ud83d\udc95"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365413774170206214": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387228248211458",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Dette er vel den st\u00f8rste sikkerhetsskandalen i manns minne!"
    },
    "1365416023265075201": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365408866733801476",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ForHN: Helsetjenesten b\u00f8r f\u00f8lge opp personer med rusproblemer, ogs\u00e5 ved ulovlige rusmidler. Straffens begrensede effekt m\u00e5lt opp mot de\u2026"
    },
    "1365416624065511426": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rst var det stenge ned for \u00e5 beskytte de eldre, men n\u00e5 er det noe annet. Ingenting gir mening\nhttps://t.co/hou1XPXQio"
    },
    "1365417071983661057": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sannheten vil alltid vinne https://t.co/oX1QRBgkgo"
    },
    "1365419065855123457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes det skrives for lite om denne saken i riksmedia, dette er en s\u00e5pass gedigen skandale at det burde v\u00e6rt f\u00f8rstesidestoff i lang tid! https://t.co/axe3BXFLEj"
    },
    "1365419588960329729": {
        "author_id": "1343302026709630986",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365410625728438273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll La oss f\u00f8rst se om vi kvalifiseres oss. Vanskelig \u00e5 boikotte noe vi ikke f\u00e5r v\u00e6re med p\u00e5 \ud83e\udd23"
    },
    "1365421165674692609": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Hun har ikke mindre rett i sin analyse fordi noen ikke liker hva hun sier/skriver. Bare se p\u00e5 n\u00e5r noen brenner Koranen, da er det mange som \u00f8nsker \u00e5 innf\u00f8re harde blasfemistraffer, eller atvi m\u00e5 tilpasse oss p\u00e5 passbilder slik at ikke \u00f8rer vises, kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning etc"
    },
    "1365424306788982785": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365388328548376577",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland Ligner litt p\u00e5 s\u00f8stera til Knut Borge \ud83d\ude02"
    },
    "1365427899986247683": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365384680376324102",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @idajohnsa: *Hvem er straffen til for*\nhttps://t.co/Us7VMI0lm3"
    },
    "1365428003992440833": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427688580788225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Bare meg."
    },
    "1365432506552635394": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280988901818372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG For de studentene som jobber ved siden av studiene for \u00e5 f\u00e5 arbeidserfaring, og har kapasitet til det, er det helt topp. Jeg mener de b\u00f8r ha samme rettigheter som sine kollegaer n\u00e5r de mister jobben, og at dersom vi hadde hatt det, hadde ikke behovet for krisepakken v\u00e6rt der"
    },
    "1365432757510418436": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365432506552635394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Krisepakken fikser symptomene p\u00e5 det vi lenge har visst; heltidsstudenten er fortsatt en utopi for mange, og pandemien har gjort det enda klarer."
    },
    "1365435671058534403": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selfie gamet har ikke v\u00e6rt s\u00e5 god i det siste,fordi nattevakter,men her er vel en som f\u00e5 kan bli sint p\u00e5,med mindre de hater slitne helsearbeidere og gr\u00f8nne \u00f8yne? https://t.co/cWGszkrWEE"
    },
    "1365442735986126848": {
        "author_id": "714538989164867584",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365433505451237378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjabergnissen: -Velkomen til finalen i Mesternes Mester. No skal de hinke p\u00e5 hovudet opp denne taustigen. P\u00e5 toppen treff de ein sj\u00f8r\u00f8v\u2026"
    },
    "1365502222491123712": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365442948125589506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 D\u00f8m ska ha for veibygginga si, men ellers s\u00e5 erre flere nedsider enn oppsider, for \u00e5 si det s\u00e5nn."
    },
    "1365503938875838468": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425457978634250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pederolsen1996 @oslolos1 Trur'n er d\u00e6vv."
    },
    "1365547658161627138": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365333282087440387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeoniqueUnique @LukasJohansenX Det er mulig at de to der kom ut a den samma rovdyrkjeften..."
    },
    "1365556973391994881": {
        "author_id": "1363799090925043712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har nettopp publisert et bilde @ Oslo, Norway https://t.co/DURkiFd1Ru"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365565257025024002": {
        "author_id": "446388595",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364891431555526661",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I oppkj\u00f8ringen til kvinnedagen deler vi Tomine Sandals essay om Det annet kj\u00f8nn. Anbefalt lesing for alle som har latt denne feministiske klassikeren st\u00e5 uber\u00f8rt i bokhylla! https://t.co/2vHMs6EILy"
    },
    "1365566665803653120": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363141520870768642",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Da er alt overf\u00f8rt fra #Evernote og #Notion, s\u00e5 n\u00e5 er det #NimbusNote \u00aball in\u00bb \ud83d\udcdd\n\n#Nimbus #Notater #Notatb\u00f8ker https://t.co/MuI4O76HgO"
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365569384027197440": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tur til Udv\u00e5r - 8 juni 2018  #S\u00f8gne \ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/zRtaorFqp0 via @turkompis"
    },
    "1365569999277092866": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tur til Skauer\u00f8ya i #Lillesand \ud83e\udd70\ud83c\udfd5\ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/Zp1L5fJhDi via @turkompis"
    },
    "1365571294465581057": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det \u00e5 ha en valp har vist seg \u00e5 v\u00e6re mye mer krevende enn det jeg noengang hadde forestilt meg.\n\n#Valp #Hund #KingKenny #TurKompis #NES #Elghund #BlackDog #SortElghund #NorskElghundSort #Bandhund  https://t.co/jPxSkxY3Mh"
    },
    "1365574502487310336": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God helg fra Kaldvell fjorden ved #Lillesand  \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e https://t.co/c5s47qsr8Y"
    },
    "1365577756973670400": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se at det er noe de pr\u00f8ver \u00e5 forandre. Se sannheten bak illusjonen https://t.co/2cJtayBxyh"
    },
    "1365578132560969728": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er helt greit \u00e5 v\u00e6re kritisk. https://t.co/PVnEo06MQs"
    },
    "1365581937029611527": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Innlogging med biometri er morsomme greier. Og teit. Men enkelt og lettvint s\u00e5 lenge lyset er bra og linsa er rein. Men du verden s\u00e5 teit..."
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365582673905934339": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365415829492420613",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Som jeg skulle sagt det selv! En uke \u00e5pner de alt for barn og unge og sier det kommer til \u00e5 f\u00f8re til \u00f8kt smitte som de er villige til \u00e5 godta, og uken etter er det s\u00e5 mye smitte at de vurderer \u00e5 stramme inn igjen. https://t.co/lLfDUOU7Re"
    },
    "1365582989946736640": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582601323487235",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @morten_haland: N\u00e5r satire blir virkelighet... https://t.co/DGOdoIY2CF"
    },
    "1365584155698946049": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365409219822972932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@maritanesnah B\u00e5de f\u00f8r og etter! \ud83d\ude4a"
    },
    "1365584345373822976": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400092245712913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@joerandahl @KristinMEide @BNMeling Jeg tok truckf\u00f8rerkurset i milit\u00e6ret p\u00e5 Sessvollmoen i 1988. Droppa eksamen da jeg ikke hadde tid, og vurderte at jeg neppe fikk bruk for dette senere. En m\u00e5ned etterp\u00e5 dumpa lappen ned i posten. Joda, man fikk da brukt den likevel.."
    },
    "1365587491248553984": {
        "author_id": "1159382600949129216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365594237203578883": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som oppriktig hundevenn og -eier lurer jeg alikevel p\u00e5 hvorfor hundene er hovedfokus her, men mannen som ble skutt fire ganger i brystet er en bi-setning \ud83d\udc36 https://t.co/csh9n8rvNF"
    },
    "1365596257750814720": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den ber\u00f8mte \u00abdeplatforming\u00bb av Germaine Greer p\u00e5 Cardiff University: Funnet opp, feil, bare tull osv\nGavin Williamson using 'misleading' research to justify campus free-speech law https://t.co/aIBaBOS1NG"
    },
    "1365597729154609156": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Om du som mann identifiserer deg som kvinne eller du som kvinne liker \u00e5 identifisere deg som mann. S\u00e5 er det helt greit, men det er fortsatt bare to kj\u00f8nn. Alle som \u00f8nsker s\u00e5kalt kj\u00f8nnsskifte b\u00f8r betale slikt selv, det er ikke rett at skattebetalerne skal betale for det."
    },
    "1365598411588833280": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427688580788225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I et demokrati s\u00e5 b\u00f8r alle v\u00e6re verdt \u00e5 lytte til. Man m\u00e5 t\u00e5le \u00e5 h\u00f8re meninger man ikke liker."
    },
    "1365599230241492992": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "si det fort: ikke drep p\u00e5 hytta \ud83d\ude2c\ud83d\udc85"
    },
    "1365602850580144129": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365603577855623176": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00f8rrelsesguide for bilder i sosiale medier \ud83d\udccf\ud83d\udcd0 https://t.co/ScuwIocwYm"
    },
    "1365609522522431489": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608933612793858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @Knuthov Gjelder \u00e5 se det posetive i folk. Det er no godt i d\u00f8m alle. Hitler var gla i dyr og en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge mottorveier, og i f\u00f8lge forl\u00f8pern til R\u00f8dt s\u00e5 var jo han derre Stalin 70% bra."
    },
    "1365610515540692996": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365609931928440837",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @Knuthov D\u00f8m var j\u00e6vlig driftig n\u00e5r det kom til \u00e5 bygge s\u00e5nn derre skoleringsleire."
    },
    "1365611859588579331": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag er eg \u2728engsteleg\u2728 fordi eg har vore p\u00e5 for mange digitale m\u00f8tar og ikkje har hatt nokon \u00e5 st\u00f8 meg p\u00e5 i rommet."
    },
    "1365615180781146117": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597139557109761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage Jeg er enig i kritikken av de nedverdige forholdene i forbindelse med Qatar-Vm. Men personlig s\u00e5 vil jeg ikke at Norge skal boikotte VM hvis vi endelig kommer dit, er det ikke bedre \u00e5 signalisere sitt synspunkt p\u00e5 en annen m\u00e5te."
    },
    "1365617407834918913": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615885130547201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tore_vassdal @JarlWaage Ironisk! Nei jeg vet ikke, jeg synes bare det er for galt \u00e5 boikotte hele VM. Tragisk at FIFA var s\u00e5 gjennomkorrupt at de i det hele tatt fikk VM-arrangementet."
    },
    "1365617430551216131": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365568776771678209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tror nok det ligger mye annet bak dette. Blir vanskelig \u00e5 konkludere med noe ,n\u00e5r du ikke har all fakta. Amerikanerne ble angrepet i Erbil for noen uker siden, kan ha sammenheng der."
    },
    "1365621479845613569": {
        "author_id": "1330190857740447744",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Renhold i Moss | 100% Godt Vasket"
    },
    "1365621532282793986": {
        "author_id": "2940663771",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365592628943814656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forteller Kanskje fordi Nordmenn skal ikke d\u00f8 uten hjelp.  Ser p\u00e5 gofundme og lese om folk som har ikke penger til insulin, mat, eller et sted \u00e5 bo. Les nyheter om de som d\u00f8de p\u00e5 gatene."
    },
    "1365622331448717312": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579193854136326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Oddingen: Elektrifisering av sokkelen fra land.\nHvilke politiske partier driver frem dette enormt idiotiske prosjektet?\nSer ikke p\u00e5 TV,\u2026"
    },
    "1365625115497668610": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604593477033984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Men hadde skisporten blitt mer interessant hvis vi hadde kuttet ut egne skism\u00f8rere? For det er som regel ikke bare det at v\u00e5re egne er best, for vi har som regel alltid de beste skiene og. Ville det blitt jevnere og mer rettferdig om alle fikk like ski \u00e5 g\u00e5 p\u00e5?"
    },
    "1365625445362843650": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625115497668610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Alts\u00e5 et internasjonalt sm\u00f8reteam som smurte skiene til alle l\u00f8perne likt."
    },
    "1365626315223752705": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625378761498624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 Sj\u00e5f\u00f8ren trodde kanskje at elbilfordelene ogs\u00e5 gjaldt kj\u00f8ring med promille \ud83d\ude00"
    },
    "1365627257931386891": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365626104594059265",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Iran lever farlig, de er ikke helt uskyldige heller. Ukentlig henrettes regimekrittikk mennesker, kvinner har ingen rettigheter. I det siste har de produsert mye uranium ogs\u00e5. Tror nok konflikten kommer til \u00e5 trappes vesentlig h\u00f8yere i l\u00f8pet av noen \u00e5r."
    },
    "1365628745248292865": {
        "author_id": "1329243048014991362",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365643246353997826": {
        "author_id": "446388595",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565257025024002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Trenger du tips til god, feministisk skj\u00f8nnlitteratur frem mot kvinnedagen? Se hit! https://t.co/XzRV6D5XoH"
    },
    "1365645076622417921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Pr\u00f8ve \u00e5 komma meg til syden. Enten en a dissa kannari\u00f8yene eller Thailand."
    },
    "1365648397454225413": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630511008387072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @AlfHaga @JanRekdahl @JanEvensen2 En kar i naboblokka her som d\u00f8m kaller doktern og proffesorn, han veit visst det meste, han sier at viss du bruker antibac innvortes og utvortes s\u00e5 er sjansen for \u00e5 f\u00e5 denna innfluensaen lik null, trur'u det er no i den teorin??"
    },
    "1365650433621045250": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365646274222034947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @Kennethuteliv En a kammerata til nabo'n sa at skj\u00f8nnte ingenting n\u00e5r'n fant ut at hu derre Esther pirrelli er kar. Ha sa at hu/han s\u00e5 fryktlig femminin ut, rett og slett ei nydelig dame. Seinere fikk jeg vite at'n har st\u00e6r p\u00e5 begge aua."
    },
    "1365651497191690243": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645040182263809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Kan ikke si at det er noe folkerett igjen i Syria. Det finnes ikke noe lov eller menneskerettigheter i Midt\u00f8sten. Vi har ikke peiling p\u00e5 hva Iran driver med i Syria, s\u00e5 vanskelig \u00e5 noe riktig om dette. Men USA tilstedev\u00e6relse i Syria er veldig viktig."
    },
    "1365652214883172359": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425620088455170",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Kj\u00e6re Oslo kommune! \n\nOmd\u00f8p gata der den Saudi-arabiske ambassaden i Oslo ligger, til dette. \n#CIArapport. https://t.co/lL5LHmZ\u2026"
    },
    "1365652608707424258": {
        "author_id": "365908330",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er s\u00e5 parodi p\u00e5 idrett. 5 nordmenn i tet, en \u00abnorsk\u00bb brite og en russer i ledelsen. Minst interessante scenario det g\u00e5r an \u00e5 tenke seg. Men ja, jeg ser p\u00e5."
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365653849986527234": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652486242058241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Midt\u00f8sten er komplisert, du kan ikke bruke demokrati eller lignende der. Det jeg sier er at USA ble angrepet for noen uker siden i Kurdistan og dette kan v\u00e6re sammenheng. Verdenssamfunnet m\u00e5 nok forberede seg p\u00e5 en stor krig der i fremtiden."
    },
    "1365656213757841408": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655100665040902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 . Folkerett, demokrati og slikt har ikke noe betydning i Midt\u00f8sten. Derimot finnes det diktatorer,olje,penger og urettferdighet. Du har en poeng n\u00e5r du snakker om suverenitet til et land, den retten mistet Syria, n\u00e5r de startet \u00e5 massakrere sine borgere."
    },
    "1365657252749836291": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard G\u00e5 p\u00e5 fotballkamper og heavy metalkonserter."
    },
    "1365658029065142272": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365656806635233282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Folkerett er viktig. Men i Midt\u00f8sten er situasjonen litt komplisert. Alle parter er medskyldig i noe, derfor s\u00e5 blir det vanskelig \u00e5 vite n\u00f8yaktig hva som er riktig og feil."
    },
    "1365659615615217667": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365650267946029059",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Senterpartiet vil bel\u00f8nne ulovlige innvandrere med full tilgang til alle v\u00e5re helsetjenester. \nNok et eksempel p\u00e5 at SP \u00f8n\u2026"
    },
    "1365659637450686465": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Tyrkia gjorde akkurat hva de ville i Syria mot kurderne, Vesten  og Norge var ganske stille da, fordi Tyrkia hadde kortet flyktninger som de kunne bruke mot vesten. Da ble det ganske stille i vesten ja, n\u00e5r kurderne ble bombet. Midt\u00f8sten er komplisert !"
    },
    "1365660425862406149": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658812808654853",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Husker kurdernes desperate kamp mot IS i Kobani,  flere hundre tusen mennesker var i fare for \u00e5 bli massakrert, Obama valgte \u00e5 gripe inn, dette reddet ganske mange. Tror ikke Usa grep inn fordi de var glad i kurderne, de hadde selvf\u00f8lgelig interesser."
    },
    "1365661016307212295": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365642304967573511",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Gutten min som g\u00e5r i tredje klasse fikk feil p\u00e5 leksene der han skulle tegne en tegning som illustrerer klimatiltak f\u00e5r \u00e5 ned CO2. Han tegnet en skog, men det var visst feil for disse narrative l\u00e6rerne \ud83d\ude2b"
    },
    "1365661486367051794": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660488445685760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Vanskelig \u00e5 forhandle n\u00e5r motparten \u00f8nsker deg utredet."
    },
    "1365664112680837122": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/1eeS2yUzR9\n\nRussern p\u00e5 topp \u00e5ss\u00e5 6 nordmenn p\u00e5 nesta plassa. Kunne ikke bare en a d\u00f8m ofra seg, krokspent sergej og sikra trippelt norsk?"
    },
    "1365669205337665536": {
        "author_id": "1353823626869530627",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630554545262594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Drongen_: @erna_solberg @langrennslag Fint det. Kan vi vaksinere Oslo n\u00e5?"
    },
    "1365669348141113346": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365519053805281280",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Noen som vet hva nikotingift er foruten tobakk og snus? https://t.co/98Q4SkCiZb"
    },
    "1365670626745319427": {
        "author_id": "212004307",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 175
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624078258888706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VaarFotball: En grei fyr har sendt oss denne. Lik, del, trykk, mal, whatever! https://t.co/HfcNLOLUFI"
    },
    "1365674033635864576": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594368153952258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @vaartland Vi har snikislamisering i hele Europa, vi bare legger til rette mere og mere for \u00e5 t\u00f8yle de som tror p\u00e5 Islam. Det gjelder b\u00e5de i det offentlige rom og p\u00e5 mange private arbeidsplasser. Det b\u00f8r ikke v\u00e6re s\u00e5nn at det er vi som skal tilpasse oss Islam, muslimer b\u00f8r tilpasse seg oss."
    },
    "1365675321564008453": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365674582821265413",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@safinadeklerk Var hoven 4 dager, og ellers ganske hoven i s\u00e5ret n\u00e5r hevelsen i kinnet forsvant."
    },
    "1365678664969572356": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plankekj\u00f8ring \ud83d\ude02 Mon tro hvordan dette gikk i svingene\ud83d\ude02 https://t.co/weFOAlCIQf"
    },
    "1365680304560701449": {
        "author_id": "1347589794877104132",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365679178939572225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @erna_solberg Stem MDG istedet. Vi tar deg imot. \u2764"
    },
    "1365683308089266184": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365668322256297985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Hvorfor var det ugreit da Trump kalte det \u00abthe chinese virus\u00bb, men helt greit at alle n\u00e5 sier \u00abden britiske mutanten\u00bb?\n\nFor\u2026"
    },
    "1365689109780590595": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husker du n\u00e5r du registrerte deg p\u00e5 Twitter? Det gj\u00f8r jeg! [Rettelse: Det gj\u00f8r Twitter for meg!] #MyTwitterAnniversary https://t.co/eVjllec32F"
    },
    "1365696411057160192": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5rets f\u00f8rste p\u00e5 terrassen \ud83d\udc4d\ud83c\udf7a https://t.co/tNRYHODIF0"
    },
    "1365696695737147400": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365643217690066945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland S\u00e5 snadder ut \ud83d\udc4d"
    },
    "1365699252563886084": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365587612803739650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno En m\u00f8kkaforestilling som alle b\u00f8r boikotte"
    },
    "1365700828112195587": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700139210452992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Deres styrke har vell v\u00e6rt at partiprogrammet deres best\u00e5r av Vedum's improvisatoriske utspill? Er jo h\u00e5rreisende alle l\u00f8ftene de har kommet med!"
    },
    "1365701436814860296": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700828112195587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Verste er denne nye fantastiske \"handelsavtalen\" vi skal f\u00e5 til med EU. Hvorfor skulle ikke EU si ja til det liksom? \ud83e\udd23"
    },
    "1365703531718656005": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702338367864841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Vet du om det er kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning p\u00e5 den lokale grunnskolen der du bor?"
    },
    "1365704171438096385": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365666250886696964",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasali: Det er rart hvordan presumptivt oppeg\u00e5ende folk mener at det er frav\u00e6r av straff som m\u00e5 begrunnes grundig.\n\nN\u00e5r kom vi dit at\u2026"
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365705033443127302": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704485100781579",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @daza1913 @vaartland Det b\u00f8r det aldri bli heller"
    },
    "1365705896802856963": {
        "author_id": "1344976638308708355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365531250509963268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AwfulReddit @LilBigGod1 du kunne ha posta dette"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365706891666554880": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365706758719684615",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietost: #Ski kl 1330; politiet tilkalles til legevakta da det er en pasient p\u00e5 stedet som er rusp\u00e5virket og urolig. Mannen i 20 \u00e5r\u2026"
    },
    "1365710093019459585": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579987307397126",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@PSTnorge Jeg h\u00e5per dere f\u00f8lger litt ekstra n\u00f8ye med denne karen! \ud83d\udd75\ufe0f https://t.co/i5c0EDLaS6"
    },
    "1365711775220588557": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewig Det er selvf\u00f8lgelig en konkurranse! Her p\u00e5 Senja er ingenting \u00e5pent. Likevel er de fleste smittet. Stadig vekk."
    },
    "1365712453355585537": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365691107691102214",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Hva erre for no g\u00e6rent med mallorca a?"
    },
    "1365715666192465921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365712828745850882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LeneWestgaard h\u00f8res ikke s\u00e5 g\u00e6li ut. Denna innfluensaen er jekke no redd for, jeg drekker litt antibac hver dag og det holder faenskapet p\u00e5 avstand, og hva gjelder di svenska s\u00e5 erre jo bra der folk der nede som det g\u00e5r an \u00e5 sj\u00f8nne hva sier, ikke bare spanjoler, tyskere, og det greine der."
    },
    "1365717632566108172": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vestens metode er verken b\u00e6redyktig eller effektiv  https://t.co/14RgauWIHM"
    },
    "1365717837424295936": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715201862086657",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Ja, det er vel rassistisk det \u00e5 n\u00e5 da?!?"
    },
    "1365718196611919877": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365677690880200718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Er du student?"
    },
    "1365718460932780043": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700139210452992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Ja, det er vel pottensielle jordeb\u00e6rplukkere hele den gjengen der og det passer vel b\u00f8nda bra."
    },
    "1365719135741767680": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365673222025453570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanifbali Det funka jo for han derre langh\u00e5ra skjeggete kammeraten nedi Jerrusalem, s\u00e5 d\u00f8m har vel kanskje trua da??"
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365728551337656324": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707843891064833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men ettersom du ikke ville svare p\u00e5 hvor du bor, hvilken skole har du g\u00e5tt p\u00e5? Grunnen til jeg lurer p\u00e5 det, er fordi jeg er nysgjerrig om du bor eller har vokst opp i et omr\u00e5de med mange innvandrere."
    },
    "1365730312932720643": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726734293889026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5 har jeg drivi \u00e5 tatt s\u00e5nn derre valgomater fram \u00e5 telbake. N\u00e5r jeg har mye jodlevann innabords, som fors\u00e5vidt er mesteparten a tida, s\u00e5 ender det med det derre parttiet ditt, mens n\u00e5r jeg har lav promille s\u00e5 blir'e Arbepartiet. Ekke lett det der."
    },
    "1365730803615993868": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hey men etter 18 m\u00e5nader p\u00e5 testo s\u00e5 byrjar eg endeleg \u00e5 f\u00e5 jamnare skjeggvekst, s\u00e5 det er nais"
    },
    "1365731214926168080": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730867281330178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men vet du om skolene der har kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning?"
    },
    "1365731985596022787": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730981982982146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Viss du m\u00e5tte velge mellom \u00e5 ha med deg han derre lysglimten eller Lars Thorsen p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, hvem a d\u00f8m hadde du valgt? M\u00e5 velge en ass\u00e5.."
    },
    "1365733300153810953": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732036800036868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5r di andre pietista sto der med valglistene sine foran dissa stemmelokala s\u00e5 kunne du \u00e5 di derre parttikammerata dine st\u00e5tt \u00e5 delt ut gratis FrP \u00f8l."
    },
    "1365734122765877256": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/clavhRngiG\n\nN\u00e5 har dissa ungdomma v\u00e5re lidi nesten like mye som unggutta som gikk i land i normandie p\u00e5 d-da'n."
    },
    "1365734961580552194": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733796868456454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Jeg trur jeg skal putte alle dissa s\u00e5kalte parttia i den samma potten. D\u00f8m er jo nesten kliss like alle samma. Greitt, logoene varrierer litt, og rettorikken likes\u00e5, men det renner ikke akkurat no \u00e6lv a blod mellom ytterpunkta nei. Da trekker jeg....."
    },
    "1365735082321928200": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732349242191876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rahandbazaz @kaveh_rashidi Noen mennesker er s\u00e5 kjedelige at \u00e5 h\u00f8re dem snakke f\u00f8les som et siste knirk f\u00f8r d\u00f8den."
    },
    "1365735306880770056": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, kun parttier som er p\u00e5 tinget i potten da. Nok med tulleparttier, fjotter \u00e5 fjols p\u00e5 tinget om jeg ikke ska inkl enn\u00e5 flere."
    },
    "1365735389382737936": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365436637715529731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snjofnugg 2 cider i uka, 1 \u00f8l her. Vet ikke om det er helsefarlig \ud83d\ude42"
    },
    "1365736469424390145": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735306880770056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik D\u00e6ven. Snakker om tullepartti. Jeg trakk @Partiet jaja, f\u00e5r vel stemma p\u00e5 disse virklighetsfjerna veganera da."
    },
    "1365739121482817544": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@kkristensen_ Jeg kommer ikke til \u00e5 f\u00f8lge deg bare fordi du er fin. Glem det."
    },
    "1365739283320045568": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365663704067547137",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00abShit,studerer du b\u00f8ker? Skal du bare...lese for resten av livet ditt? Kan du ogs\u00e5 masse om kunst?\u00bb\n\u00abKule kr\u00f8ller!\u00bb\n\u00abKule tatoveringer!!\u00bb\n\u00abHAR DU MARSVIN?\u00bb \n\u00abHar du hatt sex,omg?\u00bb der eg hadde skuffet henne med \u00abIkke p\u00e5 en stund,lol\u00bb\nTror min 12-\u00e5r gamle selv hadde likt meg! https://t.co/WJH0HV6efa"
    },
    "1365741148757757955": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730250974519296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trickwik Hvor blir dere av?"
    },
    "1365742271996579852": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365663704067547137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sindreholme Slapp av, mann! N\u00e5r har du det hyggelig lissom?! Og satan, du er i klein form ass.."
    },
    "1365742303676145667": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737302014783490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar R\u00f8rlegger"
    },
    "1365743478613934087": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365742764277854213",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oddroarlange @kaveh_rashidi For at de skulle d\u00f8 av kjedsomhet?"
    },
    "1365745869685948423": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365658618620760065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusHelgaa Hei Marius! Jeg tror sp\u00f8rsm\u00e5let er litt vrient formulert. Tror mange g\u00e5r i fella og tror du sp\u00f8r etter spilleren som st\u00f8tter boikott. Alle b\u00f8r uansett passe p\u00e5 \u00e5 lese og forst\u00e5 en tweet f\u00f8r de reagerer, men tror du kan f\u00e5 flere relevante svar om du omformulerer deg. God helg!"
    },
    "1365746599171928066": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365744720002093063",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kaveh_rashidi Det kunne ikke falle meg inn i flatfylla."
    },
    "1365747006002638849": {
        "author_id": "1343302026709630986",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365738523568013315",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Athornor: Hei twitter-kollektivhjernen! Hvorfor er det ikke en forholdsmessig fordeling av de nasjonale dosene til Oslo uke for uke? ht\u2026"
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365748722672484352": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363924248025305088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ryghpedersen @gspr0 @jonfalkum @dronabinol_ @BenedikteJMS Blir spennende \u00e5 se hvordan holdepunktene dine st\u00e5r om 10 \u00e5r"
    },
    "1365749221022924806": {
        "author_id": "1343302026709630986",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582027286806533",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PeterLangst: Dette var helt forutsigbart. Oslo har hatt mest smitte og strengest tiltak under nesten hele pandemien. N\u00e5 nesten tre gang\u2026"
    },
    "1365751653601857541": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715790826270723",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud @PeterLangst Japan er bekymret for selvmordsrate og norge ledet europa i underd\u00f8delighet i 2020. Jeg tror du skal begynne \u00e5 tenke en gang ekstra p\u00e5 det du mener. Tror dine utsagn har en god sjanse for \u00e5 st\u00e5 seg ganske d\u00e5rlig over tid"
    },
    "1365751849496813570": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715790826270723",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud @PeterLangst Og igjen, er m\u00e5let med norsk strategi minst mulige som d\u00f8r?"
    },
    "1365752089046048781": {
        "author_id": "16812392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645212043853836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Anneheba H\u00e5per ikke det dukker opp noe varige m\u00e9n da :)"
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365769260375699460": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Noe \u00e5 tenke p\u00e5 https://t.co/dRFKQyojeb"
    },
    "1365770434411720706": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser riksmediene skriver mye om s\u00e5kalte kjendiser, det er da man forst\u00e5r at man begynner \u00e5 bli utdatert n\u00e5r man aldri har h\u00f8rt om dem f\u00f8r \ud83d\ude29 https://t.co/jejMeTJRFa"
    },
    "1365772064699858944": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365759603519201286",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@antonymet Leste feil og trodde en skulle ta f\u00f8rste bokstaver fra fornavnet,og ble Analriel...men egentlig Gaalriel."
    },
    "1365772672496500736": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751192001929216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@camzilla__ Lurer p\u00e5 hvordan de ville reagert om single kvinner som ikke er veldig seksuell aktive,ville ogs\u00e5 bare \u00abja,vi ogs\u00e5 har rett p\u00e5 pulings,ta av deg bukse gutt\u00bb."
    },
    "1365773628692905988": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365657145493053449",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksataric Same. Trodde \u00e5 studere litteraturvitenskap betydde at eg kunne lese hva eg ville,an nei her kommer antikken og teori,kos deg med Gilgamesh,Bloom og Luk\u00e1cs f\u00f8r du kan sette deg ned med en samtidsroman."
    },
    "1365777980576976900": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365774127022428160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen @davidgoggins Lykke til, mann \u2764\ufe0f"
    },
    "1365781331490320393": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365781131216506880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hadde jo v\u00e6rt deilig \u00e5 slippe SV denne gangen da."
    },
    "1365786737344192513": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783630556053504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Var dette for\u00e5rsaket av s\u00e5kalt \u00abblikking\u00bb \ud83e\udd14"
    },
    "1365787458907103236": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365786891602296833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@carlsbj @GjoekenesKonge @rahandbazaz @kaveh_rashidi S\u00e5 ryktene som g\u00e5r i nabolaget stemmer."
    },
    "1365787787031687168": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735642022498314",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men hvis du leser innlegget til Siv Jensen, s\u00e5 ramser hun opp eksempler p\u00e5 \u00absnikislamisering\u00bb. Selv om folk som deg misliker begrepet, s\u00e5 gj\u00f8r det ikke mindre sant."
    },
    "1365791893938962437": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789957059731460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj Ja det samme slet med n\u00e5r jeg s\u00e5 litt av Farmen kjendis. Kjendiser jeg aldri hadde h\u00f8rt om \ud83d\ude00"
    },
    "1365793777244381187": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597620098523139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrestholtRn @MagneBjella Fortsatt cannabissalg rett ved sia. trasker'u et par hundre meter derfra til Gunnerius s\u00e5 f\u00e5rru nok handla det du trenger kammerat."
    },
    "1365794525948559363": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Det er der du og jeg er s\u00e5 forskjellig. For i motsetning til deg s\u00e5 er jeg av den oppfatning av at de som kommer hit skal tilpasse seg det norske samfunnet, ikke at det er det norske samfunnet som skal tilpasse seg de som kommer hit som har en helt annen kultur og religion."
    },
    "1365794833525338112": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men n\u00e5r det er sagt, s\u00e5 liker jeg \u00e5 ha en meningsutveksling med deg."
    },
    "1365811866036023300": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 110
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365287713642065921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anjarolland: Under Pride om noen m\u00e5neder vil alle partiene skryte av hvor LHBT-vennlige de er. Da m\u00e5 vi huske at Venstre, AP, SP, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1365836344707211264": {
        "author_id": "3904261465",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362160062723145732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lan_Marie @LineOma @Lan_Marie Unnskyld meg \u00e5 v\u00e6re utenfor emnet, men vi har pr\u00f8vd \u00e5 kontakte deg uten e-post fra Edinburgh om et karbonneutralitetsm\u00f8te. Ville det v\u00e6re mulig for en av dine ansatte \u00e5 svare? Det ville v\u00e6re flott. Takk, Simon"
    },
    "1365866415983583232": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @feministjaevel: Hva angst IKKE er: litt nerv\u00f8sitet som g\u00e5r over\n\nHva angst kan v\u00e6re: konstant sliten, plaget av frykt/bekymring (over t\u2026"
    },
    "1365906743826526211": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365763766340755466",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: fyttikatta - det er tungt \u00e5 lese:\nhttps://t.co/RHnIrQv1qh"
    },
    "1365916706330320896": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365738415858348044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Eller s\u00e5 synes de det er helt greit at samme ordkombinasjon kan bety vidt forskjellige ting, s\u00e5 lenge faren for misforst\u00e5elser er minimal."
    },
    "1365916818171453442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352283790311429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived TV-kanala kan hyre inn kvinnfolket.\nEkkspert p\u00e5 terror og terrorisme. \nAllternativ til han derre Gule."
    },
    "1365917522114076674": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365849882221772804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Jeg brukte en s\u00e5nn derre tombola i g\u00e5r for \u00e5 avgj\u00f8re hvem jeg ska stemme p\u00e5. Tenkte vel at d\u00f8m er s\u00e5 like alle di derre parttia at jeg kan likes\u00e5 godt trekke. Endte opp Mdg da. trur jeg kaller den treninga der for pr\u00f8vetrekninga, og gir det et nytt fors\u00f8k.."
    },
    "1365921795833024512": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365039725267083269",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MikkelSoya: Lurer du p\u00e5 hvorfor vi ikke b\u00f8r telle med skogens opptak av av CO2 i klimaregnskapet v\u00e5rt n\u00e5r vi skal beregne utslippskutt?\u2026"
    },
    "1365922394817372160": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Det er ogs\u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig og usant? Jeg fatter virkelig ikke hva slags reaksjon han \u00f8nsket med det utsagnet og kritikk. FHI mener Oslo gj\u00f8r det bra og i tillegg er det bekreftet at h\u00f8yere smittetall er basert p\u00e5 \u00f8kt testing i hovestaden. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1365923571869048832": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365919869900902401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Billy09203624 @EinarTornquist @vgnett Kunne \u00f8nske jeg var like ignorant og f\u00f8lelsesdrevet. Livet hadde v\u00e6rt s\u00e5 mye enklere"
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365925586703638529": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365924526366810113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Billy09203624 @EinarTornquist @vgnett Det blir aldri kontroll p\u00e5 smitten f\u00f8r man er vakskinert, og selv ikke da vil man ha kontroll p\u00e5 den. Vi har jo ikke kontroll p\u00e5 den \u00e5rlige influensaen. Stay home, resten av oss trenger deg ikke!"
    },
    "1365931066628988928": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365915182745190402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oddi70 @gardlm @jabbidabbadoo @RaymondJohansen @Prebens I Oslo hadde det selvf\u00f8lgelig blitt mye mer smitte!\n\n\"Akkurat slik de er n\u00e5\" er litt for optimistisk om resten av landet. Men man kan godt tenke seg at andre kommuner hadde satt inn streng \"s\u00f8ringkarantene\" for \u00e5 beskytte seg mot smitte fra Oslo i en slik situasjon."
    },
    "1365931838489976832": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365930121337724928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodeYbakken @RekstadYvind @kariekas Det har vel dessverre ikke skjedd enda?"
    },
    "1365931923982454784": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365907459748036610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gardlm @Prebens @RaymondJohansen Han har noen poenger, da, selv om han kanskje undervurderer hvor mye st\u00f8rre utfordringen til Oslo har v\u00e6rt, og hvor store byrder befolkningen i Oslo har b\u00e5ret.\n\nKunne Oslo ogs\u00e5 selvstendig ha beskyttet seg bedre mot importsmitten regjeringen har tillatt? Eller er det forbudt? \ud83e\udd14"
    },
    "1365932064973979649": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365930406625837056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @kariekas @gardlm Utdyp"
    },
    "1365932533901328385": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Det er n\u00e5 i voksen alder at jeg har begynt \u00e5 v\u00e6re \u00e5pen om #psykiskhelse . Alle har en. Jeg har ikke bare en, men er diagnostisert med flere angstlidelser. Pr\u00f8ver \u00e5 leve etter disse ordene til Deepak Chopra: https://t.co/ZG8mexVf1Y"
    },
    "1365932633692270599": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365931442287620099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @sosopp @kariekas Det er et veldig smittsomt virus, og er man ikke vaksinert vil det spre seg, uansett tiltak. Er vel ikke vanskeligere enn det?"
    },
    "1365933257590734848": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365929724753625089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodeYbakken @kariekas Har du v\u00e6rt i oslo i det siste? Alle er hjemme utenom de som ikke kan det som bussj\u00e5f\u00f8rer, hjelpepleiere, de som sitter i kassa p\u00e5 rema osv"
    },
    "1365934191439990785": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365645990577979392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewig Godt skrevet. Sjokkerende \u00e5 g\u00e5 inn i en matbutikk to timer fra oslo nylig. Var ikke en maske og se"
    },
    "1365934812222095360": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365616165700182018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @PeterLangst @budweisa @torewig Er m\u00e5let i norge f\u00e6rrest mulig alvorlig syke og d\u00f8de? Nytt for meg"
    },
    "1365936612551643137": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365936284213137409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Du mener mistanke om bruk gir mistanke om oppbevaring av en mengde som tilsier at husransakelse er forholdsmessig?"
    },
    "1365937768820592640": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935727058579457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Ikke akktuelt \u00e5 stemme p\u00e5 mdg. Alt for glad i lukta a bensin og smaken ta kj\u00f8tt til \u00e5 stemme det derre parttiet der."
    },
    "1365939628117798912": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365931389720403969",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiradelmar: Trenger gjerne flere svar p\u00e5 denne mini-unders\u00f8kelsen! Vestlendinger og s\u00f8rlendinger er s\u00e6rlig underrepresenterte s\u00e5 langt,\u2026"
    },
    "1365940928402378754": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365939768249442307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten I h\u00f8ringssvaret sitt p\u00e5peker RA at funn av 13 g cannabis kan gi grunnlag for husransakelse i dag. Jeg tolker dette som at funn av f. eks. 8 g ikke n\u00f8dvendigvis vil det. Men bruk gir neppe sannsynlighetsovervekt for oppbevaring i hjemmet, og i hvert fall ikke en kvalifisert menge."
    },
    "1365942149167144961": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365934378623393792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @sosopp @kariekas H\u00f8res ut som et urealistisk tiltak det ja"
    },
    "1365942393531473921": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365934242845310976",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @kariekas @gardlm Eller s\u00e5 taler det for at det er et veldig smittsomt virus?"
    },
    "1365942502021283840": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941446679949316",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Lurt, s\u00e5 blir ingen av NNPF sine medlemmer forledet til \u00e5 beg\u00e5 straffbare han\u2026"
    },
    "1365942761627783170": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941446679949316",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Forbered deg p\u00e5 blokkering, JC!"
    },
    "1365945663725436928": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365802057064677376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Mest smitte skjer i hjemmet. Hvorfor har vi ikke gjort noe med det?"
    },
    "1365947045048107008": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365804691905540104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Hun m\u00e5 dele den artikkelen som hun mente \u00e5 dele. Interessant \u00e5 lese!"
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365953822053515265": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822640368320517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @vgnett Kildekritikk er noe dritt"
    },
    "1365954458404978690": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365407198759813124",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @vindheim @mimirk @madamknipe Eller var det bush?"
    },
    "1365954971905056768": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948196778868736",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Her tror jeg det er du som misforst\u00e5r. Alle parter skj\u00f8nner at NNPF problematiserer rettstilstanden etter #rusreform, men @jkmjel og co. p\u00e5peker at metodene de hevder \u00e5 miste, ikke n\u00f8dvendigvis er lovlige i dag pga. forholdsmessighet. (Og ikke trenges for \u00e5 bevise det straffrie.)"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365955050955288578": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364043043331076096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @StephenKing S\u00e5 man kan ikke lage et poeng f\u00f8r det er verre en det verste?"
    },
    "1365955256392253443": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954971905056768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Hva gjelder politiloven, flyttes alts\u00e5 \"ransakelsene\" dit etter rusreformen for de straffrie lovbruddene."
    },
    "1365955339053641728": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1348692133876813825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @gwensnyderPHL @telegram @Apple @Google Her treffer du bra"
    },
    "1365955828252086272": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1348194807978598400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EddEivind @reporterlars @NRKno Du er veldig opptatt av euroforbi. Kan du definere euroforbi?"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365957656826044419": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957178495033355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@simonaldra @prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Straffeprosessloven regulerer etterforskning av straffbare forhold."
    },
    "1365958653853982721": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det 0% forbedringspotensiale i Oslo alts\u00e5? \ud83e\uddd0"
    },
    "1365958953386074118": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/S4eyodVtBS\n\nDet beste er kannskje om SSB og andre fintfolk sier'e som det er framfor \u00e5 g\u00e5 runddt grauten."
    },
    "1365959027918782470": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957914847043584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@simonaldra @prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Ja, bortsett fra at de nye hjemlene legges under politiloven \u00a7 7, ikke  \u00a7 9."
    },
    "1365960724846116864": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959889651122178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@simonaldra @prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Beklager, det g\u00e5r fort i svingene her n\u00e5; jeg mente motsatt \u2013 de legges under \u00a7 9, ikke \u00a7 7. :)"
    },
    "1365960756135657479": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Underbygger mest poenget til ordf\u00f8reren fra Molde. Oslo ikke imponerende og en Oslo-ordf\u00f8rer uten kontroll"
    },
    "1365960805112545280": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959281699397636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vindheim @EddEivind @mimirk @madamknipe Og syria ble ikke et problem etter usa inntog i irak?"
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962295512285184": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961175725391874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten I hvilke typetilfeller tenker du det er n\u00f8dvendig \u00e5 ransake noens hjem for \u00e5 etterforske besittelse utenfor hjemmet som allerede er avdekket og oppklart?"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365964167111454722": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946765451669509",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristoffarnora @jcelden @SigridSollund @NRKno @pcfrolich @HFMarthinussen @jonwesselaas Mener \u00e5 huske at @HFMarthinussen er blitt blokkert f\u00f8r av enten NNPF eller Bresil \u2013 selv er jeg blitt det i flere omganger."
    },
    "1365964300322504704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942961234673664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skolemorten Det der var jo j\u00e6vla pent da."
    },
    "1365964993892646913": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "robotst\u00f8vsuger ok, praktisk og fancy, men er dette en st\u00f8vsuger som bryr seg om deg, som legger de slapsete r\u00f8rarmene sine rundt deg og gir deg en god klem n\u00e5r du trenger det?"
    },
    "1365965184481771521": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961767655006209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar 5mil og avkastning mellom 8 til 10 %. Nok til at jeg slutter i jobben. Kj\u00f8per meg en caravan og reiser rundt"
    },
    "1365965326790361089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Hu og han derre sv'ern i nazi-unniform hadde blitt et bra radarpar."
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967575306371072": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde med 20k innbyggere ,Oslo 600k? Urettferdig kritikk fra Mole ordf\u00f8rer?\nhttps://t.co/aRtS270Y0U"
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365968964111790081": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967244409376768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Greit, men n\u00e5r siktelsen gjelder besittelse av stoff som allerede er funnet p\u00e5 vedkommende, og det ikke foreligger tilleggsopplysninger som gir konkret mistanke om oppbevaring eller andre unders\u00f8kelsesverdige forhold i hjemmet, er det vanskelig \u00e5 se at husransakelse er n\u00f8dvendig."
    },
    "1365969546205618177": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Melding fra spr\u00e5kr\u00e5det: man skal ikke si \"kuruna\" og man skal heller ikke si \"k\u00e5ar\u00e5anah\", man skal slappe av i leppene, trekke pusten og si den perfekte mellomting !! \ud83d\ude32"
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365971478659883009": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarTornquist Han er nok veldig opptatt av egen risiko for \u00e5 bli smittet og hans egen generasjon. Han er tross alt 67 \u00e5r gammel. P\u00e5 en annen side, hadde vel ikke sparket like hardt mot fabian stang"
    },
    "1365972253658271744": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956675593768960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Jeg er oslo borger og typisk h\u00f8yre velger. Gikk en ganske illsint email til oslo h\u00f8yre og molde tosken tidligere i dag. De har mistet en stemme"
    },
    "1365973225696559104": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nye digitale verkt\u00f8y/ A.I. -#KunstigIntelligens for \u00e5  #demens i tidligere alder. Legger ut linken i en tweet f\u00f8r jeg glemmer det. Spennende! https://t.co/kMWQcBDLBa"
    },
    "1365973857853730816": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962228986490882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Are you fucking kidding me? Melbourne! Tre smittetilfeller og full lockdown. Du glemmer ogs\u00e5 at austrslia faktisk er en \u00f8y."
    },
    "1365974274834632705": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365965809839923204",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Kan du nevne i fleng utover d\u00e5rlige eksempler fra australia?"
    },
    "1365974907729936384": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365965319181901826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@johannesrunar @Limbothumb @RekstadYvind @linniiie Er det ikke allerede en bel\u00f8nning for de som bor spredt? Mindre smitte, like mange vaksiner og betydelig lavere boligpriser? Tar man ansvar med \u00e5 ikke bo tett? Dere tok konsekvensene av spanskesyken?"
    },
    "1365975802693767177": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949932000133121",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: Billig energi er n\u00f8kkelen til norsk b\u00e6rekraft. Norge m\u00e5 ut av\u00a0ACER! https://t.co/BqPfxOUFAK"
    },
    "1365976045137125376": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974634315808770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Hjelpes. :S\nVet veldig lite om de fleste av dem, men jeg d\u00f8mmer dem akkurat p\u00e5 den m\u00e5ten jeg ville d\u00f8mt noen som reiste ned til Nazi-Tyskland, men forskjellen her er da at IS promoterte barbarismen sin, mens nazistene holdt det hemmelig. \nJeg har null sympati til overs for dem."
    },
    "1365976426579640322": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974118013825024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Som alle har mindre smittervernstiltak enn oslo? Eller skal vi bare bo litt mer spredt som miniputt kommuner?"
    },
    "1365979314571902978": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976971348484099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Er jo det vi driver med!! Hallo!"
    },
    "1365979447145472004": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976820101885953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Ulikt tidligere? Hva sikter du til?"
    },
    "1365980013435174915": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365795091730886656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Tror dere de involverte finner dette like morsomt?"
    },
    "1365980215361613825": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979632810491904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vindheim @EddEivind @mimirk @madamknipe Her er du helt p\u00e5 jordet. Les deg opp"
    },
    "1365980810059403265": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976971348484099",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Og hvis du leser artikkelen og meningene til ordf\u00f8reren s\u00e5 vil du se at noe av problemet var to moldensere som kom hjem med smitte etter jobbreise til oslo . Skal barna mine ha hjemmeskole s\u00e5 de to kan dra til oslo? Snakke om lokale tiltak!"
    },
    "1365981084589191177": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980157090148356",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost For all del, bli i molde. Vi trenger det ikke i oslo"
    },
    "1365981128193159169": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365799032493379584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander Samme hva bare det kommer fort"
    },
    "1365981896363151363": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980884923514886",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Men jeg vet sv\u00e6rt lite om de individuelle NS kollaborat\u00f8rene i Norge, og jeg er ikke interessert heller. Samme prinsippet her. Jeg ser godt at du er uenig, men var vell litt hissig reaksjon? \ud83d\ude41"
    },
    "1365982155113914370": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365970365244145668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Men likevel hevder enkelte at politiet mister denne muligheten (som vi n\u00e5 er enige om at de ikke har i dag) med rusreformen."
    },
    "1365982499365617671": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365981642418970624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost N\u00e5 dro vel de fra molde til oslo og ikke omvendt?"
    },
    "1365982656601747456": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982055725748229",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Har dr\u00f8mt om dette i 10 \u00e5r, og lagt en plan heretter \ud83d\udc4c\ud83d\ude42. N\u00e6rmer meg m\u00e5let i stor fart. Samtidig passer p\u00e5 at pensjonen er i orden ogs\u00e5 \ud83d\ude42"
    },
    "1365983506820718593": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982598279933953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vesleost @casanor11 Utenom hva osloborgere gjorde i vinterferien s\u00e5 er det helt korrekt. Men skremmende lite fokus p\u00e5 smittevern for lokalbefolkningen to timer utenfor oslo i forrige uke"
    },
    "1365983980131082241": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365983494686531586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli Ja du har et poeng der."
    },
    "1365984344070885380": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982967693266948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost S\u00f8tt. Hvilke tiltak tok vi i forhold til spanskesyke og polio og ikke minst hiv som vi ikke har tatt n\u00e5? Utover hjemmeskolen under hiv pandemien da, den husker jeg godt"
    },
    "1365985111401979905": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365982966195888129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Selve turen er ikke planlagt nei. Tenker \u00e5 reise mest i Europa og varme str\u00f8k."
    },
    "1365985273885171714": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hei! Hvordan g\u00e5r det med min eneste f\u00f8lger @marieloha ?"
    },
    "1365986014200791040": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365986313648955399": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "M\u00f8tte @evenkvam i g\u00e5r, rett utenfor mitt eget hus."
    },
    "1365986442992902147": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986002637062146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marieloha Samme! Sitter p\u00e5 skolen, skal egentlig lese databasesystemer og datamodellering"
    },
    "1365987041654280192": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984908632600579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Cuervo3: - Norge solgte i 1959 i all hemmelighet 20 tonn tungtvann til bruk i den franskbygde atomreaktoren i Dimona-anlegget, en avtal\u2026"
    },
    "1365987695302950913": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle Morsomt \u00e5 sitte og se oslofiffen sitte i sine usmakelig m\u00f8blerte leiligheter og hisse seg opp. St\u00e5 p\u00e5! Er dette alt dere har \u00e5 komme med?"
    },
    "1365988455587667970": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985579863793666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Jeg vil n\u00e5 mene at forutsetningene jeg la til grunn over, gj\u00f8r seg gjeldende som klar hovedregel n\u00e5r vi snakker om de tilfellene som ber\u00f8res av lovendringen i rusreformen. Ruskj\u00f8ring, nettbestilling fra utlandet, mistanke om salg/produksjon osv. er jo ikke omfattet av modellen."
    },
    "1365988564723449856": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985493129789443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Haha. Dette er jo t\u00f8ys og uvitenskap p\u00e5 et h\u00f8yt niv\u00e5"
    },
    "1365989627845353473": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962314395041795",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@compiz @vathne Og det er forresten ikke opp til oslo, men regjeringen"
    },
    "1365989837996720131": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365988455587667970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Mitt poeng er at husransakelse etter avdekking av besittelse til eget bruk utenfor hjemmet sjelden kan sies legitimt med mindre 1) mengden er anselig eller 2) det i virkeligheten oppst\u00e5r mistanke om et _annet_ lovbrudd som det er grunn til \u00e5 lete etter bevis for i hjemmet."
    },
    "1365989978799562752": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935981250109442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @vathne @gardlm Tre st\u00f8rste kildene til smitten er hjemmet, jobb og ukjent"
    },
    "1365990423450312704": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953036103933953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AleksanderT1980 @vathne @gardlm Nevn i fleng andre store byer som greier dette bedre enn oslo!"
    },
    "1365990978327347201": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989915813695489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Men hvis dette er ivaretatt i dag, inneb\u00e6rer jo ikke rusreformen nevneverdig endring \u2013 annet enn der de straffrie mengdene overlapper med dem som i dag kan begrunne husransakelse. (Dette er vel mest aktuelt for heroin, hvis brukere politiet skal ha sluttet \u00e5 l\u00f8pe etter.)"
    },
    "1365992461907197954": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990486943686658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost Jeg har jobb med hjemmekontor for fjerde m\u00e5neden p\u00e5 rad. Det er selvf\u00f8lgelig trist hvis du har mistet noen blant de 630 d\u00f8de i norge. Siden jeg har sm\u00e5 barn er vi ogs\u00e5 betydelig p\u00e5virket av tiltak p\u00e5 m\u00e5f\u00e5. Men det er ikke like ille som under hiv pandemien, det innr\u00f8mmer jeg"
    },
    "1365993022790451201": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frankohansen @EinarTornquist Da er vel siste ordet sagt. Fakta er ofte ubehagelig"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994014667849728": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992953802592258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Foresl\u00e5r at du leser lovforslaget og NOU-en. Visitasjonene det legges opp til, er sv\u00e6rt like de mindre inngripende ransakelsene som i dag typisk foretas ved mistanke om bruk eller mindre besittelse \u2013 minus tvungen rustesting, da det senkede beviskravet gj\u00f8r dette overfl\u00f8dig."
    },
    "1365994053461016581": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lenge siden jeg har sett s\u00e5 mange folk ute. #Oslo er ikke som #Geilo https://t.co/rB7LO0LLBj"
    },
    "1365994466448932864": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skulle \u00f8nske mina j\u00f8rgensen bergem, rami chumber og ella margrethe gangnes hadde twitter"
    },
    "1365994988341985280": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liberalisme For et par dager siden retweetet du et innlegg som harselerte med at man vurderte strengere tiltak i oslo. Og n\u00e5 omvendt?"
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365995379087597570": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365993608550240260",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HHaversen @Frankohansen Bruk fem minutter p\u00e5 ssb sine hjemmesider, eller tenk"
    },
    "1365995505139003393": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994629372477441",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Hvis det foreligger \"st\u00f8rre mistanke\", vil de ogs\u00e5 etter rusreformen ha dagens ransakelseshjemler. Bekymringen til NNPF handler om muligheten til \u00e5 gj\u00f8re tilfeldighetsfunn, og der mener jeg og flere at enkelte av dagens fremgangsm\u00e5ter er juridisk tvilsomme."
    },
    "1365995722802417668": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liberalisme Driver du \u00e5 sender ut nazist propaganda?"
    },
    "1365995987081310213": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994961414615044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @Haakonmathias @jkmjel @nnpf3 @Riksadvokaten Finlesing anbefales. S\u00e6rlig dette med senket beviskrav, samt fortsatt adgang til tredjemannsransakelse ved etterforskning opp mot selger, er momenter som kan endre folks oppfatning av hva forslaget inneb\u00e6rer ganske vesentlig."
    },
    "1365996047760252929": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "jeg mistenkte at den som mer enn noen andre fikk oppleve aktivitet, reising og selvutvikling i vinterferien, det var mutanten,,, \ud83d\udde3\ufe0f \ud83d\ude2c"
    },
    "1365996575269470212": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961114320859138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @kjetilba Tror du ikke skal brukes som foredragsholder for noen ting"
    },
    "1365997634020900864": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365993452664741890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @vesleost \u00d8nsker deg lykke til med jobbs\u00f8knadene! Veldig kjedelig \u00e5 v\u00e6re uten jobb. Men tror du skal lese deg litt opp om tiltak ved spanskesyken, polio og hiv i mellomtiden. Hiv er ikke s\u00e5 veldig relevant i forhold til corona, s\u00e5 glem den. Du har nok med de to f\u00f8rste"
    },
    "1365998445446770689": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995232270106624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @gardlm En liten korreksjon. Er weekend for h\u00f8yrefolket, ikke helg. Samt ulovlig \u00e5 twittre og kj\u00f8re ned fra hytta etter vinterferien samtidig. Der er jo lovlydige disse h\u00f8yrefolka"
    },
    "1365999055839584257": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 59
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358102854620377090",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Steinklev: Sex er fint, sies det, men har du pr\u00f8vd \u00e5 lese meningsm\u00e5linger der FrP n\u00e6rmer seg sperregrensen?"
    },
    "1366000010849103874": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364915562678267906",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PlERIKSEN5: Jeg lider med de unge som ikke kommer inn i boligmarkedet. De har god utdannelse og jobb, men m\u00e5 finne seg i et dyrt leiema\u2026"
    },
    "1366000134765613058": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365960434008924171",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @beirfinseth: Dette er faktisk ikke greit @KrFNorge @Venstre @Hoyre !! \nLyver dere bare for oss n\u00e5r dere sier alle skal ha like mulighet\u2026"
    },
    "1366000471887015943": {
        "author_id": "1003675868",
        "public_metrics": {
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "v\u00e5kna til at hele twitter hater byen min, well done torgeir"
    },
    "1366000617320292353": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000113752096772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ De er ikke enige om det enn\u00e5"
    },
    "1366001106057322498": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364161365427032067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torgeir114 @EAJtweets Viktig \u00e5 v\u00e6re optimist\ud83d\udc4d"
    },
    "1366001655658012672": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "S\u00e5 eg har sett ein del feilinfo om browser extensionen Shinigami Eyes. Den er laga for \u00e5 identifisere trans- (og lgbq+) fiendtlege sider/folk/organisasjonar, s\u00e5 folk kan beskytte seg sj\u00f8lv mot konstante aggresjonar. Ein har rett til \u00e5 kuratere feeden sin sj\u00f8lv."
    },
    "1366002132256780288": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366001655658012672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Dette er ikkje sin trussel mot ytringsfridomen. Med veit jo at dei mest eksplisitte transhatarane uansett f\u00e5r spalteplass i media\ud83d\ude2c"
    },
    "1366002179815915522": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365998903053680643",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva synes @Hoyre om den nye politiske plattformen til s\u00f8stra a? https://t.co/HzG9NGJSOZ"
    },
    "1366002257024671746": {
        "author_id": "417174714",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366003688687493126": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365756845076471816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Klassisk vakkert i sort hvitt, varmt vakkert i farger \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
    },
    "1366004683668672512": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@linniiie N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta seg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366005037210689536": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5 f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde ta deg en bolle \ud83d\ude48 https://t.co/vs2IPjv69Z"
    },
    "1366007449514352646": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "bare i dag har f\u00f8lgertallene mine doblet seg"
    },
    "1366007505634082820": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "jeg har flere f\u00f8lgere enn det finne sfolk i molde"
    },
    "1366008650326761472": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366008219722788864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederAas6 @JosimarFotball De skal arrangere massevekkelse av de d\u00f8de i en lokal moske"
    },
    "1366009232789807105": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976506707685379",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @FrankRossavik Tja, jeg tar nok betydlig mer ut a klubbkassa enn jeg spytter inn. Jeg vikke si at jeg ligger s\u00e5 mye nedp\u00e5, men jeg sitter langt flere timer i soffan foran idiotboksen enn jeg st\u00e5r oppreist, ja det er sikkert \u00e5 visst."
    },
    "1366009343171321858": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366004449706201089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @OsloMet @curtrice Det finnes da vitterlig et b\u00f8nnerom p\u00e5 UiO ogs\u00e5?"
    },
    "1366009877601083396": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er bieberfiever et koronasymptom? sp\u00f8r for en venn"
    },
    "1366009987730923523": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002432141099008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Bedre \u00e5 gi dissa ungdomma brennvin enn \u00e5 presse d\u00f8m inn i idretten . N\u00e5 har d\u00f8m, \u00e5ss\u00e5 dissa eksperta, jo nettopp finni ut at idretten er rassistisk fra a til \u00e5, s\u00e5 da er ikke s\u00e5 rart noen utlendinger som er med p\u00e5 di greine der blir islammister."
    },
    "1366010011068080134": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365884673616846851",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u00d8ystein Sunde https://t.co/anvNlPrtPU"
    },
    "1366011404139065347": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366006751754137600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Men for et forferdelig trist VM. https://t.co/B9mLn1zr4x"
    },
    "1366011890342707203": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Israel utvider sitt topphemmelige atomanlegg https://t.co/tZEpv7Sx4r"
    },
    "1366012280790482948": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987596011249665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Det har ikke hatt betydning for meg enda, men s\u00e5 er det ikke \u00abs\u00e5\u00bb mange muslimer her jeg bor i prosentandel til sammenligning Oslo. Men her er en artikkel som sier noe om temaet. https://t.co/O3pXmhTWjj"
    },
    "1366012550337474569": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011862534488064",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: ja!! faktisk det f\u00f8rste symptomet som kommer ette rinkubasjonstida. stol p\u00e5 meg, jeg har 5 studiepoeng i smittevern https:/\u2026"
    },
    "1366013069734903818": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366012104894009347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup Det er tragisk egentlig, hvor gj\u00f8r resten av Verden av EE-avfallet sitt? Deponi?"
    },
    "1366013602105278464": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marieloha kontroversielt sagt, kan du utdype?"
    },
    "1366015090479296518": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "hvis ordf\u00f8reren i molde vet s\u00e5 mye, kan han ta midtsemesterpr\u00f8ven min i databasesystemer p\u00e5 torsdag?"
    },
    "1366015676863967232": {
        "author_id": "1067374157053214720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Er det ikke nok og se den ordf\u00f8reren for \u00e5 se at han er en tosk, men han har vel f\u00e5tt beskjed fra Erna for selv t\u00f8rr ho jo ikke"
    },
    "1366016184336932869": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015454775492610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marieloha takk, pr\u00f8ver mitt beste"
    },
    "1366016818096308228": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014337022906369",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "savner da det var det absolutt viktigste i livet:/ https://t.co/IehqVeVwKJ"
    },
    "1366017685474205697": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017120014852101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AdamFrostmo det var et retorisk sp\u00f8rsm\u00e5l, ha ha"
    },
    "1366017868257705986": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365752625568903168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim @eivindtraedal Men jeg forst\u00e5r frustrasjonen blant innbyggerne der, n\u00e5r byr\u00e5det fjerner flere og flere parkeringsplasser rundt omkring i sentrumsn\u00e6re gater til fordel for andre \u00abgr\u00f8nne form\u00e5l\u00bb. Men ingen tvinger deg til \u00e5 fortsatt bo i galskapen, jeg hadde flytta fra stedet ganske kjapt."
    },
    "1366017940391407617": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017456490369027",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis Pressen er idealister og bryr seg ikke om penger, heder eller \u00e6re"
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366018967681302533": {
        "author_id": "2940663771",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003190840389633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @pati_gallardo hvor er grensen mellom godt og d\u00e5rlig i nasjonalisme? Er det ikke mulig \u00e5 st\u00f8tte g\u00e5rdene og landlig omr\u00e5dene  uten nasjonalisme?"
    },
    "1366019173705465856": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922791531380737",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "H\u00f8yre bruker gamle menn med julenisseskjegg i propagands\u00f8yemed. Gammelt nazitriks. https://t.co/NlsBwyutln"
    },
    "1366019420116701187": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617803634565123",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EOsnes Skrivefeil er pur sjarm"
    },
    "1366024269872955395": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "lurer p\u00e5 hva trine eilertsen gj\u00f8r akkurat n\u00e5"
    },
    "1366024699961040902": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962548382695425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Det st\u00f8rste problemet ser jeg, er at det er for f\u00e5 ladestasjoner rundt omkring. P\u00e5 Stord s\u00e5 er ladestasjonene stort sett i bruk hele tiden og n\u00e5r det n\u00e6rmer seg h\u00f8ytider vil nok ladek\u00f8en bli lang etterhvert. Og her snakker vi Stord, en norsk \u00absm\u00e5by\u00bb eller stort tettsted om du bil"
    },
    "1366028578115252225": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "jeg syntes laila bertheussen b\u00f8r lage en tise-business hvor hun selger handlenett"
    },
    "1366030372484571137": {
        "author_id": "2698869289",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000113752096772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Synes kanskje noen av journalistene som har prata med henne kunne spurt henne hvor hun fikk lenken fra. Tilfeldigvis dukket opp i feeden er ikke n\u00f8dvendigvis s\u00e5 tilfeldig om SP tok en liten titt p\u00e5 egen retorikk den siste tida."
    },
    "1366030530513416195": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366023341312770048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus D\u00f8m har feil bakgrunn."
    },
    "1366031541294555136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979858233344000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DBratteteig Jeg er helt enig Daniel, jeg oppfordrer alle til \u00e5 holde seg vekk fra den byen!"
    },
    "1366032021768855553": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000861818847234",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@miffno Conrad, ka du sei? Er du kun opptatt av ditt eget VIP adgangskort til himmelen? Egoist! https://t.co/bMQKLYinAI"
    },
    "1366034353118208009": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366033513561133056",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: SISTE: sentrale myndigheter i Oslo innf\u00f8rer straffesanksjoner mot Molde, i form av \u00f8kte \u00f8lpriser p\u00e5 Egon og forbud mot s\u00f8sken\u2026"
    },
    "1366034766978514945": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen komme p\u00e5 fem gode grunner til \u00e5 stemme Mdg til h\u00f8sten? Ps jeg har ikke klart \u00e5 finne noen grunn enda \ud83e\udd14"
    },
    "1366035971045752832": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366035156491001860",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LFosen2 Nei det er vanskelig \u00e5 finne gode grunner for det ja \ud83d\ude00"
    },
    "1366037112374632454": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365825481426296836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym Jeg og deler masse fra b\u00e5de Document og Resett, er ikke noe galt i det."
    },
    "1366037238178529289": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366001497385938949",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KSteigen: Hmmm. Nei...h\u00f8yreledelsen ser ut til \u00e5 v\u00e6re helt borte idag. https://t.co/4WSvLzdZn6"
    },
    "1366038161969840130": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 53,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Ordf\u00f8rer i @Fredrikstadkomm @joinnyg g\u00e5r i VG ut mot avkriminalisering, men har visst ikke f\u00e5tt med seg at hans egen kommune st\u00f8ttet avkriminalisering i h\u00f8ringen om #rusreform i fjor. @Arbeiderpartiet @ingvildkjerkol https://t.co/LF4LPQUhcL"
    },
    "1366038374314819586": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00abM\u00f8ller og avmakt\u00bb; jeg kjenner p\u00e5 den sorgen og avmakten som beskrives her\ud83d\ude22\n\nhttps://t.co/2MHbPK01rx"
    },
    "1366039766945460233": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366037939222904833",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: Viktig poeng om pandemih\u00e5ndtering: Vi kommer til \u00e5 mislykkes hvis premisset er at de som smittes har skylda sj\u00f8l. Det er\u2026"
    },
    "1366039836994469889": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366004136983089153",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @vathne @gardlm Du f\u00e5r sjekke ukesrapportene til fhi. De fleste bor sammen med noen. Veldig farlig \u00e5 p\u00e5sta at de som blir smittet tar for lett p\u00e5 smittevern"
    },
    "1366040159733563393": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366037721014292480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Hvilken jobb?"
    },
    "1366040653302554633": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366038972372238336",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Kanskje @runef og @joinnyg skal ta en prat om #rusreform ? https://t.co/IC4CJsy1S9"
    },
    "1366040707543289858": {
        "author_id": "211865445",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017056148135938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BetsafeNO: \ud83d\ude0eKONKURRANSE\ud83d\ude0e\n\nChelsea - Man Utd \n\nDu trenger bare \u00e5 gj\u00f8re f\u00f8lgende f\u00f8r avspark kl. 17:30 \ud83d\udc47\n\n1. \ud83d\udd01+ f\u00f8lg\n2. Gjett antall corn\u2026"
    },
    "1366041286369828877": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Huff \ud83d\ude2b holder p\u00e5 med kvinnfolkarbeid, legger sammen kl\u00e6r \ud83d\ude2b"
    },
    "1366041318133235714": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffbGjeldsten, R\u00f8kke, ordf\u00f8reren, Sarr og I \ud83c\udfb6 https://t.co/ikJ4WXXZ9c"
    },
    "1366041680600846339": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036496671719425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Vi er ett \u00e5r inne i pandemien og hva faktisl m\u00e5let til norge er, er vel fortsatt ikke definert?"
    },
    "1366043312927424523": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "P\u00e5fallende at signaturtelleren p\u00e5 \"foreldreoppropet\" mot #rusreform n\u00e5 er tilbake til sneglefarten den hadde i m\u00e5nedene frem til lovforslaget, etter en kort periode med 1000-ish signaturer per dag. La de inn alle papirsignaturene de hadde spart opp for \u00e5 imponere @tv2nyhetene ?"
    },
    "1366044774952820737": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 71,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya \u00c5 si at vi som ikke tar til oss Jesus kommer til helvete,  er ogs\u00e5 mobbing."
    },
    "1366045798656585731": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974205720907777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Jeg venter med \u00e5 kommentere innholdet i boken til jeg har lest boken. Jeg regner med de har boken i bokhandelen p\u00e5 Stord?"
    },
    "1366049733110816769": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366048637239885825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roger_Dyroy Det begynner \u00e5 bli flere partier som tar avstand. Vi m\u00e5 ogs\u00e5 ta avstand fra E\u00d8S og Acer."
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366053919349223425": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365957999198625793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Ja, det er forskjellige ting i henhold til gjeldende regler, men er det egentlig viktig? (Jeg har argumentert for det motsatte.) Som i biologien er det i spr\u00e5ket gjerne slik at uviktige trekk/forskjeller viskes ut over tid."
    },
    "1366054532535451650": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366039377596583945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nilsern73 @gardlm Er det en slags krysning av Erna og Siv?"
    },
    "1366057073109254145": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054402361024512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Nei, da er man et normalt empatisk medmenneske\ud83d\ude42."
    },
    "1366057695049101314": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036496671719425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Lettere skrevet enn gjort, det der. Strander greit p\u00e5 f\u00f8rste steg, hvor over fem millioner mennesker skal bli enige om vektingen av alle gevinster og kostnader. \ud83d\ude44 S\u00e5 m\u00e5 vi i tillegg stole p\u00e5 at en utvalgt gruppe fagfolk b\u00e5de er kompetente og tro mot verdivurderingen. \ud83e\udd28"
    },
    "1366057854730403841": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Ikke tvil om at Oslo-folk har ofret langt mindre enn feks vi p\u00e5 Senja. Ta dere sammen!"
    },
    "1366058199724531713": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054402361024512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Hvis man derimot d\u00f8mmer folk til evig pinsel fordi man ikke er villig til \u00e5 tro myter, se der har vi herketeknikk av usleste slag."
    },
    "1366059212342759429": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Shit. Sorry. Trist \u00e5 h\u00f8re! Men du har klart det bra da!"
    },
    "1366060041623592963": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366055918425767939",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fredriks_1: Dette \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/xJxaglyOQr"
    },
    "1366060728126431240": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366041982502592512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frkanli @nievsyrneh @Knuthov Men helt seri\u00f8st. Du har ganske mye frihet i oslo hvis du tar ansvar, og ikke t\u00f8rr g\u00e5 ut fordi du er i risikosonen. Litt mer slitsomt hvis man har sm\u00e5 barn. Da er det mer lockdown"
    },
    "1366061988342730759": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366060495254548481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no Husker du f\u00f8r i tida, \u00d8ivind, da vi brukte helgene p\u00e5 piker, vin og sang? Se p\u00e5 oss n\u00e5.... Leser lokalhistorie og erter resett. S\u00e5nn har det blitt."
    },
    "1366063103969026052": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062561901367298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @AakreMoberg @obergst86 @corneliselander Store deler a Oslo sentrum ser ut som en diger kjeft hvor noen bare har slengt tenna tilfeldig p\u00e5 plass."
    },
    "1366063115058700295": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002115974340610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinolav: Skj\u00f8nner dere n\u00e5 hva Kristiansund har \u00e5 stri med? https://t.co/EQ9cmr6A5U"
    },
    "1366064668360474625": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mektige ting skjer"
    },
    "1366065419329617925": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065127129108482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbie @corneliselander @mikkelickski Erre mange halvnakne kvinnfolk som heter Tanja der?"
    },
    "1366065441916022785": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366064619152957443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tomepaulsen Gratulerer og en velfortjent sk\u00e5l!"
    },
    "1366065873002385409": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nordm\u00f8ringer, Sunnm\u00f8ringer og Tr\u00f8ndere hatet molde lenge f\u00f8r det ble popkultur. #gj\u00f8rdetforoslo"
    },
    "1366067063450726410": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366050423199703040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bareenmann: @TeamHonefoss @EliMLian Denne kvinnen f\u00e5r vaske blodet av sine hender i norske medier."
    },
    "1366067164919267330": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066431683616769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ D\u00f8m sliter med vrangforestillinger."
    },
    "1366067837383675906": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067164919267330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ \u00c5 bli kalt transfob er bare en bekreftelse p\u00e5 at du er normal. At du er rett navla."
    },
    "1366067942958497795": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366029896796041217",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forteller: Alle muslimer m\u00e5 ta sterk avstand fra enhver islamist, alle p\u00e5 venstresida m\u00e5 ta ansvar for at ikke kanselleringskulturen \u00f8d\u2026"
    },
    "1366068220235554819": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066648722079744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa Deilig\ud83d\ude0e"
    },
    "1366069690871795719": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067367806177283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Herlig tr\u00f8kk der !"
    },
    "1366070265344581636": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Hvis Oslo \u00f8nsker forfordeling av vaksiner kontra resten av landet, s\u00e5 f\u00e5r de v\u00e6re t\u00f8ffe nok til \u00e5 prioritere internt i byn ogs\u00e5. Feigt av Raymond og co og da f\u00e5r man ikke sympati i resten av landet"
    },
    "1366071364747149313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068584645074945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Var en fyr nedi gata som ukontrollert begynte \u00e5 gaule p\u00e5 rule Britannia. Trudde f\u00f8rst det var no tourettes p\u00e5 gang, men seinere h\u00f8rte jeg det var snakk om denna britiske muttanten."
    },
    "1366072239981002753": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366059764099280902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hvorfor redusere det til et valgkamputspill? Jeg synes ikke det fremst\u00e5r som det. Den unisone responsen fra AP-ordf\u00f8rere, derimot... den stinker av partipolitisk spill. Alle g\u00e5r l\u00f8s p\u00e5 den detaljen som kan s\u00e5re flest velgere, bl\u00e5ser den opp og diskrediterer slik hele utspillet."
    },
    "1366072993374482433": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Godt \u00e5 h\u00f8re hva en erfaren epidemiolog mener. (For du er det, sant?)."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366073782927036421": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366060817456717827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bardbard14 @esgya Akkurat, s\u00e5 det er jeg som d\u00f8mmer megselv til evig smerte. Hva trenger vi dere til da egentlig? Er dere her p\u00e5 jorden kun for \u00e5 gni det inn?"
    },
    "1366074341788692484": {
        "author_id": "1320444901545398272",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980834772246534",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Er alt utenfor Oslo \u00abdistriktet\u00bb?"
    },
    "1366074513415413769": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne teksten er verdt et nyhetsinnslag @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/OlvS7f8kqs"
    },
    "1366075240556728327": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074509179166725",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @esgya Jeg liker denne fyren\ud83d\udc46"
    },
    "1366075693830991873": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366069939317145603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Hold deg til 1 kone \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1366076325757390848": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075949519880194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThereseUTD God 1 omgang. Mangler det lille ekstra fremme. Martial kanskje vil hjelpe"
    },
    "1366076857901342722": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366028513678151683",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OktavistNor: Diskuterer vi fremdeles i hvilken grad trumpismen var fascistisk? Her er i s\u00e5fall et lite moment \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5."
    },
    "1366076913245167627": {
        "author_id": "1343302026709630986",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gjekk ned patosen a..! Trenger ikke Haldis Moren Ves\u00e5s dikt, anekdoter om Kampen bistro, og hele partiprogrammet. Bare gi meg de nye reglene! #oslo #pressekonferanse @RaymondJohansen @robertsteen"
    },
    "1366078306882383878": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077927885058048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Cuervo3 Det gj\u00f8r deg mer menneskelig"
    },
    "1366079322084306946": {
        "author_id": "1343302026709630986",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076913245167627",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hele denne pressekonferansen kunne vart fem minutter om de ikke var s\u00e5 sykt glade i oppmerksomheten dette gir dem. #komtilsaken"
    },
    "1366079422214901765": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Unge H\u00f8yre ber @Politidir slutte \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 forvirre ungdom \u2013 som forst\u00e5r utmerket godt at avkriminalisering ikke er legalisering. #rusreform\n\nhttps://t.co/copReOsg2c"
    },
    "1366079695599599616": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366078831656894464",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bardbard14 @muligensMattis @esgya \u00c5 banne er ikke helt det samme som \u00e5 slakte ned folk i guds navn."
    },
    "1366080116204396548": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076417323261953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Taztamo @WasimZahid Gikk p\u00e5 en smell der gitt. Takker !"
    },
    "1366080156910161921": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366078920492281859",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @muligensMattis Du m\u00e5 jo drikke n\u00e5 f\u00f8r to\u00e5ringen f\u00e5r spr\u00e5k og sladrer til barnehagen. Gratis tips"
    },
    "1366080540487647232": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074107423580162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Da burde vel folk v\u00e6re ute men det bor kanskje ikke folk der ? Moro for de som driver n\u00e6ring der da . Ingen kunder men en fin tur"
    },
    "1366080553829736448": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079953180180480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bardbard14 @muligensMattis @esgya Fint. Se vi er jo enige om mangt vi sikkert. Bare ikke blad inn din h\u00f8yst personlige gud, d\u00e5 \u00e5rner dette seg."
    },
    "1366080771077898247": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079671318757391",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Borre_St @svelle Er trist \u00e5 tenke p\u00e5 at du har v\u00e6rt rektor!"
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366083354840465414": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081423984238603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Hva er poenget med \u00e5 ha en@g\u00e5gate hvor det ikke bor folk. Mareritt for de som driver n\u00e6ring dog. Teoretisk tiln\u00e6rming"
    },
    "1366085538344796162": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070558820032517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AleksanderT1980 @WasimZahid Er det oslo som styrer reise til og fra oslo eller er det regjeringen?"
    },
    "1366086193809653764": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084984084303874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutsp @WasimZahid Kritiserer du regjeringens katastrofalt d\u00e5rlige strategi p\u00e5 \u00e5 bestillevaksiner eller oslo n\u00e5?"
    },
    "1366086207038447619": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084903423660036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JanNordstr: I 1994 bes\u00f8kte jeg Kuusamo i Finland.  Arbeidsledigheten var rundt 30 %. Til tross for liten skatteinngang bygget de en fan\u2026"
    },
    "1366086247157030913": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366083981851185157",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Poenget er bare at hvis alle gater i indre by blir gjort om til g\u00e5gater, lite folk som bor der, parkering dyrt og bilhat - s\u00e5 d\u00f8r byn"
    },
    "1366086702809444354": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366072814038638594",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erik_monsen @WasimZahid Er for f\u00e5 vaksinedoser tilgjengelig til \u00e5 kunne prioritere. Eldre og helsevesen m\u00e5 uansett f\u00e5 f\u00f8rst"
    },
    "1366086941284962304": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086607875538944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BardBakk @Knuthov Hvor mye skarruha?\ud83d\udc40"
    },
    "1366086999128629266": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077134507302916",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrFilth @WasimZahid @forsberg Gi oss nok vaksiner, s\u00e5 fikser vi det"
    },
    "1366087857929154564": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085116678860802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @johnmyrstad @andersskyrud Men er det ikke ganske godt trykk p\u00e5 felleskj\u00f8pet der? Men for all del, de har gjort en god jobb p\u00e5 \u00e5 hindre smittespredning"
    },
    "1366088085293969408": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085635346485249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @johnmyrstad @andersskyrud Tipper det er sirka to km mellom hvert hus der!"
    },
    "1366088581069103106": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366071392786124804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid N\u00e5r Oslo ikke t\u00f8r \u00e5 prioritere internt blir maset fra Oslo litt tamt"
    },
    "1366088583891853313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084446135480325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg Detta var ei bra regle fru Stalsberg. Mange gamle kroker som sitter i blokk her med blendingsgardina nede. For h\u00e5pe denne innfluensan snart slepper taket."
    },
    "1366089631268294660": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Martial ser sliten ut etter 2 min. 2 feil p\u00e5 2 min"
    },
    "1366089973225689090": {
        "author_id": "1347589794877104132",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365991901397147649",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bjornasm: Alle \u00e5lesundere og tr\u00f8ndere bare \"Vi mislikte Molde LENGE f\u00f8r det ble popul\u00e6rt!\"."
    },
    "1366090147406700547": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070297363951625",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svelle: Molde-ordf\u00f8reren burde vel egentlig f\u00e5tt St. Hallvard-medaljen for \u00e5 ha klart \u00e5 samle hele landet til st\u00f8tte for Oslo."
    },
    "1366091117444411396": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068830217330688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gressplen @andersheger Gi oslo fler vaksiner da. Eldre og helsevesenet m\u00e5 prioriteres f\u00f8r oslo \u00f8st?"
    },
    "1366091130589351938": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090600781672453",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@truthandfiction Hjelpes! Er dette fra Venezuela?"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366092489569021953": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084606752079873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TrondGram @jonasaa @jooooooachim @andersskyrud Viken fylke er 1.2 millioner mennesker og oslo nesten 700 tusen. De fleste av de er i Viken er i oslo p\u00e5 f\u00f8rtifem minutter og mange jobber her og vise versa. Resten av norge er bittesm\u00e5 tettsteder sammenlignet"
    },
    "1366093985282932738": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084519422537729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StigLykkenNygrd @Rovic87 Oslo vest vel \u00e5 merke. Manshaus ogs\u00e5. Beste vest begge to"
    },
    "1366094825259487234": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088337375780866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gulliks1 Har jo v\u00e6rt stille fra jim solbakken en stund s\u00e5 bare et tidssp\u00f8rsm\u00e5l"
    },
    "1366095996812468224": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Lurer p\u00e5 hva slags arrangement dette er \ud83e\udd14"
    },
    "1366100335484416003": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er v\u00e5r.. \u2764\ufe0f https://t.co/gbBgTKFKO3"
    },
    "1366100613625499651": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EllAnden V\u00e5ren er her.."
    },
    "1366101913348034562": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366102118181064714": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 55
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EinarTornquist: Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl: \u00abJeg er ikke imponert over de frivillige i SOS-Barnebyer. Jeg registrerer at det er jevnt\u2026"
    },
    "1366102459177910273": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365929985157062656",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MarteMunkeli: Beklager at noen trodde jeg mente \u00e5 spre hat mot utlendinger, jeg tar avstand fra alt som minner om homohat og rasisme, j\u2026"
    },
    "1366103554092634113": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366063523248418821",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Florenc79368341 @TuvaMoflag Spyr av s\u00e5nne usmakelige kommentarer"
    },
    "1366103926458748929": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102723997892612",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leifwelhaven Skulle tro det var i molde!"
    },
    "1366105014666743811": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366101331753197575",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SaysPhilippe @olavtorvund Kanskje bedre \u00e5 sjekke internt i Oslo ?"
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366106221514735621": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097705634775040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jera_RL @oslopolitiops Men jeg sa ingenting om hvem eller hva som hadde arrangementet! Kanskje du heller skal se deg i speilet? Vet du hvem jeg tenkte p\u00e5?"
    },
    "1366106285406490624": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Jim solbakken"
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366107673553489920": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365991901397147649",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bjornasm: Alle \u00e5lesundere og tr\u00f8ndere bare \"Vi mislikte Molde LENGE f\u00f8r det ble popul\u00e6rt!\"."
    },
    "1366108935539859457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Jeg hater ikke moldenserne, bare Molde Fotballklubb hilsen Rosenborg-supporter!"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366112114323128323": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090551385350149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Trukke jeg har noen nazister i slekta. Far min kjempa mot nazista rett etter at krigen var ferdig, og hjalp til med \u00e5 klippe kvinnfolk som har v\u00e6rt sammen med tyskera helt gratis."
    },
    "1366112396331343873": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951698049642496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tvisyn @jenskihl @BentHHoyre Veldig vanskelig \u00e5 forst\u00e5 ironi p\u00e5 twitter. Var det ironi?"
    },
    "1366112634957946881": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942486443696128",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bestmedbart @BergenGunners @jenskihl @BentHHoyre H\u00f8r h\u00f8r"
    },
    "1366113079273127937": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951809425190913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Mener du dette seri\u00f8st? Ordf\u00f8reren i moldes parti har statsministeren. Hvor er vaksinene?"
    },
    "1366113326632214528": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366109295578857474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Takk for innformasjon. Var nyttig."
    },
    "1366113328083394564": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956336631054344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Dette er faktafeil. Vaksiner er i mange studier s\u00e5 langt p\u00e5vist \u00e5 hindre smittespredning. Les deg opp"
    },
    "1366113845547315203": {
        "author_id": "1003675868",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108559000412160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvindholen var da voldsomt \ud83d\ude05"
    },
    "1366114302034407424": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094380663271429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla H\u00e5per d\u00f8m kommer opp med de greine som i den filmen minority rapport. Pre crime. Det vil jo gitt mulighet til \u00e5 arresterte dissa folka f\u00f8r d\u00f8m har rekki \u00e5 samla seg."
    },
    "1366115903893569536": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Ikke h\u00f8rt om Sarr og voldtektene ?"
    },
    "1366116979304783884": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114916223102982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Joa, far min hadde draget p\u00e5 dissa f\u00f8rkjene, s\u00e5 kankke utelukke at detta er en halvbror. Vi \u00e6kke helt p\u00e5 linje ideollogisk da jeg mener at det nok er flere nedsider enn oppsider med di nazismegreine."
    },
    "1366117557724413952": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366048867398127616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sotahjornet: Merker meg at @Hoyre st\u00f8tter sin egen moldeordf\u00f8rer, Torgeir Dahl, i angrepet p\u00e5 Oslo. Jeg foresl\u00e5r at Dahl l\u00e5ser seg inn\u2026"
    },
    "1366120007881613314": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366121383927889925": {
        "author_id": "1042760238875779072",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214782727593984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AHaabeth @sigridzh @hannamarcussen @vgnett Frar\u00e5des sterkt. Hvis MDG g\u00e5r inn for EU, signaliseres at partiet konsekvent st\u00e5r for en markedsstyrt politikk. Man kan en tid lure seg selv til \u00e5 tro at en del av overnasjonalitetens tvangstr\u00f8yer vil f\u00f8re til gode milj\u00f8tiltak, men virkeligheten vil innhente urbanliberalismen."
    },
    "1366121397836275713": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056095966494721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @kjemiSarah S\u00e5 p\u00e5 Dagsrevyen, der hadde NRK intervjuet IS-kvinnene som slapp fri. De ga full st\u00f8tte til IS og mente Sharia-lovene var fantastisk. Jeg tror ikke p\u00e5 denne kvinnen n\u00e5r hun n\u00e5 p\u00e5st\u00e5r hun tar avstand til IS."
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366121954722340879": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8lger kampen Sheffield United mot Liverpool og jeg tenker, n\u00e5r kommer Liverpool \u00e5 vinne igjen?"
    },
    "1366122543095173129": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117127594389508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torilmn @jenskihl Shit. Kristiansund virker jo som et bra sted. Men clausenengen er vel ogs\u00e5 fra der? Bare kjeltringer i kristiansund?"
    },
    "1366123363085737986": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115331576635392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mpenergi @Bestmedbart @jenskihl @BergenGunners @BentHHoyre Les videre. Er m\u00e5let ditt null smitte?"
    },
    "1366124565517246464": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kristiansand gj\u00f8r seg klar for \"lockdown\".\n#Kristiansand er n\u00e5 en av byene i landet med mest smitte.\n\n#Covid19 \n https://t.co/3EsqohYZ2O"
    },
    "1366125103138938883": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122354716336134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Veibygging var d\u00f8m bra p\u00e5 da. Viss feks noen a dissa ansatte i veivesenet kaller sjefen sin for nazi, s\u00e5 m\u00e5 jo det v\u00e6rra posetivt. Det betyr jo bare at'n er en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge vei."
    },
    "1366125592912003077": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125200828416000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Nja men jeg er fortsatt ikke sikker med det midtstopperparet i tillegg til Adrian i m\u00e5l."
    },
    "1366126109218193413": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125803893907463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Det knyter seg helt n\u00e5r de blir satt press p\u00e5, savnet etter Van Dijk er enormt."
    },
    "1366126992433758217": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076822786609154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst Vi snakker vel prosent ? Oslo folket kan kanskje begynne \u00e5 f\u00f8lge reglene ?"
    },
    "1366127645520502785": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366127332617035782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Mye arbeidsinnvandring p\u00e5 alna, Bjerke og Stovner ?"
    },
    "1366128457923645442": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366127332617035782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst I hvilke bydeler bor arbeidsinnvandrere og hvilken nasjonalitet blir de smittede rapportert som ? Regner@med du har oversikt siden du mener smittekilden er der"
    },
    "1366128789848272896": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081315293044740",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @vgnett D\u00f8m holder polet \u00e5pent fordi stengte d\u00f8rer kan f\u00f8re til at t\u00f8rste folk vil laga et helvettes spetakkel, rabbalder og haraball."
    },
    "1366129304690716673": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128723452432386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Det er nok a gaudere p\u00e5 begge plasser."
    },
    "1366129475424051202": {
        "author_id": "1338474089464344577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366038575884742661",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MatsKBj: Fakta Molde kommune - Bydel Gamle Oslo:\n\nInnbyggere Molde: 31 870\nInnbyggere Gamle Oslo: 58 671\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal G\u2026"
    },
    "1366130092930383872": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102073423646720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@periferien_ @DagVagsnes riktig og viktig\n\nrett og godt matvett"
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366134936198123528": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366132058431631374",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Du svarte egentlig ikke p\u00e5 spm. Hvor bor arbeidsinnvandrere som f\u00e5r skylden n\u00e5 ? Mange p\u00e5 Bjerke, alna osv ?"
    },
    "1366135438784798722": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117944678309892",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FCBillari @torkildl @Unibocconi @DondenaCentre Kj\u00f8pelag"
    },
    "1366136957336748034": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366135762106867718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst I prosent ja. Hvis Oslo mener alvor kan man jo droppe Oslo vest \u00e5 kj\u00f8re vaksinene mot Oslo \u00f8st ?\nEnig ?"
    },
    "1366139333544194059": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366136774423109636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Du la skylden p\u00e5 regjeringen og \u00e5pne grenser. Hvem er smittet og hvor bor de ?"
    },
    "1366140610361626630": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140153476112385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst Herlig argument n\u00e5r du har tr\u00e5kket i salaten"
    },
    "1366140789101891586": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366147858890653697": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366136774423109636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Poker og fotballgjengen som samles ?\nHva skjer fra kommunen ?"
    },
    "1366149992709259271": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366149303241224206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ottokalvo @WasimZahid F\u00f8lgefeil fra bush"
    },
    "1366150400664096780": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366142842016575492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Filosofien til dissa mellomledera bygde ikke akkutratt p\u00e5 coachende lederstil."
    },
    "1366150650652995585": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366078594171232258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Lenger unna det gr\u00f8nne kommer du ikke. Syntes du virkelig dette er s\u00e5 morro? Kunne \u00f8nske meg et samfunn der folk ikke blandet det \u00e5 ha et sosialt liv med det \u00e5 konsumerer alkohol med musikk. Hvor er de intellektuelle barene? Scenen for samtale ut i natten? Hvor er alle sammen??"
    },
    "1366151236182020097": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366133563129819136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Florenc79368341 @madamknipe Hvor skal vi flytte? Tror det blir fort j\u00e6vli trangt der du bor"
    },
    "1366151931236937731": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150849504935936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @SteinarBL Jeg appellerer bare til folks raushet n\u00e5r det er personer jeg sj\u00f8l liker som har driti seg ut."
    },
    "1366152157150531584": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151505112428544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale @UriksFredrik @TV2Sturla @eirikbergesen @tv2nyhetene Samma fargen som logoen til det derre parttiet ditt."
    },
    "1366152783066525697": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366083895352045569",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runafk: \u00c5r 2289: Coronaen slipper ikke taket, men norske politikere g\u00e5r snart tomme for dikt \u00e5 sitere p\u00e5 pressekonferanser. S\u00e5 skjer de\u2026"
    },
    "1366153699421257730": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fredriksrlie Retweeter den til min s\u00f8nn. Han m\u00e5 komme seg ut p\u00e5 g\u00e5tur og ikke vente p\u00e5 \u00e5 spille fotballkamp"
    },
    "1366157730508115973": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 onsdag skal vi i engelsk lesesirkel @LitthusBergen snakke litt om kunstneren Shirin Neshat,og filmen hun laget av romanen \u00abWomen without men\u00bb av Shahrnush Parsipur,som vi har lest.\nEg elsker Shirin Neshat. Her er min favoritt kunstverk av henne, fra \u00abFervor series\u00bb,foto,2000 https://t.co/XQEiQelRkc"
    },
    "1366158336811552771": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366157730508115973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "La meg se deres favoritt kunstverk,og f\u00e5 litt kunst i feeden! Bonus hvis det er kunst laget av kvinner. Kjenner du til ingen kvinnelige eller LHBTQ+ kunstnere,sp\u00f8r meg,eg finner det til deg. Andy Warhol og Picasso er forbudt."
    },
    "1366158935133216769": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366093696203190277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenElster S\u00e5 kanskje man skal sende flere doser dit?"
    },
    "1366159644150935554": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094146507800576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster Godt forslag. F\u00e5 d\u00f8r om alle over 60 er vaksinert"
    },
    "1366162085034483712": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366161067446050817",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster S\u00e5 skal oslo \u00e5one mer eller stenge ned mer?"
    },
    "1366164486730747907": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366162362693255173",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @MortenElster Du fremst\u00e5r som en dust. Er du det?"
    },
    "1366166502945218568": {
        "author_id": "1720099086",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslo. S\u00f8renga. Munch museet. For en transformasjon. Godt \u00e5 rusle i byen etter m\u00e5neder i skogen. Sammen med Hager. \ud83c\udf1e @ Oslo, Norway https://t.co/EBhLBnTHON"
    },
    "1366181189091000326": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "f1 spillene har tydeligvis gitt meg en halv tiendel raskere reaksjonstid p\u00e5 startlys, ifh til andre ting.. https://t.co/5evwD8eTVy"
    },
    "1366185458284318721": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366095055996518404",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Min oldemor,som d\u00f8de lenge f\u00f8r mamma ble f\u00f8dt. Anastasia var en flammende kommunist og kul dame,og h\u00f8yst elsket og savnet mor til min mormor og hennes s\u00f8sken. Beste kvinnen \u00e5 bli kalt etter. https://t.co/CM3hWDn92y"
    },
    "1366189381103583234": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365130174120026126",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189446983467008": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364922794165829636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189552923246595": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364919478925090820",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189620212432898": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364886161836171264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189676005126149": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364871726245552129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189757127135233": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364784512731926531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189844431597570": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364653172183203840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366189902866636803": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364508764460695552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190005912223749": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363356938013204480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190170379272193": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363311237212368896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolletiOffisiel Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190542770622464": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363233030203203591",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190634978131971": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363172025662136327",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politinordland Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190809922629645": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362485308982505478",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190957679493120": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362470834439409668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191089753985027": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362166479056166912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191236776947713": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361820960488386560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191292812779525": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361809442476589061",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191347712094209": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361787411655766016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191428603371523": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361753874223235075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191564188504073": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361671680171638784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191629510524928": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361663149318041600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiMRpd Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191685848416261": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361609636131045376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191727976058880": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361603782027657216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191791649808385": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361570913754439685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191834947534854": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361348302856482824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolletiOffisiel Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191930489638914": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1360872660838801408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192385617756161": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359860542303854592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192596452835333": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359072949375037442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192665268781056": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359061547264462858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192723640918016": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358458412804227075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192885817827330": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358078961427824641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366193035755814917": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357420226372067328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366193154970554369": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357282861376802817",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366194251483201538": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992282915225603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peppep_ Tror heller at det er mye under rapportering..\n\nMye kriminalitet og vold, er tilknyttet til rus, h\u00e5per at de som vedtar lovene, ogs\u00e5 har f\u00e5tt med seg det.."
    },
    "1366194433373462535": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797078362906628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366194534615515137": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660570377203713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366194970038837254": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365295162684014598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366195263761768455": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275457034326019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil eller i dette tilfellet lastebil.. i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366195393193730054": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247157037633536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366195453113622535": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365243228916748288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366201065033588736": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366004449706201089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @OsloMet @curtrice Jeg vet om arbeidsgvere, som har instalert 'stillerom'..\n\nMed b\u00f8nnetepper vendt mot.. ja, du vet hvor.."
    },
    "1366214483681685508": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde #taktilbehandling i g\u00e5r, hjelper som #stressreduksjon og #smertelindring . Hjelper for #somatiskelidelser og #kroppsligelidelser. Har #angstlidelser, #scoliose, #kyfose, og gamle #brudd i ryggen med #slitasjeskader. https://t.co/5SmVFldena https://t.co/ZtKHiSgPZk"
    },
    "1366226337086734345": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791148565008385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226388299231234": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775783671824385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226464920715268": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365703090775670788",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226721293361155": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365528015292227584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226838402584579": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365478322474536961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226903548502017": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365447208875790336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366230262602997761": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365997816309514242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker @brenn_i_himmeln Unge rusmisbrukere, m\u00e5 hjelpes..\n\nS\u00e5 kan det sikkert diskuteres, om denne hjelpen, skal v\u00e6re frivillig eller ikke..\n\nJeg personlig mener, at konsekvensene av frivillig hjelp, ikke vil endre dagens tilstand.."
    },
    "1366230983998078976": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365590945199247365",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@brenn_i_himmeln @hegeulstein H\u00e5per de blir fulgt opp og at de kommer seg inn p\u00e5 et rusfritt spor..\n\nFor mye kriminalitet, som er knyttet til de her \u00f8deleggende stoffene"
    },
    "1366255344142401536": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer med Molde og Oslo? Noe med viruset?"
    },
    "1366262598719729664": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102887357628425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Kall det hva du vil, men verken du, Riksm\u00e5lsforbundet, Spr\u00e5kr\u00e5det, Stortinget eller H\u00f8yesterett kan overvinne en s\u00e5 fundamental utviklingsmekanisme. Det er omtrent som \u00e5 bl\u00e5se mot en storm og h\u00e5pe at den snur som f\u00f8lge av det. Eller \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 sv\u00f8mme opp Niagarafossen."
    },
    "1366263519855988738": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366160373322252288",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @liberalisme: Jeg er helt enig med Dahl. Han sier det som sies b\u00f8r. Og venstretwitter g\u00e5r bananas. https://t.co/dZG9XadowM"
    },
    "1366264826264236036": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366262598719729664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Jeg sv\u00f8mmer ofte mot str\u00f8mmen selv, og noe av spr\u00e5kutviklingen skj\u00e6rer i den stakkars hjernen min... Kebabnorsk, bortfall av kj-lyden mm.. Men n\u00e5r det kommer til stykket, er det ikke noens regler som definerer godt og d\u00e5rlig spr\u00e5k. Det handler om kommunikasjon."
    },
    "1366265979370635264": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366264826264236036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Hvis utviklingen g\u00e5r s\u00e5 fort at unge og gamle, eller byfolk og bygdefolk, ikke kan kommunisere med hverandre, s\u00e5 har man virkelige problemer. Men man skal ikke la regelrytteri bli en ekstra hindring, ved \u00e5 misforst\u00e5 med vilje osv.. Heldigvis et ungdommen mer tolerant enn som s\u00e5."
    },
    "1366266192923615234": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088840876855297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ednatvitter @RaymondJohansen Han er ubrukelig og vet ikke hva han snakker om.\nFikk s\u00e5 hatten passet av professor Dahl ogs\u00e5 \ud83d\ude02"
    },
    "1366269346964791297": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366158625161510917",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @jkmjel @Haakonmathias Du mener vel ikke at politiet i dag har _alle_ de samme ransakelsesmetodene til r\u00e5dighet ved skjellig grunn til mistanke om bruk/besittelse som de har til r\u00e5dighet ved skjellig grunn til mistanke om salg?"
    },
    "1366270809170444288": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ingen har samlet Oslo- folk p\u00e5 samme m\u00e5te som en Molde- ordf\u00f8rer"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366272919891021829": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366255845231706117",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToreRasmussen @Chriisstinna6 @DemokrateneN Sylvi uttalte ikke dissa tinga med ei halv ei i fletta, first house dama veit hva hu driver med, hu er beregnende, utspellet om nasjonalkonservative var kalkullert men ressultatet vakke som forventa, og da snudde kvinnfolket p\u00e5 h\u00e6len og s\u00e5kalt beklaga."
    },
    "1366274483141640197": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366271709171613697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @jkmjel @Haakonmathias Med fare for \u00e5 gjenta meg selv: Det er flere ransakelsesmetoder som er \"off limits\" i dag pga. uforholdsmessighet hvis det kun er snakk om en liten mengde og det ikke er konkret mistanke om salg. Politiet kan ikke ransake kropps\u00e5pninger/bolig/telefon hos alle brukere \"f\u00f8re var\"."
    },
    "1366278876700184578": {
        "author_id": "1006905682157662209",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366177158142386176",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @erasmus70: Militer Myanmar: https://t.co/GNMpchCWwv"
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366285317314146304": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366278860870942720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @jkmjel @Haakonmathias N\u00e5 tror jeg du misforst\u00e5r; straffeprosessloven \u00a7 170a stiller et vilk\u00e5r om forholdsmessighet som kommer _i tillegg_ til strafferammevilk\u00e5ret. Et tvangsmiddel kan da v\u00e6re uforholdsmessig (dvs. ikke tillatt) \u00e5 ta i bruk selv om narkotikalovbruddet teoretisk kan gi fengselsstraff."
    },
    "1366285497639849984": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366282065658994692",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Like r\u00e6va som i dag alts\u00e5."
    },
    "1366286608136364036": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366166720977731585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SusanneVSommer @JarlWaage Fakta er vel at det bor flest folk her ogs\u00e5?"
    },
    "1366287043467370497": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131130202808320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@inger_nness @KjellJVang @JarlWaage Hvilke vaksiner skal vi skjevfordele? Vi har jo knapt nok f\u00e5tt vaksinert de virkelig gamle og noen i helsevesenet. Det er et idiot forslag"
    },
    "1366289226862583808": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366282720125542400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frihagen Selv duster m\u00e5 da t\u00e5le \u00e5 h\u00f8re sannheten?"
    },
    "1366294965169647616": {
        "author_id": "1301599540542418954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor lang strafferabatt burde IS-kvinden f\u00e5, for \u00e5 ha f\u00e5tt FRP ut av regjeringen?"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366296871581417472": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Begynner \u00e5 bli skikkelig klar for en god helge tur med King Kenny \ud83d\udc3e\ud83c\udfd5\ud83d\udc4d https://t.co/JqyEJjMs6v"
    },
    "1366298701396779012": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi fokuserer p\u00e5 #Coronavirus og glemmer en viktig faktor i bekjempelsen av luftveislidelser, nemlig forurensning. Vi kan alle bli flinkere i \u00e5 verne hverandres helse. Stopp tomgangskj\u00f8ring og ta vare dine medmennesker \u2764 #tryggluft https://t.co/MZqj4ksqIQ"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366300630302793728": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366294069048201225",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "1) Gitt korrekt faktum, er dette neppe lovlig i dag. 2) Slik forf\u00f8lgelse av overskuddsinformasjon taler for at terskelverdier i #rusreform skulle v\u00e6rt lavere for besittelse p\u00e5 offentlig sted (spredningsfare) enn for kj\u00f8p (ikke spredningsfare hvis hjemlevering). @BentHHoyre https://t.co/7dPCZMgyIA"
    },
    "1366300995563757569": {
        "author_id": "1318862397998772224",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079259329105928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @WasimZahid Jeg har pr\u00f8vd s\u00e5 mange dumme svar til deg, men f\u00e5r d\u00e5rlig samvittighet, for dette er antakelig den beste analogien jeg har lest ifm problemet."
    },
    "1366302592511447044": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366300630302793728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For \u00e5 utdype: Lave terskelverdier for kj\u00f8p betyr at de med d\u00e5rlig r\u00e5d og h\u00f8yt forbruk (som m\u00e5 kj\u00f8pe med kvantumsrabatt) kan straffeforf\u00f8lges for kj\u00f8p som avdekkes i meldinger hos selger. Hvis bare terskelverdi for offentlig besittelse var lav, kunne disse brukerne bedre ivaretas."
    },
    "1366302671041355777": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366301262581530625",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ikke kom og si at dette ikke er et koordinert angrep p\u00e5 venstresiden fra regjeringspartiet @Hoyre. Civita kj\u00f8rer b\u00f8lge nr 2. patetisk https://t.co/efqerJqn40"
    },
    "1366302693002723329": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366126663390662657",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasali: Meldte meg inn i @tryggere i dag. Vi trenger sterke organisasjoner som har fokus p\u00e5 skadeforebygging, men ogs\u00e5 en realitetsor\u2026"
    },
    "1366303160411840512": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298312878546953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse Er det ikke nok \u00e5 ta tak i i Oslo om dagen ?"
    },
    "1366303942515314691": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011868490391556",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DocumentNo: EXTRA: Norge trenger et dannelsesprosjekt. Vi m\u00e5 akseptere at Troen, Kunsten, Humaniora og Vitenskapen var og er ulike dome\u2026"
    },
    "1366306462532849666": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366303704178176005",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Det er helt to forskjellige ting som ikke g\u00e5r an \u00e5 samenligne s\u00e5nn son du gj\u00f8re her."
    },
    "1366309506775449602": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/5BFxvtaMs1\n- Mener hun ikke har gjort noe straffbart ved \u00e5 gifte seg med tre IS-krigere og utf\u00f8re barnepass og oppgaver i hjemmet.\n\nDet m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 gj\u00f8rra litt husarbe og passe noen unger  uten \u00e5 bli straffa for at dissa gubbene dine har gjort noen sm\u00e5feil"
    },
    "1366310938157195266": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 12
        },
        "text": "Avholdslobbyen IOGT hevder brukerorg./interesseorg. for #rusreform snakker for en liten minoritet, men det er langt flere i Norge som har brukt narkotika enn som identifiserer seg som avholdsfolk, og en overvekt av faginstanser st\u00f8tter avkriminalisering.\n\nhttps://t.co/2iaPb9A8Be"
    },
    "1366310950891106305": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kj\u00e6re vene, lag en kommunal app der folk kan rapportere med bilde/ video og hendelse. \nhttps://t.co/sAYwqkCBMp"
    },
    "1366312458734993408": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366126052179922944",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: Min sjef og kollega @Spinnangr i @tryggere svarer p\u00e5 kritikken fra avholdsbevegelsen\n\n- I stedet for \u00e5 videref\u00f8re \u00e5rhundrets fe\u2026"
    },
    "1366313000370659329": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366310938157195266",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Avholdslobbyen IOGT hevder brukerorg./interesseorg. for #rusreform snakker for en liten minoritet, men det er langt fle\u2026"
    },
    "1366313065655001089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311442278977538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @TV2Kadafi Hu var bare ei stakkars kone som tilfeldigvis befant seg i feil sted av verden, i feil organisasjon, i feil by, i feil hus, med 3 feil ektemenn, og som utf\u00f8rte sine husmorplikter p\u00e5 uklanderlig vis."
    },
    "1366314393923973120": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366312932376801280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj @liveterengave @sjakhaaheim Sant nok, men ikke alle som liker dette. Jeg tror bare vi alle m\u00e5 bli flinkere til \u00e5 stenge av motoren. Endre v\u00e5re gamle innarbeidede rutiner. Enkelt nok og vanskelig nok. \ud83d\ude43\ud83d\ude42\ud83d\udd11"
    },
    "1366316224628592646": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315763204816897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kardemomm @barsken71 @TV2Kadafi F\u00e5 d\u00f8tta i a no brennvin s\u00e5 blir'e folk a hu \u00e5."
    },
    "1366316427645435905": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315823053291523",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj @liveterengave @sjakhaaheim Det er riktig. B\u00f8r ikke skje at fortauene blokkeres."
    },
    "1366317576503058432": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leter etter privatpersoner som kan foreta reparasjon p\u00e5 mine  #Dreads / #Dreadlocks / #dreadshaidresser #wanted i #Oslo til en fair price. Betaler kontant pr. Session. Har fikset p\u00e5 12av totalt 55Dreads.Festing, stramming,reperasjon. 2-3 NYE Dreads.F.O.M10.03.NB!illustrasjonsfoto https://t.co/0skxejPFeU"
    },
    "1366319424630849536": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315174500720647",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: \u00c5 bygge det nye storsykehuset i Molde, ville vel egentlig v\u00e6re \u00e5 premiere byen for d\u00e5rlig ordf\u00f8rervalg? S\u00e5nn sett burde det jo\u2026"
    },
    "1366321617857622019": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366320396799250435",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@miffno skamme seg https://t.co/7s8MX8Q0A6"
    },
    "1366325267191496707": {
        "author_id": "446388595",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365643246353997826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\u00abDet er umulig \u00e5 leve en lykkelig ungdom hvis man er omgitt av ulykke\u00bb sa Aleksandra Kollontaj om hvordan hun ble revolusjon\u00e6r. Her skriver @SofieMarhaug om en av Oktoberrevolusjonens hovedpersoner: \nhttps://t.co/WNGambgJyz"
    },
    "1366326065581457409": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366006645982179336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Strindberg77 Det er liten tr\u00f8st i \u00e5 regne med 4-6 % sjanse for innleggelse, men de tallene gjelder heldigvis bekreftede tilfeller, ikke alle \"m\u00f8rketallstilfellene\".\n\nDet er grunn til \u00e5 v\u00e6re skeptisk til konklusjonen om at B.1.1.7 i seg selv er farligere, siden studiene er beheftet med biaser."
    },
    "1366326491756249090": {
        "author_id": "777863508780261376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987007307149315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElvLvsj @vygruppen @Ruter Hei! Du kan aktivere billett p\u00e5 automaten samtidig som n\u00e5r du kj\u00f8per den, og hvis ikke f\u00e5r du hjelp p\u00e5 betjent vogn p\u00e5 toget eller ved en eventuell kontroll. Pr\u00f8v gjerne en av appene v\u00e5re \u2013 kanskje finner du et godt alternativ :)"
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366326880119447556": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366326065581457409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Strindberg77 SSI-rapporten har jeg ikke funnet enn\u00e5, men Imperial er i hvert fall n\u00f8ye med \u00e5 ramse opp en del feilkilder. De anbefaler at man bruker et representativt utvalg av befolkningen, som allerede studeres, men advarer samtidig om at datagrunnlaget da kan bli for svakt."
    },
    "1366327325693005825": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366316575343706113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @UlsethBj @liveterengave Verden g\u00e5r fremover. Bilene er supre, s\u00e5 lenge det er str\u00f8m p\u00e5 batteriet til \u00e5 kunne kj\u00f8re uten drivstoff i urbane og tettbebygdstr\u00f8k. Selv \u00f8nsker jeg meg bedre \u00f8konomi til \u00e5 kunne kj\u00f8pe en helsevennlig bil."
    },
    "1366327395653873665": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366326880119447556",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Strindberg77 Et eksempel p\u00e5 en feilkilde er at \u00f8kt smittsomhet gir st\u00f8rre press p\u00e5 sykehusene, som igjen gir h\u00f8yere terskel for innleggelse. De som ligger p\u00e5 sykehus i omr\u00e5der med mer smittsom variant vil da v\u00e6re sykere i gjennomsnitt. Et reelt problem, men ikke en egenskap ved selve viruset."
    },
    "1366329197648629765": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366282906281390083",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg Nasjonalt b\u00f8r det finansieres en rosekampanje der byens ordf\u00f8rere kan g\u00e5 foran med godt eksempel og si til tomgangskj\u00f8rere \"Hvis du sl\u00e5r av motoren, s\u00e5 skal du f\u00e5 denne rosen av meg. Vi vil gi blomster personlig n\u00e5, men neste gang vil politiet b\u00f8telegge dette.\" .... https://t.co/OoAlcKewQP"
    },
    "1366330306576449539": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366327395653873665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Strindberg77 De som m\u00e5 prioriteres bort fra innleggelse f\u00e5r ogs\u00e5 d\u00e5rligere prognose!\n\nEn annen feilkilde kan v\u00e6re at man i kjente \"mutantomr\u00e5der\" systematisk sjekker for varianter i symptomatiske/alvorlige tilfeller. S\u00e5 tar man disse testene ukritisk inn i den samlede statistikken..."
    },
    "1366330731337760775": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r folk eg kun kjenner profesjonelt sender melding p\u00e5 chat forbeholdt v\u00e5rt felles arbeid: \u00abd\u00f8gnrytmen som ekte student \ud83d\ude09\u00bb n\u00e5r de ser meg v\u00e6re p\u00e5logget midt p\u00e5 natten fordi eg jobber som \u2728nattevakt\u2728\nSir,first of all,I\u2019m a racoon.\nSecond: ikke gj\u00f8r s\u00e5nt."
    },
    "1366332577380982790": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366322586871857156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prosjektmannen @jkmjel @Haakonmathias Jeg sier ikke at det alltid er uforholdsmessig i dag ved sm\u00e5 mengder/eget bruk, men at det er vanskelig \u00e5 tenke seg fryktelig mange typetilfeller hvor det er det \u2013 uten at det egentlig har oppst\u00e5tt mistanke om salg."
    },
    "1366336961225621505": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366335317557596160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjellas @vebjornselbekk @erna_solberg @BentHHoyre \u00c5 skylde p\u00e5 ofrene av en brutal okkupasjon er ganske ynkelig."
    },
    "1366337278885441537": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366325565456863232",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DrLunemann: H\u00f8yresida: Det er ingenting som heter \"gratis velferd\" \ud83d\ude09\nVenstresida: Nei, det veit vi, gidder dere betale mer skatt? \nH\u00f8yr\u2026"
    },
    "1366337665256353792": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 S\u00e5 lenge detta er god butikk s\u00e5 \u00e6rre bare \u00e5 holde pumpa igang."
    },
    "1366337690946387974": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366329197648629765",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ett samarbeid med selskaper som selger motorvarmer og kup\u00e9 varmer vil opplyse bileiere om at det finnes utstyr som gir deg varm og klar bil - uten lokal forurensning, noe som vil gi et vinn-vinn perspektiv for samfunnet. #bil #motorvarmere #kup\u00e9varmer #HELSEVERN https://t.co/uTq6FSN636"
    },
    "1366338042362011648": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365232448267837446",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Etter pressekonferansa i g\u00e5r har eg bestemt meg for \u00e5 ikkje dra i det heile, @UniOslo dette er uforsvarleg https://t.co/BqEh9xKRX8"
    },
    "1366340824615763968": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366340594210078722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjellas @vebjornselbekk @erna_solberg @BentHHoyre Oppklaring: jeg mente deg"
    },
    "1366340948314251264": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366124169986007046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Importsmitten utgj\u00f8r en liten andel *fordi* vi har strenge reiserestriksjoner og karanteneplikt. Og selv om den britiske varianten har f\u00e5tt fotfeste i Norge n\u00e5, vil frislipp av reiser utsette oss for nyere varianter og bidra til utviklingen av flere ved RNA-rekombinasjon mm.. \ud83d\ude23"
    },
    "1366341468625985538": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366340009599660032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bernt60 @UniOslo Eg er veldig glad i UiO s\u00e5nn eigentleg d\u00e5, men mood"
    },
    "1366341619881046017": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070951968915456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Trikset er \u00e5 ikke f\u00f8lge pressekonferansene, men heller lese punktlistene som publiseres av avisene etterp\u00e5."
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366350091821473794": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klart og riktig om \u00ababstrakt grunnlovskontroll\u00bb. Ingen forfatningsrettslige krav utover tvistelovens regler. Slik Tarjei Bekkedal har skrevet, https://t.co/AJhrERSpK6  https://t.co/hwwURDGt5q"
    },
    "1366354719120187393": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366349066184105985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TomasPolesel Vi i FTR foreslo det i v\u00e5rt h\u00f8ringssvar, men Regjeringen tok det dessverre ikke til f\u00f8lge."
    },
    "1366355710490083332": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354742499287040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingebrigtdalseg Jeg \u00e6kke i stand til konnkurrere med deg p\u00e5 di rundtura der nei. Godt \u00e5 se at det er mulig \u00e5 komma helberga i fra det uten \u00e5 ha dratt p\u00e5 seg den derre pysestrikken over vommen og kassa."
    },
    "1366359775672487939": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366295074586386433",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stranddh: - At London fikk mer brannslukkingsutstyr under krigen enn Shitterton er ogs\u00e5 et eksempel p\u00e5 omvendt premiering. London kunne\u2026"
    },
    "1366368101022003202": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I eit intervju f\u00f8rre veke sa @Henrikasheim: \"\u2013 De som s\u00f8ker om disse ekstra pengene vil i realiteten f\u00e5r 1,5 G utbetalt dette studie\u00e5ret. Det er det samme studentene mener er det de trenger for \u00e5 ikke m\u00e5tte jobbe ved siden av studiene\"\n\nDet seier me ikkje."
    },
    "1366368102439673857": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368101022003202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "1,5G er ei auke i studiest\u00f8tta som vil gjere det lettare for somme studentar \u00e5 prioritere studier over jobb. Det vil vonleg gje st\u00f8rre gjennomf\u00f8ring. https://t.co/5BdXRlr5ab\n\nStudentar har mange grunnar til \u00e5 jobbe, men dei grunnane b\u00f8r i mindre grad handle om \u00e5 kunne studere."
    },
    "1366368103823777796": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368102439673857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Norske studentar er \u00f8verst i Europa om \u00e5 oppgje at dei ikkje trur dei kunne ha studert utan inntekta fr\u00e5 deltidsjobben sin.\n\nDei aller fleste at dei jobbar akkurat for \u00e5 dekkje levekostnadar.\n\nhttps://t.co/63b10Td1kq"
    },
    "1366368105165897737": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368103823777796",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "1,5G er eit viktig middel for \u00e5 gjere at studentar i st\u00f8rre grad kan studere. Difor ynskjer me \u00e5 gjere noko med det, \u00f2g i \u00e5r.\nhttps://t.co/P97uZ51O4c\n\n--\nUtsagnet kjem her fr\u00e5:\nhttps://t.co/Gugboo3Ako"
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366372119358144515": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366371460571426821",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stiandalberg @db_nyheter N\u00e5 \u00f8dela du en flott overskrift som gjorde meg litt glad\ud83d\ude09"
    },
    "1366372984504614914": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704579040567296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TomasPolesel @littufinkanskje @SigridSollund @NRKno @pcfrolich @Lenev Jeg tar et m\u00f8te med @lenev om politiets verkt\u00f8ykasse (i dag og etter #rusreform) n\u00e5r som helst \u2013 hvis hun er interessert."
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366376111395995649": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366377839730319362": {
        "author_id": "212004307",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366283232375898113",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PyroPivoPod: Gal\u00e5sen kj\u00f8rer sosialt selvmord og serverer v\u00e5rt minst popul\u00e6re blogginnlegg noensinne: Hvilken verdi har egentlig boikott\u2026"
    },
    "1366378932921114627": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg jobber alltid strategisk i den operative delen av en impactanalyse. Det vet jeg at @RaymondJohansen og #byr\u00e5det ogs\u00e5 gj\u00f8r. S\u00e5 i denne saken vil jeg si det er Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl som ut\u00f8ver d\u00e5rlig ledelse. Flaut for Molde! @moldefotball @moldejazz @ManUtd"
    },
    "1366381275070795781": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311710622179331",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Nei, det er jo en fryktelig d\u00e5rlig sammenligning fordi det er jo ikke en d\u00e5rlig ting dra til tannlegen, men det er en d\u00e5rlig ting \u00e5 bruke narkotika. Uansett s\u00e5 er rusreformen en veldig d\u00e5rlig ide for mange grunner."
    },
    "1366385379968966659": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "eg m\u00e5 p\u00e5 uio for \u00e5 skrive ut skjema for \u00e5 f\u00e5 fritak fr\u00e5 \u00e5 dra til uio. hmmm"
    },
    "1366389611556143104": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362351176474626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Lovemammaene @LHL_Hjerneslag Det er vel neppe mange unngdommer som vil bo sammen med gamlekara \u00e5 kjerringene d\u00f8mes p\u00e5 gamlehjem."
    },
    "1366392000958840835": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366377605876903938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fulltidsstudent: Vist eg hadde hatt det st\u00f8tteapparatet og forutsetningane til studiet som Landslaget i sv\u00f8mming og professorar har ved\u2026"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366396256168329217": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366313527535939586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Om 10 \u00e5r vil disse allerede ha utviklet leverproblemer dersom h\u00e5ndspriten taes opp i blodbanen. Du puster inn kjemikalier. Airthings m\u00e5ler dette fint. Sett en flaske ved siden av m\u00e5leren og du ser ppb og VOC. Vask hendene med friksjon og nok tid p\u00e5 h\u00e5ndvasken. #s\u00e5pevask"
    },
    "1366397460432769028": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387665562718209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti Men du sammenligner sukker og d\u00e5rlig mat med kokain, heroin osv og du skj\u00f8nner at det er veldig feil."
    },
    "1366399045799997443": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366397962339954690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Mangler ett ledd i behandling av klage. En n\u00f8ytral part. Pasientombudet? Sivilombudsmannen?"
    },
    "1366403526642049029": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364131113518702598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @IreneWinther Hvorfor ruser folk seg i utgangspunktet? D\u00e5rlig oppvekst, overgrep, vold, seksuell utnyttelse... Skal misbruk ned m\u00e5 man g\u00e5 til \u00e5rsakene. En bedre/lykkelig barndom, tydelige voksne, gode nok aktiviteter, utfordringer og mestring. Fokus p\u00e5 god psykisk og fysisk helse."
    },
    "1366404540279488521": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404391515873281",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SteinarBL: @MyrvangVeronika @IreneWinther \u00c5 bli straffet for at det ikke har blitt oppfylt av foreldre eller samfunn, er jo bare helt p\u2026"
    },
    "1366404566003163139": {
        "author_id": "446388595",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404166546030594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SofieMarhaug: @GnistTidsskrift teller ned til 8. mars. For noen \u00e5r siden skrev jeg om Aleksandra Kollontaj. Ikke bare ble hun sammenlig\u2026"
    },
    "1366404569601880064": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399711670915073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived @UlsethBj Han blei sammen med en annen fetter sier d\u00f8m. Blei mye leven og spetakkel a di greine der."
    },
    "1366405318918500360": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366268799180288000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dr_A_Tangen Takk for inspirasjon! Dette m\u00e5 etterleves og v\u00e6re eksempel til etterf\u00f8lgelse. \ud83d\udc4d"
    },
    "1366406046080729098": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405349146841095",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Mange kommer fra vanlige familier. Tilh\u00f8righet kan v\u00e6re en \u00e5rsak. Skjult mobbing. Frykten for \u00e5 v\u00e6re annerledes. Mangler styrke til \u00e5 st\u00e5 imot press eller uheldig \u00e5 bli rekruttert. Noen vil bare v\u00e6re t\u00f8ff. Dessverre kommer dette med en konsekvens."
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366406538282295297": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Anbefales p\u00e5 det varmeste \ud83e\udd70 \n\u00c5rets hittil heiteste \"m\u00e5 se\" tips \u2764\ufe0f \n#r\u00e5debank #m\u00e5se #psykiskhelse #mennmedf\u00f8lelser #fellesskap #sorg #f\u00f8lelser #tilh\u00f8righet #depresjon #stress #kj\u00e6rlighet https://t.co/XRmHZfYNue"
    },
    "1366406689692483584": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405349146841095",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL S\u00e5 har vi de som har sykdom, fysiske skader og smerter. Som begynner sin smertelindring medisinsk, blir avhengig og g\u00e5r over p\u00e5 sterkere lindring."
    },
    "1366407311435169794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406046080729098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Trenger man lindring for smerter, s\u00e5 b\u00f8r dette v\u00e6re ett tilbud og en behandling. Det viktigste er \u00e5 n\u00f8ste i \u00e5rsakene. Folk m\u00e5 f\u00e5 leve verdige liv."
    },
    "1366408817571954693": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366159706708967427",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Aner ikke hva moldenseren har sagt. Er det viktig?"
    },
    "1366408904238911492": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366408566563889153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Studentsnakk: SHoT er en viktig unders\u00f8kelse for \u00e5 se hvordan studenter\u00a0virkelig\u00a0har det. Resultatene vil hjelpe oss, politikere og utd\u2026"
    },
    "1366410147657048064": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366409341960617985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Det som bekymrer meg er at det nesten ikke er folk p\u00e5 sykehus, hos lege. Antar vi er rimelig gode p\u00e5 dugnad, eller om det ligger noe mer alvorlig bak? #Troms\u00f8 #ennasjonhjemmesittere"
    },
    "1366411144383127555": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410701284245504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Vi m\u00e5 f\u00e5 i gang en sosial dugnad. TV program der folk kan sitte hjemme \u00e5 konkurrere mot hverandre. Blir knallbra! Heia, heia! @NRKno"
    },
    "1366412837124517890": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411625209737221",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @NRKno Jeg f\u00f8ler med deg. Samtidig trenger folk inspirasjon og glede."
    },
    "1366413158483693576": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412695663173642",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Bruke dine kreative talenter?"
    },
    "1366413833665998849": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366413374507130880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Kj\u00f8p kitt eller leire og form i vei. Kanskje har du en skjult kunstner i deg?"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366414645834219522": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131514879148039",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Uten tvil st\u00e5r @Arbeiderpartiet foran noen t\u00f8ffe valg. Dagfinn Haarr er en respektert fagperson p\u00e5 rusfeltet. https://t.co\u2026"
    },
    "1366414681339006978": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366414721755267075": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412838391144461",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BalliereLive: \"...hvor ungdom som bruker ulovlige rusmidler slipper straffeforf\u00f8lgelse hvis de forplikter seg til \u00e5 holde seg rusfri...\u2026"
    },
    "1366415609072934914": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414740411547649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma @NRKno Gavmild, med andre ord \ud83d\ude0a"
    },
    "1366416081292787714": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415574570573825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @TorfinnOpedal M\u00e5 f\u00e5 en kunstkritiker til \u00e5 beskrive bildene med f\u00f8lelser og  utrykk. M\u00e5 jo v\u00e6re en nisje i markedet for kunst oversatt eller utrykt til blinde og svaksynte?"
    },
    "1366416279737933824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366415854032867328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona @CSpange @TorfinnOpedal Han er ikke ordknapp og han vet \u00e5 forsvare seg selv."
    },
    "1366416983449890818": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366416482872274944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dr_A_Tangen Jeg hadde faktisk glemt selv at jeg en gang var en slik mor. Det skal ikke s\u00e5 mye til for \u00e5 glede andre. En god frokost utgj\u00f8r en stor forskjell. Takk for at du delte!"
    },
    "1366418160874885123": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366417314455957507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Saksgang i Norge b\u00f8r komme som eget infoskriv, der alle ledd i saksgangen er oversiktlig. Jeg ville antageligvis snakket f\u00f8rst med pasientombudet ev. en interesseorganisasjon."
    },
    "1366418640636162048": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414873039618051",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @elinlestrange Viss detta er en sukksess da m\u00e5 det jaggu meg v\u00e6rra f\u00e5 og lave sukksesskritterier."
    },
    "1366418913890861056": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366286858347556866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSchjelderup Ryktene g\u00e5r i Molde om eventuelle bieffekter fra vaksinen som kan gi samme frisyre som Magne Hoseth hadde i 2007. If\u00f8lge https://t.co/NMsguhLpxb stemmer ikke dette fordi Renati IKKE er en del av legemiddelindustrien."
    },
    "1366420224820604934": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366166862271287298",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KrHoaas: Trump er en notorisk l\u00f8gner, som har gjort GOP til et l\u00f8gnaktig parti. \nTrump er en forferdelig fyr med en forferdelig politik\u2026"
    },
    "1366421651940851715": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366408244906909696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange F\u00f8rst, det er urettferdig \u00e5 be andre gj\u00f8re det emosjonelt tunge arbeidet det er \u00e5 sette seg inn i s\u00e5nne saker. Det samme gjelder rasisme. Det er ikke vanskelig \u00e5 finne gode kilder p\u00e5 google, p\u00e5 wikipedia. \n\nJFGI er et bra mantra."
    },
    "1366421996217774086": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366421651940851715",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange P\u00e5 den andre siden er dette en reise mange andre har g\u00e5tt gjennom, s\u00e5 et s\u00f8ken om kunnskap b\u00f8r ikke straffes. \n\nDette er en god artikkel fra det beste naturvitenskapelige magasinet i verden: \n\nhttps://t.co/c1fPYIP3F3"
    },
    "1366422547739336713": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366391821362819077",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@jensstoltenberg St\u00f8tter NATO @POTUS i dette? Dersom, da er ikke NATO mye verdt i trygging av fred og sikkerhet. Dere m\u00e5 ta ett klart standpunkt i \u00e5 skape fred i verden og ikke gi v\u00e5penindustrien fripass i eget lukket marked. https://t.co/g7IKeOh3st"
    },
    "1366423046639284230": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366421893570527239",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange ja, men det er et tveegget sverd. Man er s\u00e5 vant til \u00e5 f\u00e5 informasjon servert opp at man ikke lenger trenger \u00e5 gj\u00f8re det tunge arbeidet selv. Her er en interessant artikkel om den parallelle debatten rundt rasisme: https://t.co/fKgLQhb5eT"
    },
    "1366423439825895429": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423046639284230",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Dette er en problemstilling som er spesielt relevant for politikere, fordi de skal dekke et bredt utvalg av saker uten \u00e5 ha tid til \u00e5 sette seg godt nok inn i dem selv. Derfor blir de avhengige av \u00e5 f\u00e5 det forklart av andre. Det er ekstremt tungt emosjonelt arbeid."
    },
    "1366423691932954624": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366412838391144461",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "For de voksne vil @KToppe kun straffe dem som ikke har et rusproblem (selv om alle fremdeles skal straffes for kj\u00f8p if\u00f8lge lovforslaget hennes), men for de unge er det motsatt \u2013 da vil hun kun straffe nettopp dem som har et rusproblem. Koherent. https://t.co/VibZW8BSIG"
    },
    "1366423810174578688": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423439825895429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Og at du ikke automatisk klarer \u00e5 se utfordringene rundt trakasseringen av transpersoner i Norge i dag gj\u00f8r at du \u00f8ker det negative presset p\u00e5 de du \u00f8nsker forklaringen fra, ikke letter det, som sikkert er intensjonen din. Du fremst\u00e5r ikke som alliert, men som nok en byrde \u00e5 b\u00e6re"
    },
    "1366423844521672705": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366421548891013126",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BalliereLive: @SteinFeyn @dagfinnhessenp Helt klart! Dette handler om s\u00e5rbarhet og risikofaktorer m\u00e5lt opp mot beskyttelsesfaktorer. De\u2026"
    },
    "1366424094284148736": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423810174578688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Jeg har god erfaring med deg personlig, s\u00e5 jeg tror p\u00e5 at du kommer med gode intensjoner. Det er likevel viktig \u00e5 forst\u00e5 at byrden man legger p\u00e5 andre er tung og den er destruktiv."
    },
    "1366425822911995904": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366424378418855939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange @CJentoft S\u00e5 flott, men som sagt, les deg godt opp i forkant. Den artikkelen i Nature jeg sendte er fin fordi den viser at dette er ikke psykologi vs biologi. Kj\u00f8nn er et spektrum b\u00e5de i kropp og sjel."
    },
    "1366427025234354176": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden @CSpange spurte, s\u00e5 kan jeg her vise til et godt eksempel p\u00e5 #transfobi i dagligtalen. Gunhild Haustveit mener JK Rowling i sine uttalelser \"... vil berre diskutere nokre problem med overdriven aksept for transpersonar.\" \n\nOverdrevet aksept for transpersoner der alts\u00e5."
    },
    "1366427174161551364": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427025234354176",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi kan akseptere transpersoner, bare ikke s\u00e5 mye. \nhttps://t.co/6cQTqbeNKH"
    },
    "1366428674967429120": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339817617973250",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fin tr\u00e5d om byrder, fetisjisering og avsky som transkvinner m\u00f8ter daglig. Verdt en titt @CSpange https://t.co/ZmLoL5TT66"
    },
    "1366428849127497732": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "n\u00e5 synes jeg elkj\u00f8p kan sende bestillingen min. jeg bestilte jo f\u00f8r kl 15... https://t.co/zomLsY2GWm"
    },
    "1366428883420139530": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslo-byr\u00e5det famler i blinde med alvorlige ansikter og liten handlekraft mot smitten.\n\nTror \u2066@RaymondJohansen\u2069 m\u00e5 snart forst\u00e5 at dette klarer han ikke \u00e5 h\u00e5ndtere p\u00e5 en skikkelig m\u00e5te. https://t.co/wmOKixDmuE"
    },
    "1366429715070918656": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411353221722114",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hadde han enda v\u00e6rt Morgan Kane bare. https://t.co/QhKddk7pum"
    },
    "1366430456699322372": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366424302808096772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas @GuriMolmen Tja, husker da noen tilfeller av dette tidligere ogs\u00e5."
    },
    "1366431389491552260": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 som Molde ligger i foster og gr\u00e5ter, kan vi ikke forenes ved \u00e5 enes om at dette er en av de flotteste norske sanger noensinne  https://t.co/dJDMqvDEsH"
    },
    "1366434318608982017": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366428395677089801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleskytte @RebeccaSaraJ Ingen er sterke, denne dikotomien gj\u00f8r oss svakere. Det skulle v\u00e6re en selvf\u00f8lge \u00e5 f\u00e5 hjelp, det burde ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig \u00e5 f\u00f8le seg s\u00e5 takknemlig."
    },
    "1366435137634902018": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366353220780572678",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigmundlovasen Heldigvis ikke. \u00c5 besjele naturen slik blir feil. Verden kan ikke v\u00e6re en dikotomi allerede."
    },
    "1366437492178771973": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375434338902017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonathrg Dette er den morsomste tr\u00e5den jeg har lest p\u00e5 evigheter"
    },
    "1366437678145765376": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366129679883776000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SkogVIF: Jeg er ogs\u00e5 drittlei tiltakene. Men jeg bor heller i et nedstengt Oslo enn et \u00e5pent Molde."
    },
    "1366437915476295693": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387427112271872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByNorum Absolutt! S\u00e6rlig gamle damer med rullator jeg treffer p\u00e5 gaten, siden jeg kanskje er det eneste mennesket de treffer den dagen! \ud83c\udf1e"
    },
    "1366438208301649925": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Endelig et vendepunkt i klisjeen by og land skillelinjen. Rokkan rocker i graven n\u00e5r han f\u00e5r h\u00f8re dette. Vi tr\u00f8kker oss inn i sm\u00e5 musebolleiligheter, g\u00e5r rundt i astma og parfyme, sover i duften fra sterke kjemikaler. Som parasitter er vi selvklart s\u00e5rbare, spesielt i byene."
    },
    "1366438705750237184": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427103378501636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariaKjosFonn Jobber det katter i dyrebeskyttelsen? Det gj\u00f8r meg glad \u00e5 vite."
    },
    "1366439225567154176": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366289498049568768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Nice, du har oversatt Quanon til norsk. Flott initiativ."
    },
    "1366439848949780485": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366326519073808386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nievsyrneh @JosteinMatre @svmelb Du framst\u00e5r som en Trumptilhenger med dette innlegget. Men n\u00e5 st\u00e5r det jo p\u00e5 profilen din at du er en kristen konservativ sosialist ogs\u00e5 da."
    },
    "1366440617908334595": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366288390858170369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @svmelb Davy! Ikke avsl\u00f8r TV2 Nyhetens dypeste hemmeligheter. Hvor blir du av forresten? S\u00f8ke jobb i NRK?"
    },
    "1366443166493212680": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 faen meg tv2 gi seg! Skal det ikke v\u00e6re lov \u00e5 komme med kritikk av en tildels tafatt smittevernkontroll i Oslo? La n\u00e5 den Moldeordf\u00f8reren v\u00e6re, han er bare en budbringer for hva resten av Norge mener om Oslo!"
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366444207901200389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366343185493024770",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nishobora: Alles innsats teller i en dugnad. Det hjelper lite at noen st\u00e5r og ler av at andre ikke l\u00f8ser oppgaven bra nok."
    },
    "1366444208312250369": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r AP er med opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 nynorsk enn H\u00f8yre....  #dax18"
    },
    "1366444696931864582": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366428217507217408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FranciscaH3 S\u00e5nt m\u00e5 leveres p\u00e5 d\u00f8ra med f\u00e6rsk kaffe!"
    },
    "1366445071965564928": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366103561642405888",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Forst\u00e5r ikke at vi bruker tid p\u00e5 dette. https://t.co/ppiPNrXn58"
    },
    "1366445260705058818": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Heia Spr\u00e5kr\u00e5det."
    },
    "1366445534836318214": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vy er et forkastelig navn og jeg forst\u00e5r ikke hvorfor noen er stolte av \u00e5 introdusere \"konkurranse\" i jernbanesektoren...."
    },
    "1366446220038832139": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens glutenfrie og plantebaserte middag. Spagetti, dampet broccoli med hjemmelaget topping laget av malt gresskarkjerner, Bj\u00e4st, hvitl\u00f8k, urtesalt og olivenolje. Superenkelt! \ud83d\udc4c"
    },
    "1366447997207400448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445232829706251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Veldig viktig fokus! Spesielt n\u00e5r det blir tatt feil av psykisk helse og fysisk sykdom hos pasienten\nEksempelvis hjertesvikt hos kvinner kan bli misforst\u00e5tt som angst og depresjon. Legen h\u00f8rer bare at \"jeg er sliten\"."
    },
    "1366448675615088644": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445288504893442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PeterStyrman1 @PatrikGabriels1 @svtnyheter Vi f\u00e5r h\u00e5pe Marieke Lucas Rijneveld aldri mer skriver ett eneste ord, men bokstavelig talt overlater penn og papir til m\u00f8rkhudede ikke-bin\u00e6re!\ud83d\udc93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"
    },
    "1366449469265477639": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280577507295236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker @brenn_i_himmeln Det hadde v\u00e6rt bra, men det m\u00e5 ogs\u00e5 kunne stilles noen krav til ungdommen(e), som de m\u00e5 f\u00f8lge opp"
    },
    "1366450247698944008": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366449085939654674",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sn0mann1: Noen som vet om det fortsatt er nordmenn som jobber som frivillig i den israelske h\u00e6ren? Er det (fortsatt) lovlig? \n\nJeg klar\u2026"
    },
    "1366451819703132171": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Is- kvinnen var s\u00e5 forelsket, tre p\u00e5 rappen."
    },
    "1366452076507783172": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "IS- kvinnen.. https://t.co/fiab3cCeM8"
    },
    "1366453448003235850": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366448619159715847",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SamirMadad s\u00e5 kult, tusen takk\ud83d\ude07"
    },
    "1366455872810078210": {
        "author_id": "4458013941",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298312878546953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse @eivindtraedal Vi m\u00e5 ikke glemme at det ofte er str\u00f8mbrudd om vinter\u2019n i dette landet. S\u00e5 det kan bli d\u00e5rlig med lading."
    },
    "1366460392692711432": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366398808507228163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FiaFalafel Jeg liker albatrosser, helt seri\u00f8st \ud83d\ude42"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366460786114191365": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366429694644674562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @MagneBjella Det er da ikke vanskelig? Norge (som ett av veldig f\u00e5 land verden over) har hatt flaks. Pga de strenge restriksjonene har f\u00e6rre d\u00f8dd av andre overf\u00f8rbare sykdommer (feks influensa) som har gjort at totalen har g\u00e5tt ned. Ser du til feks Danmark er over d\u00f8delighet g\u00e5tt opp.."
    },
    "1366461326655168518": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366453776928944129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KriseKarro: \u2764\ufe0f\u2764\ufe0fEn kone kysser magen til sin gravde mann \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nUansett hva man personlig skulle mene om det her. S\u00e5 er det en realitet.\u2026"
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366468897420021760": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366468683716063237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FilterNyheter: FILTER AVSL\u00d8RER: Islam Net bak kj\u00f8p av eiendom i Oslo for n\u00e6r 60 millioner kroner https://t.co/AmMjivRvSn"
    },
    "1366471362404040707": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470873910280193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ibjerc @eivindtraedal Det er valgkamp vet du, da er det viktig for H\u00f8yre \u00e5 skjemme byr\u00e5det i Oslo s\u00e5 mye som mulig, uten at det ser ut som om det kommer fra Statsministeren."
    },
    "1366471951619874817": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470052464189444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Urettferdig, jeg deler tweeten!"
    },
    "1366471962634170368": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470052464189444",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Chriisstinna6: Vil du fortsette \u00e5 gi mer enn 2000kr til NRK hvert \u00e5r?"
    },
    "1366472324623589376": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366473471816044546": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366431425424154629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FlisaFakto Du m\u00e5 klage p\u00e5 finanstilsynet og ikke p\u00e5 banken. Banken f\u00f8lger retningslinjer de selv ikke har satt"
    },
    "1366473887463198720": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472017743138819",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Lol. Halve h\u00f8yresida har brukt det siste d\u00f8gnet p\u00e5 \u00e5 bedyre at det er skikkelig ufint \u00e5 antyde at det l\u00e5 noe strategi eller k\u2026"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366476719981494281": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge har aldri hatt en bedre politiker enn Jens Christian Hauge."
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366481796616097797": {
        "author_id": "1354772527638323202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366381759009607680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EUiNorge: @TimmermansEU, @KadriSimson og @AdinaValean  m\u00f8tte i dag medlemmer av den norske @regjeringen for \u00e5 diskutere #EuropeanGreenD\u2026"
    },
    "1366482193539866624": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366482474629558276": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Deler denne \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366485722597842946": {
        "author_id": "1255884669071110145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Koronakartet viser status for covid-19 vaksinasjon innenfor utvalgte aldersgrupper p\u00e5 fylkesniv\u00e5. Her fullvaksinerte i aldersgruppen 75-84 \u00e5r. Kilder: FHI og SSB for befolkningstall. Oppdateres her: https://t.co/GR0ZLs0uPp https://t.co/Rayq2ru7qo"
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366489754448121861": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487887810875392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjurka @CiViX @Spinnangr Takk! H\u00e5per jeg ikke kjedet vettet av for mange."
    },
    "1366490445812011009": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan v\u00e5r st\u00f8rste dramatiker ville fremstilt politiske myndigheter, redakt\u00f8rer, lokalpolitikere, energiselskaper, p\u00e5talemyndigheter og dommere i Fr\u00f8ya-saken, kan det kanskje v\u00e6re verdt \u00e5 reflektere litt over\n\nhttps://t.co/mLrIQ8k22p"
    },
    "1366490504964235268": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487859620937728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norwaydave @HelgheimJon Spar oss fra klimapropagandaen din. Det har v\u00e6rt varierende temperaturer globalt i forskjellige tidsepoke helt siden kloden ble til."
    },
    "1366491274212220930": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487733506555911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Helicon69 @FrederikGnatt @HelgheimJon Jeg er ikke sikker p\u00e5 at arbeidsinnvandringen bare er positivt. Er arbeidsinnvandringen \u00e5rsaken til at flere og flere lavt utdannede aldri kommer i jobb og til slutt skyvet ut p\u00e5 trygd?"
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366498053067317258": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474919727529987",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: \u00abRiktige\u00bb og \u00abgratis\u00bb meninger som gir status. Tidligere markerte man sin sosiale status med luksusvarer. I dag er https://t.\u2026"
    },
    "1366498167710244871": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366316978017865730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fiwa @supercamilla Det er noe rart med de danske kommareglene."
    },
    "1366499966529777671": {
        "author_id": "2543576312",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366498667423817735",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: Hei\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fLyst til \u00e5 jobbe i verdens beste organsisasjon? Sjekk ut spennende stillinger p\u00e5 nettsiden til @WWFNorge \ud83d\udc3cStik\u2026"
    },
    "1366501356366880769": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495953675579392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "S\u00f8ppel og Boss!"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366503562663112714": {
        "author_id": "1340539116296015872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366401653730119689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommy_mathisen @SVparti For det f\u00f8rste s\u00e5 er det ikke ubegrunnet. Og de som er imot rusreformen eller ihvertfall meg sier ikke noe imot at rusavhengige folk i 20-30 \u00e5rs alderen kommer til \u00e5 f\u00e5 det bedre, men istedenfor mange unge som vil bli enklere lurt inn i den forferdelige verden av narkotika."
    },
    "1366504321475633154": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501591579299840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OscarPabloHL Evr\u00f8pa Imperium."
    },
    "1366504634454581258": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366344425329352705",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Ingenting av det jeg skrev er t\u00f8v.\n\nDet om det er verdt prisen kan v\u00e6re en s\u00e5nn ting man ikke finner ut f\u00f8r det er for sent. Man f\u00e5r lite ros for \u00e5 forhindre en katastrofe, men masse kjeft for \u00e5 ha latt den skje...\n\nUvaksinerte eldre (50-80 \u00e5r) er stadig veldig utsatte."
    },
    "1366506095305494528": {
        "author_id": "1329371259491266560",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366470912908886021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AxlLunden Ser ut som en Oslo plakat.."
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366506330811490306": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 329
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366507197883179012": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366365574176063489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@maritanesnah Jo, det har noe \u00e5 si for de uvaksinerte s\u00e5rbare i Oslo, som da har st\u00f8rre fare for \u00e5 bli smittet!\n\nBygdesamfunn m\u00e5 v\u00e6re skikkelig uheldige for \u00e5 f\u00e5 alvorlige utbrudd. Det vil skje noen steder, og vi vet ikke hvor, men de st\u00f8rste byene vil rammes igjen og igjen, og igjen..."
    },
    "1366507487449346048": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366432003927789569",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 @GorgonDr @dirkedurken S\u00f8nnep."
    },
    "1366508742716645377": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508320450822150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @erna_solberg @jonasgahrstore N\u00e5 er det blod i vannet."
    },
    "1366513106625716228": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366511970472632332",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuropeanPan @Frontex @YlvaJohansson @YlvaJohansson Dette er en skammelig oppf\u00f8rsel."
    },
    "1366513446645342213": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366513231129436162",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Regjeringen splitter framfor \u00e5 samle i en krisetid. Det ser ikke bra ut for Erna Solberg og regjeringen."
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366516432679411715": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507487449346048",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Senn\u00f8p er ogs\u00e5 lov. \u00d8\u2019en m\u00e5 inn uansett, alts\u00e5 da en slags tatervokal. \u00d8\u2019en ble innf\u00f8rt som et landsm\u00f8tevedtak i 38 av Martin Tranm\u00e6l og Gerhardsen. https://t.co/dkZbA3PKcV"
    },
    "1366516575927365636": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366516432679411715",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 jeg lolla med \u00e5 legge \u00f8-er til alt da jeg var 15"
    },
    "1366516622437937153": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366516575927365636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 fremdeles k\u00f8sli"
    },
    "1366516982254891010": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366502835081347078",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiheger: N\u00e6rmer vi oss rulle-reportasje om her er de hemmelige sms\u2019ene i Molde-saken?"
    },
    "1366517217949593605": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515695102668802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @sofiehogestol Ja, det har han jo funnet ut av. Han skal kommunisere via religi\u00f8se ledere!\ud83d\ude02"
    },
    "1366524446866100224": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366482588513296385",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jon_reidar: For 6 mnd siden: Oslo sine regler var for strenge for statssekret\u00e6ren. Ville omg\u00e5 de. N\u00e5: Oslo har v\u00e6rt for slappe. Ber ord\u2026"
    },
    "1366531759941308417": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "M\u00e5 bare meddele at i dag m\u00f8tte eg endelig @aleksataric irl \ud83e\udd70 sammen med resten av styret i Studentlaget i Bergen,det beste og mest inklusive laget!"
    },
    "1366536139088293889": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 det rulles rundt tenkje je @JeErKoenstner"
    },
    "1366536232960933892": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366536139088293889",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hekkfj\u00f8ra rett tell v\u00e6rs du"
    },
    "1366538494143774723": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sorry, @Raudt men eg begynner p\u00e5 dette delagatsnopet n\u00e5,fordi eg er en sliten helsearbeider/student og fordi #fordifellesskapfungerer men det er felleskap av meg,godteri og forbildet Leslie Knope midt p\u00e5 natten."
    },
    "1366538733454032896": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506160610803719",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Det er s\u00e5 UTROLIG mye politikere kan gj\u00f8re for \u00e5 faktisk gj\u00f8re det mer attraktivt \u00e5 f\u00e5 flere barn. \u00c5 st\u00e5  og moralisere\u2026"
    },
    "1366539257746255872": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366538753389559808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RagnarVictor: Solbergs egen statssekret\u00e6r \u2014 ogs\u00e5 kalt spinndoktoren  \u2014 snakket med ordf\u00f8reren i Molde og ba han ta kontakt med VG. \n\nKr\u2026"
    },
    "1366547084585934848": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ansetter folk med hull i CV'en. Blant annet #rusmisbrukere \ud83d\udc4f. #rusreformen #arbeidsmarkedstiltak  https://t.co/fc3ReqWGv8"
    },
    "1366549269990305794": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et av problemene er at rus og psykiatri pasienter plasseres under samme tak. Dette er 2 ulike grupper ofte @ROPtjenesten . L\u00f8sningen kan ofte v\u00e6re flere frittst\u00e5ende boliger, -fordi det er ikke grupper, -det er individer! Hva mener @BentHHoyre? Og @bmoxnes https://t.co/ncgMl5kADq"
    },
    "1366552197614469120": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor meldte jeg meg blant annet ut av @Raudt i 2017. Mista troen p\u00e5 politikk og ble anarkist. https://t.co/qZsdBExofx"
    },
    "1366559648665509892": {
        "author_id": "14283917",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan bruke sin posisjon til noe positivt? Jessica Diggins er er forbilde for mange \ud83c\udf38\ud83d\udcab\n#forbilde #spisevegring #jessicadiggins #langrenn \n\nhttps://t.co/BS7szXmrmz"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366587764033126400": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366413665201778689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae @CSpange Ja! Kom her for \u00e5 skrive det samme! &lt;3 hilsen,ufagl\u00e6rt helsearbeider og student."
    },
    "1366588346055688192": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366390355290181633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Mer l\u00f8nn i kvinnedominerte yrker! Vi helsearbeidere har st\u00e5tt p\u00e5 under pandemi for klapp fra balkonger og tiln\u00e6rmet null politisk vilje til \u00e5 gi oss en l\u00f8nnsl\u00f8ft. Meg,min deltidsstilling og 309k \u00e5rsl\u00f8nn takker for ingenting."
    },
    "1366610934773542913": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366586471940050946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366614893500264449": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter med flere kommende oppdateringer. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/wPXdQbHRwU"
    },
    "1366619594979426306": {
        "author_id": "2872077360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(H) ordf\u00f8rer kritiserer (Ap) styring. Ordf\u00f8rer f\u00e5r kritikk fra venstresiden. H\u00f8yresiden: kAnSkJe Vi sKaL sNaKkE oM eGeN poLiTiKk."
    },
    "1366621638150688769": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Vi godtar ikke dette!"
    },
    "1366622241350438915": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Advokat stabelen i verden b\u00f8r sette sammen ett \u00f8konomisk krav p\u00e5 vegne av den Syriske befolkningen og f\u00e5 dekket de skadene denne bombingen har gjort. P\u00e5 denne m\u00e5ten vil det bli lite attraktiv \u00e5 bombe, \u00f8delegge eller angripe andre land fysisk. #Syria"
    },
    "1366622364168032261": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366623860376887298": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Grallar med navnedagen @erna_solberg  Hvis du kjenner Ernst s\u00e5 kan dere feire sammen. Klem fra AP-velger."
    },
    "1366624000269500416": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366528862105010179",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: Det er ganske spr\u00f8tt av @Folkehelseinst \u00e5 sitte stille og se p\u00e5 at regressive organisasjoner og folk str\u00f8mmer ut i medi\u2026"
    },
    "1366625853552136192": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515645471457288",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Islam Net har bedt Filter Nyheter om \u00e5 la v\u00e6re \u00e5 omtale eiendomskj\u00f8pet, og leder Fahad Qureshi har tilbudt seg \u00e5 stille opp til et stort intervju om IS-kvinnen, som for tiden er tiltalt i Oslo tingrett, i bytte mot at Filter Nyheter lot v\u00e6re \u00e5 publisere sin sak. https://t.co/iJqqKodep2"
    },
    "1366630331701460992": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508320450822150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @erna_solberg Men det er jo egentlig ganske t\u00e5pelig at Oslo ikke t\u00e5ler en kritikk som er helt p\u00e5 sin plass og!"
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366638215831109634": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare fordi Biden valgte \u00e5 bombe i Syria har jeg n\u00e5 begynt \u00e5 se p\u00e5 produkter og matvarer som vi importerer til Norge. Den eneste m\u00e5ten \u00e5 vise avsky p\u00e5, er ved hjelp av forbrukermakt. Ikke handle varer fra voldelige land! #usa \ud83d\udc4e  #forbrukermakt"
    },
    "1366639908551593986": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dr\u00f8mte at jeg hadde en deig som hevet veldig bra \ud83d\udc4d #tradwife"
    },
    "1366641253933326337": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507184532652034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andershaukedal: \"Spinndoktor\" @PederWEgseth\n\nEgne \u00f8yne:                   Alle oss andre: https://t.co/OFtj7nj57M"
    },
    "1366641835456819202": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Spinndoktorblemme #polkvart @erna_solberg"
    },
    "1366641976054067201": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366030122378272774",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kleinrusser h\u00f8res S\u00c5 digg ut \ud83d\ude0c"
    },
    "1366643102371479553": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne saken er ikke ferdig f\u00f8r spinndoktoren @PederWEgseth selv kommenterer saken. @erna_solberg er ikke tjent med \u00e5 gj\u00f8re et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 lukke denne saken - det er \u00e5penbart at dette er et lite skudd for baugen og en tapt sak #polkvart @BentHHoyre @Hoyre"
    },
    "1366643144922697729": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette sliter jeg med ... \nDet er viktig \u00e5 trene hunder p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re alene hjemme. \nStart med \u00e5 \u00f8ve p\u00e5 at hunden er for seg selv mens du g\u00e5r i et annet rom. \n\nhttps://t.co/w8riTe9sG5"
    },
    "1366644841170558979": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "For en vits #Lillesand ...\nNabokommunene strammer inn etter utbrudd i #Kristiansand  \nLillesand og Birkenes og innf\u00f8rer flere nye tiltak, de stenger treningssentrene sine for Kristiansandere.\n\nhttps://t.co/aq94o9c3KD"
    },
    "1366645104686039041": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagene\nlivet g\u00e5r \nog plutselig er det hele over\ns\u00e5 fort\nmen likevel brutalt \nsl\u00e5r de siste \nhjerteslag"
    },
    "1366645325151297537": {
        "author_id": "46079229",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366641748102049792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DanielHellden Detta var Volvo 2014: https://t.co/PFnZC7ZvgI"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366647971509637120": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Binget mye av \u00abPark &amp; REC\u00bb om igjen i natt,og eg fremdeles mener at forholdet til Leslie og Ben er noe av det beste som er vist p\u00e5 TV \u2764\ufe0f\nDette kommer fra bunnen av mitt ensomme nerd-hjertet \ud83d\ude0c"
    },
    "1366648774618189824": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 211,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 21
        },
        "text": "Med \"rusreformen\" til @Senterpartiet vil alle over 18 \u00e5r fremdeles f\u00e5 et kriminelt rulleblad hvis de blir tatt \u2013 slik at frykten for \u00e5 ringe 113 ved overdoser/psykoser vil forbli like utbredt som i dag. Er dette god helsepolitikk, @KToppe ?"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366651196644147201": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366646150112178177",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@egilhansen2 @TV2PerAngell @TomNordlie @erna_solberg Er ikke toppidretten stengt ned av erna? Hvem stengte ned toppidretten da?"
    },
    "1366652415097909249": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366651203996819458",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: Dagens sitat (visstnok fr\u00e5 ei t-skjorte): \u00abLike rettigheiter for andre f\u00f8rer ikkje til mindre rettigheiter for deg. Det er i\u2026"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366656007305187331": {
        "author_id": "17704539",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639277946322944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@akroglund @avisen_nytid V\u00e5rutgaven av kommentaravisen NY TID med bilaget Orientering, p\u00e5 n\u00e6r hundre sider, sp\u00f8r seg ogs\u00e5 hva en #frihetlig #venstreside kan v\u00e6re :-) Enjoy!"
    },
    "1366656447115915267": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366544814557298695",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeHommedal: Molde-ordf\u00f8rer og H\u00f8yre-mann #TorgeirDahl drar en frekk 2021-variant av Marie Antoinettes ud\u00f8delige \"la dem spise kake\"\u2026"
    },
    "1366657642479947778": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366651701047029761",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Heteste tipsen \ud83d\udd25\nTips til siden: eg er en av kvinnene fra Langelandgate,og eg SPYR ved tanken p\u00e5 av undervisere fremdeles kan tillate seg \u00e5 slippe pikken fri p\u00e5 sine unge studenter. Fuckings motbydelig!\nDet \u00f8delegger studenter og studielivet,uansett om sexen er samtykkende. https://t.co/ISWmD4sgqi"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366658177362755584": {
        "author_id": "40238479",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg er stolt over mine kollegaer i @Veidekke_SE og @LennartWeiss som l\u00f8fter en sv\u00e6rt viktig sak og et prinsipielt tema for en stor og viktig bransje! #stoppafusket \n\nhttps://t.co/bGnoo04B6k"
    },
    "1366659133987053568": {
        "author_id": "2872077360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Er det det hvis du tenker p\u00e5 hvor stor andel av velger massen GOP faktisk er n\u00f8dt til \u00e5 f\u00e5 stemmer av? Lettere \u00e5 v\u00e6re minoritetsfiendlig n\u00e5r du ikke er avhengig av den velgergruppen."
    },
    "1366659710410194944": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser at det er mange som ikke under noen omstendigheter vil spre smitte fra haka si."
    },
    "1366659849396903941": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664263989919747": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Finnes det en skatt jeg kan betale for \u00e5 stopp covid-19, eller gjelder det kun for klimakrisen??"
    },
    "1366664561827450880": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor er det aldri noe i mediene om de som har opplevd bivirkninger av koronavaksinen at de m\u00e5 v\u00e6re hjemme fra jobb? Jodel er fullt av det,eller kan de kun skrive ensidete saker?"
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366665551074983937": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406653810204674",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FreeMediaInfo1: D\u00f8dstallet i 2020 var stort sett det samme som de foreg\u00e5ende \u00e5rene. De lyver og behandler oss som idioter."
    },
    "1366666307572228099": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se over illusjonen p\u00e5 l\u00f8gnene myndighetene kommer med https://t.co/HQTU3kKEWy"
    },
    "1366666850587836417": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det har v\u00e6rt planlagt, men det er de selvsagt ikke \u00e6rlig om. Det ville v\u00e6rt krise for dem om vi oppdaget sannheten. https://t.co/OYikVEHhMV"
    },
    "1366667534078984192": {
        "author_id": "2940663771",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662278519611393",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @delveien: Kan ikke huske \u00e5 ha sett et s\u00e5nt skilt plassert p\u00e5 tvers av en vanlig vei/gate der man ferdes med bil? #domusathletica https:\u2026"
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366667897540665346": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Og kvifor sp\u00f8r ein ikkje heller kvifor menn ikkje vil f\u00e5 det tredje barnet?\nhttps://t.co/PCh0Ev0D3m https://t.co/HAgdgbpZwx"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366671891000418308": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366672466203009024": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva hvis det er korona vaksinene som \u00f8delegger immunforsvar g grunne. Til at mange blir syke av vaksinen er ikke for at det er imunndrepende, men for at den svekker imunnforsvaret. https://t.co/44kjnFxxdG"
    },
    "1366672650416889859": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672466203009024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Mange eldre har d\u00e5rligere imunnforsvar, men de er ofte vaksinert med influensavaksinen p\u00e5 toppen som kanskje og er noe som svekker iminnforsvaret?"
    },
    "1366673372034301953": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366678816928788483": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678367261630467",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanNordstr Nei, det kalles apartheidstyre"
    },
    "1366679158483537923": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673623646371840",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Moldes ordf\u00f8rer beklager ikke det han sa, han beklager ikke at han l\u00f8y, han beklager ikke at han pr\u00f8vde \u00e5 kj\u00f8re valgkamp p\u00e5 koronakampen, han beklager ikke at han uttalte seg om ting han ikke kan.\n\nHan beklager at han ikke tok sitatsjekk, og dermed impliserer at journalisten l\u00f8y https://t.co/306n7Az9LB"
    },
    "1366679864527437827": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "H\u00f8res dr\u00f8yt ut. Ergo riktig https://t.co/kPx2VO9RSN"
    },
    "1366679961638236160": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 76
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366675074519031808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Tenk at Peder Egseths korona-tidslinje helt seri\u00f8st er:\n\nPr\u00f8vde \u00e5 omg\u00e5 reglene -&gt; fikk korona -&gt; lagde drittpakke om at det e\u2026"
    },
    "1366681354461659138": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681117827432451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DidrikSoderlind Her er en link til hennes papers og b\u00f8ker, men hun hadde visst ikke lastet opp PDF av den: \n\nhttps://t.co/PdEKhCya4D"
    },
    "1366683902031650818": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681354461659138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DidrikSoderlind Pr\u00f8vde \u00e5 sende deg en DM"
    },
    "1366684658285621248": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366676577845714945",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiheger: Dette er en melding til v\u00e5re reisende: Toget fra SMK til Molde er klar til avgang p\u00e5 et un\u00f8dvendig sidespor"
    },
    "1366684875412094976": {
        "author_id": "2872077360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klorofyllkommunisme er senkommunismens h\u00f8yeste stadiet."
    },
    "1366684913848758272": {
        "author_id": "2872077360",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684652203819008",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FloydPage: Bitcoin\"fabrikker\" b\u00f8r forbys ved lov. De skaper ingen verdi FOR SAMFUNNET og er uetisk forbruk av v\u00e5re felles energiressurs\u2026"
    },
    "1366684927354404867": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366679626714652672",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LarsAarset: Nei du sier ikke det? #vindkraft\nhttps://t.co/1LMqoKkdPh"
    },
    "1366685844854214658": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647971509637120",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Treat yourself-episodene er en spesiell gave! Trenger \u00e5 se de om igjen av og til for \u00e5 huske p\u00e5 \u00e5 treat myself: https://t.co/OtnjepMsGI"
    },
    "1366687657556930568": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har virkelig f\u00e5tt \u00f8ynene opp for b\u00f8kene til @orjankarlsson i det siste. Gikk gjennom de f\u00f8rste tre Frank Halvorsen-b\u00f8kene i forrige uke p\u00e5 @storytel_no \n\nFine milit\u00e6rthrillere med en norsk n\u00f8kternhet heller enn de ofte s\u00e5 overdrevne amerikanske b\u00f8kene i samme sjanger. Tommel opp."
    },
    "1366688832842838019": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal vi se p\u00e5 smittetrykk m\u00e5 det  sees p\u00e5 type boligmasse, hvordan luften ventileres ut fra bygninger og sirkulerer internt innend\u00f8rs. Smitte spres ikke bare direkte ansikt til ansikt men bindes til aerosol. #Oslo har en st\u00f8rre fortetting og m\u00e5 vurdere alle forhold. #HELSEVERN"
    },
    "1366690761585160195": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659189339267072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dkvello @oslopolitiops B\u00f8nder kan kj\u00f8re traktor, ungdom i Holmlia derimot\ud83e\udd14"
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366695192179462145": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365694791439290371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Vi hadde ikke kj\u00f8nnsinndelt sv\u00f8mming p\u00e5 slutten av 90-tallet - tidlig 2000. Ser heller ikke hvorfor det er n\u00f8dvendig \u00e5 ha kj\u00f8nnsinndeling. Og det var vel ikke \"langt flere kj\u00f8nn\" Frp stemte nei for, det var et n\u00f8ytralt kj\u00f8nn?"
    },
    "1366695291248910336": {
        "author_id": "365908330",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366696366945230850": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695192179462145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I tillegg til at dere stemte nei til en unnskyldning for alle som m\u00e5tte sterilisere seg for \u00e5 kunne leve livet sitt som de selv \u00f8nsker?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699678415355904": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg ser at twitter Norge er rimelig sjokkert over avsl\u00f8ringen at hele Molde utspill antagelig var en n\u00f8ye planlagt kampanje for H\u00f8yre.\n\nJeg er ikke overrasket i det hele tatt. Jeg skj\u00f8nner ikke hvorfor folk tror H\u00f8yre er et anstendig parti, det er jo dem som fikk FRP inn i varmen"
    },
    "1366700253542551552": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699678415355904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er dog veldig glad de ble avsl\u00f8rt :D Vi trenger mye mer transparens fra alle partier. Det er s\u00e5 forbanna mye falske nyheter, oppspinn, oppkonstruerte konflikter om dagen.\n\nVi virkelig trenger nye og mer anstendig politikere. uavhengig av parti tilh\u00f8righet."
    },
    "1366701176293650434": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535658655907842",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @AJHamre @svmelb Angret du p\u00e5 at du la ut f\u00f8dselsdatoen din?  \ud83d\ude02 H\u00e5per i det minste \u00e5 h\u00f8re deg i en podcast eller to (M\u00e5 p\u00e5 behandling?), og neste \u00e5rs kjendis Farmen. Kos deg med pensjonisttilv\u00e6relsen."
    },
    "1366702848373891078": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699869633716225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Fantastisk!\ud83d\udc9c Jeg vil gjerne dele en historie med deg deg i innboksen fra da jeg jobbet p\u00e5 omsorgskaf\u0117 om jeg f\u00e5r lov. ?"
    },
    "1366703078959898628": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701305381720067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert Er det opplyst og vedtatt at vg har visst dette? Han h\u00f8yre karen i oslo kan jo bare ha formidlet kontaktdetaljer til riktig vg journalist til molde ordf\u00f8rer? Jeg sp\u00f8rr, vet ikke"
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366705923645976578": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680431236681730",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ivarsorensen: Hvordan snakke med ungene om H\u00f8yre?"
    },
    "1366706725773053956": {
        "author_id": "34564188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366700225751089155",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LifeCoachMarLu Flott! Vi har to p\u00e5fyllingsbutikker der jeg bor i Exeter, storbrittania. N\u00e5r jeg bes\u00f8ker til norge, vil jeg ha et sted hvor jeg kan fylle p\u00e5 uten plastavfall. S\u00e5 bra det er her!"
    },
    "1366707158784565248": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358124760817664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud Er det virkelig en god strategi? Fattige land har dessverre mye lavere forventet levealder og f\u00e6rre over 60 i befolkningen. Ivory cost har godt under en tiendedel d\u00f8delighet av covid enn norge, og norge ligger godt ann i forhold til andre vestlige land."
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366708229821104130": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705727033794567",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert Vanskelig for vg hvis de ikke vet at det har v\u00e6rt koordinert i kulissene i forkant og blitt kontaktet av molde ordf\u00f8rer direkte."
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366710324603346961": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366709297594433543",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Kommuner vil ikke gi vaksiner tell Oslo, som vi sa tell unga n\u00e5r'em ikke ville:\n\n-Nei, men du skal!!"
    },
    "1366712087892877316": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366688385134448640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen @Oysteib Er det ikkje BHar som samler hyllene?"
    },
    "1366712829655605250": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366712073078648837",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexLehmann88 @i_reymert De opplyst om det, den kom fra ordf\u00f8reren i molde. Det er god sjanse for at de ikke visste om samtaler p\u00e5 bakrommet. Jeg forsvarer ikke vg, men du er veldig kjapp p\u00e5 konklusjon"
    },
    "1366713192655839233": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710994848935939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@i_reymert @AlexLehmann88 Hvordan vet du at vg visste om kommunikasjonen p\u00e5 bakrommet? De fikk en telefon fra ordf\u00f8rerere  i molde. Jeg forsvarer ikke vg, men det er noe info som mangler f\u00f8r du kan konkludere"
    },
    "1366713425636827136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslotilstander? https://t.co/Uqnp5p79x7"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366715921977528324": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690316192002048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716024855425026": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366686575858507776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716230141435906": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366498472820674564",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716483267661827": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411880445665281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366717979057078275": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710994848935939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@i_reymert @AlexLehmann88 Takk for oppklaring med videresendt tweet"
    },
    "1366718134443520008": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404830294597633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peppep_ Vel, vi som f\u00f8lger med p\u00e5 twitter.., vil nok si at det er andre rusmidler enn alkohol.. , som er knyttet til kriminalitet\n\nIkke s\u00e5 unaturlig, n\u00e5r en sammenligner priser p\u00e5 alkohol og narkotika.."
    },
    "1366719296404148228": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366715544741826566",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Albertfranorge: Har endelig f\u00e5tt Mitt Tredje Barn \ud83d\ude0dNummer en og to eksisterer ikke enn\u00e5, men Fabine Alexandra ble ei nydelig lita tulle\u2026"
    },
    "1366719903378587655": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659783403724804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oddingen @PerVassbotn Ved \u00e5 gi frislipp p\u00e5 alt,  vil vel ikke n\u00f8dvendigvis skape noe bedre enn dagens forhold..?"
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366720756873363459": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366053192082014208",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brillepedagogen @politivest Tror elevene dine deler verre ting.."
    },
    "1366722473203531782": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365339530727940101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @KroghLiv @LaHNSF @KToppe @nnpf3 @FO_fellesorg @ottostormyr @norsksykepleier @Rusfeltet Kanskje litt uklokt \u00e5 ikke f\u00f8lge opp det andre i like stor grad.?\n\nDette fremst\u00e5r mer og mer, som en innsparing for det offentlige, og ikke noe human hjelp til skakkj\u00f8rte rus-sjeler.."
    },
    "1366722825340469259": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029204518182921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ArvidFosse: @Dag_Torp @Sveander58 @HFMarthinussen @RobinKass I min jobb med rus og psykiatri viser iallfall statistikk at lett tilgang\u2026"
    },
    "1366725247521722369": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366609350471675906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366725260851245061": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Narkotika relatert igjen..\n\nHurra.., for rusreform-politikerne.. https://t.co/jjHDrfWzcY"
    },
    "1366725944254291972": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir spennende \u00e5 se hvordan @partiet_sentrum (med bl.a @GeirLippestad og @simenbondevik) gj\u00f8r det til h\u00f8sten. De mener mye interessant, som at fattige m\u00e5 f\u00e5 det bedre og klimautfordringer m\u00e5 tas p\u00e5 alvor, men er de opptatt av \u00e5 se sluttbrukeren i en helhetlig risikokartlegging?"
    },
    "1366726802069221379": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366724304768020487",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanifbali Du vil ha en som ser bra ut ogs\u00e5! https://t.co/MwkolsErJn"
    },
    "1366726878908841984": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722245628985349",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Ta gjerne med hvilke skader narkotika p\u00e5f\u00f8rer andre og samfunnet, og ikke kun misbrukerne selv.."
    },
    "1366726919560048640": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366518043803795458",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Du sutrer som en jentunge for ingenting."
    },
    "1366728058527440896": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690886688645127",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NoName30750023 @politifinnmark Og hva med brukerne selv, som drar barn inn i misbruket og beg\u00e5r overgrep mot hverandre..?\n\nSkyld gjerne p\u00e5 psykosen, som dere selv har satt dere i..\n\nForst\u00e5r dere ikke dette selv, s\u00e5 trenger dere helsehjelp.., istedenfor lettere tilgang til narkotika.."
    },
    "1366728264287473667": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366683489953845249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristoffarnora @politifinnmark D\u00e5rlige brukere, som drar inn barn i dette.."
    },
    "1366729918105739266": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662326322147329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politifinnmark Hadde brukerne vist noen vilje til \u00e5 samarbeide med politiet og s\u00f8rget for \u00e5 f\u00e5 de her \u00f8deleggende stoffene bort, istedenfor for \u00e5 selge til ikke-utviklede-barne-hjerner, s\u00e5 hadde de vist at de fremdeles var velfungerende mennesker.."
    },
    "1366730182736941059": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491332072665090",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@da74254 @lyktestolpe @CJentoft Hvordan l\u00f8se diskriminering: lag en egen skjermet avdeling unna majoriteten for dem som blir diskriminert. \n\nRart hvordan dette h\u00f8res kjent ut og klanger rimelig d\u00e5rlig."
    },
    "1366730513952743424": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5: lunsj (4 egg)"
    },
    "1366731004958957568": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366486056183476228",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kronisklav 15 % kanskje"
    },
    "1366731214896390144": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730255558463491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnarVictor @Knuthov Hun ville nok ikke ha bruk disse ordene"
    },
    "1366731510632624132": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366729115366211585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Vis gjerne statestikk, som underbygger p\u00e5standen din\n\nTror at en narkoman VS en alkoholiker.., har litt st\u00f8rre kostnader med \u00e5 dekke forbruket.."
    },
    "1366733244071354370": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366714099720200193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leifwelhaven Fordi det gj\u00f8r det vanskeligere \u00e5 kritisere og v\u00e6re for \u00e5 oppheve det norske monopolet"
    },
    "1366733452108832770": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366727672085250048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW S\u00e5 da blir det oppm\u00f8ter, hvor ungene bare sitter og ler av politiet..?\n\nOg turer ut i skauen med barnevernet, der de f\u00e5r m\u00f8te resten av gjengen og stiftet nye bekjentskap, med andre kriminelle ten\u00e5ringer..?"
    },
    "1366733945417707520": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 31,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Hvordan l\u00f8ser ruskontrakter dette problemet n\u00e5r p\u00e5taleunnlatelser for lovbrudd beg\u00e5tt etter fylte 18 \u00e5r (eller f\u00f8r dette ved gjentakelse) vil st\u00e5 p\u00e5 en utt\u00f8mmende vandelsattest livet ut? Dette l\u00f8ses kun ved avkriminalisering. @KToppe @ingvildkjerkol \n\nhttps://t.co/SneeiPOeT4"
    },
    "1366735062717390848": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731765109432321",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@facepantz @politietost Hva med \u00e5 s\u00f8rge for at vedkommende fikk helse oppf\u00f8lgning..?\n\nNei, dette vil ikke f\u00f8lge med i frislippet av rusreformen heller\n\nDet dreier seg om \u00f8konomi og ikke menneskeliv.."
    },
    "1366735746510565382": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366734895133949954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Ja,.. og legger du isammen de her stoffene, som blir kategorisert som nakotika, s\u00e5 har jo jeg rett eller hva..?"
    },
    "1366737425280696323": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735556210737158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Og hvilket oppf\u00f8lgings tilbud vil barnet f\u00e5..?"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739222460321795": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735919110361088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @Traktormafia @politifinnmark Det er forskjell p\u00e5 drap, og tjuveri av en six-pack p\u00e5 Kiwi.."
    },
    "1366739655572520960": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Omg!! Snart har jeg 300 followers! Kjendis ass :D"
    },
    "1366741607144431620": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366739061596110850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Kanskje derfor de er nyttige for de voksne kriminelle..?"
    },
    "1366742110511239168": {
        "author_id": "1347589794877104132",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730619888238597",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runech: FHI koster p\u00e5 seg et lite stikk i siste anbefaling https://t.co/0mskP2F9Nu"
    },
    "1366742124537012224": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738807857545219",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Alts\u00e5, en som st\u00e5r klar p\u00e5 en bro,.. for \u00e5 kaste seg hodestups ned i steinr\u00f8ysa,.. skal vi bare ignorere..?"
    },
    "1366743089847689216": {
        "author_id": "1347100344095027202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva tror dere ordf\u00f8reren i molde tenker om dette? Sp\u00f8r for en venn.\n\nhttps://t.co/JxAtV66piZ"
    },
    "1366743204062765062": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366742332679282688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Hva med \u00e5 gi ansvaret til foreldrene..?\n\nSyns heller ikke at voksne kriminelle som utnytter barn p\u00e5 en slik m\u00e5te, trenger noen form for s\u00e6rbehandling.."
    },
    "1366743424154632193": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366370970764795905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersskyrud @birgitte_nilsen @Gjertrudt Fordi de har en d\u00f8delighet som er en br\u00f8kdel av norge grunnet mye yngre befolkning og f\u00e6rre veldig gamle?"
    },
    "1366745291324592130": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735746510565382",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark \"Harm to others\"..\n\nHvor mye vinningskriminalitet blir ikke anmeldt og uoppklart.., tror ikke politiet ville ha hatt mindre saker med de narkomane, dersom de gikk mer i dybden, i slike saker.."
    },
    "1366745693159849988": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731481159188485",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politifinnmark Ja,.. du kjente deg kanskje igjen i situasjonen.?"
    },
    "1366746251178442761": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366674173880373250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trickwik Nei, n\u00e5 m\u00e5 du gi deg! https://t.co/YfpFpXZTqm"
    },
    "1366749570282254336": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Meg: jeg skal bare spise salat til lunsj i dag og kj\u00f8pe \u00ablitt godteri\u00bb som dessert p\u00e5 vei hjem\nLitt godteri: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MV533Co5s0"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750711896276995": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745767172583425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Vel, s\u00f8rger en for en god oppf\u00f8lging av barn \u00f2g foreldre, som igjen kan vise til gode resultater, s\u00e5 er det bra..\n\nAlts\u00e5,.. heller ikke slik som vi har sett fra feks barnevernet, der bekymrede varsler-ansatte f\u00e5r sparken.."
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751191816941570": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Je er sulten. Trur je m\u00e5 ha burger i dag ogs\u00e5 gett."
    },
    "1366753114309742598": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751607342432257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Er det ikke naturlig \u00e5 tro at dyre stoffer VS billigere alkohol, for\u00e5rsaker st\u00f8rre kostnader for samfunnet, ved \"anskaffelse\" pr person..?"
    },
    "1366754338866102277": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366752581482119169",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Ved en eventuell legalisering, gjenst\u00e5r fremdeles problematikken med at brukeren er n\u00f8dt til \u00e5 skaffe til veie penger nok, til \u00e5 f\u00e5 kj\u00f8pt stoff(ene).."
    },
    "1366755126338330624": {
        "author_id": "37069899",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bra tilbud if\u00f8lge en sammenligning av andre byer. #Trondheim #ottervik  #boa https://t.co/INVzIL4z3o"
    },
    "1366756794228482053": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738903240220673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HKlemmetsen @politietoslo Hysj,..der holder gjengene til.."
    },
    "1366757214959120384": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710748815233024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Alts\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5let er jo ikke hvor mye, men HVA SLAGS sukker? Farin og melis gir veldig ulik konsistens i mange oppskrifter! Hva sukkeret er laget av har ogs\u00e5 mye \u00e5 si, i Norge produseres det meste som selges av sukkerroer, i motsetning til de klassiske sukkerr\u00f8rene. 1/"
    },
    "1366757793013911557": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750759199645701",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Dette er viktig det. For alle ansvarlige som b\u00e5de vet at vi m\u00e5 kutte utspill og vi m\u00e5 skape arbeidsplasser vi kan leve av fra\u2026"
    },
    "1366757943518105602": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366670926318866434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietoslo Blir det litt mere Malm\u00f8..?\n\nAlts\u00e5 ingen stasjonering, men mer gjennomkj\u00f8ring..?"
    },
    "1366758101161041924": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366757214959120384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Ogs\u00e5 m\u00e5 du jo tenke p\u00e5 p\u00e5 hvitt vs brunt sukker! Hvis du ikke har brukt sukker kan du eventuelt lage ditt eget ved \u00e5 tilsette molasse til hvitt sukker. Og har du i det hele tatt vurdert \u00e5 benytte sirup???!? Jeg blir spr\u00f8"
    },
    "1366758565847965706": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366758101161041924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Nevnte jeg forresten debatten vekt vs volum? \ud83d\ude2d"
    },
    "1366759735790366721": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366759495100223491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GorgonDr Je holder p\u00e5 \u00e5 lage n\u00e5. Tror p\u00e5 et elendig resultat i dag. B\u00e5de burger og br\u00f8d var fryst s\u00e5 alt stekes feil. Og br\u00f8det er grovt i stedet for brioche."
    },
    "1366761045390471170": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gikk innom Milj\u00f8markedet for \u00e5 se etter solbriller eller kl\u00e6r eller noe s\u00e5nt.\nEndte opp med 3 b\u00f8ker og ingenting av det eg egentlig ville ha. Holder meg trofast til mine prioriteringer i livet."
    },
    "1366764304582721536": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdal sliter med \u00e5 sette foten ned for dette, synd!\n\nhttps://t.co/5AotQkRO87"
    },
    "1366764572363943937": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366762021618913284",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis \ud83d\ude42 j\u00f8ss, jeg fikk rett, gett"
    },
    "1366765051403784196": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366762747879444488",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Essensielt_no: @bareenmann @resettno HAHAHAHAHA! Fantastisk! Takk for tipset, @bareenmann - om vi ikke har visst at #Resett har lesere\u2026"
    },
    "1366765487808520195": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751806806753282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Men vi har et ansvar for \u00e5 hjelpe hverandre..\n\nDersom du kommer f\u00f8rst til et skadested,   er du lovp\u00e5lagt \u00e5 gi hjelp\n\nDersom jeg kommer over et barn som fyrer opp en joint, n\u00e5r jeg vet hvilke skadevirkninger dette kan ha p\u00e5 uutviklede unge hjerner, b\u00f8r jeg ikke da forhindre..?"
    },
    "1366766636733259781": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763814675488768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IKnirk @facepantz @politietost Jeg tvinger deg ikke i \u00e5 lese mine kommentarer.."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366771448866627598": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366768010564952067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Det er korrekt, men jeg ville ha sagt ifra, som ogs\u00e5 er en m\u00e5te \u00e5 forhindre p\u00e5 eller ihvertfall fors\u00f8ke.."
    },
    "1366772528560173059": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366771882918346752",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tilbakeomlitt @HFMarthinussen @Senterpartiet @KToppe Rusreformen inneb\u00e6rer ikke det du beskriver her. Det vil fremdeles v\u00e6re straffbart \u00e5 omsette og forbudt \u00e5 bruke/inneha. Ingen vil f\u00e5 beholde narkotika de ikke har lovlig resept p\u00e5."
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366773748259561478": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366566227200651268",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HalSandberg: Det er trygt \u00e5 si at vaksinering hjelper. https://t.co/A9w4GBkVMk"
    },
    "1366774173327097856": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan du fortelle de gamle som m\u00e5 d\u00f8, og de familier som mister sine n\u00e6rmeste rundt omkring i landet, hvorfor du velger bort disse til fordel for innbyggere i Oslo @RaymondJohansen?"
    },
    "1366774367565324294": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366773746518925316",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund Hva med \u00e5 fjerne bommen, dommen."
    },
    "1366774714916552708": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366760682813849600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Husk snart kvinnedagen https://t.co/fWPsaAMQzY"
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366780671855906819": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366773916606353410",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tilbakeomlitt @HFMarthinussen @Senterpartiet @KToppe Hva tilsier at du vil bli tatt? Hvis du har lyst til \u00e5 bruke kokain i dag, men frykter straff, s\u00f8rger du f\u00e5r \u00e5 skaffe stoffet fra en venn som ikke vanligvis selger (uten \u00e5 skrive meldinger), bruker det hjemme uten \u00e5 spille for h\u00f8y musikk og unng\u00e5r bilkj\u00f8ring i noen dager."
    },
    "1366780887841529857": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780671855906819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tilbakeomlitt @HFMarthinussen @Senterpartiet @KToppe Hva er det som hindrer deg i \u00e5 gj\u00f8re dette i dag?"
    },
    "1366781368819212288": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366778143726592006",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trendtraderen Interessant aksje"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366781956877352967": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780502028529666",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor ikke innf\u00f8re en s\u00e6rskatt p\u00e5 store fortjenester og utbytter i 2021 etter denne modellen. Bare \u00f8k satsene for visse skatter eller avgifter vi har i dag (for at det ikke skal bli \u00abtilbakevirkende\u00bb). https://t.co/pWethrAW0Z"
    },
    "1366782478648754177": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er promp i vaksiner. S\u00e5 man b\u00f8r ta d\u00f8m."
    },
    "1366784960196190210": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783999566376960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @HaraldEndresen Bare ikke bli stoppet av politiet, for grensen for motorisert kj\u00f8ret\u00f8y g\u00e5r ved 25 km/t."
    },
    "1366785218267537408": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366767387748556801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToreRasmussen: Milj\u00f8partiet De Gale (MDG) sl\u00e5r til igjen.\n\nTr\u00e6rne ble hogget fordi det skal bygges sykkelvei \u2013\u00a0Galskap!\nhttps://t.co/xd\u2026"
    },
    "1366785374140383236": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366714384639266816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tvisyn @Prebens R-tallet er ikke en egenskap ved viruset alene, men avhenger av en hel rekke forhold, og varierer dermed b\u00e5de med tid, sted, subkultur osv.."
    },
    "1366789398436659203": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781537522511872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Men kanskje ogs\u00e5 fattigdom, er kimen til noen av rus tilfellene.. ?"
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789771914342401": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 88,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet N\u00e5 er det du som lyver, @KToppe. Ambulansen ber politiet bist\u00e5 under enkelte omstendigheter, og politiet kan finne p\u00e5 \u00e5 b\u00f8telegge enten den som har overdosert eller den som har ringt. Jeg har sett begge deler skje, bekreftet med innsyn i saksdokumenter."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366791915929296898": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782146409562114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tilbakeomlitt @HFMarthinussen @Senterpartiet @KToppe Risikoen for \u00e5 bli tatt i r\u00e5kj\u00f8ring er mye vanskeligere \u00e5 kontrollere enn risikoen for \u00e5 bli tatt i narkotikabruk."
    },
    "1366793851697049606": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366792625802641418",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det tok ikke mange minuttene f\u00f8r rus-Twitter kom med kontrete eksempler som viser at @KToppe enten lyver eller ikke vet hva hun prater om n\u00e5r hun sier ingen er blitt straffet etter overdose. Kom gjerne med flere. https://t.co/F6lJH4tmBY"
    },
    "1366794327398187012": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366795667520315397": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745847090790400",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andmyg: Hvordan er det mulig at en tidligere s\u00e5kalt venstreliberal avis kan lire av seg noe slikt i 2021? Har heldigvis sagt opp abonne\u2026"
    },
    "1366799855667060737": {
        "author_id": "1366307775136079872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357787348440936450",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tarjeils: Har skrevet bok. Her en god blanding av lover og regler, refleksjoner og historier om innsyn. Passer for journalister, for de\u2026"
    },
    "1366799907269599234": {
        "author_id": "1366307775136079872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354123198468673536",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tarjeils: #forvaltningskunst kaller vi det n\u00e5r journalister mottar uleselige dokumenter etter \u00e5 ha bedt om innsyn. Men av og til sladde\u2026"
    },
    "1366799919982522370": {
        "author_id": "1366307775136079872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354123708181438465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tarjeils: Akkurat dette eksemplaret er fra KS2 om Gartnerl\u00f8kka-Kolsdalen, et viktig samferdselprosjekt som diskuteres mye. Og saken har\u2026"
    },
    "1366800804439609347": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny person p\u00e5grepet https://t.co/WBiHX7yKub"
    },
    "1366802174848757771": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 35,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet I saken fra @nrkno hvor du selv er intervjuet, @ktoppe, sier overdoseteamet i Trondheim at ogs\u00e5 de tilkaller politiet ved fare for vold (som ikke akkurat er uvanlig) eller d\u00f8dsfall, samt at praksisen for n\u00e5r politiet kontaktes varierer p\u00e5 landsbasis.\n\nhttps://t.co/SneeiPOeT4 https://t.co/TMHp1fZVF4"
    },
    "1366802469792194566": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8yre-toppen fra Romsdalen skj\u00f8t med avsagd hagle mot hovedstaden.\n https://t.co/UyncdA8fAm"
    },
    "1366803543483707395": {
        "author_id": "227413684",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366665258610360327",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ShaziaSarwar: Jeg har v\u00e6rt p\u00e5 Stovner - og jeg har kommet frem til f\u00f8lgende: Det er her st\u00f8tet m\u00e5 settes i kampen mot coronapandemien.\u2026"
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366803927790977031": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 53,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802174848757771",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet @NRKno ... s\u00e5 da lurer jeg, @KToppe: Hva betyr egentlig denne taushetsplikten du snakker om n\u00e5r ambulansetjenesten kan be (og fra tid til annen vitterlig ber) politiet komme til stedet sammen med dem? Politiet st\u00e5r da fritt til \u00e5 gj\u00f8re sine egne unders\u00f8kelser og vurderinger."
    },
    "1366805213865197572": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366629609085820928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjarnekj @esgya Den er ikke sletta..."
    },
    "1366806766919553026": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366565367091515393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HalSandberg Heiaaa Norgeeee! \ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\udde7\ud83c\uddfb"
    },
    "1366807783434317827": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe Det f\u00e5r v\u00e6re grenser for hvor fjernt unna virkeligheten du virker \u00e5 v\u00e6re."
    },
    "1366808432418967554": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Det er et spr\u00f8yte galt personell i Oslo bystyret \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9k2upNbD3t"
    },
    "1366809400116187136": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "N\u00e5! Er utlysningen for NORPART \u00e5pen. Ja til mer globalt akademisk samarbeid! @Dikunytt @AvisenKhrono @dagiulstein @noradno @bardvegar https://t.co/XZ5aM9b0j3"
    },
    "1366812295192604676": {
        "author_id": "14606990",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Storsinn av Ap-ordf\u00f8reren i Porsgrunn \u00e5 prioritere vaksiner til opposisjonen da. https://t.co/7nDvMQ4KYs"
    },
    "1366812611782848514": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813100981309443": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366791538806767624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind Det er bedre \u00e5 d\u00f8 sammen som venner uansett\ud83d\ude2c (ble det litt melodramatisk?\ud83d\udc40)"
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813820962934789": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366807453065768960",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @antonymet: Jeg kan liksom ikke fatte hvordan milliard\u00e6rer har samvittighet eller ork til \u00e5 v\u00e6re milliard\u00e6rer. Hadde jeg v\u00e6rt milliard\u00e6r\u2026"
    },
    "1366815701160374272": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 217,
            "quote_count": 3,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 52
        },
        "text": "Dette er s\u00e5 j\u00e6vlig pinlig, @Senterpartiet \u2013 og respektl\u00f8st overfor alle som er blitt straffet for rus etter \u00e5 ha ringt n\u00f8detatene. Greit at @KToppe har lyst til \u00e5 profilere seg i mediene som helseministerkandidat, men dette er virkelig ikke m\u00e5ten. https://t.co/UQvjQMvD6x"
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366816086356877315": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802217513213962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@maritanesnah @RekstadYvind De fleste av oss er nok om to m\u00e5neder fortsatt uvaksinerte p\u00e5 hjemme kontor med barn i skolen med stramme retningslinjer. Din generasjon er p\u00e5 gran canaria og koser dere. Hils guldvog og takk for felles dugnad"
    },
    "1366816719466070027": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366811046942539782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ Har du v\u00e6rt \u00e5 snikh\u00f8rt p\u00e5 Wham igjen n\u00e5 a?"
    },
    "1366817379955654658": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789771914342401",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet N\u00e5 er det du som lyver, @KToppe. Ambulansen ber politiet bist\u00e5 un\u2026"
    },
    "1366817902456930308": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816810075648001",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @SteinarBL @Senterpartiet @KToppe Jeg vet ikke hva som skjedde i saken til JC, men det skjer vanligvis fordi politiet rykker ut for \u00e5 bist\u00e5 ambulansen (typisk ved info som tilsier risiko for vold/utagering/selvskading) og gj\u00f8r sine egne observasjoner p\u00e5 stedet."
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366818676251521027": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366817902456930308",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @SteinarBL @Senterpartiet @KToppe Jeg vet ogs\u00e5 om to tilfeller av straffeforf\u00f8lgelse av rusede hjelpere p\u00e5 stedet der politiet var blitt varslet av ambulansen fordi pasienten d\u00f8de."
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366819962304749568": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815896698818560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjurka @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet @KToppe vet utmerket godt hva som er fakta her. Hun velger bare \u00e5 ignorere dem for \u00e5 drive valgkamp."
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366821119232270338": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813515097513986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Cuervo3: Det finnes over 15 000 atomv\u00e5pen i verden. \n\nDet trengs bare 100 for \u00e5 skade kloden p\u00e5 varig basis. Hvorfor denne vanvittige o\u2026"
    },
    "1366821579276091400": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Det jeg finner skremmende med disse sakene, er at politiet ikke n\u00f8dvendigvis er enig i at de b\u00f8r henlegges \u2013 forsvarer m\u00e5 ofte legge press. I saken om jenta p\u00e5 15 som hadde anmeldt voldtekt, m\u00e5tte statsadvokaten gripe inn. Og de fleste vedtar vel bare boten."
    },
    "1366821770959929352": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366637839862145024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @strutsgrylls: \u00e9n morgen mindre igjen"
    },
    "1366822299538751492": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg kj\u00f8pte henne en pils,s\u00e5 n\u00e5 er hun min\n@camzilla__ https://t.co/Z7qwt5fy4x"
    },
    "1366824713004146699": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg har ogs\u00e5 lyst til \u00e5 bli en super popul\u00e6r artist p\u00e5 Spotify. Jobber med en politisk russel\u00e5t\n\nFor i kveld er det lov \u00e5 banne i kirka\nVil du kj\u00f8pe et hjem, med de millioner du har arva?\nJa i kveld er det lov \u00e5 v\u00e6re H\u00f8yre!\nDugnaden for dem og for oss cash p\u00e5 bordet!!"
    },
    "1366825329692729345": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg kaller inn til pressekonferanse n\u00e5 klokken 20:00. Hvis jeg har l\u00e6rt noe av ungdommen s\u00e5 bruker jeg denne emojien: \ud83d\ude32"
    },
    "1366827049101443072": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496898723565574",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366827422172270593": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366201355250126856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politinordland Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366827688984539136": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366818907135356932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828015737597955": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735181000962054",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828227625369601": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366608445890310144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828447394324480": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366822676845756422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 Jeg kan ikke skj\u00f8nne at et parti f\u00e5r s\u00e5 mange velgere(selv om de er f\u00e5) n\u00e5r de g\u00e5r til valg p\u00e5 en nedgang i velferden til folk."
    },
    "1366828474602766338": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366827967821791235",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MortenMyksvoll: Det er ikkje s\u00e6rlig bra at Solberg har s\u00e5 lite kontroll p\u00e5 kva som skjer p\u00e5 SMK, at ho no m\u00e5 beklage at hennar eigne st\u2026"
    },
    "1366828801557168134": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828663908483075",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: \u00abSmithers handlet p\u00e5 egen h\u00e5nd og uten at jeg hadde kjennskap til det\u00bb, sier Mr. Burns i sin pressekonferanse."
    },
    "1366829000522407939": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828030354677767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @erna_solberg viser seg som en god leder som evner \u00e5 beklage og gi folk en ny sjanse"
    },
    "1366830234314694657": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366831023963729924": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781431272374274",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@havardmn @PRIOUpdates @noradno Den der kommer jo bare til \u00e5 se ut som en fresh Marius-genser-ish i Teams-skjermen! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb"
    },
    "1366831355489898500": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830692236210185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RealKEEilertsen: For et tantereff norsk politikk og presse er blitt. Ref. Pressekonferanse i kj\u00f8lvannet av Dahl og SMK.\n\nUenighet har b\u2026"
    },
    "1366831716522991616": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg sin kommentar til Lars Joakim Skarv\u00f8y: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil og alle fortjener nye sjanser\u00bb. \u00abTakk\u00bb svarer Lars Joakim Skarv\u00f8y. Riktig nok handlet dette kun om Peder Egseth og hans kontakt med Molde-ordf\u00f8reren, ikke sant? Ny emoji:\ud83e\udd2f"
    },
    "1366833510451990531": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831721287663621",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@storoe @mariesimonsen Ja, hadde hun v\u00e6rt en god og tydelig sjef hadde hun hengt ut sin medarbeider offentlig!"
    },
    "1366835618047815688": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835021630345225",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Cuervo3: Hviterussland og Russland har inng\u00e5tt en 5-\u00e5rig strategisk avtale, som inkluderer felles\u00f8velser mellom milit\u00e6re- og spesialsty\u2026"
    },
    "1366837009784991745": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366837330770857984": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836409248714755",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RobertSkaar @Senterpartiet @KToppe Jeg tror definitivt ikke at hovedregelen er at politiet kommer, eller at de da anmelder. Men vissheten om at s\u00e5 har skjedd, og uvissheten knyttet til hvorvidt s\u00e5 vil skje, hever brukernes terskel for \u00e5 ringe 113 \u2013 s\u00e6rlig der det det er noe uklart hvor alvorlig situasjonen er."
    },
    "1366837350471503872": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833035077910530",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@havardmn @PRIOUpdates @noradno P\u00e5 g\u00e5turen neste uke? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "1366839245810393089": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366838415883464706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RobertSkaar @Senterpartiet @KToppe Er det ikke din opplevelse at brukere vegrer seg for \u00e5 ringe?"
    },
    "1366840829264953346": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680438706692097",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @miss_tillit: @ erna Om du fikser bedre helsetilbud til transpersoner skal jeg skape flere barn, avtale?"
    },
    "1366842887946854400": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366841145557479434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RobertSkaar @Senterpartiet @KToppe Du kan lese om sp\u00f8rreunders\u00f8kelsen vi i FTR gjennomf\u00f8rte blant brukere her. Den tyder p\u00e5 at det er vanlig \u00e5 ha opplevd at 113 ikke ble ringt: https://t.co/curAMRUKhN"
    },
    "1366843253803343873": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831709027766273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EivorEvenrud Oslo har sikkert ikke h\u00e5ndtert alt perfekt men st\u00e5 p\u00e5 Oslo !\nDette fortjener dere ikke:\nMvh \u00d8stfold"
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366843781832663054": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800293086822400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Sorteringsb\u00e5ndet p\u00e5 vaskeri. Det som kom p\u00e5 fredag og ble st\u00e5ende i varmen over helga var ikke innertier mandag morgen"
    },
    "1366844276458545155": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839253603352583",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torgeirdahl: @erna_solberg @PederWEgseth Kjapp debrief p\u00e5 Teams?"
    },
    "1366844657041354755": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844181956726794",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Skilderhus: Jeg lurer p\u00e5 om de diskuterer verdier p\u00e5 statsministerens kontor. Det Egseth gjorde handler ikke minst om verdier."
    },
    "1366845719391395844": {
        "author_id": "1337789926725853188",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366846334192467979": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845007135731714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kunstgress De har vel fem milliarder i venstrebacker p\u00e5 benken, s\u00e5 ja - vanskelig men ingen bryr seg om city"
    },
    "1366847080933838852": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846229515276292",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andresen_fh: Tipper det satt endel ofre for NAV-skandalen rundt om i landet som nikket anerkjennende da statsministeren sa at \"alle for\u2026"
    },
    "1366847910596530178": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366820507719520258",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @possesandboe: \u2013 N\u00e5 tenker jeg at hvis jeg hadde spilt med flagget p\u00e5 brystet, og feirer en scoring, da danser jeg p\u00e5 gravplassen til fl\u2026"
    },
    "1366848538500595714": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847775930019853",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Du sier alle fortjener en ny sjanse, Erna, da regner jeg med at du mener alle? Ikke bare de privilegerte, ikke bare eliten, me\u2026"
    },
    "1366849028504313856": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826185376858115",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: Hadde jo v\u00e6rt g\u00f8y om Erna for en gangs skyld hadde rekvirert en ekte buss som hun skal rulle/dytte statssekret\u00e6ren under"
    },
    "1366849637852848129": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366787869554139140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @marieau: Nei, kommuner med h\u00f8yt smittetrykk f\u00e5r ikke flere vaksiner fordi de har fortjent dem, eller fordi andre kommuner ikke har fort\u2026"
    },
    "1366849837308596224": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847439274147841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @KnutRoneid @KToppe Det er veldig lite overraskende at du henger deg opp i \"mobbingen\" av @KToppe , men ikke de eklatante usannhetene hun fremsetter."
    },
    "1366849907114524673": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847136181215232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OktavistNor Kan pynte leiligheten i l\u00f8pet av natten,og f\u00e5 marsvin til \u00e5 squeake \u00abO Helga Natt\u00bb!"
    },
    "1366850323676028933": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847596434780162",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mortenalver: [ringer p\u00e5]\n- Er det noen i blokka her som kan hjelpe meg \u00e5 regne ut arealet av en sirkel?\n- Ja, snakk med Pierre i andre."
    },
    "1366850938481295364": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366804322022023168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerOveE @HultinMats @martehg Bomskudd. Sv\u00e6rt mange er direkte faktafeil. Veldig f\u00e5 unge er p\u00e5virket i forhold til antall smittet. De fleste virussykdommer kan gi ganske langvarige plager, ogs\u00e5 for unge"
    },
    "1366850958777606147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna burde aldri ha beklaget! Moldeordf\u00f8reren har rett, Oslo har ikke gjort nok for \u00e5 f\u00e5 kontroll p\u00e5 smitten. Eksempler for \u00e5 f\u00e5 ned smitten er, stenge religi\u00f8se forsamlinger, kollektivtransport og mye strengere p\u00e5 antallet som er lov \u00e5 ha inne p\u00e5 butikkene. Oslo er tafatt!"
    },
    "1366851671943487488": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElinHege: I natt d\u00f8ds min eks-mann, far til mine tre eldste, av Covid-19. Han var nettopp fylt 56. \nOg s\u00e5 ruller disse idiotinnleggene\u2026"
    },
    "1366852000097402880": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366805838585876482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tvisyn @Prebens Lokalt og midlertidig kan man f\u00e5 R omtrent s\u00e5 h\u00f8yt man vil, og ute p\u00e5 vidda er R&lt;&lt;1 uten tiltak. Men ja, det er tankevekkende at selv en godt vaksinert befolkning stadig kan v\u00e6re s\u00e5rbar for utbrudd om andre forhold ligger til rette for det. F\u00f8r eller senere m\u00e5 vi slippe opp helt."
    },
    "1366852061460054020": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Meg,helsearbeider,sittende p\u00e5 en pub for f\u00f8rste gang p\u00e5 lenge,og se Solbergs hastepressekonferanse: \u00abOOOOOO fuck hva er det n\u00e5,please la meg ha \u00f8l!\u00bb\nSolberg: \u00abMy O-town homie Rayray er verdens kuleste &amp; eg beklager for at Norge v\u00e6rt kjip mot han,\u00e6rlig talt alle dere er teitinger\u00bb"
    },
    "1366852241777430532": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer \ud83e\udd72"
    },
    "1366852377995857921": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840257581371393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ Kunstneren bak dette verket https://t.co/BKCXh5UjZI"
    },
    "1366852829269352452": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831043190358019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nMen hvorfor ikke begynne med \u00e5 inndra kj\u00f8ret\u00f8yet, som ble benyttet..?"
    },
    "1366853275681624066": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\"Hvorfor har de satset p\u00e5 AstraZeneca-vaksinen som vi enda ikke vet om virker p\u00e5 risikogruppene?\" korrupsjon? nei, det finnes jo ikke i Norge. https://t.co/PxpncLQAQK"
    },
    "1366853786984189954": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366644731120394241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Det er ikke mitt premiss. Jo f\u00e6rre hull vi har i b\u00e5ten, desto bedre flyter den (desto lenger holder vi den flytende, og desto mindre fare er det for at den synker). Nordmenn oppfordres til \u00e5 unng\u00e5 reiser, og det er et styr med karantene osv..\n\nCovid-19 er farlig for 50-\u00e5ringer."
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366855811608305667": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Vil v\u00e6re umulig \u00e5 regulere, og etterhvert som flere kryptovaluta g\u00e5r fra proof-of-work til proof-of-stake, antagelig un\u00f8dvendig. I mens vil det mange steder v\u00e6re bygget opp kraftig tungregnekapasitet som kan vris til n\u00e6ringsvekst og sammfunnsytte"
    },
    "1366856179029336065": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852175574482949",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnusschaft Lenge siden jeg leste om Vintilla. Kj\u00f8rt av Leif kj\u00f8niksen - eier ole Jonny/j\u00f8rgen ertnes fra svinndal. Tidlig verdensrekord 1.24.6 som var helt utrolig. Finnene var bedre men de blandet blod. Har vi noe travfolk her ?"
    },
    "1366857446875095044": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840461688725514",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: Men det er n\u00f8dvendig av og til, det er jo det https://t.co/hh6UM7Ukx7"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366860051609251847": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852532740493314",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken Nei, je lagde \u00f8gger\u00f8re. Merkelig hvor lite mett man blir av \u00f8gger\u00f8re. Kunne spist 10\u201312 egg i egger\u00f8ren. Kanskje fordi je er en ekstremt sterk kroppsbygger se."
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366862088405217284": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847217710100482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Balto2017Balto @vgnett Kjendis rabatt..?"
    },
    "1366865828826804228": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800293086822400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Oppvaskhjelp p\u00e5 restaurant. Jeg holdt ut i 4 dager! \ud83e\udd2a"
    },
    "1366866809174032384": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774730699767810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jennydb91 @NRKOstland Gratulerer med ny jobb!"
    },
    "1366867445655498754": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831967346565125",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VartOslo Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366874914293186569": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366871375336595459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ESNJonas @Francoroche Fem milliarder p\u00e5 benken i dag og ? Har dere ingen journalister p\u00e5 jobb noen gang ?"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366879388327886848": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806865305362437",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Aur0rab0realis9 @osol Inga fallgruve for lita, ingen logikkfeil for stor..."
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366880616667619336": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875460857196552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg @andersheger Rasstapps gonna rasstapp. N\u00e5r eg dreiv firma, var det reknskapsf\u00f8raren som betalte rekningane mine. Med mitt firma sine pengar."
    },
    "1366880658468052994": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rre veke gjorde eg den tabba som var \u00e5 barbere meg, s\u00e5 no h\u00e5par eg at barten veks fort nok til \u00e5 vere med den 8. mars."
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366883008322617344": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366758059075375107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanSlattavik Han fikk altfor mild straff!"
    },
    "1366885568773259264": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366884593463406594",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvropeanUnion Imperium Evr\u00f8pa."
    },
    "1366886983868551175": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366868810901426183",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @BeritAalborg @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell Hva er det du snakker om @kristinclemet  ?"
    },
    "1366888299613327360": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887484605480965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bjornarludvig @kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell Hva mener du mer spesifikt?"
    },
    "1366890939260764162": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890472128606209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knugen_Evropa Evr\u00f8pa be praised!"
    },
    "1366891763273789442": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473151102746625",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torgeirdahl: Sjekk DM @PederWEgseth"
    },
    "1366895787691692037": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366892501056028674",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran V\u00e5ken nattevakt er hardt i lengden. \ud83d\ude14"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366897665624186882": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366552492956385291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik En utrolig bra oppsummering av status der. Du skriver med utrolig innlevelse. Kombinasjonen alvor og snert er fantastisk! Mtp den erfarne og dyktige journalist du er vil jeg (med all respekt) utrope deg til TV2s svar p\u00e5 Hans Wilhelm Steinfeld"
    },
    "1366898056818532353": {
        "author_id": "479913239",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366867485459427333",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LikeMuligheter: For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe\u2026"
    },
    "1366899000612421638": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852549014392838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen N\u00e5r majoriteten av smittede befinner seg I Oslo, og majoriteten av befolkningen i Norge, samt de som pendler, er det forebyggende \u00e5 la Oslobeboere komme foran i vaksinek\u00f8en sammen med helsepersonell!"
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366978634209239044": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "TikTok sine egne tips til brukerne. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/KewjwbctO3"
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366995481646235648": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En skikkelig FRP suppe i H\u00f8yre med l\u00f8se kanoner p\u00e5 dekk...\nFrode Revhaug ble spurt om han ville st\u00f8tte Molde-ordf\u00f8rerens kritikk .\n\n#PederEgseth\n\nhttps://t.co/4YKfyME8p7"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1367004427861770244": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vaksine p\u00e5 l\u00f8rdag !"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367008132954796036": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849489357729796",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pysjemym: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Og jeg har hatt politifolk som har kommet inn i ambulan\u2026"
    },
    "1367008927641198594": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890251130707968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Prebens @Unni_Gopinathan @TorGHeggem Og fordi regjering har gjort en slett jobb i forbindelse med \u00e5 bestille vaksiner i utgangspunktet"
    },
    "1367009349298655232": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993713805873156",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NilsHenrikSmith: Men b\u00e5de Yngve Hall\u00e9n og Terje Svendsen veit veldig godt at det ikkje g\u00e5r an \u00e5 ha nokon \"dialog\" med Qatar. Det irrite\u2026"
    },
    "1367009860550803458": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367009985218162691": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente @KToppe Sette ned aldersgrensen til 14 \u00e5r er nok en god start \ud83d\ude42"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367010498739392514": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 68,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "AP spurte meg om jeg kunne bli styremedlem i deres homonettverk. Og jeg var veldig fristet til \u00e5 si ja, for jeg tenkte at jeg kunne kanskje forandre ting innenfra. \n\nEtter \u00e5 ha tenkt p\u00e5 det flere dager takket jeg nei til tilbudet\n\n1/"
    },
    "1367011170058665984": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 59,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367010498739392514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er sv\u00e6rt sv\u00e6rt skuffa over AP. Hvordan de er blitt ett sentrums/H\u00f8yre parti, hvordan de pr\u00f8ver \u00e5 konkurrerer med FRP n\u00e5r det gjelder \u00e5 v\u00e6re streng med innvandring, og spesielt hvordan de stemte i de viktigste trans saker p\u00e5 lenge forrige torsdag\n\n2/"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367011693377818626": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 43,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011170058665984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De kan komme med mange troverdige unnskyldninger. Norge er ikke moden for det, vi trenger en ordentlig utredning, det m\u00e5 komme fra regjeringen ikke stortinget, bla bla bla\n\nSannheten forblir at de stemte det samme som H\u00f8yre, KrF, venstre, FRP og SP\n\n3/"
    },
    "1367012148430397440": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011693377818626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De stemte nei til et tredje juridisk kj\u00f8nn\n\nNei til en offentlig beklagelse ovenfor transpersoner som har blitt tvangskastrert av staten fram til 2016\n\nOg nei til et erstatningsordning for disse."
    },
    "1367012932064849923": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 49,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012148430397440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg takket derfor nei til \u00e5 v\u00e6re med i homonettverket deres. Jeg inns\u00e5 at skulle jeg lykkes med \u00e5 endre ting innenfra s\u00e5 ville det kreve rimelig mye arbeid. Jeg har et tendens til \u00e5 si ja til alt og deretter brenne meg selv ut :p \n\nOg jeg vil fokusere p\u00e5 musikk fremover :)"
    },
    "1367013684913065986": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det sitter en fyr utenfor Tinghuset i Bergen og sultestreiker. https://t.co/Mc6K5tVSwq"
    },
    "1367016030950862851": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860958774288385",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "En av sp\u00f8rsm\u00e5lene PKI f\u00e5r oftest, \u00abkjenner dere en transvennlig lege/psykolog i omr\u00e5det der jeg bor?\u00bb https://t.co/yTNKhCeV8Q"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367017601625444354": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Fuglevern @nationen @miljodir @kldep @Rotevatn @erna_solberg Sleng med skader p\u00e5 fugl for\u00e5rsaket av katter i samme rapport da \ud83d\ude42"
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367018823367458816": {
        "author_id": "1382715066",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "874265824110010370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juvente Ved \u00e5 sette ned aldersgrensen p\u00e5 kj\u00f8p av alkohol?"
    },
    "1367020300249010176": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367019063436836865",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MortenMyksvoll: Eg lurar p\u00e5 om dette f\u00e5r Aafl\u00f8y h\u00f8gare opp p\u00e5 pollen of polls. https://t.co/2xE3ijtuIE"
    },
    "1367020386597167105": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Frokozt konzumert. N\u00e5 kan verden bare komme. Je, jarlen av Bj\u00f8rgvin bisped\u00f8mme er klar med gulatingloven i h\u00e5nd og kjerringa di i b\u00e5nd"
    },
    "1367020645989687298": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366891184568885248",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: M\u00f8rkt. Les nest siste setning i dette Facebook-innlegget og pr\u00f8v \u00e5 ta innover deg hva som st\u00e5r"
    },
    "1367020652297912320": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare en daglig p\u00e5minnelse til akademikere at studentene du underviser,er ikke et koldtbord av tilgjengelig sex.\nHar du sex med studentene dine,er du en predatory piece of shit og blir varslet om \u270c\ud83c\udffb"
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367026137092796416": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860735066816520",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @manoweird: @Hans_Vang Dette landet er en eneste stor klovnebil"
    },
    "1367027232355549185": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 101,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 12
        },
        "text": "Jeg registrerer at antallet personer i st\u00f8ttegruppen for #rusreform p\u00e5 Facebook \u00f8ker cirka 10x s\u00e5 fort som signaturene p\u00e5 \"Foreldreoppropet\" mot reformen. Det er mange bra folk der ute!"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367036167930183683": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858260029005824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Den tabellen ville v\u00e6rt godt \"nytt\" hvis den ikke var beregnet p\u00e5 en idiotisk m\u00e5te. Spesielt antagelsen om at aldersfordelingen er lik blant ukjente og kjente tilfeller er grov. Jeg h\u00e5per inderlig at det ikke er disse beregningene som ligger til grunn for videre planer. https://t.co/WUwHYoe4uV"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367043751420579843": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836962712301568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marenwinnem96 @fuzzy76 @Ingeborgborg Dette er ikke en sak om en nasjonal kommunikasjonskrise, det er en sak om at en statssekret\u00e6r med tidligere bevist d\u00e5rlig d\u00f8mmekraft rundt COVID p\u00e5 CVen pr\u00f8vde \u00e5 kj\u00f8re i gang valgkampen ved \u00e5 koordinere et angrep p\u00e5 hovedstadsbyr\u00e5det bak ryggen p\u00e5 partiledelsen."
    },
    "1367044113435090945": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367043751420579843",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marenwinnem96 @fuzzy76 @Ingeborgborg Det gj\u00f8res for \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 avlede evt. kritikk arbeiderpartiet skulle komme med mot regjeringen i valgkampen. \n\n#Mansplaining"
    },
    "1367044539375091713": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044113435090945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marenwinnem96 @fuzzy76 @Ingeborgborg Men siden du er H\u00f8yre-representant s\u00e5 kan du jo selv avgj\u00f8re om du st\u00f8tter de som g\u00e5r bak ryggen p\u00e5 partiledelsen eller om du mener det er helt legitimt \u00e5 politisere Covid for \u00e5 kritisere Regjeringens d\u00e5rlige h\u00e5ndtering av vaksineprogrammet."
    },
    "1367044912198397952": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836962712301568",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "H\u00f8yre-representant mener det er fillesak at statssekret\u00e6r i H\u00f8yre begynner valgkampen med Covid-kampanje bak partiledelsens rygg helt uten konsekvenser. \n\nJa, det er VG som er problemet her. https://t.co/5DqOCxumHj"
    },
    "1367044980548763653": {
        "author_id": "2543576312",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367039825627480066",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NINAforskning: #WorldWildlifeDay Fjellreven er kritisk truet i Norge. P\u00e5 avlsstasjonen for fjellrev f\u00f8des \u00e5rlig 30\u201360 valper som settes\u2026"
    },
    "1367045681580568576": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ringte politiet etter hjelp, fire var fanget i sn\u00f8storm p\u00e5 Finnmarksvidda, ingen hjelp \u00e5 f\u00e5. Politiet latterliggjorde i stedet for \u00e5 hjelpe i en n\u00f8dssituasjon siden forutsetningen for \u00e5 starte en s\u00f8k- og redningsaksjon er at liv og helse kan st\u00e5 i fare. https://t.co/Gjz0z3I5JS"
    },
    "1367045945112879104": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044912198397952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Men, til forskjell fra statssekret\u00e6rene til H\u00f8yre, har @marenwinnem96 faktisk reell jobberfaring. Kanskje H\u00f8yre burde bytte ut unge hvite cis-menn med personer som dette."
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047567561924609": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040702153166852",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fimreite Je hadde nettopp s\u00e5 mye sure oppst\u00f8t og halsbrann at je m\u00e5tte g\u00e5 tell anskaffelse av protonpumpehemmeren esomeprazol KRKA 40 mg. Takk."
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367049476318314496": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367022146296434690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@schish76 De har kjempeg\u00f8yale hatter, sant\ud83d\ude0e"
    },
    "1367050032680235008": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367037730820128770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Det er problemet! Den er basert p\u00e5 bekreftede syke, og s\u00e5 er den skalert opp til \u00e5 skulle gjelde alle smittede.\n\nAntagelsen om at aldersfordelingen p\u00e5 \"m\u00f8rketallene\" er den samme som for bekreftede tilfeller kan *forventes* \u00e5 gi en eksponentielt \u00f8kende feil med alder."
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367054853080576002": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054024084754433",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ut\u00e5lmodig i k\u00f8? Ikke bruk (nese) hornet https://t.co/K7bo6aiYXV"
    },
    "1367055394342862850": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055095347707906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren Alts\u00e5 delvis din feil at vi er s\u00e5 sable fjonge"
    },
    "1367056252648456192": {
        "author_id": "46079229",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051496773332994",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mattiasgoldmann @SEKABcom @LantmAgroetanol @AlarikSandrup De m\u00e5ste konverteras till eldrift."
    },
    "1367056570245349377": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055778629222401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dotafyren Der gikk den dressmannteorien rett i dass"
    },
    "1367057053378830337": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366898628061769732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 Du har drevet med god promo. Jeg var innom streamen."
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367058306121035779": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367019665541763077",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran Burde jeg tone ned israel og miffno -kritikken\ud83d\ude2c?"
    },
    "1367058462501441536": {
        "author_id": "88001109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 30,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "\"Man blir ikke bedre borgere av \u00e5 ha ydmykende \u00abhjelpetiltak\u00bb og politiforakt i bagasjen.\"\n\nEr rusreformen laget for de s\u00e5kalt tunge brukerne, mens barn og unge f\u00e5r d\u00e5rligere hjelp? \nKort svar: nei. \nLangt svar:\n\nhttps://t.co/gnW3ttnJ9c"
    },
    "1367058843386142721": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Hun og H\u00f8yre er noen feiginger som ikke evner \u00e5 st\u00f8tte sin partifelle i Molde som \u00e5penbart trykker p\u00e5 endel riktige knapper."
    },
    "1367059324833591299": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367058569749790721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder @TorVeteran Jeg skal skjerpe meg litt, men den blodige urettferdigheten der nede er personlig\ud83d\ude42."
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367060243331612673": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053664146317319",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Nei, vi tester n\u00e5r vi har en grunn til det. Spesielt relevant er det at vi tester dem som viser tydelige symptomer. Hvis symptomtrykket \u00f8ker eksponentielt med alderen, s\u00e5 vil ogs\u00e5 deteksjonsraten for testing basert p\u00e5 symptomer gj\u00f8re det."
    },
    "1367060379503845379": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056887640948741",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Kniv relatert igjen.."
    },
    "1367060425171492866": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367059355632365568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 S\u00e5 lenge du ikke sier det for h\u00f8yt. Jeg vil sitte i fysiske m\u00f8ter n\u00e5r den tid kommer og ikke p\u00e5 dataen."
    },
    "1367061191885996035": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde eg ikke kjent @OktavistNor og visst hva han har skrevet master om,s\u00e5 hadde eg ringt PST om eg sett roomien komme hjem med disse.\nJa,inkludert Tex Willer. https://t.co/6xwVAjHEvm"
    },
    "1367061736038297600": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "1. Man angir aldri folk i trafikken, heller ikke ruskj\u00f8rere.\n2. Man ringer aldri parkeringsvakter for \u00e5 straffe naboer eller andre i omr\u00e5det som \u00abparkerer feil\u00bb\n3. Man skal aldri angi rusbruk eller p\u00e5 andre m\u00e5ter hindre og \u00f8delegge for rusbruk.\n4. Festst\u00f8y skal ALDRI sl\u00e5s ned p\u00e5."
    },
    "1367062114230272003": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367061736038297600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Dette er viktige samfunnsregler for \u00e5 beholde en viss verdighet og dannelse i samfunnet."
    },
    "1367063003791847424": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367060762158649346",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Jeg skj\u00f8nner at vi ikke kan teste alle, og at det ikke n\u00f8dvendigvis hadde v\u00e6rt en fordel heller. Men det betyr ikke at tallene viser ufordreide fakta. Jeg har pr\u00f8vd \u00e5 forklare hvorfor tabellen sannsynligvis gir helt feil tall. Er noe i forklaringen min uklart?"
    },
    "1367063495561330688": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063212018053122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OktavistNor Det h\u00e5per jeg og :) det er i utgangspunktet veldig mange folk jeg beundrer veldig mye i AP :)"
    },
    "1367064297550004224": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367062607979556864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KariHage1 Man kunne jo innf\u00f8rt egne Oslo-regler: \n\n1. Innvandrere har ikke lengre lov til \u00e5 bosette seg i Oslo. Overtramp straffes med bosetting i Leikanger.\n2. Narkomane har ikke lengre lov til \u00e5 oppholde seg i Oslo. Overtramp straffes med omplassering til Bremanger eller Dale i Sunnfjord"
    },
    "1367065239032762371": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027054483558401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Siden du er ekspert, hvordan tenker du at dette skal h\u00e5ndheves? Og hvorfor ikke oppmuntre til det man \u00f8nsker \u00e5 se mer av, fremfor \u00e5 forby det man ikke liker?"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367066881799184389": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367064540731633666",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersheger: Feilen med 98 prosent av dem som bruker litter\u00e6re bilder politisk, er at de ikke leser litteratur. \n#enfolkefiende #peergy\u2026"
    },
    "1367067369760317450": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065221165162504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@essm @Ayoubayoub_ @OktavistNor Setter pris p\u00e5 deres engasjement :) \n\nSom min festet tweet nevner, s\u00e5 er jeg ikke med p\u00e5 diskusjoner om hvorvidt identiteten til transpersoner er gyldige. Jeg har derfor blokkert vedkommende :)"
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367076315468333057": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073939571236868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HermanFoss Nullstress :) det er umulig \u00e5 v\u00e6re oppdatert p\u00e5 absolutt alt som skjer overalt :) \n\nHer kan du lese litt mer om denne saken:\n\nhttps://t.co/mKwJBv8Z9C"
    },
    "1367077505518219265": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg liker n\u00e5r dere leser det jeg bestemmer dere skal lese. Gj\u00f8r det jeg bestemmer dere skal gj\u00f8r. Fortsett \ud83d\udc4c"
    },
    "1367077599541932036": {
        "author_id": "1249006690202157058",
        "public_metrics": {
            "like_count": 185,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 17,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Lurer p\u00e5 om resepsjonister i s\u00e6dbanker noen gang har brukt uttrykket \"Takk for at du kom. \""
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367078415778594817": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367078483684438016": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag blir det t\u00f8rsk tell middag dere."
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367085894558244867": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367084977666613248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oppspist Husk \u00e5 betal han uvitende fyren du har tatt bilde av og lagt usensurert ut p\u00e5 nettet da? \ud83d\ude02"
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367092511936774144": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682299136413698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AbdelgabarKarem @FilterNyheter Tenkte det samme!\ud83d\ude00"
    },
    "1367093621447606275": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge er ikke EU-medlem. Hvorfor dilter vi etter, heller enn \u00e5 kj\u00f8pe covid vaksiner der de finnes? Vi mangler jo ikke penger..."
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367096460311953412": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826319250481152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Biggahino Fett er bra. Hvordan har du varmebehandlet gr\u00f8nnsekju? D\u00f8m s\u00e5 gode ut"
    },
    "1367097220219228165": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055257373712385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Marx skriver at kommunisme (en utopi derav totalit\u00e6r) er arbeiderklassebevegelse. Problemet er klassebegrepet, som i seg selv er et symptom. Ideen om arbeideren m\u00e5 falsifiseres og individet gjenoppst\u00e5 som en refleksjon av helheten ikke en separat del underlagt mystiske krefter."
    },
    "1367097279673491458": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Styrelederen i Norsk Narkotikapolitiforening villeder (som vanlig) om politiets tvangsmiddelhjemler f\u00f8r og etter #rusreform p\u00e5 @Rusfeltet sin konferanse. @BentHHoyre"
    },
    "1367097656741416963": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079116353245186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@karijo007 @kjetilhope Selv pleier jeg \u00e5 handle mest mulig israelsk, plast- og petroleumsvarer og minst mulig fra pk-bedriftene. I aksjehandel s\u00e5 singler jeg ut de som Statens Pensjonsfond Utland regner som uetiske og handler dem. Gj\u00f8r det ganske s\u00e5 bra innen v\u00e5pen og tvilsom kjernekraft."
    },
    "1367099601933713411": {
        "author_id": "987334723",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067132073279490",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "F\u00f8lg med p\u00e5 mail fr\u00e5 L\u00e5nekassen, studentar!\n\nOm de lurar p\u00e5 kva som g\u00e5r inn i krisepakken til studentane, har me laga ei lita oversikt. https://t.co/7vhBxH9jeR"
    },
    "1367100102658166785": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067795071057922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgebyMagnus @adrianstorm @mimirk Tilsynelatende, men dette er bare god PR for penga. Reelt forsvinner naturen, erstattet av en st\u00f8yende voksende silvilasjon av meningsl\u00f8sehet, fortsatt i religionens sirkeltanke, ligger p\u00e5 sn\u00f8rra i fettet v\u00e5rt. Vi er fredeligere ja, men det skulle bare mangle, og er det varig?"
    },
    "1367101283723841544": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alltid moro n\u00e5r du mister tilgangen til de verkt\u00f8yene du bruker, tjah, s\u00e5nn ca hver arbeidsdag. \ud83d\ude43"
    },
    "1367101510769860611": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367093285362237442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen @mimirk S\u00e5 lenge de tror p\u00e5 arbeideren har du rett. Denne termen skaper hele trygdediskursen. Helt un\u00f8dvendig, og kun basert fundamental mistillit til menneskeheten.\nKapitalismens viser seg desverre ogs\u00e5 \u00e5 v\u00e6re en st\u00f8peform, men her er makten mer diffus, men ogs\u00e5 her ekstrem brutal."
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367103288307572741": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det om torsk var feil gett. Je skal p\u00e5 kinarestaurant. Skal bestelle rekecocktail se. H\u00e5per den inneholder thousand island, kokain og kinak\u00e5l slik som p\u00e5 80-tallet."
    },
    "1367103517811425280": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069751378329603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl @magnus_lysberg Ingen over fjorten?"
    },
    "1367104557344575494": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "ESA gransker den norske overgangsst\u00f8naden til enslige foreldre med aleneomsorg for barn og kontantst\u00f8tten. Grunnleggende element\u00e6rfeil i Prop. 115 L (2014-2015). Hvem ga de juridiske r\u00e5dene dette bygger p\u00e5?  https://t.co/BHD3ImsPBm"
    },
    "1367105159084576775": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367105189652488194": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1367105529638776842": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104557344575494",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I stadig mer kjent stil nektes innsyn: \u201cStortingsbiblioteket har bedt om innsyn i brevet om kontantst\u00f8tte, men f\u00e5tt avslag. Biblioteket har ogs\u00e5 bedt Arbeids- og sosialdepartementet om en n\u00e6rmere begrunnelse for avslaget.\u201d Hvem st\u00e5r bak jussen her? D\u00e5rlig jus og h\u00e5pl\u00f8s strategi. https://t.co/SXnc6Zm3SO"
    },
    "1367105655329406979": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366861192724164608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @gautebs @erna_solberg For \u00e5 dekke over den egentlige skandalen? At de ikke greier \u00e5 skaffe vaksiner til landet."
    },
    "1367106342226440196": {
        "author_id": "1345307964735975425",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Personopplysninger til folk som var passasjerer p\u00e5 hurtigruteskipet MS Midnatsol mellom 2016 og 2020Personopplysninger publisert p\u00e5 nett.\n#Hurtigruten og #GDPR ?\n @Datatilsynet \n\nhttps://t.co/yY6yK7Uuhm"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106817923416069": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367070676989919233",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andreasveie @PCventresss Og Ken er en kortform for Ken-Julius den \u00e5ttende av Loddefjord. \n\nN\u00e5: spise en promp"
    },
    "1367107796454559751": {
        "author_id": "31423389",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plattformarbeidernes status: Skal dette direktivet gjelde i norsk sektor? Gode grunner for det. \n\nhttps://t.co/JEyfQf6DqL"
    },
    "1367108764718034944": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Det er i praksis ikke alkohol i butikk\u00f8l. Det er ca 95,5 % vann og umulig \u00e5 bli full p\u00e5. Tipper man d\u00f8r av hjerne\u00f8dem grunnet for h\u00f8yt inntak av vann f\u00f8r man d\u00f8r av promillen.\nVennligst fjern alle avgifter p\u00e5 \u00f8l. Dere har 48 timer p\u00e5 dere f\u00f8r det innf\u00f8res dagsmulkt @Regjeringen"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110006810828802": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367110083797221386": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108232536334338",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @HopkinsBRFC Ekstremt stork\u00e6ll av anden \u00e5 plage den uregistrerte og ulovlige lemonade\u00abbutikken\u00bb se. Tenker n\u00f8kk innehaveren fikk som fortjent ja gett."
    },
    "1367110215380967434": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Invester 5 mil I fond med \u00e5rlig avkastning mellom 5 til 10 % avkastning, kj\u00f8p en caravan og reis verden rundt. Pensjoner i en alder av 43 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
    },
    "1367110954694160384": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367110737454333952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kleavdeg @Regjeringen Og fjern avgiften i tillegg uansett. Folk drikker alt for lite."
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367112572701442051": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367100961299308546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: \"N\u00e5r smitten f\u00f8rst kommer inn i en familie, kommer den ut igjen med seks nye personer. Det er ikke fordi vi bare dusjer p\u00e5 l\u00f8\u2026"
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113450900619266": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 regulere en befolknings oppf\u00f8rsel ved hjelp av avgifter er sterkt umoralskt og p\u00e5 linje med totalit\u00e6re staters maktbruk for \u00e5 f\u00e5 viljen sin.\nDet verste er bompenger som innskreker bevegelsesfriheten til personer under en viss inntekt."
    },
    "1367113714059649025": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113450900619266",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "innskrenker* skrev jeg for helvete. Ikke stjel bokstavene mine @jack"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114093551845377": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366761580617224194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet \u00c5 slippejobbe er jo bare herlig. Er operasjonen dyr?"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367115294053982208": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367110986042388481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre Hvis jeg skriver bok p\u00e5 norsk ville jeg brukt en \"oversetter\" med annen hudfarge/legning/kj\u00f8nnsuttrykk til \u00e5 s\u00f8rge for at boken leses like godt av grupper jeg selv ikke er del av."
    },
    "1367115351159406598": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innr\u2026"
    },
    "1367115462316818438": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett n\u00e5r jeg sier at m\u00e5let til norge er \u00e5 begrense innvandring, ingen h\u00f8re p\u00e5 meg."
    },
    "1367116702211801090": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112865413533698",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @palanger: Ungdom er redd for \u00e5 ringe ambulanse hvis en kompis har tatt rusmidler som er ulovlige fordi de frykter politiet. Godt eksemp\u2026"
    },
    "1367117139983949830": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115497276334081",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneJohanss @Ho_derre Hudfarge betyr enormt mye for hvordan folk behandler deg, hvordan folk agerer rundt deg i tillegg er det mange kulturelle faktorer som samvarierer med hudfarge."
    },
    "1367117277510983683": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117139983949830",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneJohanss @Ho_derre Bare hvite har privilegiet \u00e5 kunne si at hudfarge ikke betyr noe."
    },
    "1367117787160846344": {
        "author_id": "589777494",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hovmod: Alkohol er mye, mye farligere enn Cannabis. Mange brukere f\u00e5r store problemer med \u00e5 h\u00e5ndtere livene sine, og det f\u00e5r ofte store\u2026"
    },
    "1367118406462373892": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108233131941888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @KarinaMowinckel No shit, selvrapportering er som kjent supervalid. Men ikke minst, hva er greia med nazikommentaren til @KarinaMowinckel ??"
    },
    "1367118876673269763": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118502520365060",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre Det er ikke en objektiv standard, og dersom du tror det har du helt grunnleggende misset white privilege-debatten."
    },
    "1367119231658164225": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118876673269763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre Alle som skriver burde bruke en redakt\u00f8r med en vesentlig forskjellig bakgrunn enn seg selv, bare s\u00e5nn kan man sikre mangfold i litteraturen. Det gjelder dobbelt med sakprosa/faglitteratur."
    },
    "1367119306836836354": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367120333510164482": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119274381352961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre @MarianneJohanss \"Det burde ikke bety noe.\" Dette er majoritetens priviligerte m\u00e5te \u00e5 se p\u00e5 verden p\u00e5. Vi har gjennom s\u00e5 mange \u00e5r mishandlet personer med samisk, j\u00f8disk, romani og ikke-vestlig bakgrunn, og s\u00e5 skal liksom alt v\u00e6re bra fordi det ikke lenger skal bety noe? Sorry, no dice."
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367121646683840515": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119780143054852",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre Nei, det er ikke \"rett farge\" som er problemet i Gorman-saken. Kritikken gikk p\u00e5 ikke \u00e5 ha erfaringen som er et gjennomg\u00e5ende tema i poesien. Kritikken kom ikke fra Gorman selv.\n\nLegg for\u00f8vrig merke til at din bruk av \"hun\" her er feil. Oversetteren er ikke-bin\u00e6r, hen eller de."
    },
    "1367122112561971200": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120748540817409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ho_derre @MarianneJohanss Igjen, \u00e5 si at dette kom ned til hudfarge er s\u00e5 grunnleggende misforst\u00e5tt at jeg m\u00e5 sette meg. Hvis du som filolog ikke forst\u00e5r hvordan ens erfaring farger ens spr\u00e5k har vi noen utfordringer."
    },
    "1367122716252401675": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118094938869763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GardRotmo @Dahlspils @RBKfotball Tenk p\u00e5 milj\u00f8et, mann!\ud83d\ude33"
    },
    "1367122788876775429": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122117012168724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneJohanss @Ho_derre S\u00e5 flott, men n\u00e5 har R\u00f8de Kors en grunnleggende utfordring n\u00e5r det kommer til behandling av rasisme og white privilege. https://t.co/m5zhlz31Wt"
    },
    "1367123453762011145": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er tydelig at ikke alle liker \u00e5 bli p\u00e5minnet om at hudfarge er mer enn bare hudfarge. At den hvite majoriteten ikke kan diskrimineres mot p\u00e5 samme m\u00e5te som minoriteter. \n\nFilologen @ho_derre synes det var best \u00e5 blokkere meg fra videre diskurs. https://t.co/wEiJURBgE6"
    },
    "1367123694921875461": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122772061810688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlmvikA Sikkert til \u00e5 sette tallerken p\u00e5 h\u00f8ykant"
    },
    "1367123831752699908": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122332851052551",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneJohanss @Ho_derre Rasisme er bygget p\u00e5 dumhet, men man l\u00f8ser ikke det ved \u00e5 late som om hudfarge ikke finnes. Man l\u00f8ser det ved \u00e5 v\u00e6re antirasister, ikke bare v\u00e6re ikke-rasister. Det er en verden av forskjell mellom de to."
    },
    "1367124683951341570": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367101781298339845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@croglegoom @jonnyenkeltmann @kjetilhope Det er et ganske langt hopp fra de kinesiske fabrikkene som produserer elektronikk til hvordan personer fra India, Pakistan og Bangladesh behandles i Gulf-statene. Det er langt p\u00e5 vei slaveri."
    },
    "1367124770710503431": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123051301789710",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Like imponerende som plottet til spinndoktoren din? \ud83d\ude0a"
    },
    "1367125446899466243": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367090122173349889",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GroCBby @ToddyValas @kjetilhope Israelsk selskap som opererer i Vestbredden i Palestina. Det er et litt kl\u00f8nete tema. Les mer om det her: https://t.co/hsGNgHMXBE"
    },
    "1367125652386828288": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Enig!!! Eneste som stoppet meg fra \u00e5 ta tog Bergen - Oslo vs. Fly, er at toget tar s\u00e5 lang tid, og jeg betaler heller litt mer for hastighet. I en travel hverdag som folk flest har, har tid alt \u00e5 si."
    },
    "1367131254378881026": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117258334605312",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@noradevaluering gj\u00f8r en kjempeviktig jobb med \u00e5 s\u00f8rge for gode&amp;uavhengige evalueringer og at vi stiller de riktige sp\u00f8rsm\u00e5lene. N\u00e5 kan du foresl\u00e5 hva de b\u00f8r evaluere fremover!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Cc3VYqCETI"
    },
    "1367135061326331907": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119354865844231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Man kan nok se fra nettverkstrafikk om det mines (om man er villig til \u00e5 overv\u00e5ke), men at man kan se p\u00e5 str\u00f8mforbruksprofilen til et datasenter at det mines er jeg tvilende til..."
    },
    "1367135327861805056": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104557344575494",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsAndenas: ESA gransker den norske overgangsst\u00f8naden til enslige foreldre med aleneomsorg for barn og kontantst\u00f8tten. Grunnleggende e\u2026"
    },
    "1367135633261617159": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367138708193959940": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 72
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119037096943618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @egetforlagNO: Akkurat som at barn har \u00e9n mage til middag og en annen til dessert, har Erna to ulike typer toleranse: \u00c9n til statssekret\u2026"
    },
    "1367139846410625031": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hei, Carl I. Hagen! 90-tallet ringte og ville ha tilbake rasismen sin. https://t.co/IoIBaFd3p8"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367141109583994889": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "lista mi over kvifor eg er lei covid er lang, og kan rangerast fr\u00e5 \"eg saknar take-out av og til\" til \"eg saknar \u00e5 kjenne meg trygg og verdsatt\" \ud83d\ude33"
    },
    "1367141302538797060": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "D\u00f8m glemte \u00e5 servere det i vinglass gett #rekecocktail https://t.co/WsDY4YnyKR"
    },
    "1367143165560553475": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367141109583994889",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eg har fantastiske folk rundt meg, men n\u00e5r dei ikkje eksisterer fysisk innan 3 meter av meg s\u00e5 tviler eg, you know"
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367145219343454214": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har f\u00e5tt ny blender (den gamle var \u00f8delagt), den er s\u00e5 fin!!! \ud83e\udd73\ud83d\ude03 men klarer jeg \u00e5 bruke den?!\ud83e\udd7a Og t\u00f8r jeg??\ud83d\ude31\ud83d\ude07 \ud83c\udf53\ud83c\udf4a\ud83e\udd6c\ud83c\udf4b\ud83e\uded0\ud83c\udf52\ud83c\udf4c"
    },
    "1367145364671893508": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg synes det er ganske trist at l\u00f8sningene for \u00e5 dempe boligmarkedet i Oslo som er nevnt der, er tiltak som vil fortsatt gj\u00f8re det vanskelig for folk med mindre r\u00e5d. \n\nDet er visst ikke nok boliger til salg i Oslo, samtidig som mange bolig st\u00e5r tomme https://t.co/YnPGtYzAM0"
    },
    "1367145845511122948": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145364671893508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Istedenfor \u00e5 alltid leke med renten og gj\u00f8re det vanskeligere og vanskeligere for folk med mindre kapital \u00e5 skaffe seg l\u00e5n, kan ikke vi gj\u00f8re noe med boligene som st\u00e5r tomme? \nKan ikke vi regulere mye bedre utleiemarkedet slik at flere boliger blir solgt istedenfor \u00e5 leies ut?"
    },
    "1367146390888083459": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145845511122948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi trenger flere boliger i Oslo. Samtidig blir utleiebaroner bel\u00f8nnet for \u00e5 la boligene sine st\u00e5 tomme. Det burde ikke v\u00e6re s\u00e5 profitabelt \u00e5 leie ut boliger. Leie markedet m\u00e5 reguleres mye mye bedre"
    },
    "1367146560329576449": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Disse jentene er fra Kena gett. Kena er Kina p\u00e5 t\u00f8tensk. https://t.co/2HonUjivly"
    },
    "1367147155278999553": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367146780262076420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 Enig gett. D\u00f8m ligner p\u00e5 jap\u00f8nske geish\u00f8er, men siden det er en ken\u00f8sesk restur\u00f8ng s\u00e5 regner je med d\u00f8m har peiling p\u00e5 bordmattene sine"
    },
    "1367147610230968328": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367141513373900801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Har v\u00e6rt frivillig i dag og her er en bitteliten observasjon fra parkeringsvakten;\nHan var rundt 80-90, kom ut av en taxi og f\u2026"
    },
    "1367148335640047621": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367151558530633742": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 har je kj\u00f8pt 6 trygdb\u00f8rg 0.5\nLurer p\u00e5 hva je ska gj\u00f8rra med d\u00f8m. Tr\u00f8kke d\u00f8m opp i herjedalen? Gudene vet. F\u00f8lg med videre!"
    },
    "1367154543050579968": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843688509444097",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gautebs: @emiers Vi kan jo kanskje begynne med \u00e5 gi folk som 18 \u00e5r gamle Mustafa Hassan en ny sjanse."
    },
    "1367155914847961096": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130256176472065",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: N\u00e5r du skriver din egen wikipediaartikkel &lt;3 &lt;3 https://t.co/ypm77hqLlr"
    },
    "1367156660486176774": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367156325554257921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @karijo007 @kjetilhope Ja, det folk driver med av israelboikott er stusselige greier. De samme folkene benytter seg uvitende av israelske nyvinninger daglig uten \u00e5 vite om det."
    },
    "1367158972072030211": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139764898529281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @mimirk Enig i forbudsgreiene. Man har forbudt s\u00e5 mange ting n\u00e5 at vi kan ta en pause der i et par hundre \u00e5r."
    },
    "1367160566683467782": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159027571060737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@karijo007 @sjakhaaheim @kjetilhope Det var ikke meningen. Men jeg M\u00c5 handle direkte motsatt av det moralistene, SV, MDG og Dagbladet mener. Kan dessverre ikke la meg styre av noen som frenetisk pr\u00f8ver \u00e5 styre, kontrollere og plage befolkningen. S\u00e5 da blir det slik. Dessverre medf\u00f8rer det en del \u00abbarnsligheter\u00bb."
    },
    "1367160934863687685": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159822890762252",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @Torsk19 @mimirk Speciedaler er noe nymotens tull du. Selv driver je kun med byttehandel eller vanlig tyveri."
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367167966035533829": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123788329017344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Artsyegg1913 Slendrian, taskenspiller, slubbert, flottenfeier, slyngel, l\u00f8mmel, sjarlatan, mehe og d\u00f8genikt."
    },
    "1367168309167337474": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367166997855895555",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jan_ferstad Hva pleier du \u00e5 ete p\u00e5 veien? Kun p\u00e5 truck stops eller har du kj\u00f8leskap i f\u00f8rerhuset?"
    },
    "1367168349487136769": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @wolflove27: S\u00e5nne utspill som dette forvirrer bare. Hva er poenget? \nhttps://t.co/MPap1YJGoi"
    },
    "1367168361176645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1367169715332919302": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Hurra til innreiseunntak for kj\u00e6reste og familier! Eller, vent litt. Slik det finnes ikke. \n\n#Slippossinn\n#loveIsNOTTourism"
    },
    "1367170115737894921": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Kanskje en dag du kommer til \u00e5 skrive slik tweet n\u00e5r dere innf\u00f8rer innreiseunntak for familie og kj\u00e6reste. \n\nKanskje.. kanskje... \n\n#LoveIsNOTtourism \n#SlippOssInn"
    },
    "1367171633165787137": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169176801017857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gr\u00f8nnsaker er godt! https://t.co/QjJHvY93Cf"
    },
    "1367176696915501060": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366770400043139076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Freddytheboi Ikke rart, like logisk som at 2+2=4 \ud83e\udd70"
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367176836321583114": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367170965118087170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SigmundBook Dette er en unntaksbestemmelse for mer eller mindre n\u00f8drettslige ekstremtilfeller. Slike er enkle \u00e5 lage, men gj\u00f8r ingen rusreform."
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178676375351310": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165063946199042",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagneBjella: Viktig melding til pensjonister, kunstnere, bloggere, saksbehandlere i privat og offentlig sektor og andre som n\u00e5 sitter p\u2026"
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180084285739015": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367163391765336074",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: Regjeringen m\u00e5 redegj\u00f8re for hvorfor russiske interesser f\u00e5r kj\u00f8pe Bergen Engines, som vedlikeholder norske marinefart\u00f8y.\u2026"
    },
    "1367180169186787329": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145705387810823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FridaFredrikse1: R\u00f8dt g\u00e5r mot Islam Nets kj\u00f8p av Oslo-eiendom: \u2013 Det er livsfarlig https://t.co/eU5F7PER3J via @resettno"
    },
    "1367180817412329482": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130256176472065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Er du sjalu eller? Han er mye yngre enn deg og har allerede mye mer politisk ansiennitet og autoritet enn hva du har. En virkelig dyktig ung mann."
    },
    "1367185319938899978": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor har sportsreportere s\u00e5 stygge skj\u00e6rende stemmer tro?"
    },
    "1367185865563398147": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Change undert\u00f8ysbutikk, for der river de opp gardinene og tyter inn i pr\u00f8verommet n\u00e5r man pr\u00f8ver BH!"
    },
    "1367186218765664261": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106052697825283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SanitetKvinnene: Endelig lander de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas og Moria-leiren p\u00e5 Gardermoen. Blant de er er det 22 barn. Sanitetskv\u2026"
    },
    "1367186775911899142": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter blir ett av de mest spennende sosiale mediene \u00e5 f\u00f8lge med p\u00e5 i 2021. Mye artig p\u00e5 gang, ser det ut som!"
    },
    "1367187425940934656": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187324942049283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Rusreformen er kunnskapsbasert og bidrar til humanisering av et betydelig antall marginaliserte. Den er et politisk mest\u2026"
    },
    "1367188794244497417": {
        "author_id": "417174714",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 91
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145410716971009",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinarbeinhar: Karl Johansgate i ettermiddag. Folk gir totalt faen https://t.co/lg9IvQBj4G"
    },
    "1367189385293266944": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367181743653011456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Sant nok, det er nok ikke en bransje som passer alle \ud83d\ude09"
    },
    "1367189682581360648": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg soler seg i VM glansen p\u00e5 NRK. #bytterkanal."
    },
    "1367190499711459334": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189441303969793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hvis Sv, Mdg med andre f\u00e5r gjennomslag f\u00e5r den type politikk, s\u00e5 vil det bli enda dyrere \u00e5 v\u00e6re fattig."
    },
    "1367192299193716738": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367190201785847810",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette sa dav\u00e6rende regjering for ca 125 \u00e5r siden. Gjentatt med ujamne mellomrom.  Ingen grunn til \u00e5 tro p\u00e5 dette. ( Valg\u00e5r i\u00e5r..) https://t.co/jbFUq6jp8y"
    },
    "1367192333402398722": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367161165202280449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: Den obligatoriske \"Har vulkanutbruddet startet?\" siden er oppe: \n\nhttps://t.co/4JQc7Tkd97"
    },
    "1367192943883411459": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079481832218625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Jeg har h\u00f8rt argumenter for \u00e5 boikotte alle selskapene du nevner, med unntak av Disney+. Hvorfor b\u00f8r de boikottes?"
    },
    "1367193610303766536": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367194257992404992": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 130,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 27
        },
        "text": "Siden det ikke kan sies nok: En #rusreform med fortsatt strafferegistrering er ikke en d\u00e5rligere rusreform \u2013 det er ingen rusreform. @Arbeiderpartiet @jonasgahrstore @ingvildkjerkol"
    },
    "1367195039886159873": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005694168293378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eottosen: \u00abHvorfor stiller dere ikke opp for kreftpasienter?\u00bb Det er sp\u00f8rsm\u00e5let fra Sylvi Listhaug til @kjellingolf under #polkvart \u2014 n\u2026"
    },
    "1367196086415335426": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367193571896483840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope S\u00e5 det er markedsandelene som er utfordringen, ikke innholdet?\n\nJeg mener ikke \u00e5 kverulere, er genuint nysgjerrig."
    },
    "1367197101956997124": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366938456186839041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1367197257196535812": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367043597967757312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen."
    },
    "1367198192916455433": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Hvordan mener du de \u00f8delegger \u00e5ndsverkloven? Vet de hadde en ganske kjip praksis ang\u00e5ende royalties til manusforfattere p\u00e5 animasjonsfilmer f\u00f8r i tiden, men det var industristandard p\u00e5 den tiden."
    },
    "1367198398001143808": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196354834010115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @HelgheimJon @booksread Wow. Han har faktisk ikke blokkert meg. Her m\u00e5 det ha skjedd en feil?"
    },
    "1367198810397675526": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Og mulig jeg bommer, men er det ikke vanlig i USA at man aktivt m\u00e5 beskytte \u00e5ndsverk for \u00e5 unng\u00e5 at andre kommersielle krefter bruker \u00e5ndsverket? Ref saks\u00f8king av barneforestillinger.\n\nDvs at om de ikke saks\u00f8ker barneforestillingen stiller de svakere om de saks\u00f8ker en prof akt\u00f8r"
    },
    "1367198966794838021": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Starshipsn10 #SpaceXStarship \ud83d\ude80 OG mulig vulkanutbrudd p\u00e5 #Island \ud83c\udf0b https://t.co/sn4OFGjjZ4"
    },
    "1367199356315529216": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198998486990848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutknutsen66 Jens Bugge. Jobber i psykiatri. Sikkert en grei kar. Fuglene vet. N\u00e5: pilsner"
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367200365041627136": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Qanon tror Trump skal innsettes i morgen gett. Politiet i DC har gitt ut krisevarsel og skal beskytte capitol ekstra mye i morgen. \n\nSeems legit. Je tenker nok det drekkes tett i qanon-leiren dere."
    },
    "1367201132033036292": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199895686422533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Ja, m\u00e5ten de omg\u00e5r at merkevarene sine blir public domain er problematisk. Jeg syns generelt det er en uting at selskaper sitter p\u00e5 rettighetene til \u00e5ndsverk. Jeg forst\u00e5r at det er mer praktisk at de forvalter rettighetene, men kunstnere b\u00f8r s\u00e5 langt som regel eie egen kunst."
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367202494087053313": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201625060896769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix Nei faen, det navnet var tatt. Her forslag til utatte ord:\n\nGnelk\nSplorm\nBrell\nGneld\nFj\u00e5ll\nBremz\nLurd\nNjeld"
    },
    "1367203009403510787": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167480494514179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Rusrelatert igjen.."
    },
    "1367204500247838720": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367162446042042370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BBaardsen De er ikke medlem av det \u00abgode selskap\u00bb EU/E\u00d8S, s\u00e5 vi f\u00e5r ikke h\u00f8re  hvilken dokumentasjon de har. Regner med de har pr\u00f8vd vaksinen ut p\u00e5 like mange som de EU har godkjent.."
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367205324038488064": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205110246477826",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FerdOwner: \u00abDet er som kjend slik at moralistane stemmer, medan dei som sitt nedst ved bordet og treng hjelp gjer det stort sett ikkje\u00bb\u2026"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367207629563568128": {
        "author_id": "1256977556596760577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367207188662476807",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BBaardsen Har en f\u00f8lelse av at noen er mer godkjent enn andre.."
    },
    "1367208223930003461": {
        "author_id": "1206956004950388742",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367188052288880640",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag \n@PsykologiskNTNU \n@BentHHoyre \nHeier p\u00e5 at ny innsikt og  kunnskapsbasert praksis f\u00e5r lede an b\u00e5de utarbeidelse av retningslinjer, og nye studier https://t.co/y2cZX9xCrl"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367212518821748736": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367105816558399490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spacetoknow @HOUSEDESlGN Solform\u00f8rkelse."
    },
    "1367212553261228032": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165672577449987",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: Bare si nei til terrorveldet mot rusmiddelbrukere!\n\nDette m\u00e5 alle forst\u00e5 at \u00f8ker skadene. @Senterpartiet @Arbeiderparti\u2026"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367213986048069634": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171706289283073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken Ja. Det er ogs\u00e5 lov \u00e5 si at man har lyst p\u00e5 rekekukhale med thousand island og s\u00e5 bestelle det p\u00e5 kinarestur\u00f8ng. \nHvordan liker du din stekte makr\u00f8ll?"
    },
    "1367214462315413515": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ecommerce og lydbasert kommunikasjon er i h\u00f8ysetet hos Twitter for tiden \ud83d\udc4f"
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367217122020106241": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenk at det skulle g\u00e5 9 \u00e5r f\u00f8r en inns\u00e5 at Skyrim er best uten dragene..."
    },
    "1367218015666921472": {
        "author_id": "614362253",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre hvitl\u00f8k, l\u00f8k og habanero med olje i en panne. hiv inn kidneyb\u00f8nner, hakkede tomater og paprika med litt taco spice etter en stund for en digg og smakful veggiechilli! bare \u00e5 legge inn ekstra gr\u00f8nnsaker som man vil ogs\u00e5 :)"
    },
    "1367218468605468673": {
        "author_id": "1327982983341608966",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg oppfatter det som om at politiet ikke har tillit til regjeringen...det er problematisk"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367219738531794949": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @Balle78703941 @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Hvis du med \"ikke til \u00e5 komme fra\" mener \"grundig tilbakevist\", er d\u00e9t helt riktig."
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367220768271192068": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367217568331821059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@realspeilertsen Jeg likte best pizzagate. Den teorien var frisk. Om det foreg\u00e5r noe shady i de h\u00f8ye kretser er det vel ikke tvil om, det s\u00e5 vi jo med Epstein. Men pizzagate tok kaka gett."
    },
    "1367221274649522177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367221606934790147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213575010410499",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @sumaya_jirde Jeg tenkte jeg skulle sp\u00f8rre henne, men jeg gadd ikke. Hvis hun i det hele tatt har svart s\u00e5 hadde det sikkert blitt noe svada om \u00e5 sette folk opp mot hverandre etc. Alt er rasisme for hun der."
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367222332276826115": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367222503303753733": {
        "author_id": "2721314405",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221565088219137",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: Typisk ting \u00e5 gj\u00f8re n\u00e5r man ikke har noe \u00e5 skjule. https://t.co/th9cINJmhp"
    },
    "1367222610262708230": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367222618231885824": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367222626477867014": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367222633608196096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367222642416222210": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367224526438817803": {
        "author_id": "1238802143131426816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187688365969415",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneBlixhavn @spildrejordet @steinarbeinhar Bildet er fra molde tror jeg. Der gj\u00f8r de alt riktig"
    },
    "1367226814008086538": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Er du moralpoliti som skal bestemme hva folk f\u00e5r lov til \u00e5 mene eller? Nei, jeg er ikke glad for at vi f\u00e5r flere innvandrere hit til Norge. Det er det forskjellige \u00e5rsaker til. Jeg b\u00e5de aksepter og respekterer at folk har forskjellig syn p\u00e5 den saken, men tydeligvis ikke du."
    },
    "1367228575871610885": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226973706219526",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken Har ikke forst\u00e5tt det greiene der enda. Men en dag s\u00e5 skal B\u00d8P\u00d8 inn der ogs\u00e5. Slik er reglene n\u00e5."
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229005829652486": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367227949116780551",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjoornRa @HFMarthinussen @sveinborse @Balle78703941 @jcelden @KToppe @tilbakeomlitt @Senterpartiet Nikotin er definitivt en het kandidat til \u00e5 kunne forsterke avhengighetsatferd, men det er ekstremt vanskelig \u00e5 etablere kausalitet i disse forholdene."
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367229337724997633": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228711595081728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @BjoornRa @HFMarthinussen @Balle78703941 @jcelden @KToppe @tilbakeomlitt @Senterpartiet Hva er du r\u00f8rer om her?"
    },
    "1367231531094315009": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189260500164611",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Du m\u00e5kke lese s\u00e5nt! \ud83e\udd92"
    },
    "1367232044019814400": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189441303969793",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ingen forskjell p\u00e5 demokratene i USA og mote-politikerne fra mdg https://t.co/YhyOaGN9Og"
    },
    "1367233191677988867": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 177,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 13,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Bare meg minnes den gang en mann som studerte russisk p\u00e5 UiB,som mansplainet russisk spr\u00e5k til meg.\nMitt eget morsm\u00e5l. https://t.co/VclAshaiHz"
    },
    "1367234179453378561": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer city med gullet. Dritt kamp av united"
    },
    "1367234782258724869": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367024268257681408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet Slutt med vekkerklokke."
    },
    "1367235600378716164": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366516194283581447",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GorgonDr Husker en gang n\u00e5r je var sm\u00e5k\u00e6ll s\u00e5 kom det to ungd\u00f8mmer kj\u00f8rende i en P\u00f8nti\u00f8c TR\u00d8NS-\u00d8M. D\u00f8m hadde klovnemasker p\u00e5 og hoppet ut av bilen og kastet meg i en busk og ropte masse syke ting gett. Je ble redd. Har hatt et tvilsomt forhold tell TR\u00d8NS-\u00d8M etter det."
    },
    "1367235688576528385": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366870482440630290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jon_reidar Tror de fleste bevegelseshemmede stemmer H\u00f8yre. Barn ogs\u00e5."
    },
    "1367236538682253314": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367192110248648709",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GorgonDr @Dag_Torp @NoName30750023 @tolletaten Hvem er det t\u00f8llet\u00f8ten kj\u00f8per weed av. D\u00f8m burde finne seg noen bedre kjelder. For detta er for dyrt. Neida, d\u00f8m rapper det jo bare og har alts\u00e5 da gratis tilgang p\u00e5 alt s\u00e5nt."
    },
    "1367236957839982593": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 132,
            "quote_count": 7,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 30
        },
        "text": "I fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 forklare hvilke verkt\u00f8y politiet vil miste med #rusreform, beskriver Norsk Narkotikapolitiforening en \u00e5penbart ulovlig ransakelse. (Husransakelse pga. besittelse av et par gram cannabis, ikke mistanke om salg.) @Riksadvokaten @Politidir  \n\nhttps://t.co/CYLnOewgRb"
    },
    "1367238665546715136": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199141177270272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@xdHerminator @EmilRingte Men ogs\u00e5 store sexy menn, uten peniser"
    },
    "1367239430776438787": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238753291493377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @Balle78703941 @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Her har du litt faglitteratur. Legalisering av cannabis i Colorado og Washington medf\u00f8rte merkbar \u00f8kning i bruk av cannabis blant unge voksne, men medf\u00f8rte tilsynelatende ingen \u00f8kning i avhengighet av (fremdeles forbudte) tyngre stoffer:\n\nhttps://t.co/K6E3zfb3uQ"
    },
    "1367239819512930306": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367239699211972611",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @Balle78703941 @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Sett ned \u00f8len og g\u00e5 og legg deg n\u00e5."
    },
    "1367240330685403148": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 55,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De nevner selvsagt heller ikke at @Riksadvokaten nylig strammet inn adgangen til gjennomgang av mobiltelefoner pga. Norges tap i EMD i Saber-saken, men fremstiller det som om det er #rusreform som vil frata dem adgangen til rutinemessig mobilsjekk."
    },
    "1367242931728314370": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367242582779068416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @jkmjel @Riksadvokaten Problemet er vel at politiadvokater og dommerfullmektiger rundt omkring har latt dem slippe unna med det. De tror de har lov."
    },
    "1367244021446283266": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367239107588538377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer haha! ja! jeg bodde i h\u00f8nefoss fra 2003 til 2014, vi snakket om det hvert \u00e5r :P"
    },
    "1367244625140805634": {
        "author_id": "19770476",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367242950980169731",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerVassbotn: Dette er Norges verstefallsscenario for koronasmitten https://t.co/YNoVfZsxQH"
    },
    "1367246392691810305": {
        "author_id": "1366307775136079872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145292982874115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JimInhofe @AbiyAhmedAli TUSEN TAKK!!"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367248165913595909": {
        "author_id": "1366307775136079872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366936667823738891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FarahMaalimM @YouTube TUSEN TAKK"
    },
    "1367252845557391366": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen forklare hvorfor Maren Lundby ikke trender p\u00e5 Twitter hele kvelden?\nFor en ut\u00f8ver! - For en prestasjon!\n\n#marenlundby #vmgull #skihopp #Oberstdorf2021"
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367255103854510083": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223529217875970",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hurra for gressrota i norsk fotball som viser vei for #NFF \n\n#boikottQatar2022 #boicotqatar https://t.co/GTwVPRlX5z"
    },
    "1367255864999092225": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835444525248514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bhanche @ElinHege S\u00e5 bra du har funnet l\u00f8sningen. H\u00e5per for din del du b\u00f8tter innp\u00e5 med D-vitamin..."
    },
    "1367257136405782530": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer  \u2764 Det er s\u00e5 utrolig vanvittig provoserende \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 konspirat\u00f8rene som ikke skj\u00f8nner alvoret, og holder p\u00e5 sin duste-filosofi."
    },
    "1367258210843979777": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366832184938627073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Hadde \u00e6 v\u00e6rt f\u00f8dt med vinger og fj\u00e6r hadde \u00e6 v\u00e6rt gr\u00e5 og hvit, kauka som en gal, sl\u00e5ss for maten og driti folk ned. M\u00e5ke alts\u00e5. M\u00e5ke komme her \u00e5 komme her.."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259295470022657": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367259982530551811": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367230604073459717",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken Ja jeg tror det er kult der. Men ikke p\u00e5 hvilken m\u00e5te. Kanskje d\u00f8m har noe dagensmiddag-relatert? Eller noe om aldrende mat? Hvem vet. Altanentusiaster?"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367260809940860929": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367260836809572352": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en\u2026"
    },
    "1367260847102451718": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260358151442441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/f\u2026"
    },
    "1367261241148903424": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367269103661162497": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226676460027908",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JacobHystad @HFMarthinussen Jeg tolker det som at mobilransakingen var lovlig siden de allerede hadde funnet de 150 g p\u00e5 bopel, men i s\u00e5 fall ville de ogs\u00e5 ha kunnet ransake mobilen etter #rusreform."
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367281539692826624": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367246451818995713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer om 100 \u00e5r fra n\u00e5 vil familier samle seg sammen, spise leif vidar p\u00f8lser og gi hverandre leketog.\n\n- Hvorfor feirer vi ringeriksbanendag mamma?\n- Det er ingen som vet lenger, men vi tror det handler om h\u00e5p og naivitet"
    },
    "1367283442304524291": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hossymo_: Lurer p\u00e5 om resepsjonister i s\u00e6dbanker noen gang har brukt uttrykket \"Takk for at du kom. \""
    },
    "1367283516619116551": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367230257212841986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Zueignung: Dette m\u00e5 v\u00e6re den vakreste overskriften p\u00e5 lang, lang tid. https://t.co/m6C6SWZFnx"
    },
    "1367283598634577921": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367252233356795906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander @Zueignung Hvor mye vurderer du Texas?"
    },
    "1367284307845206016": {
        "author_id": "6058832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367284027644932097",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander @Zueignung Gratulerer p\u00e5 forh\u00e5nd"
    },
    "1367328926922641408": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367243460642705408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @jkmjel @Riksadvokaten Nok ett eksempel p\u00e5 at politiet og p\u00e5talejurister ikke b\u00f8r v\u00e6re kollegaer. \n\nBl\u2026"
    },
    "1367328976021184519": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240330685403148",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: De nevner selvsagt heller ikke at @Riksadvokaten nylig strammet inn adgangen til gjennomgang av mobiltelefoner pga. Nor\u2026"
    },
    "1367329021734830081": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 31
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: I fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 forklare hvilke verkt\u00f8y politiet vil miste med #rusreform, beskriver Norsk Narkotikapolitiforening en \u00e5\u2026"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367341460958420997": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mer shopping fra sosiale medier. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/cXuYAuxWcF"
    },
    "1367345625621274624": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hei, Carl I. Hagen! 90-tallet ringte og ville ha tilbake rasismen sin. https://t.co/IoIBaFd3p8"
    },
    "1367346206943420421": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1367354118663208961": {
        "author_id": "1261211465635299328",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Just posted a photo @ Ulv\u00f8ya (Oslo) https://t.co/Bv5vuMr67A"
    },
    "1367354161302487042": {
        "author_id": "1343535271053242373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347931918041091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus Tror de gj\u00f8r dette for \u00e5 tirre alle rasehatere \ud83e\udd17"
    },
    "1367354199223267330": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367097279954513920",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: Kritikk av ikke-b\u00e6rekraftig innvandring er kj\u00e6rlighet til landet. I Sverige omtales n\u00e5 innvandringskritikk som hat  https://t\u2026"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367366086321184768": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145410716971009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steinarbeinhar Dette er mdg sitt verk. Det var slik f\u00f8r pandemien ogs\u00e5."
    },
    "1367366157485891584": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367366620943966208": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Har du et kostnadsoverslag for hva noe s\u00e5nt vil koste?"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367369989922119681": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367036167930183683",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud NB: Det er en vesentlig mulighet for at jeg har tenkt helt opp-ned her, for n\u00e5 sliter jeg med \u00e5 f\u00e5 det jeg skrev til \u00e5 g\u00e5 opp. Og CFR vil normalt v\u00e6re en \u00f8vre grense for IFR. Noen mulige unntak ved a) mange falske positive, eller b) verre undertelling av d\u00f8de enn av smittede."
    },
    "1367371317088055318": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369989922119681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Just_the_Middle @andersskyrud Det gjelder alts\u00e5 CFR og IFR innenfor hver undergruppe av smittede man regner p\u00e5, s\u00e5fremt denne gruppen er tilstrekkelig lik over tid.\n\nHvis deteksjonsraten \u00f8ker i takt med d\u00f8deligheten, forventer man vel st\u00f8rre m\u00f8rketall og *mindre* d\u00f8delighet enn observert i lavere aldre. \ud83e\udd14"
    },
    "1367372391043719172": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367371782731227136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag M\u00f8rk sjokolade - som krisemat \ud83c\udf6b"
    },
    "1367372512770850818": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 55,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Hei, @Klassekampen! Hvorfor lager dere en sp\u00f8rreunders\u00f8kelse som inkluderer et sv\u00e6rt forlokkende, men juridisk umulig alternativ? (Avkriminalisere kun for rusavhengige.) Ikke for \u00e5 sabotere en s\u00e5rbar politisk prosess, vel?\n\nhttps://t.co/KYGPxPGDey"
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367373137625686019": {
        "author_id": "506317379",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222150944460803",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @redundanton: Ser ut som om noen har f\u00e5tt en avtale med Pfizer. https://t.co/oCnKscPyKn"
    },
    "1367373433257029633": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370091327852544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JacobHystad @HFMarthinussen Husransakelsen kom etter funn av et par gram cannabis, ja, og fremst\u00e5r dermed som ulovlig uten salgsmistanke, men jeg leser det som at mobiltelefonransakelsen kom etter funn av 150 g p\u00e5 bopel."
    },
    "1367374798079295490": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361167769927682",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Ungdomsklubber"
    },
    "1367375041650958336": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370097699000320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @Arbeiderpartiet @Hoyre Mener du virkelig at avkriminalisering de jure kun for rusavhengige er gjennomf\u00f8rbart? For det er d\u00e9t denne unders\u00f8kelsen foresl\u00e5r. For \u00f8vrig er det visst et klart mindretall som er imot avkriminalisering."
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367377710868279297": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367381572467449857": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Det er et skremmende misforhold mellom hva politiet tror de har lov til og hva de faktisk har lov til av tvangsmiddelbruk i narkotikasaker. Vet om mange tilfeller av husransakelse p\u00e5 bakgrunn av mistanke om bruk i praksis."
    },
    "1367383385472172032": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367379085920460801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DidrikSoderlind @Sappfo_ @erlendfri @KamillaAslaksen @FRI_HET @AbigailShrier Hadde filmen kommet i dag ville den neppe blitt vist.\n\nhttps://t.co/Tz4fYyGfmk"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367384147141009410": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137286668836873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonnyenkeltmann @croglegoom @kjetilhope For all del, det er ikke bra. Og det er veldig langt fra godt nok. Men gulfstatenes behandling av sin importerte arbeidskraft er mye verre. Og ettersom det handler om olje der, s\u00e5 ser vesten bare bort i enda st\u00f8rre grad."
    },
    "1367384712101117952": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Je benytter tiden min tell \u00e5 definere n\u00f8kkelkompetanse innen promping n\u00e5. Slik er det \u00e5 sitte i styrer. \nJe er n\u00e6rings livs leder gett."
    },
    "1367385219217686533": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367384057592561671",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir \u00c5 f\u00f8lge loven her er bare et pengesp\u00f8rsm\u00e5l. \u00c5 ha en dommer p\u00e5 \"bakvakt\"\u2026"
    },
    "1367385583446851586": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mulighetene for annonsering p\u00e5 TikTok er like rundt hj\u00f8rnet! Noe \u00e5 se frem til \ud83e\udd13"
    },
    "1367386063543623681": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367384057592561671",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Det er nok dessverre ogs\u00e5 noen tingrettsdommere/dommerfullmektiger der ute som gir politiet medhold i uforholdsmessige ransakelser."
    },
    "1367386406520250370": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202123029561347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jernkjeve @einarbye @kjetilhope Jeg er litt uenig i at samvirkemodellen i seg selv er s\u00e5 problematisk, men i Norge har jo Tine en markedsregulatorrolle i tillegg til samvirkemodellen, som gj\u00f8r det ekstra utfordrende."
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367388501067657218": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367386063543623681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Kunne dette v\u00e6rt l\u00f8st om forsvarere kan f\u00e5 fjernet bevis som er hentet inn p\u00e5 ulovlig vis, ala USA?"
    },
    "1367389748071985152": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kjenner du noen som har d\u00f8d av kreft enten i n\u00e6r familie eller kanskje du selv har opplevd det. St\u00f8tt Kreftforeningen i kampen mot denne sykdommen.  https://t.co/mx9DKzNrqY"
    },
    "1367389759077834752": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240866784555011",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: .@Riksadvokaten @pcfrolich N\u00e5 som b\u00e5de @nnpf3 og 2 politifolk har innr\u00f8mmet at politiet bruker uhjemlede tvangsmidler\u2026"
    },
    "1367390092369788929": {
        "author_id": "267334089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: I fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 forklare hvilke verkt\u00f8y politiet vil miste med #rusreform, beskriver Norsk Narkotikapolitiforening en \u00e5\u2026"
    },
    "1367392439913357313": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367378033624121345",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "V\u00e5\u00e5r alles kj\u00e6re Richard Alpert a.k.a. Ram Dass d\u00f8de 22. Desember 2019. Datoen er brent fast: jeg befant meg i Goa, India. Gr\u00e5t,-nok en trist jul uten familie. Han er en av mine fremste forbilder, -en inspirasjonskilde. Han var forfatter, filosof, og spirituell l\u00e6rer.#RamDass https://t.co/m5wHBjK5na"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367395767485419520": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260206149828609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BenedicteLene Oh herregud! Virker som at det er ingenting folk elsker mer,enn \u00e5 mansplaine helsetips til kvinner,ass!"
    },
    "1367396178648776710": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367342978268884993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 Lot han snakke litt,og n\u00e5r han tok en liten pause,sa bare \u00abEg er russisk\u00bb."
    },
    "1367396783312302080": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367242372703154176",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen Faktisk noe som ble mansplainet til meg en annen gang ogs\u00e5,og eg med en sjelden glede har rettet p\u00e5 mansplaining med at \u00abrussisk har 6 kasus\u00bb."
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397896375726080": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367303803318501378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PuroYO \u00abMen ikke hat kj\u00f8nnet mitt fordi jeg skal gi deg informasjon som igjen vil gj\u00f8r det smartere\u00bb.\nHar du mange venner?\nHar du noen gang f\u00f8lt varme fra en annens kropp inntil deg,eller?"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400311262953476": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367096628029628419",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Paal_Nesse: I dag \u00f8nsker vi endelig 35 syriske asyls\u00f8kere fra Hellas velkommen til Norge!\n\nDe f\u00e5r veiledning av NOAS p\u00e5 R\u00e5de.\n\nS\u00e5 minne\u2026"
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408383565905920": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408135267250180",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: Tipper det ville v\u00e6rt bedre og billigere #beredskap \u00e5 ha munnbind p\u00e5 lager *f\u00f8r* en varslet krise rammet...\nhttps://t.co/n\u2026"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367410242221465602": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400310768087043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenC52100164 Holdt i allfall kjeft."
    },
    "1367410487995076611": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367397849550499844",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hoybraten @PepsiGro \"Internasjonal klimamotor\"!? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1367414380602785792": {
        "author_id": "417174714",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367412922406866944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope En morsom opplevelse da jeg var i milit\u00e6ret var at de fra Bergen hatet Oslo, og de ble helt indignert da vi fortalte at vi i Oslo ikke hatet Bergen tilbake"
    },
    "1367414947936886786": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 82,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg bare retweeter denne igjen, jeg: Norges fremste strafferettsadvokat (og flere jurister) p\u00e5peker at Narkotikapolitiforeningen beskriver ulovlige metoder n\u00e5r de forklarer hvilke verkt\u00f8y #rusreform fratar politiet. @SigridSollund @nrkno @tv2nyhetene https://t.co/XH6KJlt2RT"
    },
    "1367417495670448128": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367253613916139521",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@safinadeklerk Dette er det f\u00e6leste! Og s\u00e5nne menn vil aldri innr\u00f8mme \u00e5 tatt feil heller,og med feilen sin utvisker et hel lands historie!\nDet var en gang en mann som mansplainet Sovjet til meg,og videre p\u00e5stod at eg ikke er \u00f8st-europeisk eller slavisk. Eg er f\u00f8dt i Sovjet,1988."
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367418398074937347": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142459789234184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kameratnr3 Nei,tror han sultestreiket i ei uke n\u00e5,fra slutten av februar."
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418973969653762": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367255383883022337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Norse_Noras S\u00e5g han i g\u00e5r,men har heller ikke lest noen ting om han i media. Snakket med han om saken hans,men han snakket gebrokkent norsk som min da innskrumpet fyllesjuk hjerne ikke klarte \u00e5 forst\u00e5 s\u00e5 mye av,men tenkte \u00e5 snakke med han ved en annen anledning om han fremdeles er der."
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422238245466114": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367406960983871489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @bmoxnes Men det er je som er den dyktigste og mest veltalende her du."
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367422818267389954": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213690085343235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AbuHus @UtlendingT Je spiser p\u00e5 Bislett Kebabelibubb n\u00e5 gett."
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367424975683125248": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367423325694214145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_eggen @HelgheimJon @booksread \u00c5 jass\u00e5, du sitter der i Spania og kjeder deg se? N\u00e5 blir det fornying av pass slik at je kan bes\u00f8ke deg gett. He he he he. Mulig je flytter inn ogs\u00e5, lei av livet i gamlelandet."
    },
    "1367425571454660609": {
        "author_id": "14606990",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jaja, da f\u00e5r vi \u00ablytte til folket\u00bb da, @clyngby https://t.co/m69orMKQ9K"
    },
    "1367425848748494851": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har du anbefalinger til norskspr\u00e5klige folk \u00e5 f\u00f8lge her p\u00e5 Twitter? Jeg ser etter flere inspirerende mennesker innen markedsf\u00f8ring og ledelse \ud83e\udd13\ud83d\udcc8"
    },
    "1367426727761313794": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367426290744250368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pal_eggen @HelgheimJon @booksread Det skal ikke s\u00e5 mye til. Jeg vil ogs\u00e5 bli innvandrer i annet land. Helst et varmt sted med lang vei til n\u00e6rmeste nabo. Leve litt villmann. Men med babes, guns and cars i umiddelbar n\u00e6rhet."
    },
    "1367429264426094592": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367429110440591381",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Russera \u00e6kke veldig oppfinnsomme med navn, alt heter Sputnik, enten det er vaksine, rakkett eller lastebilsj\u00e5ff\u00f8r som utgir k\u2026"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 52,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367430602358743046": {
        "author_id": "1336646033313566720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425588718432259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Da er det jo suverent at vi de siste ti-\u00e5rene har f\u00e5tt inn titusentalls typer med alt fra null til fem \u00e5rs skolegang! \ud83d\udc4d\nForesl\u00e5r at de viser vei!\ud83d\ude00"
    },
    "1367431506189238280": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408999138816002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt stat\u2026"
    },
    "1367431632077139968": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400630139117570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @ChrSorgjerd \u00d8l, \u00f8l, \u00f8l. Kva med oss som vil gjenforenes/bu med kj\u00e6resten men dei f\u00e5r ikkje innreise (ikkje mot all verdas\u2026"
    },
    "1367432282529812482": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367416583069585410",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bigsmolenergy Fra mannlige studenter? The Audacity,kan de virkelig vite mer enn deg,n\u00e5r dere er p\u00e5 samme studie?\nEg skriver master i litteraturvitenskap,og eg vil ikke en gang si hvor mye eg ble/blir mansplainet om litt.vit fra mannlige studenter. Vi studerer samme ting. Leser samme pensum."
    },
    "1367432356798337025": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367426124138045442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NilsHenrikSmith: Erkl\u00e6rer offisielt mistillit til idrettspresident Berit Kj\u00f8ll. G\u00e5 av. Vik fr\u00e5 mitt \u00e5syn. https://t.co/k1dj41TqZ9"
    },
    "1367432495629746177": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367363163105198080",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@litelin \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nTror eg himlet med \u00f8ynene s\u00e5 mye at eg s\u00e5g en fortrengt barndomstrauma..."
    },
    "1367433756953427968": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143378916413454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Start et nytt parti."
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367436152387604482": {
        "author_id": "1343287335765618688",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420740325281792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina Skugga-Baldur av Sjon. Kort, men meget godt.\n\nHolder p\u00e5 med Jan Grues \"Jeg lever et liv som ligner deres\" n\u00e5, og den er veldig fin s\u00e5 langt!"
    },
    "1367436763619328003": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435728087580673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kameratnr3 Rag yourself,eg er sosjalismen"
    },
    "1367436819349073920": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432003570851841",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I tillegg m\u00e5 familien dekke saksomkostninger p\u00e5 40 950 kr innen to uker.. https://t.co/Bef0EPiVTf"
    },
    "1367439189575409664": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437369268449287",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bigsmolenergy Alle disse gutter eier en tweedjakke med skinnpatches p\u00e5 albuene og til enhver tid har en bok i jakkelommen,prove me wrong."
    },
    "1367441840237117440": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Hvor mange ganger m\u00e5 en jernbanetrase vurderes, planlegges, utredes? Minner om at det er godt over 100 \u00e5r siden f\u00f8rste gang, har terrenget virkelig forandret seg s\u00e5 mye i l\u00f8pet av ett sekel?"
    },
    "1367443643972390912": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437189135691778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlfvdH @bidra_no De burde kanskje g\u00e5 p\u00e5 sosialen? Har du null kroner til mat kan du g\u00e5 p\u00e5 sosialen og f\u00e5 penger, hver dag. Kanskje noen kan hjelpe dem med papirarbeidet? Almissenes tid burde v\u00e6rt over."
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444911180701700": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvem gidder et kontrollerende liv hvor m\u00e5 vise vaksinepass overalt som restauranter og konsert? Det er restaurantbramsjen d\u00f8d"
    },
    "1367446467200352258": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Elektrifisering? Sende ren str\u00f8m til plattformer s\u00e5 gassen brukt der heller sendes til Europa for \u00e5 brennes der?"
    },
    "1367447380342304774": {
        "author_id": "1338387050521911296",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367439689003761666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@drageben2 HVA ER DET FOR HINSIDES ALLE JOTNERS HEMORROIDISK HEISMUSIKK DE SPILLER FY F\n\nkom p\u00e5 at jeg hater politikk"
    },
    "1367449560176549892": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er ikke milde bivirkninger. Det er mange som ikke overlever dette fordi de har svakt imunnforsvar og dermed d\u00f8r de. Ofte eldre og risikogruppe som har svakt imunnforsvar. https://t.co/N9jm7ZvX9U"
    },
    "1367450335942488066": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Massetesting er en m\u00e5te \u00e5 holde det s\u00e5kalte smittetallet h\u00f8yt oppe...se over det de fors\u00f8ker \u00e5 skjule. Se sannheten. https://t.co/b9heuHU6YQ"
    },
    "1367450599655153664": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@gracetabea, @miss_tillit, @bernt60 - dritbra innlegg i universitas!, Dykk er gode folk\u2665"
    },
    "1367450969861197828": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor er det ikke noe i mediene om de som opplever disse bivirkningene av vaksinen? @NRKno\n@godmorgennorge @tv2nyhetene\n@dagbladet https://t.co/xrIGMo5OzE"
    },
    "1367451258383171592": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367340621392990213",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Har du lest kronikken, @HerdisHelle? Det kan hende kontanter eller annet egentlig gav mistanke om salg, men i s\u00e5 fall kunne de jo ha husransaket ogs\u00e5 etter #rusreform. De presiserer i kronikken at det IKKE var mistanke om salg da de iverksatte husransakelse. Innafor i dine \u00f8yne?"
    },
    "1367451679034073088": {
        "author_id": "1276937656820260864",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lurer jeg og p\u00e5. Hva er hensikten med vaksinepass hvis det ikke hindrer 'smitte? https://t.co/VE76vauWCl"
    },
    "1367451792968200193": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367116070667100161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@alternativpotet Staten betaler de som vet \u00e5 fortelle sin historie hjerteskj\u00e6rende."
    },
    "1367452131620454400": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367436864219660294",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Klungtveit @jebresil @jcelden @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Veldig spent p\u00e5 hva Bresil svarer her. Har han lest kronikken?"
    },
    "1367452608668008450": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367436864219660294",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: @jebresil @jcelden @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Hvilke forutsetninger er det som ikke framg\u00e5r av\u2026"
    },
    "1367454024589594633": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 12
        },
        "text": "Slik svarer styrelederen i NNPF n\u00e5r @jcelden saklig (og helt riktig) p\u00e5peker at det beskrives \u00e5penbare lovbrudd i NNPF-kollegenes kronikk. https://t.co/QfBugHAhoZ"
    },
    "1367454134157328394": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452220325830658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirken Historisk d\u00e5rlig eksempel, som vanlig. N\u00e5r skal avviklingen finne sted? N\u00e5r vil dere gi eiendommene tilbake til folket? Innr\u00f8mme at det hele bare var ei bok, og at dere burde visst bedre enn \u00e5 utnytte og lokke s\u00e5rbare mennesker med eventyr? #okkuperkirka"
    },
    "1367454742759227393": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5g delegatnummer 420 p\u00e5 R\u00f8dts Landsm\u00f8te 2021,men finner ingen delegat nr.69?"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367457197236637700": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367249028430385152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@psykdoktorn @EkbergMats @IngripandePolis Har ikke Svenske aviser dekt saken sikkelig?"
    },
    "1367457704546033668": {
        "author_id": "1270851500810670080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367442608558112772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DocumentNo For mange \u00e5r siden ved Sj\u00f8mannskirken i London, spurte jeg hvorfor de ikke solgte og serverte \u00f8kologiske varer, burde ikke kirken g\u00e5 f\u00f8rst i \u00e5 ta vare p\u00e5 naturen? 'S\u00e5 har du f\u00e5tt en opogave' , svarte vedkommende ansatt ved kirken."
    },
    "1367457791393284105": {
        "author_id": "1237298180934557697",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor har folk s\u00e5 behov for \u00e5 legge ut selfies egentlig?"
    },
    "1367458007781699589": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425588718432259",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hurra! Endeleg fokus p\u00e5 MINDRE teori i skulen! Gler meg til \u00e5 lese heile forslaget. Hadde eigentleg ikkje tenkt \u00e5 stemme Raudt i \u00e5r, men no er det ope igjen... https://t.co/8WA0DOjEOI"
    },
    "1367458984345673728": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456678636118018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: @dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-t\u2026"
    },
    "1367460263960666112": {
        "author_id": "1270851500810670080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457704546033668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DocumentNo (*Sj\u00f8mannskirken i London for ca. 25 \u00e5r siden) .. Artikkelen n\u00e6vner  Arne N\u00e6ss og 'dyp\u00f8kologi' det er en fundamental, holdning og  samfunnsmessig endring det er snakk om , og ikke 'bare en gass' men hver krok af kloden og dens ressurser og hvordan menneskeheten  forvalter dette."
    },
    "1367461045304967171": {
        "author_id": "136980577",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Ingen planlagte Teams-m\u00f8ter i morgen kl. 10.30, sa du? Hekt deg p\u00e5 her for god debatt&amp;underholdning i ett!! @Liseinorge @gudrunjevne @nikolaihe @noradno @JorunNossum @Toril_IP https://t.co/l8vFOdwjrJ"
    },
    "1367461655639191553": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458075444203524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @bareenmann @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange De var ikke akkurat flinke med \u00e5 styrke politiet i landet..."
    },
    "1367462675962355713": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367460972269559808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@leifwelhaven Svensker som hater langrenn synes dette er toppen\ud83d\ude0e"
    },
    "1367463684491137024": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009140464304129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bardeide Kanskje dei m\u00e5 snakke med ein tidlegare orsist."
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367466279356018690": {
        "author_id": "1328497409253642240",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367409597892468738",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@unoedvend1g Dette blir det eg skal begynne \u00e5 si etter (god) sex."
    },
    "1367466921503977472": {
        "author_id": "1270851500810670080",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367460263960666112",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DocumentNo *oppgave \n*holdnings"
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468522822127616": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432815009226752",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Fantastisk,.. helt utrolig,..at politiet i det hele tatt t\u00f8rr \u00e5 g\u00e5 ut med en slik  lett gjenkjennelig beskrivelse.."
    },
    "1367468523249934338": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "idag har eg \u2728null\u2728 konsentrasjonsevne"
    },
    "1367468589192785921": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Je er en heterofil, hvit mann. Hva slags forkortelse brukes om meg? Dere som kan dette @umapumasexy @EmilRingte @ondstemor \nJe vil ha det i profilen min se."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468826728796160": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468710118776832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GorgonDr @umapumasexy @EmilRingte @ondstemor Hva st\u00f8r det for du? Je \u00f8rker itte \u00e5 g\u00f8\u00f8gle. Er redd."
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367469239083368450": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434809732169731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Beh\u00f8ves et parti som forfekter total sosial likhet gjennom borgerrettigheter(borgerl\u00f8nn), og erkjenner at arbeidets tid er over. Som tar avstand fra kommunisme, en ideologi som misforstod menneskets frie posisjon, at alt er idemessige konstruksjoner ikke historiske materialiteter"
    },
    "1367469282486026242": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467865608175618",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "H\u00f8r h\u00f8r! https://t.co/dIeOf9zriT"
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367470053877297153": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469705091497984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@umapumasexy @EmilRingte @ondstemor Ok, takk. N\u00e5 kan dere se p\u00e5 profilen min se."
    },
    "1367470267191201795": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367200365041627136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\u00c5 je tenker nok Trump er president igjen n\u00e5"
    },
    "1367471097638236162": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367471106261663745": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464954635427842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene\u2026"
    },
    "1367471116755890177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367471718705553411": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471393017847808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DavyWathne: For en som verken har peiling eller f\u00f8lger spesielt godt med, er det overraskende at dere er s\u00e5 forbauset. Ikke h\u00f8rt om p\u00f8l\u2026"
    },
    "1367472086445416448": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367470309524336640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bmoxnes Dette er ikke Facebook Bj\u00f8rnar. Her er det korte meldinger som gjelder. Kvitrer lite, bare p\u00e5 TV?"
    },
    "1367472715322576906": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472341526212614",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken Je foretrekker karbon i sin reneste form. Itte nymotens utvikla livsformer med hud og blekkpynt."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473635133382660": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472723665051651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@teknosjaman @sprakradet Dette er korrekt og innf\u00f8res n\u00e5. Je er lederen av Spr\u00e5kr\u00e5det se."
    },
    "1367474120229867522": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367473580506812416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@juliat1ts @umapumasexy @EmilRingte @ondstemor Takk? \n\nTakk til en krakk\nIkke g\u00e5 med frakk\nJe speller sjakk\nSneffer mye lakk\nN\u00e5 er je blakk\nOg ligger helt skakk"
    },
    "1367474282398425099": {
        "author_id": "1346751896174927873",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367461381604315147",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonnyenkeltmann @croglegoom @kjetilhope Nei, ressursutvinning er verre, det er riktig. Spesielt til batterier."
    },
    "1367477612818399238": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367476949921202176",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ondstemor @umapumasexy @EmilRingte Men jeg liker ikke hester. De eter nakken min n\u00e5r je g\u00e5r forbi. Og s\u00e5 dreper de meg n\u00e5r jeg st\u00e5r bak d\u00f8m og skremmer de med en veldig h\u00f8ylytt tuba. De sparker bakover vet du. Man b\u00f8r st\u00e5 foran de, men da ser de deg."
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367480837269299201": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367480128746311680",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Damer er flinke til \u00e5 multitaske? Pf\u00f8y\ud83d\ude0e https://t.co/utdIgiIUsb"
    },
    "1367480946203762699": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "det er v\u00e5r i animal crossing, synes \u00f8ya mi kan v\u00e6re s\u00e5nn hele \u00e5ret jeg"
    },
    "1367481823954161668": {
        "author_id": "1341789186135887872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420740325281792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina Eller noe annet av Faulkner. Eller alt. https://t.co/5TkBldkLcd"
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367483896183554048": {
        "author_id": "1279749292543086592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367483291692134400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EmilRingte @umapumasexy @ondstemor Vil ikke avsl\u00f8re meg som en pr\u00f8mpetist allerede i profilen\n\nN\u00e5: pr\u00f8mpe.\n\nHva skal du ha tell middag i dag Kjell-Emil? Je skal ha \u00f8rret med en venn i sentrum av denne byen i Norge (Norge er et land i J\u00f8pan)"
    },
    "1367484936693968909": {
        "author_id": "2949706558",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hhhh, ikkje berre kr\u00e6sja pc-en min rett f\u00f8r forelesning, men den tok med seg sound-driven, igjen. da blir gresk timen veldig amputert."
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367489483176828934": {
        "author_id": "21210390",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367084078823047169",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jonkanon1 Tips: Legg et halvt snes plastposer i bunnen av s\u00f8ppelb\u00f8tta/-ene, under den s\u00f8pleposen som er i bruk. Du kommer ikke n\u00e6rmere."
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367492269494960134": {
        "author_id": "2698869289",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159262355591174",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@supercamilla Skj\u00f8rt."
    },
    "1367493788034347021": {
        "author_id": "106191286",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367035719500386304",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Elbilsalget stuper. Ser vi allerede resultatet av at regjeringen innf\u00f8rte trafikkforsikringsavgift p\u00e5 biler fom. nytt\u00e5r? Selv om det ikke er store summen er det symbolikken i dette som kan skremme vekk kj\u00f8pere. Skal vi n\u00e5 klimam\u00e5lene, eller ikke? #elbil https://t.co/PfgEsdy5Na"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367495130547163140": {
        "author_id": "1324019953926897665",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494863651041284",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander Billige mennesker er i allefall ikke bra \ud83d\ude02"
    },
    "1367498025770381320": {
        "author_id": "930361692936134656",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471291096252421",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, det trengs mer kulturell kapital i politikken. Du kan jo organisere partiet som en redaksjon, haha. Forfatteren m\u00e5 kjenne seg politisk ansvarlig i kraft av sine innsikter. Hvorfor er du ikke en del av BTs podcast?"
    },
    "1367499190482464771": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488451571027973",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: Raymond Johansen ber om m\u00f8te med justisministeren etter @FilterNyheter-avsl\u00f8ringen om eiendomskj\u00f8pet Islam Net-milj\u00f8et st\u00e5r\u2026"
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505582220079109": {
        "author_id": "486730451",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504765064777739",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NintendOrk_XBC Man spare jo hele 2 bokstava!!!! Kan kj\u00f8pe s\u00e6 leilighet med de besparelsan der"
    },
    "1367506183217696770": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 177
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1225178688779669504",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kubb4: Kruttsterk kommentering https://t.co/sXaBkiJcub"
    },
    "1367506383319490562": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367483688632598533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden @jebresil @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Dette tenker jeg ogs\u00e5. NNPF fremstiller det ofte som om det er vanskelig \u00e5 etablere skjellig grunn til mistanke om salg, men sannheten er vel heller at politiet bare hopper over gjerdet p\u00e5 et lavere punkt i dag n\u00e5r de kan."
    },
    "1367506576714698760": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505880938393604",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Elbob47196042: @dagfinnhessenp @Oispammy \u00abVelkommen til dagens #dax18 der vi skal diskutere #NNPF sine utalelser om rusreform. Med oss\u2026"
    },
    "1367508313949302789": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504707887988750",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristof91653891 @JTomma @jcelden @HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Husransakelse blir ikke forholdsmessig ved erverv/oppbevaring av at handlingsalternativene ligger i straffeloven. Alt bruk forutsetter normalt straffbart erverv, og erverv/oppbevaring er fremdeles b\u00f8teforhold inntil en viss mengde."
    },
    "1367511426617794567": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472829764145162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir Da m\u00e5 du lese hele kronikken, @HerdisHelle. De presiserer jo senere at det ikke var mistanke om salg, og at dette ville stoppet dem fra \u00e5 g\u00e5 frem p\u00e5 samme m\u00e5te etter reformen."
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367520268000886786": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367512066664374281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonathrg Elsker \u00e6rlige tom, legende \ud83e\udd70"
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521474194604032": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Personligheten min for tiden er bare 33% fysikk, 33% l\u00f8fting og 33% rosa hjelp"
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522032641060864": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521752432132101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no @sjakhaaheim Verden kan ta seg en bolle! Mvh noreg"
    },
    "1367522674696716299": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367516454564855812",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: @dagfinnhessenp Bresil kommer aldri til \u00e5 stille i #dax18 mot en kompetent herre som @jcelden. Bresil er smart nok til\u2026"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524711878557698": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523956454998016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa Det der er du n\u00e5 programmert til \u00e5 si. Du er n\u00e5 bare en BurtBot..."
    },
    "1367524788873347072": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524311125344261",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Han ekke bra for min mentale helse hvertfall!"
    },
    "1367524813552689173": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490954912030731",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: \u00c8n ting er tydelig under pandemien. Solberg-regjeringen satser ikke p\u00e5 fremtiden. \nJeg er dritt lei av \u00e5 v\u00e6re sinna. Dritt lei\u2026"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525165337358340": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381943692759040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sivilokonomen Hvordan kan vi ogs\u00e5 kj\u00f8pe p\u00e5 rabatt?"
    },
    "1367525543118331904": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367514280807989248",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsTS: @ENorBor @SammyDet @KamzyGunaratnam @Arbeiderpartiet @jonasgahrstore @jon_reidar Eg har sett hundrevis av voksne som bruker can\u2026"
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367526129058410500": {
        "author_id": "1331935477948149761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klar for Norges n\u00f8rdeste fagkveld med linjeforeningen \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/ax27Zbf6bf"
    },
    "1367526840437506061": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518274125193220",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@10mill10ar Trenger ikke \u00e5 jobbe\ud83d\ude00\ud83d\ude00"
    },
    "1367527638093414400": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg kan ikke tro at det Norske rettssystemet er s\u00e5 naiv at det tror jeg kommer til og la den st\u00f8gge datteren jeg fikk med ei st\u00f8gg hore i fylla f\u00e5 m\u00f8te sin far. Den saken kj\u00f8rer jeg kun f\u00e5r og lage helvette for den korrupte staten norge."
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528885068451849": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367501240771477504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Javel, men sett bort fra flytoget er det vel omtrent ikke bygd jernbane i Norge etter Nordlandsbanen. S\u00e5, mange ti\u00e5r uten ny bane."
    },
    "1367528951590117380": {
        "author_id": "1326441198404456449",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367500620522008582",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sarajbz @ThereseUTD konkurrent til deg. Men du er kulere \ud83d\ude42"
    },
    "1367529198101950470": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528885068451849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Og f\u00f8rste planlegging av Ringeriksbanen? Hundre \u00e5r siden, antakelig?"
    },
    "1367530197206126595": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528463821897730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Undlien83 @SigridSollund @NRKno @tv2nyhetene Det er litt misvisende \u00e5 si at de ikke lenger kan ransake; visitasjonen de skal foreta, er veldig lik ransakelsen de gj\u00f8r i de mest uskyldige brukersakene. (Lommer osv, men ikke undert\u00f8y.) Ang. om 9 g til eget bruk er nok til husransakelse i dag, vil jeg si/synse gr\u00e5sonetilfelle."
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531233220132866": {
        "author_id": "1314484336998191105",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529796436185090",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fido! Fido? Hvor er du din t\u00f8ysebikkje? https://t.co/s9bzx48aEO"
    },
    "1367531457523159044": {
        "author_id": "3308599215",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367511426617794567",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @Riksadvokaten @Politidir For \u00f8vrig er det et sp\u00f8rsm\u00e5l for seg selv om det er forholdsmessig \u00e5 foreta intimransakelse av noen utelukkende pga. mistanke om rusp\u00e5virkning \u2013 mener du det?"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367535708186038279": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 13,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Flere som opplever \u00e5 v\u00e6re blokkert av personer du aldri har hatt noen diskusjoner med?"
    },
    "1367537327074115591": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367536715657805825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandiM20 Jeg og, g\u00e5r deretter inn p\u00e5 Google Chrome som utlogget f\u00e5r \u00e5 se hva de eventuelt svarer hos andre tweets."
    },
    "1367539125738496000": {
        "author_id": "1320100460502634497",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "pakket meg selv inn i sn\u00f8 helt til jeg var en gigantisk sn\u00f8ball, rullet bort til en kanon, hoppet inn i munningen, fikk noen til \u00e5 fyre den av, fl\u00f8y over til andre siden av fjorden og skal si vennene mine ble overrasket, de trodde f\u00f8rst jeg hadde glemt avtalen v\u00e5r\ud83d\ude2c\ud83d\ude07"
    },
    "1367546779940626435": {
        "author_id": "493456530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525655601164290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo Takk og lov for geografi ja."
    },
    "1367549240768135168": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505911623868416",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: N\u00e5r er det ski-greiene ferdig?\n\nTr\u00f8tt av \u00e5 scrolle flere kilometre nedover i alle nettavisene for \u00e5 komme fremt til nyheter."
    },
    "1367551002560376853": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt poeng fra #Nordlys\n\nSkaff flere vaksiner, H\u00f8ie https://t.co/lQmOxkTZKD"
    }
}