{
    "1365000712279625730": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mitt \u00f8nske for staten norge og alle innbyggere er d\u00f8d og elendighet. H\u00e5per dere blir bombet vekk fra kartet. Det er min \u00abb\u00f8nn\u00bb."
    },
    "1365003068446826505": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994419125088259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Staales1: Statistikkleksjon fra TV2: hele ett av fire d\u00f8dsfall p\u00e5 norske veier skjer i l\u00f8pet av bare tre av tolv m\u00e5neder. https://t.co/\u2026"
    },
    "1365004997080059907": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364992674676285442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: Retten til Personlig brukerstyrt assistanse for folk som trenger det for \u00e5 leve et likestilt liv gjelder fortsatt ikke etter f\u2026"
    },
    "1365006096189034496": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nei, Bjurstr\u00f8m, Ap og Sp er ikkje uklare om kva dei vil ha slags regjering. Dei vil berre ulike ting. #Dagsrevyen"
    },
    "1365006243375558660": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "J\u00e6 har bare 1000 kroner igjen p\u00e5 konto, det er 3 uker til neste summ fra l\u00e5nekassa og hybel leia p\u00e5 3000 skulle v\u00f8ri betalt for 2 uker sida https://t.co/RcKgNT0flF"
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365022463449583620": {
        "author_id": "29879001",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364707157757820936",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fy fader, hva feiler?? https://t.co/j0UYlrKlMY"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365033164062814213": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359260724602822656",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: @TrondheimSV inviterer til foredrag om #spr\u00e5kloven og hva den vil bety for norsk tegnspr\u00e5k Bli med 18.02 kl 18.00 \ud83d\udc4b\n#fordema\u2026"
    },
    "1365033238268440583": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357022604280942593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: Innstilling til sentralstyret er klar! \u2764\ud83d\udc9a\nVi jubler for tre av Innlandet SVs egne som er innsilt: @AmundRH (Stange SV), @sti\u2026"
    },
    "1365035724702121992": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364289535002222592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Og i dag stemte de ned \u2066@SVparti\u2069 forslag om \u00e5 la grensependlerne komme p\u00e5 jobb. Og  INGEN statsr\u00e5d i Stortinget som sa de sk\u2026"
    },
    "1365035743236784134": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364535782770368515",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Frp brukte bare noen uker p\u00e5 \u00e5 l\u00f8pe fra l\u00f8ftet sitt om en studentmilliard. Skuffende. SV jobber videre for gode kriseor\u2026"
    },
    "1365038755468496897": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fredlund og Lahlum er SVs toppkandidater i Oppland https://t.co/9oXxS13eBc"
    },
    "1365041621453189126": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364995824304852993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bjarnekr: \u00abDe virkelige menneskerettighetene\u00bb, sier H\u00f8yre. Og mener helt tydelig at det er noe ganske annet enn menneskerettighetene ti\u2026"
    },
    "1365046650130100230": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364989739028406277",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MartinEggen: Perioden 2021\u20132030 er verdens ti\u00e5r for restaurering av \u00f8kosystemer. Kan vi stole p\u00e5 myndighetens forsikringer om at vi kan\u2026"
    },
    "1365061216847032320": {
        "author_id": "1000503711330791424",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056819446571016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Electograph: \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #Denmark | General election poll\n\n\ud83d\udfe5 A 31.2% (56)\n\ud83d\udfe6 C 15.8% (28)\n\ud83d\udfe8 V 11.4% (21)\n\u2b1c\ufe0f D 9.8% (18)\n\ud83d\udfe9 F 8.4% (15)\n\ud83c\udd94 O 5.4% (1\u2026"
    },
    "1365065998848708613": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365051654618439688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Jeg vet ikke jeg, men det kunne kanskje v\u00e6rt rom for litt flere stemmer for klimakutt i oljeindustrien p\u00e5 #nrkdebatt i dag?"
    },
    "1365104643777380353": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025681445433351",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pollofpolls: Ipsos for Dagbladet. nasjonal/s-valg. \n H 23,1 (-2,3)\n Ap 20,3 (-0,1)\n Sp 17,7 (-3,7)\n Frp 12,9 (3,4)\n SV 7,8 (0,1)\n V 4,6\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365119069284950017": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364894145819643906",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Opp med h\u00e5nda, alle som ikke s\u00e5 den komme. https://t.co/kyJj9ZMGCq"
    },
    "1365123688119619584": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361735123079749633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Rydder litt p\u00e5 telefonen. Bare 11 \u00e5r gammelt. Kjennes som en annen tidsalder likevel. https://t.co/5O0aGrlkKo"
    },
    "1365124345404813313": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364992674676285442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: Retten til Personlig brukerstyrt assistanse for folk som trenger det for \u00e5 leve et likestilt liv gjelder fortsatt ikke etter f\u2026"
    },
    "1365124864940605447": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364312051053649929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: Anders Gr\u00f8nneberg, musikkjournalist i @dagbladet gir sannhet til det alle bladfyker vet: Man vasker seg ikke ren i avissverte,\u2026"
    },
    "1365124942224887821": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363901281681743872",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: P\u00e5fallende hvordan @dagbladet s musikkanmelder ikke klarer \u00e5 forholde seg til kritikk, men tar sin motdebattant p\u00e5 ufint sett\u2026"
    },
    "1365125954268495872": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364913894825865216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GjoekenesKonge: I dag var det ei lita ei som ikke fikk sove og gr\u00e5t f\u00e6lt. S\u00e5 da m\u00e5tte jeg inn og tr\u00e5 til med klassikere som \"so ro lill\u2026"
    },
    "1365126859902619649": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364913485231054851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @funnyf4wn: Ting jeg vil gj\u00f8re i dag: Dusje, kj\u00f8re tur med rullestol  sola.\nTing jeg klarer i dag: Ligge under dyna og grine."
    },
    "1365128133502984196": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364947403737022481",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SiljeLundberg: Forslag om 70 - S\u00d8TTI - nye blokker til oljeindustrien i Barentshavet. Samtidig som det er rekordlav interesse for blokk\u2026"
    },
    "1365192576500985856": {
        "author_id": "379030847",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagens ord: \"g\u00e5selever\"\nEn pitrende f\u00f8lelse p\u00e5 h\u00f8yre side i mageregionen."
    },
    "1365197032458174465": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054132307058696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Galskapen ser ikke ut til \u00e5 ha noen grenser n\u00e5r det gjelder bygging av \u00abhytter\u00bb i naturperler og s\u00e5rbar natur. \n\nGalskapen m\u00e5\u2026"
    },
    "1365213343930322944": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365202976202256389",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KatrineHolter: Politijurister med startl\u00f8nn p\u00e5 550-600 000 \u00f8nsker seg bort - gjerne til advokatbransjen - for \u00e5 tjene mer penger. Mangl\u2026"
    },
    "1365218884253605888": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365217873136877568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PederHauge: Dette er ein perfekt komitemerknad. https://t.co/hJ1QOLlPg9"
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365220181274935299": {
        "author_id": "2531799731",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365058091931287553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sengesett: Imponerende innsats av R\u00f8de Stjerne, fantastisk t\u00e6l og vilje over hele linja. Milan ser s\u00e5 kj\u00f8rt ut, ufattelig energil\u00f8st no\u2026"
    },
    "1365221032597073924": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synest ofte det er kjekt med dagens sitat p\u00e5 kultursidene i @aftenposten, men i dag bidreg Kennedy-sitatet om kva krise betyr p\u00e5 kinesisk til \u00e5 spreia ein feil. Dukkar gjerne opp i studentoppg\u00e5ver og andre tekstar om kriser. \n@KWiedswang rydda i 2008: https://t.co/kx4HBOtcAV"
    },
    "1365229698633105409": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365062529114927104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Det var en interessant vinkling, men de skaper jo actually jobber tho \ud83d\ude05 sure, motivasjonen til de rikeste er nok ikke alltid n\u00f8dvendigvis det beste for folket, men de skaper fremdeles arbeidsplasser."
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365230340428738569": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061901978390531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Jeg er enig i at vi trenger en progressiv formuesskatt, men den m\u00e5 starte p\u00e5 et mye h\u00f8yere niv\u00e5 enn den gj\u00f8r i dag. Formueskatten i Norge i dag begynner \u00e5 l\u00f8pe p\u00e5 en formue som de aller fleste nordmenn har. Formueskatten skal jevne ut ulikheter, ikke straffe middelklassen."
    },
    "1365231638725156865": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364998359858089985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Kvinner er f\u00f8dt med vagina. Menn er f\u00f8dt med  penis?"
    },
    "1365232396115865600": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033660295036937",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rotevatn: 4,6 prosent til @Venstre \u2705 https://t.co/1cbA5owY4t"
    },
    "1365237478710513666": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364930875566284806",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Sku' hatt nokon til \u00e5 forvalta sikkerhetsloven, ass'. Regjeringa? Forsvarstatsr\u00e5den? Ikkje det, nei. https://t.co/18dSrFy24w"
    },
    "1365238134351552512": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365230781044523009",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sponsorsjefen: Vi i @Fjordkraft har latt oss inspirere av @VaarFotball og tar grep mot sportsvasking. https://t.co/P8qhJThxyk https://t\u2026"
    },
    "1365238416296845316": {
        "author_id": "75308096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365031117703774213",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mariusfla: Ulland Andersen. Den mest forl\u00f8sende utenlandsturen for en Moldespiller siden Sarr tok turen til Russland?"
    },
    "1365239422623633412": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365237707660800002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NRKanders: Somlet med koronainnsyn \u2013 br\u00f8t loven https://t.co/X8zwRF1uBR"
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365244104851005444": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365233761672171520",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @maalskrymt: \u00abAp, V, Sp og H var blant dem som stemte mot forslaget om tredje kj\u00f8nnskategori og \u00e5 gi en offentlig beklagelse til tvangss\u2026"
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365246995754008580": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365244667839852546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Endelig. Dette var regjeringen helt imot p\u00e5 tirsdag, og stemt mot SVs forslag om \u00e5 la grensependlerene komme p\u00e5 jobb. N\u00e5 har\u2026"
    },
    "1365247499175403522": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365244177710272513",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HenrikFrenrik: @Raudt trenger en partileder som sloss"
    },
    "1365250002860314630": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mange studenter sliter med ensomhet og mangel p\u00e5 sosial kontakt, b\u00e5de f\u00f8r og under korona. Heldigvis er det mange m\u00e5ter \u00e5 komme i kontakt med andre p\u00e5, enten fysisk eller digitalt. En av de m\u00e5tene er gjennom mobilappen https://t.co/WSjGt74zuq som er en ny norsk tjeneste."
    },
    "1365250004030529536": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365250002860314630",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Den gj\u00f8r det enkelt for deg \u00e5 komme i kontakt med andre studenter og mennesker basert p\u00e5 interesser, verdier og preferanser. Du kan lese mer i Khrono: https://t.co/6B1Qkae707"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365252582910922756": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365075356668080131",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lauvtre: Er det rart folk mister litt troa p\u00e5 politikk n\u00e5r feks venstre stemmer mot et tredje juridisk kj\u00f8nnsalternativ og \u00e5 innlemme F\u2026"
    },
    "1365252938608881666": {
        "author_id": "1360350090230181889",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "V\u00e5ret president er i fengslet , og har ingen politi og h\u00e6ren som beskytter oss  !!! Folk bruker intelligens sine selv  pga vi vil ikke bruke v\u00e5pen . Det meninger og viser at vi vil ha demokrati .. \nVi kjemper fredelig demokrati \ud83d\ude25 \nSAVE US MYANMAR \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2 https://t.co/Ncl5kgaZRi"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365255287742078976": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253369774891010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Hvis denne kvinnen med penis hadde identifisert seg som kvinne, s\u00e5 nei sure. Men tror actually leger bestemmer det offisielle kj\u00f8nnet ut i fra kj\u00f8nnsorganet n\u00e5r man blir f\u00f8dt? Er ikke helt sikker tho"
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365264451801341953": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365261163160887297",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @strisland: Samtidig som TV2 skriver om at Venstre f\u00e5r st\u00f8tte fra milliard\u00e6rene(no surprise there), kan jeg offentliggj\u00f8re at R\u00f8dt p\u00e5 un\u2026"
    },
    "1365264932980277249": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365261298615910400",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @leifwelhaven: https://t.co/DBriAdwZGu En hel fotballverden f\u00e5r blod p\u00e5 hendene dersom man fortsetter \u00e5 godta nedtellingen til det menne\u2026"
    },
    "1365271648203587584": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "No overtar UiO ansvaret for europeisk Kina-senter https://t.co/I5pCDAUzqS"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365276340254109698": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265244646440965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arnefred @Aftenposten @KWiedswang Har ikkje vurdert innhaldet elles, men kanskje Wiedswang har synspunkt p\u00e5 det du seier?"
    },
    "1365276673936154629": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265863834804224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnNordbo Berre vent til vi kan reisa p\u00e5 Systembolaget att, s\u00e5 kan selen koma i arbeid med nokre av dei utmerkte sortane humlebrus ein f\u00e5r der."
    },
    "1365281009214906375": {
        "author_id": "368593003",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365243338434224129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FloydPage @jonasali N\u00e5 h\u00f8res det ut som du sitter og eksperimenterer med Asterix-navn \ud83d\ude05"
    },
    "1365283705804247043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har v\u00e6rt p\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo i dag.  N\u00e5 er det endelig helg."
    },
    "1365285301866889216": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Endeleg r\u00f8rer det litt p\u00e5 seg i kampen mot #TheKillingFieldsOfQatar. \nGod tr\u00e5d om #boikott av VM i fotball. https://t.co/2vQq1ZFkxd"
    },
    "1365287374801039360": {
        "author_id": "29879001",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snakk om \u00e5 grave sin egen grav, og han var helt og fullt klar over det men velger heller \u00e5 spille et offer..."
    },
    "1365287604917272578": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 43
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365032839150977031",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @apepusekatt: N\u00e5r jeg leser at NAV har driti seg ut og bare er s\u00e5nn whops sorry vi misforstod \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f s\u00e5 tenker jeg p\u00e5 da jeg gikk p\u00e5 dagpe\u2026"
    },
    "1365289042951208960": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vil du representere de rundt 70 000 studenter tilknyttet samskipnaden SiO? Still som studentrepresentant til hovedstyret! Frist for \u00e5 bli vurdert av valgkomiteen er 9. mars.\n\nhttps://t.co/2wBN8nlqPk https://t.co/ePo7wxihmB"
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365291119605596166": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 110
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365287713642065921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anjarolland: Under Pride om noen m\u00e5neder vil alle partiene skryte av hvor LHBT-vennlige de er. Da m\u00e5 vi huske at Venstre, AP, SP, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1365291978494251009": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365289741734789120",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PederHauge: Det ser ikkje veldig bra ut for Venstre dette her. Her har Venstre gjeve fr\u00e5 seg eit historisk h\u00f8ve til \u00e5 lose gjennom ei s\u2026"
    },
    "1365295751518126091": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00f8lse biter \u00e5 pommes Frits og bernes saus https://t.co/amoZFG2Qb9"
    },
    "1365298660754472964": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253916003287048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Dessverre ikke sjokkert over at flertallet p\u00e5 Stortinget i g\u00e5r stemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble\u2026"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365319417178050560": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter\nMin gamle Twitter konto hadde over 700 f\u00f8lgere."
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365320866356207616": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320303929393153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: P\u00e5 et d\u00f8gn samlet vi i g\u00e5r inn nesten 550.000 kr til valgkampen. Tusen takk til alle som bidro. Og det er fortsatt 199 dager igj\u2026"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365325843170537481": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364965331647811589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @superklovn: Hva gleder du deg mest til i helgen? (Kun et ord er tillatt)"
    },
    "1365325961340874753": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365262782447378434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @HFMarthinussen S\u00e5 viktig er det alts\u00e5, \u00e5 f\u00e5 tatt \u00e9n som r\u00f8kte en joint i g\u00e5r... Snakker om PRIORITERING! Selv om dere g\u00e5r med skylapper, og Nisselua nedp\u00e5 haka, trenger ikke resten av landet \u00e5 gj\u00f8re det!"
    },
    "1365325973776961537": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323368120131587",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hildecs: \ud83d\ude33 \u00abTorsdag satt smittesporingsgruppen i 50 timer sammenlagt og jobbet med smittersporing p\u00e5 \u00e9n fest.\u00bb https://t.co/RwjIx9OKzB"
    },
    "1365330626258358285": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286568743866369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaraldEndresen @dagfinnhessenp @sosopp Hvor i all verden f\u00e5r du 80 doser kokain fra?"
    },
    "1365331971824644102": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Vet dere hva? De som har lyst til/behov for \u00e5 ruse seg, kommer til \u00e5 gj\u00f8re det uansett. Men med denne bevisste \"skremsels-politikken\" s\u00e5 mange av motstanderne benytter, kommer bare enda flere til \u00e5 \"gi faen\". Rusmidler blir ikke borte fordi om dere tviholder p\u00e5 straff. Tvertimot"
    },
    "1365335646076813314": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334662831345679",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svaar: Wow. Myanmars FN-ambassad\u00f8r sier han representerer den demokratisk valgte NLD-regjeringen og tar fullstendig avstand fra kuppet."
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365343989038256137": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364212909652508676",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Sjusj\u00f8en..! \u2764\ufe0f https://t.co/TW7cU0Xlsp"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365354924578656256": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253916003287048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Dessverre ikke sjokkert over at flertallet p\u00e5 Stortinget i g\u00e5r stemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble\u2026"
    },
    "1365355047886991363": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Heikkien: I 2020 skulle brukerstyrte personlige assistenter (BPA) applauderes for v\u00e5rt viktige arbeid, med trussel om at vi kunne tving\u2026"
    },
    "1365363186573189127": {
        "author_id": "75308096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251540076879875",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OKathrud: Fortsatt ingen kontrakt p\u00e5 Christian Gauseth?"
    },
    "1365364195009642498": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365221106655911941",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Artsyegg1913: Vist du er trans og st\u00f8tter noe av disse partiene er du en Quisling og Rinnan j\u00e6vel https://t.co/9ewXCUoXZD"
    },
    "1365377386640982021": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er p\u00e5 tide idretten innser at \u00e5 la regimer uten respekt for grunnleggende menneskerettigheter f\u00e5 v\u00e6re vertskap for idrettsfester, legitimerer dem. Mer enn 6000 fremmedarbeidere d\u00f8de for at Qatar skal f\u00e5 skinne som arrang\u00f8rer av VM i fotball - vanvittig! @Idrettspolitik1 https://t.co/gHCyzXeBL2"
    },
    "1365377388322947076": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377386640982021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "P\u00e5 samme m\u00e5te som sommer-OL i Beijing 2008 fungerte som en enorm selvtillitsboost for Kinas diktatur. Etter lekene lovet Beijing \u00e5 forbedre forholdene for menneskerettigheter. Overgrepene mot tibetanere, uighurer, Hongkongere, menneskerettighetsforkjempere og"
    },
    "1365377389782568966": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377388322947076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "enhver i opposisjon til kommunistpartiet har bare eskalert. Derfor f\u00f8les tildelingen av vinter-OL til Kina i 2022, som et slag i ansiktet for de millioner stemmel\u00f8se under verdens st\u00f8rste og farligste diktatur. #NoBeijing2022"
    },
    "1365377933280501770": {
        "author_id": "1355970421250781191",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ferierende i Hemsedal motarbeider smittesporing - skjerp dere \ud83d\ude21  Norge er fortsatt velsignet med f\u00e5 tiltak ift resten av Europa, men det fortsetter ikke om ferie og fest trumfer solidaritet https://t.co/kFcd5kP0Lo"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365387520175931392": {
        "author_id": "1058190601",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364633104149798917",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erstang Sett i gang - \u00f8nsker meg vafler\ud83e\udd23"
    },
    "1365387930320175108": {
        "author_id": "1058190601",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364694800889499654",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg Pensjonere seg kanskje\ud83d\ude01"
    },
    "1365387973529903105": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365381877859811330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nei, ikke vel? Tror nok mange reagerer s\u00e5nn. Jeg klarer bare ikke \u00e5 se at Straff, og trussel om straff, skal hjelpe ett eneste menneske."
    },
    "1365395536971526145": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374309439569930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BergenNarko Gud bedre.... Jeg blir redd av \u00e5 tenke p\u00e5 vi vil finne i andre enden av denne tr\u00e5den..."
    },
    "1365397070107070465": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374309439569930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BergenNarko S\u00e5 det er her ressursene blir brukt, til \u00e5 sitte \u00e5 lese \"narko-tweets\"? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1365398290808901640": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365397097441341449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Mange som bruker illegale rusmidler har v\u00e6rt utsatt for mobbing, seksuelt misbruk og/eller bank fra foreldra. Tror du\u2026"
    },
    "1365399172459995137": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365397097441341449",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Takk, @littufinkanskje, denne m\u00e5 jeg bare tvitre videre, det er faktisk veldig reellt for mange!"
    },
    "1365399770718756869": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365233915229782019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @tallakt @SveinAsleik @Knuthov Dette er motbevist l\u00f8gn."
    },
    "1365400572443168771": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365399846589521924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nei, livet er straff nok som det er... \ud83d\ude22"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405822889713670": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365373024669634560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Er helt forferdelig at du skal oppleve dette! Skulle \u00f8nske du fikk hjelp med dette. Helst for tre \u00e5r siden!"
    },
    "1365412336106934275": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365410204884611077",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Uff, mye \u00e5 kjenne seg igjen i her! Det med s\u00f8vn er jo slitsomt etterhvert."
    },
    "1365421024116932609": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365409881587671049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: Flere p\u00e5r\u00f8rende og helsesykepleiere har tatt til orde for \u00e5 straffe brukerne i folkehelsearbeidet mot narkotika.\n\nDet n\u2026"
    },
    "1365428711806431239": {
        "author_id": "330288855",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365349719543853063",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @skrov: \"Vi kvalifiserer oss ikke likevel, h\u00f8h\u00f8h\u00f8.\" \"FIFA er sikkert veeeldig opptatt av Troms\u00f8s meninger.\" Kanskje ikke, men samme dag\u2026"
    },
    "1365455517045428228": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365460560901505028": {
        "author_id": "969122384858009600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365537081750147073": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374828363063300",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft Aftenposten hadde to artikler om det."
    },
    "1365538469288824832": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365385506415128580",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Partiet: G\u00e5rsdagen kunne v\u00e6rt en historisk dag. \n\nStortinget stemte over tre viktige forslag for transpersoner \u2013 men flertallet stemte\u2026"
    },
    "1365544599415062529": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "En av de merkeligste fenomen av v\u00e5r tid er stormassen som blir sv\u00e6rt ofte krenket over bagateller og dermed anklager minoriteter om \u00e5 v\u00e6re krenket.\n\nBasically, gaslighting har blitt mote"
    },
    "1365547658161627138": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365333282087440387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeoniqueUnique @LukasJohansenX Det er mulig at de to der kom ut a den samma rovdyrkjeften..."
    },
    "1365556973391994881": {
        "author_id": "1363799090925043712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har nettopp publisert et bilde @ Oslo, Norway https://t.co/DURkiFd1Ru"
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365579901286420481": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365595170448822274": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg lever fortsatt i h\u00e5pet om at vi ikke er s\u00e5 mottakelige for p\u00e5virkning. Men det kan jo tenkes at noen har p\u00e5virket meg til \u00e5 tro at det fortsatt er h\u00e5p! \n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi #p\u00e5virkning https://t.co/pYuU8OEE8V"
    },
    "1365598849822314496": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365360036927709188",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse F\u00e5rik\u00e5l, makrell i tomat, majones, kaviar."
    },
    "1365602850580144129": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365606418930425856": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365405913704767498",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KnutRoneid S\u00e5 vakkert det er der!"
    },
    "1365609253583663105": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 tur p\u00e5 tirsdag formiddag i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss. I l\u00f8ype nettet. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss. Vi skal spise og drikke ved gapahuk i stadion omr\u00e5det."
    },
    "1365609522522431489": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608933612793858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @Knuthov Gjelder \u00e5 se det posetive i folk. Det er no godt i d\u00f8m alle. Hitler var gla i dyr og en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge mottorveier, og i f\u00f8lge forl\u00f8pern til R\u00f8dt s\u00e5 var jo han derre Stalin 70% bra."
    },
    "1365610515540692996": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365609931928440837",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torsk19 @Knuthov D\u00f8m var j\u00e6vlig driftig n\u00e5r det kom til \u00e5 bygge s\u00e5nn derre skoleringsleire."
    },
    "1365611977721184256": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365549846401318912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HKlemmetsen @dagfinnhessenp @pcfrolich @Riksadvokaten Nei, det er snakk om AVKRIMINALISERING."
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365626431703810052": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 33,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Som leder av PKI som snart blir den st\u00f8rste pasientorganisasjon for transfolk, s\u00e5 er jeg jo leder for translobbyen. Og jeg kan dermed avsl\u00f8re v\u00e5rt neste hemmelig plan:\nKj\u00f8nnsn\u00f8ytral toalett papir!!! \n\nS\u00e5nn, n\u00e5 kan jeg bare forvente ramla skrik over at kj\u00f8nnet tp er uhyre viktig"
    },
    "1365626445385633798": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364916783623323650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KnutRoneid @MadsTS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Velkommen til 2021! Wow!"
    },
    "1365627894257582081": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "963876624948236289",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Aktuelt igjen. Bygg ny politih\u00f8gskule i Rosenholm-omr\u00e5det. I lag med beredskapssenteret i n\u00e6rleiken, blir det ei fin beredskapsklynge. @Politihogskolen @Justisdep #beredskapsbyen\nhttps://t.co/o1NUxXM3ZK https://t.co/gF4YRojOMl"
    },
    "1365628430948184065": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365018732892999681",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: Takk \u2066@kariekas\u2069  for at du sier det som det er. De store kapitalsterke akt\u00f8rene kunne f\u00e5tt l\u00e5n og brukt av egenkapitalen, i\u2026"
    },
    "1365628478939426817": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364952684755828738",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslosv: Vi har fremmet forslag p\u00e5 Stortinget om at politiet skal f\u00e5 unntak fra regelen om generell bev\u00e6pning i oppdrag der barnefamilie\u2026"
    },
    "1365628785912123396": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364882030148935682",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Alle partiene p\u00e5 venstresiden har et ansvar for \u00e5 legge fram sine planer for hvordan utslippene skal kuttes og arbeidsplasser\u2026"
    },
    "1365630984683683849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen P\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo. 12 . Mars fikk vi beskjed om at Isiflo skulle stenges og vi ble permittert fram til 18. Mai"
    },
    "1365631546321960963": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linetollefsen: N\u00e5r vi n\u00e6rmer 1 \u00e5rs dagen. Hvor var du da landet stengte ned?"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365639343449243651": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365639483660660736": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365602725103288321",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Aleksander_soer: @neonvoid_ @fullkornshomo Nei, det er ikke vanlig. Det snakkes mye om at NBTS er transfobisk (sant), men de har ogs\u00e5 h\u2026"
    },
    "1365639903023943682": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365329786927783944",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette er S\u00c5 kult! https://t.co/yhW3yjIQwb"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365641933171916802": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365638629792624641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OmniPolitik @omni_red Skal vi ha same reglar for pandemihandtering \u00f2g d\u00e5, kanskje? Det er ikkje utan grunn at Sverige skil seg fr\u00e5 resten av Norden. Svenske statsr\u00e5dar m\u00e5 slutta med sutringa over det andre land gjer."
    },
    "1365645076622417921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Pr\u00f8ve \u00e5 komma meg til syden. Enten en a dissa kannari\u00f8yene eller Thailand."
    },
    "1365645810491392000": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365643083489177600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@godset Ja, kommentatorane i NRK snakkar diverre i eit durande k\u00f8yr. P\u00e5 SVT held dei rett som det er kjeft i fleire sekund p\u00e5 rad. Eg har faktisk teke tida p\u00e5 dei ved nokre h\u00f8ve. Sl\u00e5r som oftast over til SVT om eg vil sj\u00e5 langrenn."
    },
    "1365648397454225413": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630511008387072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella @AlfHaga @JanRekdahl @JanEvensen2 En kar i naboblokka her som d\u00f8m kaller doktern og proffesorn, han veit visst det meste, han sier at viss du bruker antibac innvortes og utvortes s\u00e5 er sjansen for \u00e5 f\u00e5 denna innfluensaen lik null, trur'u det er no i den teorin??"
    },
    "1365650433621045250": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365646274222034947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @Kennethuteliv En a kammerata til nabo'n sa at skj\u00f8nnte ingenting n\u00e5r'n fant ut at hu derre Esther pirrelli er kar. Ha sa at hu/han s\u00e5 fryktlig femminin ut, rett og slett ei nydelig dame. Seinere fikk jeg vite at'n har st\u00e6r p\u00e5 begge aua."
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365655458548187136": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365349719543853063",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @skrov: \"Vi kvalifiserer oss ikke likevel, h\u00f8h\u00f8h\u00f8.\" \"FIFA er sikkert veeeldig opptatt av Troms\u00f8s meninger.\" Kanskje ikke, men samme dag\u2026"
    },
    "1365656581174669312": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365664112680837122": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/1eeS2yUzR9\n\nRussern p\u00e5 topp \u00e5ss\u00e5 6 nordmenn p\u00e5 nesta plassa. Kunne ikke bare en a d\u00f8m ofra seg, krokspent sergej og sikra trippelt norsk?"
    },
    "1365676922894704644": {
        "author_id": "1470454975",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor intervjuet dere ikke Bolshunov i dag, i stedet for \u00e5 intervjue nordmennene som tapte @NRK_Sport ?"
    },
    "1365680723206799361": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "12. Mars fikk vite at Isiflo jobb og rekruttering senter skulle stenges og vi ble permittert. Kommunen legen og Nav sjefen i Vestre toten var der \u00e5 informere oss. Alle sjefene p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter var ogs\u00e5 der."
    },
    "1365687947379564545": {
        "author_id": "890638661922041857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365686628216414210",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: \u2013 Klima- og naturkrisen er mer alvorlig enn koronakrisen er, men likevel ser vi ikke den samme handlekraften der. Er det fordi d\u2026"
    },
    "1365700670683242508": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365693180939804683",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arnfinnski G\u00e5 over p\u00e5 SVT1 i andreomgangen."
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365712453355585537": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365691107691102214",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Hva erre for no g\u00e6rent med mallorca a?"
    },
    "1365715666192465921": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365712828745850882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LeneWestgaard h\u00f8res ikke s\u00e5 g\u00e6li ut. Denna innfluensaen er jekke no redd for, jeg drekker litt antibac hver dag og det holder faenskapet p\u00e5 avstand, og hva gjelder di svenska s\u00e5 erre jo bra der folk der nede som det g\u00e5r an \u00e5 sj\u00f8nne hva sier, ikke bare spanjoler, tyskere, og det greine der."
    },
    "1365717837424295936": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365715201862086657",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Ja, det er vel rassistisk det \u00e5 n\u00e5 da?!?"
    },
    "1365718460932780043": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700139210452992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Ja, det er vel pottensielle jordeb\u00e6rplukkere hele den gjengen der og det passer vel b\u00f8nda bra."
    },
    "1365719135741767680": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365673222025453570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanifbali Det funka jo for han derre langh\u00e5ra skjeggete kammeraten nedi Jerrusalem, s\u00e5 d\u00f8m har vel kanskje trua da??"
    },
    "1365721201335824384": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365438926991855624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Absolutt verst \u00e5 drikke 2 liter sprit! Det Beste, og minst farlige, er Cannabis. Ingen tvil."
    },
    "1365721440717275138": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365438926991855624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje 2,5 gram cannabis er meget beskjedent!"
    },
    "1365722996741185540": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Finnes det en oversikt for forventede leveranser av vaksinedoser og typer til hele Norge?"
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365730312932720643": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365726734293889026",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5 har jeg drivi \u00e5 tatt s\u00e5nn derre valgomater fram \u00e5 telbake. N\u00e5r jeg har mye jodlevann innabords, som fors\u00e5vidt er mesteparten a tida, s\u00e5 ender det med det derre parttiet ditt, mens n\u00e5r jeg har lav promille s\u00e5 blir'e Arbepartiet. Ekke lett det der."
    },
    "1365731985596022787": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730981982982146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Viss du m\u00e5tte velge mellom \u00e5 ha med deg han derre lysglimten eller Lars Thorsen p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, hvem a d\u00f8m hadde du valgt? M\u00e5 velge en ass\u00e5.."
    },
    "1365732181092556802": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660188510986243",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Synne_ler: Jeg var litt busy med \u00e5 fylle tredve da Tetzschner spredde falskheter om funksjonshemmedes menneskerettighetskonvensjon (CRP\u2026"
    },
    "1365733300153810953": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732036800036868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @SaysPhilippe @jonasgahrstore N\u00e5r di andre pietista sto der med valglistene sine foran dissa stemmelokala s\u00e5 kunne du \u00e5 di derre parttikammerata dine st\u00e5tt \u00e5 delt ut gratis FrP \u00f8l."
    },
    "1365733507557949446": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365686812581232649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mathea08561137 @Zealuu Alts\u00e5, ektefellen elsker koriander, s\u00e5 virkelig jeg har pr\u00f8vd. Men jeg kan ikke noe for det, det smaker \u00abs\u00e5pe\u00bb (uten at jeg vet hvordan s\u00e5per egentlig smaker). Det merkelige, uansett hvor lite det er, s\u00e5 smaker jeg det, selv i blinde."
    },
    "1365733983858876416": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733507557949446",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mathea08561137 @Zealuu Vi fant dog p\u00e5 en grei kompromiss, koriander fr\u00f8! Disse smaker for de fleste ganske godt! (Det er bare alltid 1 eller 2 som smaker s\u00e5per for et eller annet grunn) \n\nDet er virkelig et merkelig fenomen, og veldig upraktisk, for jeg elsker mat og vil spise alt!!"
    },
    "1365734122765877256": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/clavhRngiG\n\nN\u00e5 har dissa ungdomma v\u00e5re lidi nesten like mye som unggutta som gikk i land i normandie p\u00e5 d-da'n."
    },
    "1365734961580552194": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733796868456454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Jeg trur jeg skal putte alle dissa s\u00e5kalte parttia i den samma potten. D\u00f8m er jo nesten kliss like alle samma. Greitt, logoene varrierer litt, og rettorikken likes\u00e5, men det renner ikke akkurat no \u00e6lv a blod mellom ytterpunkta nei. Da trekker jeg....."
    },
    "1365735306880770056": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365734961580552194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik Ja, kun parttier som er p\u00e5 tinget i potten da. Nok med tulleparttier, fjotter \u00e5 fjols p\u00e5 tinget om jeg ikke ska inkl enn\u00e5 flere."
    },
    "1365736469424390145": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735306880770056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik D\u00e6ven. Snakker om tullepartti. Jeg trakk @Partiet jaja, f\u00e5r vel stemma p\u00e5 disse virklighetsfjerna veganera da."
    },
    "1365753845163376644": {
        "author_id": "60881944",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737585990057986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette er bare tragisk!!\ud83e\udd7a https://t.co/tAanPV5Oai"
    },
    "1365755245637361665": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735227428077568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @veslevoksen: Stortingsrepresentant for Senterpartiet deler artikler fra Den Nordiske Motstandsbevegelse. \n\nLa det synke inn. https://t.\u2026"
    },
    "1365756066273898499": {
        "author_id": "60881944",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365343100504260609",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Breddefotball p\u00e5 sitt beste... https://t.co/t3JiwoewWb"
    },
    "1365758072292048903": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365752575061065735",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietost: N\u00e5 i kveld er det fremkommet informasjon ved hjelp fra kommuneoverlegen p\u00e5 Ullensaker og deres smittesporingsteam, at mann\u2026"
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365767826661924868": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365694576271515652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anineki: \"Angrepene\"= kritikk i db som svar p\u00e5 hans kritikk p\u00e5 fb. \n#ikkeklikk"
    },
    "1365788226708004877": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365643324548403201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje De f\u00e5r jo ikke lov, legene - h\u00e5per jo det er en utd\u00f8ende generasjon med denne holdningen. Tenk hvis mange nok leger anbefalte Cannabis for regjeringen - eller kan vi g\u00e5 til Kongen? \ud83d\ude04 De M\u00c5 snarest anerkjenne de medisinske effektene Cannabis faktisk har."
    },
    "1365792719092801540": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365762236296347651",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kronisklav Tomater, paprika, chili, agurk og erteblomar."
    },
    "1365793777244381187": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597620098523139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrestholtRn @MagneBjella Fortsatt cannabissalg rett ved sia. trasker'u et par hundre meter derfra til Gunnerius s\u00e5 f\u00e5rru nok handla det du trenger kammerat."
    },
    "1365796628934885377": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791425175109640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HenningKKlatran @BardThorheim Haha, s\u00e5nn g\u00e5r det n\u00e5r ein ikkje har kontroll p\u00e5 bruken av uttrykk. Og elles: Veit han kor strenge tiltak vi alt har i hovudstaden n\u00e5r han ber om at det skal takast strengare grep? Truleg ikkje. H\u00f8yrest mest ut som \u00f8nske om \u00e5 dissa ein Ap-styrt kommune."
    },
    "1365801615886848001": {
        "author_id": "29879001",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783664513146880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RamsKookie @BTS_twt Er s\u00e5 sykt glad for det! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u2728"
    },
    "1365802299751346183": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365799138072399872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BardThorheim @HenningKKlatran Korleis tenkjer du differensiera p\u00e5 tiltak mellom bydelar bortsett fr\u00e5 vaksine, n\u00e5r folk m\u00e5 forflytta seg fr\u00e5 bydelen sin til andre delar for \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 jobb? Det meste elles er stengt. Verkar ikkje som du forst\u00e5r korleis byen v\u00e5r fungerer."
    },
    "1365811821609955331": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg. Er. S\u00e5. Drittlei. \nUansett kva for sak du trur det dreiar seg om - er eg truleg drittlei."
    },
    "1365822623788265473": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783825683542019",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @qualearella: Trondheim sin andre storhetstid, etter middelalderen, kom i siste del av 1700-tallet. Best ber\u00f8mt er Vitenskapsselskapet,\u2026"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365832170988797953": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604243261050883",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @maalskrymt: Voteringsoversyn, f\u00f8rste er om endring av juridisk kj\u00f8nn i 2016/2017, andre er om \u00e5 unnskylde tvangssterilisering og \u00e5 ha t\u2026"
    },
    "1365866415983583232": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @feministjaevel: Hva angst IKKE er: litt nerv\u00f8sitet som g\u00e5r over\n\nHva angst kan v\u00e6re: konstant sliten, plaget av frykt/bekymring (over t\u2026"
    },
    "1365916818171453442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352283790311429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived TV-kanala kan hyre inn kvinnfolket.\nEkkspert p\u00e5 terror og terrorisme. \nAllternativ til han derre Gule."
    },
    "1365917522114076674": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365849882221772804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Jeg brukte en s\u00e5nn derre tombola i g\u00e5r for \u00e5 avgj\u00f8re hvem jeg ska stemme p\u00e5. Tenkte vel at d\u00f8m er s\u00e5 like alle di derre parttia at jeg kan likes\u00e5 godt trekke. Endte opp Mdg da. trur jeg kaller den treninga der for pr\u00f8vetrekninga, og gir det et nytt fors\u00f8k.."
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365932533901328385": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Det er n\u00e5 i voksen alder at jeg har begynt \u00e5 v\u00e6re \u00e5pen om #psykiskhelse . Alle har en. Jeg har ikke bare en, men er diagnostisert med flere angstlidelser. Pr\u00f8ver \u00e5 leve etter disse ordene til Deepak Chopra: https://t.co/ZG8mexVf1Y"
    },
    "1365937768820592640": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935727058579457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SveinAsleik @f_arind @ShaCast_A Ikke akktuelt \u00e5 stemme p\u00e5 mdg. Alt for glad i lukta a bensin og smaken ta kj\u00f8tt til \u00e5 stemme det derre parttiet der."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365957760270139392": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947859544256514",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Glette: Jeg som trodde Molde var rosens by."
    },
    "1365958912747446272": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fleire H-politikarar rundt om i landet som har behov for \u00e5 dissa Oslo og @RaymondJohansen? Kom an, fr\u00e5 nord, s\u00f8r, aust og vest. Koordiner \u00e5taka litt betre no, s\u00e5 blir vi ferdige med det. https://t.co/EhrPMx4TQ4"
    },
    "1365958953386074118": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/S4eyodVtBS\n\nDet beste er kannskje om SSB og andre fintfolk sier'e som det er framfor \u00e5 g\u00e5 runddt grauten."
    },
    "1365960345374904320": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954583114240000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KSteigen Tanken slik meg \u00f2g. Nordlendingen f\u00f8rst, s\u00e5 han her. Kva ventar dei andre p\u00e5? :-D"
    },
    "1365960756135657479": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Underbygger mest poenget til ordf\u00f8reren fra Molde. Oslo ikke imponerende og en Oslo-ordf\u00f8rer uten kontroll"
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961945191485442": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365934074926366722",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DJHenriLeCoq: @vathne Id\u00e9 til smittevern: S\u00f8rg for at ingen gidder \u00e5 bo i byen din. Ingen folk = ingen smitte \ud83e\udd37 https://t.co/Wn9w5IfSeJ"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962305381539841": {
        "author_id": "4884244463",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Bra innsats av norske jenter"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365964300322504704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942961234673664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skolemorten Det der var jo j\u00e6vla pent da."
    },
    "1365964695715405826": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Korleis kan ein vita at nokon ikkje har f\u00e5tt til noko n\u00e5r ein ikkje kan forska p\u00e5 korleis situasjonen hadde vore _utan_ tiltaka vi har? Kven f\u00e5r ein grad i kontrafaktisk historieskriving f\u00f8rst?"
    },
    "1365965221056159747": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961444962021378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lyderlig: Mange er sinte for at Viggo Kristiansen kan slippe ut av fengsel.\n\nAt Jan Helge Andersen slapp ut for mange \u00e5r siden, ga ikke\u2026"
    },
    "1365965326790361089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Hu og han derre sv'ern i nazi-unniform hadde blitt et bra radarpar."
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365968809618796546": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365965123052072964",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Lukta berre liiitt svidd av det. Og det kom nesten samstundes med Nordland Hs topp. Ikkje rart ein vert mistenksam."
    },
    "1365968980402458624": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "609050154168164352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarieLouise_HS Tjuv."
    },
    "1365970065288486917": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365969469122691072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Den samanlikninga var ikkje heilt god, gitt. Syner ditt p\u00e5 vaksinestrategien er ikkje det same som desse klamme \u00e5taka p\u00e5 hovudstaden."
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365970288924651520": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365970103347609601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @godset: Kanskje, men s\u00e5 finnes vel fortsatt de som husker at H\u00f8yre blandet seg inn i et annet partis ledervalg ved \u00e5 foresl\u00e5 koordinert\u2026"
    },
    "1365971174031822848": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365970335846309891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Nettopp. Og det er det siste som gjer det s\u00e5 t\u00e5peleg."
    },
    "1365972488258260992": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00abVennskapets pris\u00bb  https://t.co/AmDK6IRoyP"
    },
    "1365972546567475206": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De som hevder at en TV serie eller film er bedre enn boken, har sannsynligvis ikke lest boken.\n\n#vintagesecurity #sikkerhet #litteratur #humor #ironi https://t.co/fmkOaCkZjO"
    },
    "1365973225696559104": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nye digitale verkt\u00f8y/ A.I. -#KunstigIntelligens for \u00e5  #demens i tidligere alder. Legger ut linken i en tweet f\u00f8r jeg glemmer det. Spennende! https://t.co/kMWQcBDLBa"
    },
    "1365975333086846977": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Helt \u00e6rlig, hvordan har du det?\n\nVi oppfordrer alle studenter til \u00e5 svare p\u00e5 SHoTs tilleggsunders\u00f8kelse om pandemien som kommer i mars. \nAlle studenter skal f\u00e5 den p\u00e5 mail, men hvis du ikke f\u00e5r link kan du g\u00e5 inn p\u00e5 https://t.co/X1Qrw7r2ev fra 1. mars.\n\nhttps://t.co/NWYAiytChv"
    },
    "1365981383768817665": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976180793425921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Hvem er de beste ikke-bin\u00e6re folka \u00e5 f\u00f8lge? \n(Alle plattformer)og hvilke blogger, b\u00f8ker og filmer m\u00e5 folk se? #transnorge"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994703091556353": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942012684476416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ss_marit Hei Marit, kjenner den vg siden, men det jeg lurer p\u00e5 er hva som er forventet av leveranser fremover av de ulike typene vaksiner. F. eks. AstraZ: Uke 11 10 000 doser uke 12 12000 doser etc. Greier ikke finne det noe sted."
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365997777533210624": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal i 75 \u00e5rs bursdag selskap til min pappa neste helg. Det blir et lite bursdag selskap med f\u00e5 gjester. Middag, kaffe og kaker"
    },
    "1365998613512548356": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365928710860402690",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Man kan jo ane litt hvorfor det ikke blir noe barn nummer tre n\u00e5r barn nummer to st\u00e5r opp klokka 6 en s\u00f8ndag morgen og syne\u2026"
    },
    "1366003075933159426": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366009232789807105": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976506707685379",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jantesays @FrankRossavik Tja, jeg tar nok betydlig mer ut a klubbkassa enn jeg spytter inn. Jeg vikke si at jeg ligger s\u00e5 mye nedp\u00e5, men jeg sitter langt flere timer i soffan foran idiotboksen enn jeg st\u00e5r oppreist, ja det er sikkert \u00e5 visst."
    },
    "1366009987730923523": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002432141099008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Bedre \u00e5 gi dissa ungdomma brennvin enn \u00e5 presse d\u00f8m inn i idretten . N\u00e5 har d\u00f8m, \u00e5ss\u00e5 dissa eksperta, jo nettopp finni ut at idretten er rassistisk fra a til \u00e5, s\u00e5 da er ikke s\u00e5 rart noen utlendinger som er med p\u00e5 di greine der blir islammister."
    },
    "1366010743410339840": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948560483745793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: No tek det seg opp for Asbj\u00f8rnsen og Moe her. https://t.co/uLrVM3Q4LK"
    },
    "1366015676863967232": {
        "author_id": "1067374157053214720",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Er det ikke nok og se den ordf\u00f8reren for \u00e5 se at han er en tosk, men han har vel f\u00e5tt beskjed fra Erna for selv t\u00f8rr ho jo ikke"
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366021082042531842": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938566820466689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TuvaMoflag: Kj\u00e6re Oslo-folk! Tusen takk for innsatsen gj\u00f8r i kampen mot koronaviruset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ingen har hatt s\u00e5 t\u00f8ffe tiltak som dere. Vi sk\u2026"
    },
    "1366024176679735301": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365233915229782019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @tallakt @SveinAsleik @Knuthov S\u00e5kalt MSM er langt bedre enn l\u00f8gnblogger. Uansett her har nien laget et liten oversikt : https://t.co/jYaQnHMDTr"
    },
    "1366027153675018242": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "SV vil ha dine innspill! https://t.co/TxEeriNjgb"
    },
    "1366027256771076101": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bedre krisepakke med SV-gjennomslag https://t.co/LKriNP9CGG"
    },
    "1366027409124974593": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gjennomslag for mer til pensjonistene https://t.co/VUUAmZCX8E"
    },
    "1366029000024485892": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992282915225603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peppep_ @NoName30750023 Virker absolutt som de har intensivert #brukerjakten, ja! Er ikke i tvil om at det har med en viss #rusreform \u00e5 gj\u00f8re..."
    },
    "1366030061061763073": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: I boken \u00abMennesker, ikke milliarder\u00bb fra 2011 skrev Solberg dette: \u00abMenneskerettighetene har en lei tendens til \u00e5 tape for n\u2026"
    },
    "1366030530513416195": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366023341312770048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus D\u00f8m har feil bakgrunn."
    },
    "1366046321279438850": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365728957874794496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @catobellingsen: S\u00e5 du L\u00f8rdagsrevyen i kveld? Da vet du at om du \u00f8nsker en r\u00f8dgr\u00f8nn regjering til venstre for midten s\u00e5 er det kun et pa\u2026"
    },
    "1366046713753047043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364603229624033280",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nHvorfor skal folk v\u00e6re s\u00e5 redde for \u00e5 g\u00e5 til tannlegene?\n@Tannlegefor @TannlegeCamilla @SVparti https://t.co/1DHUAKMyrv"
    },
    "1366046780178239494": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364546802205290497",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Kommunen er folks sikkerhetsnett, det m\u00e5 styrkes! https://t.co/221rkIcAyl"
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366052980114534401": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016621081481218",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @magnussen_age: Den siste viking har bytta ut pipa med en trepinne. Like greit\ud83d\ude00 https://t.co/htyn9dacBq"
    },
    "1366063103969026052": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062561901367298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski @AakreMoberg @obergst86 @corneliselander Store deler a Oslo sentrum ser ut som en diger kjeft hvor noen bare har slengt tenna tilfeldig p\u00e5 plass."
    },
    "1366063115058700295": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002115974340610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinolav: Skj\u00f8nner dere n\u00e5 hva Kristiansund har \u00e5 stri med? https://t.co/EQ9cmr6A5U"
    },
    "1366065071919665152": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962228986490882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Hallo, Melbourne er i Australia og de har stengt grensene effektivt. Snakk med Erna i tilfelle, hvis noen har skylda er det henne."
    },
    "1366065419329617925": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065127129108482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbie @corneliselander @mikkelickski Erre mange halvnakne kvinnfolk som heter Tanja der?"
    },
    "1366065873002385409": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nordm\u00f8ringer, Sunnm\u00f8ringer og Tr\u00f8ndere hatet molde lenge f\u00f8r det ble popkultur. #gj\u00f8rdetforoslo"
    },
    "1366066004288278531": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366064440425279489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Oslo har de strengeste tiltakene i Norge. Tilfeldigvis bor folk tett her. Problemet er at Ernas regjering tillot masse importsmitte."
    },
    "1366067164919267330": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066431683616769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ D\u00f8m sliter med vrangforestillinger."
    },
    "1366067837383675906": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067164919267330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ \u00c5 bli kalt transfob er bare en bekreftelse p\u00e5 at du er normal. At du er rett navla."
    },
    "1366069690871795719": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067367806177283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Herlig tr\u00f8kk der !"
    },
    "1366070265344581636": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Hvis Oslo \u00f8nsker forfordeling av vaksiner kontra resten av landet, s\u00e5 f\u00e5r de v\u00e6re t\u00f8ffe nok til \u00e5 prioritere internt i byn ogs\u00e5. Feigt av Raymond og co og da f\u00e5r man ikke sympati i resten av landet"
    },
    "1366071364747149313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068584645074945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Var en fyr nedi gata som ukontrollert begynte \u00e5 gaule p\u00e5 rule Britannia. Trudde f\u00f8rst det var no tourettes p\u00e5 gang, men seinere h\u00f8rte jeg det var snakk om denna britiske muttanten."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366074692021477386": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366077166086144008": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366064711259848710",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiradelmar: Er det stemning for \u00e5 bestemme at FrP, Arbeiderpartiet, KrF, Venstre, Senterpartiet &amp; H\u00f8yre ikke f\u00e5r lov \u00e5 g\u00e5 under egne pa\u2026"
    },
    "1366080116204396548": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076417323261953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Taztamo @WasimZahid Gikk p\u00e5 en smell der gitt. Takker !"
    },
    "1366080540487647232": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074107423580162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Da burde vel folk v\u00e6re ute men det bor kanskje ikke folk der ? Moro for de som driver n\u00e6ring der da . Ingen kunder men en fin tur"
    },
    "1366081000892162055": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080455049695233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Ok, da blir det politikkutvikling og kanskje ny bok hvis matbutikken er det eneste som er \u00e5pent i tida fremover."
    },
    "1366081616947388418": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "L\u00f8sningen er \u00e5penbart at Oslo kj\u00f8per en haug Sputnik-V og kj\u00f8rer sitt eget l\u00f8p."
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366083354840465414": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081423984238603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Hva er poenget med \u00e5 ha en@g\u00e5gate hvor det ikke bor folk. Mareritt for de som driver n\u00e6ring dog. Teoretisk tiln\u00e6rming"
    },
    "1366083534411227140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God helg og kveld til dere alle p\u00e5 Twitter"
    },
    "1366085085406068736": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079022057283586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runafk: Jeg har bestemt at innen 12. mars m\u00e5 norske politikere finne et nytt dikt \u00e5 sitere p\u00e5 pressekonferanser. Etter ett \u00e5r med \u00abTung\u2026"
    },
    "1366085912300519425": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954652236300291",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eriklun: Molde-ordf\u00f8rer: - Lite imponert over hva de allierte fikk til under krigen"
    },
    "1366086247157030913": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366083981851185157",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Poenget er bare at hvis alle gater i indre by blir gjort om til g\u00e5gater, lite folk som bor der, parkering dyrt og bilhat - s\u00e5 d\u00f8r byn"
    },
    "1366087365706539015": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084437394546698",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Laugums_: Hvis det blir enda en h\u00f8yreregjering eller noe som likner (SP og de) s\u00e5 orker jeg faktisk ikke. Det g\u00e5r ikke. Fire nye \u00e5r med\u2026"
    },
    "1366088581069103106": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366071392786124804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid N\u00e5r Oslo ikke t\u00f8r \u00e5 prioritere internt blir maset fra Oslo litt tamt"
    },
    "1366088583891853313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084446135480325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg Detta var ei bra regle fru Stalsberg. Mange gamle kroker som sitter i blokk her med blendingsgardina nede. For h\u00e5pe denne innfluensan snart slepper taket."
    },
    "1366091448064626691": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mange drept i Myanmar https://t.co/YGlRFE2RuL"
    },
    "1366091729737297924": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090629663571968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae @fortvilelse Hovedgrunnen er at den ikke er godkjent av EU. Men n\u00e5 kj\u00f8rer Tsjekkia eget l\u00f8p, noe som kunne inspirert Norge https://t.co/1vQGQgCC8p"
    },
    "1366092564865159169": {
        "author_id": "1073185323264471040",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364889723601358849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Fem selskaper har betalt 333 mill. i skatt over 5 \u00e5r og har det siste \u00e5ret f\u00e5tt 1,4 mrd. i st\u00f8tte. \nDet vil ta selskapene 21 \u00e5\u2026"
    },
    "1366097379825487881": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067072510418951",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Det vI vet er at de var \u00e5pne alt for lenge med dagens regjering og f\u00f8rst lekk som en sil. Hva en eventuell annen regjering ville gjort er rene spekulasjoner for \u00e5 dekke over inkompetansen Erna &amp; co har vist i forhold til importsmitte."
    },
    "1366097930864713729": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080341874720768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @tv2nyhetene Det virker ikke som du har v\u00e6rt i Oslo det siste \u00e5ret...."
    },
    "1366099935771447300": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099103520874498",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @tv2nyhetene Uansett litt tragikomisk at Oslo slapp opp p\u00e5 tiltakene for en uke siden.\nEllers har jo kj\u00f8pesentre, restauranter etc v\u00e6rt mer eller mindre stengt et \u00e5r n\u00e5. Litt usikker p\u00e5 reglene for bes\u00f8k hjemme da jeg ikke bor i byen, men det har v\u00e6rt ganske store begrensninger."
    },
    "1366100335484416003": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er v\u00e5r.. \u2764\ufe0f https://t.co/gbBgTKFKO3"
    },
    "1366100613625499651": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EllAnden V\u00e5ren er her.."
    },
    "1366100729224720384": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099836567748614",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Sjekn her du, s\u00e5 ser du virkligheten i stedet for tullete spekulasjoner om AP. https://t.co/H2ga3YzvRm"
    },
    "1366105014666743811": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366101331753197575",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SaysPhilippe @olavtorvund Kanskje bedre \u00e5 sjekke internt i Oslo ?"
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366107673553489920": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365991901397147649",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bjornasm: Alle \u00e5lesundere og tr\u00f8ndere bare \"Vi mislikte Molde LENGE f\u00f8r det ble popul\u00e6rt!\"."
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366112114323128323": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090551385350149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Trukke jeg har noen nazister i slekta. Far min kjempa mot nazista rett etter at krigen var ferdig, og hjalp til med \u00e5 klippe kvinnfolk som har v\u00e6rt sammen med tyskera helt gratis."
    },
    "1366113326632214528": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366109295578857474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Takk for innformasjon. Var nyttig."
    },
    "1366114302034407424": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094380663271429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla H\u00e5per d\u00f8m kommer opp med de greine som i den filmen minority rapport. Pre crime. Det vil jo gitt mulighet til \u00e5 arresterte dissa folka f\u00f8r d\u00f8m har rekki \u00e5 samla seg."
    },
    "1366115903893569536": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Ikke h\u00f8rt om Sarr og voldtektene ?"
    },
    "1366116979304783884": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114916223102982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Joa, far min hadde draget p\u00e5 dissa f\u00f8rkjene, s\u00e5 kankke utelukke at detta er en halvbror. Vi \u00e6kke helt p\u00e5 linje ideollogisk da jeg mener at det nok er flere nedsider enn oppsider med di nazismegreine."
    },
    "1366125103138938883": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122354716336134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Veibygging var d\u00f8m bra p\u00e5 da. Viss feks noen a dissa ansatte i veivesenet kaller sjefen sin for nazi, s\u00e5 m\u00e5 jo det v\u00e6rra posetivt. Det betyr jo bare at'n er en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge vei."
    },
    "1366126992433758217": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076822786609154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst Vi snakker vel prosent ? Oslo folket kan kanskje begynne \u00e5 f\u00f8lge reglene ?"
    },
    "1366127645520502785": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366127332617035782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Mye arbeidsinnvandring p\u00e5 alna, Bjerke og Stovner ?"
    },
    "1366128457923645442": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366127332617035782",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst I hvilke bydeler bor arbeidsinnvandrere og hvilken nasjonalitet blir de smittede rapportert som ? Regner@med du har oversikt siden du mener smittekilden er der"
    },
    "1366128789848272896": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081315293044740",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @vgnett D\u00f8m holder polet \u00e5pent fordi stengte d\u00f8rer kan f\u00f8re til at t\u00f8rste folk vil laga et helvettes spetakkel, rabbalder og haraball."
    },
    "1366129304690716673": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128723452432386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Det er nok a gaudere p\u00e5 begge plasser."
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366134936198123528": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366132058431631374",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Du svarte egentlig ikke p\u00e5 spm. Hvor bor arbeidsinnvandrere som f\u00e5r skylden n\u00e5 ? Mange p\u00e5 Bjerke, alna osv ?"
    },
    "1366136957336748034": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366135762106867718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst I prosent ja. Hvis Oslo mener alvor kan man jo droppe Oslo vest \u00e5 kj\u00f8re vaksinene mot Oslo \u00f8st ?\nEnig ?"
    },
    "1366139333544194059": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366136774423109636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Du la skylden p\u00e5 regjeringen og \u00e5pne grenser. Hvem er smittet og hvor bor de ?"
    },
    "1366140610361626630": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366140153476112385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GunnellErika @EinarWilly @Folkehelseinst Herlig argument n\u00e5r du har tr\u00e5kket i salaten"
    },
    "1366140789101891586": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366147858890653697": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366136774423109636",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EinarWilly @GunnellErika @Folkehelseinst Poker og fotballgjengen som samles ?\nHva skjer fra kommunen ?"
    },
    "1366150400664096780": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366142842016575492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Filosofien til dissa mellomledera bygde ikke akkutratt p\u00e5 coachende lederstil."
    },
    "1366151931236937731": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150849504935936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @SteinarBL Jeg appellerer bare til folks raushet n\u00e5r det er personer jeg sj\u00f8l liker som har driti seg ut."
    },
    "1366152157150531584": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151505112428544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale @UriksFredrik @TV2Sturla @eirikbergesen @tv2nyhetene Samma fargen som logoen til det derre parttiet ditt."
    },
    "1366163500113014786": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Det at AP har v\u00e6rt for tredje kj\u00f8nn men valgte \u00e5 stemme imot de nye forslaga fordi de ikke ville unnskylde for tvang kastrering av trans personer er s\u00e5 dobbelt moralsk og gir ingen mening.???"
    },
    "1366165595121741828": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt usikker p\u00e5 om det var lurt av Moldes ordf\u00f8rer \u00e5 hyre Anders Gr\u00f8nneberg som kommunikasjonsr\u00e5dgiver."
    },
    "1366169904647389192": {
        "author_id": "1366169133008699401",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366166862271287298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas Det var alltid et forferdelig parti, Trump trekker vekk forhenget."
    },
    "1366177641087254528": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147151248707586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Knuthov H\u00f8rer folk har full fest og drar p\u00e5 afterski.\n\nVi sitter alene i v\u00e5re hjem, og f\u00e5r ikke en gang kj\u00e6rester, kommen\u2026"
    },
    "1366178459207270410": {
        "author_id": "1366169133008699401",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365816192766722052",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ronnykalv @Raudt Lol, for det f\u00f8rste: \u00e5 ha twitter eller ikke er ikke en god m\u00e5lestokk for et godt samfunn. For det andre er det en myte at innovasjon ikke eksisterer under sosialismen, hvis det er det du mener, men det gidder jeg ikke g\u00e5 inn p\u00e5 her. Hvem var f\u00f8rst i verdensrommet forresten? \ud83e\uddd0"
    },
    "1366180437316554757": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359487889449582592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: En mann med barn heter far.\u00a0\n\nEn dame med barn heter mor.\u00a0\n\nSiden lebiske par er to m\u00f8dre kan det v\u00e6re en god ide \u00e5 skille\u2026"
    },
    "1366180724584366081": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102821242867724",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Senterpartiet vil ikke i regjering med SV. Da er den eneste m\u00e5ten \u00e5 f\u00e5 en liberal r\u00f8dgr\u00f8nn regjering at SV er s\u00e5 store at\u2026"
    },
    "1366180815227486210": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366105969894301696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Eventuelt hvis mdg og r\u00f8dt blir store nok og SP en del mindre kan vi kanskje tvinge gjennom en regjering uten SP"
    },
    "1366181596999659521": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365710215182753809",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Etter \u00e5 poste om Partiet de kristne s\u00e5 la jeg merke til noen som hadde hatefulle meninger om Kristne.\n\nLa meg gj\u00f8re det he\u2026"
    },
    "1366181944296427520": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365487054898003968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Kanskje det er p\u00e5 tide at vi og gj\u00f8r det...\nhttps://t.co/JFq4VxoLFY"
    },
    "1366182452427968517": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365396441041100800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Hvis noen tror vi er in\u00e6rheten av \u00e5 ha progressiv nok politikk til \u00e5 unng\u00e5 en klimakatastrofe s\u00e5 tar de grundig feil. \nhtt\u2026"
    },
    "1366182756267524096": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061664194891782",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Dette er hvorfor vi trenger en progressiv formueskatt.\nDe 10% rikeste l\u00f8per fra 90% av populasjonen og den trenden vokser.\u2026"
    },
    "1366214483681685508": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde #taktilbehandling i g\u00e5r, hjelper som #stressreduksjon og #smertelindring . Hjelper for #somatiskelidelser og #kroppsligelidelser. Har #angstlidelser, #scoliose, #kyfose, og gamle #brudd i ryggen med #slitasjeskader. https://t.co/5SmVFldena https://t.co/ZtKHiSgPZk"
    },
    "1366215739120754688": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366216497719304203": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976180793425921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Hvem er de beste ikke-bin\u00e6re folka \u00e5 f\u00f8lge? \n(Alle plattformer)og hvilke blogger, b\u00f8ker og filmer m\u00e5 folk se? #transnorge"
    },
    "1366217584065003522": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1337535346280697861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KToppe: Senterpartiet st\u00f8ttar ikkje Human Rights Service https://t.co/XeEB5NTivY"
    },
    "1366218268562890759": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1315971403489869825",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Actis: Vi er glad for at @Senterpartiet vil styrke behandlingstilbudet til alkoholavhengige i utkast til partiprogram for 2021-25. @KTo\u2026"
    },
    "1366218513845805057": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043456066514947",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Jeg vil rose @KToppe. En av de mest arbeidende, dyktigste stortingsrepresentantene vi har.\n@Senterpartiet \nhttps://t.co/d1K3\u2026"
    },
    "1366218949248090112": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366089379979153412",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Har v\u00e6rt mange ganger i Molde. En kjedelig by med sv\u00e6rt vakre omgivelser. \n\nBefolkningen er spredt over stort areal. I min lill\u2026"
    },
    "1366255344142401536": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer med Molde og Oslo? Noe med viruset?"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272919891021829": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366255845231706117",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToreRasmussen @Chriisstinna6 @DemokrateneN Sylvi uttalte ikke dissa tinga med ei halv ei i fletta, first house dama veit hva hu driver med, hu er beregnende, utspellet om nasjonalkonservative var kalkullert men ressultatet vakke som forventa, og da snudde kvinnfolket p\u00e5 h\u00e6len og s\u00e5kalt beklaga."
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366288006806712320": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016545844002817",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: \u00abEr vi mest opptatt av \u00e5 ha effekt for det vi gj\u00f8r, eller er vi mest opptatt av \u00e5 f\u00e5 applaus?\u00bb\n\nEtter norm.avt. (\u00abKinas utvikli\u2026"
    },
    "1366290110673809411": {
        "author_id": "1355484189408288772",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365931389720403969",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiradelmar: Trenger gjerne flere svar p\u00e5 denne mini-unders\u00f8kelsen! Vestlendinger og s\u00f8rlendinger er s\u00e6rlig underrepresenterte s\u00e5 langt,\u2026"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366302101186478083": {
        "author_id": "1346973567586430977",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne \"covid-dugnaden\" minner mer og mer om dugnad i borettslaget."
    },
    "1366303160411840512": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298312878546953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse Er det ikke nok \u00e5 ta tak i i Oslo om dagen ?"
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366309506775449602": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/5BFxvtaMs1\n- Mener hun ikke har gjort noe straffbart ved \u00e5 gifte seg med tre IS-krigere og utf\u00f8re barnepass og oppgaver i hjemmet.\n\nDet m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 gj\u00f8rra litt husarbe og passe noen unger  uten \u00e5 bli straffa for at dissa gubbene dine har gjort noen sm\u00e5feil"
    },
    "1366310516214411265": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 132
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090076879544331",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @snorrevalen: N\u00e5 begynner vi \u00e5 se hvordan flere \u00e5rs hylende unyansert Oslo-demonisering fordummer selv ledende politikere til \u00e5 bli t\u00e5pe\u2026"
    },
    "1366313065655001089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311442278977538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @TV2Kadafi Hu var bare ei stakkars kone som tilfeldigvis befant seg i feil sted av verden, i feil organisasjon, i feil by, i feil hus, med 3 feil ektemenn, og som utf\u00f8rte sine husmorplikter p\u00e5 uklanderlig vis."
    },
    "1366313989488201729": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298312878546953",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andhalse: Er det virkelig sant at hjemmetjenesten rundt om i landet kj\u00f8rer s\u00e5 langt hver dag at det ikke g\u00e5r \u00e5 bruke elbiler? \nEn journ\u2026"
    },
    "1366316224628592646": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315763204816897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kardemomm @barsken71 @TV2Kadafi F\u00e5 d\u00f8tta i a no brennvin s\u00e5 blir'e folk a hu \u00e5."
    },
    "1366317576503058432": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leter etter privatpersoner som kan foreta reparasjon p\u00e5 mine  #Dreads / #Dreadlocks / #dreadshaidresser #wanted i #Oslo til en fair price. Betaler kontant pr. Session. Har fikset p\u00e5 12av totalt 55Dreads.Festing, stramming,reperasjon. 2-3 NYE Dreads.F.O.M10.03.NB!illustrasjonsfoto https://t.co/0skxejPFeU"
    },
    "1366324227582939136": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366086230534987776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: P\u00e5 tide \u00e5 forandre den j\u00e6vla vaksinestrategien. Oslo burde f\u00e5 mange doser. Skjerpings regjeringen!"
    },
    "1366324513772830725": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Kritikken av Oslo er skivebom. Hovedstaden har gitt mer i kampen mot pandemien enn de fleste, og vist en utholdenhet som f\u00e5\u2026"
    },
    "1366325834965999617": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366107702297047047",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marihelmer @RekstadYvind @maritanesnah @kaveh_rashidi I all verden?? Jeg trodde vaksinene skulle deles ut s\u00e5 likt som mulig, ikke at byene skulle bli rett og slett nedprioritert. Fy faen ass. Hva slags strategi er dette??"
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366326885265928193": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 61
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365969487477039110",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaveh_rashidi: Burde man gi flere vaksiner til omr\u00e5der der smittetrykket er h\u00f8yt/stigende, til tross for uttalte smitteverntiltak?\n\nVil\u2026"
    },
    "1366327846382292994": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366127356319064064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PetterTbossum @mohamabd86 @olavtorvund Og derfor skal vi la smitten herje vilt i byene, med d\u00f8dsfall, mens mye st\u00f8rre andel av bygda f\u00e5r vaksine? Vaksinerer vi ikke de utsatte omr\u00e5dene asap risikerer vi \u00e5 f\u00e5 flere mutasjoner av viruset, og som vaksinen kanskje ikke fungerer mot. Den smitten kommer tilbake til bygda."
    },
    "1366328313971621892": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125435059331074",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EriksenHustoft: At livet i stor-Oslo har v\u00e6rt helt annerledes og verre enn livet omtrent alle andre steder i landet mesteparten av denn\u2026"
    },
    "1366328937559846916": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r det gjelder #dickpicks, s\u00e5 tror jeg ikke at teknologien har bidratt til at verden har g\u00e5tt fremover!\n\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/KkA0CiKUyz"
    },
    "1366329196675534850": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366329265831174148": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279210428485632",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hilderestad: Nei, vi trenger ikke snakke om Trump at CPAC. Faktisk er dette en grei media-test: hvem klarer \u00e5 a) la v\u00e6re, eller b) dekk\u2026"
    },
    "1366329620421881856": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366286126143709184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hansen_vika @EriksenHustoft H\u00f8rer mye syting fra folk p\u00e5 bygda som ikke g\u00e5r med munnbind p\u00e5 butikken en gang. Mange steder i landet er pandemien s\u00e5 \u00e5 si totalt frav\u00e6rende. Stort sett n\u00e5r folk har snakket om Oslo, har de ogs\u00e5 snakket om Bergen og Trondheim. Jeg tror ikke du skal f\u00f8le deg truffet."
    },
    "1366330193980358662": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366329620421881856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hansen_vika @EriksenHustoft Pr\u00f8v heller \u00e5 v\u00e6r solidarisk med Oslo-borgerne. Hvis de st\u00f8rste byene kunne bli prioritert, ville dette ogs\u00e5 direkte v\u00e6rt til Bergens og Trondheims fortjeneste, og indirekte for resten av landet (smartere og mer effektiv pandemih\u00e5ndtering)."
    },
    "1366337665256353792": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 S\u00e5 lenge detta er god butikk s\u00e5 \u00e6rre bare \u00e5 holde pumpa igang."
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366345451117699074": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366344821862981633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @norskfilm: Navnekonkurranse! \nNFI er i gang med \u00e5 etablere en ny talentordning og vi trenger hjelp til \u00e5 gi ordningen navn:  https://t.\u2026"
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366348592399679489": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366337697242038272",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Vet du om h\u00f8yre planlegger \u00e5 brande seg selv om familieparti til \u00e5ret\u2026"
    },
    "1366349157406023681": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366307034661081088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EspenPALervaag: Lukk \u00f8ynene og se for deg julebordsesongen 2021 n\u00e5r vi alle er vaksinert\n\nEr faen meg stygt"
    },
    "1366349255997345795": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366282557822816259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @almazasf: Helt \u00e6rlig hvorfor f\u00e5r ordf\u00f8reren i Molde snakker p\u00e5 #polkvart om kriseh\u00e5ndtering i Oslo? Du er ordf\u00f8rere for en bygd med 30\u2026"
    },
    "1366353756556771333": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342236510838792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lundkommisjonen: 47 politikere i Hong Kong med sine siste offentlige uttalelser f\u00f8r de skal i retten tiltalt for demokrati. Alle risike\u2026"
    },
    "1366355710490083332": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354742499287040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingebrigtdalseg Jeg \u00e6kke i stand til konnkurrere med deg p\u00e5 di rundtura der nei. Godt \u00e5 se at det er mulig \u00e5 komma helberga i fra det uten \u00e5 ha dratt p\u00e5 seg den derre pysestrikken over vommen og kassa."
    },
    "1366359050464673793": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366359775672487939": {
        "author_id": "1359836075376705542",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366295074586386433",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stranddh: - At London fikk mer brannslukkingsutstyr under krigen enn Shitterton er ogs\u00e5 et eksempel p\u00e5 omvendt premiering. London kunne\u2026"
    },
    "1366363233846775810": {
        "author_id": "75308096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366295074586386433",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stranddh: - At London fikk mer brannslukkingsutstyr under krigen enn Shitterton er ogs\u00e5 et eksempel p\u00e5 omvendt premiering. London kunne\u2026"
    },
    "1366365398782861317": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362872197099523",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @cinemateket: I \u00e5r blir HUMAN iddf digital og i dag er \u00e5pningsdagen! Les mer om de digitale plattformene her: https://t.co/zUIpn3CRUv ht\u2026"
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366370531184934912": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har v\u00e6rt p\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo i dag."
    },
    "1366372909342670848": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368101022003202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JonasOkl: I eit intervju f\u00f8rre veke sa @Henrikasheim: \"\u2013 De som s\u00f8ker om disse ekstra pengene vil i realiteten f\u00e5r 1,5 G utbetalt dette\u2026"
    },
    "1366372984508801027": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366348256805064704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MiaMilde: Studentenes helse- og trivselsunders\u00f8kelse (SHoT) 2021 er n\u00e5 ute. 2018-unders\u00f8kelsen ga oss ganske dystre tall for studenter,\u2026"
    },
    "1366373351464316928": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350100285566982",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sveinstlen: Vi holder @UniOslo s\u00e5 \u00e5pent som mulig under trygge smitteverntiltak: Test deg en gang i uka med @SiO Helse sin hurtigtest f\u2026"
    },
    "1366373767312777219": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366373814054060033": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079582831534081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PederKjos: Gj\u00f8re det for Oslo enda en stund, da \ud83d\ude37\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366380428102369281": {
        "author_id": "489690915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Raudt Hva skal dette med @Raut bety? Jeg er med i R\u00f8dt og rauter s\u00e5 avgjort ikke."
    },
    "1366380637175877637": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366372848000991237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I 2021 burde det ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig med en ekteskapsattest @Krishanssen. Det er ikke n\u00f8dvendig for norske borgere seg i m\u2026"
    },
    "1366380667341316096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342593571921921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I struggle with keeping focus and being there for my two children in our day to day life.\n\nHei @KrFNorge - n\u00e5r skal dere b\u2026"
    },
    "1366382444321112067": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369422844309505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FMannerheim Fagb\u00f8ker skal lesast med begge hendene. :-)"
    },
    "1366382599174815744": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366366810703028229",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: Solidariteten blant demokratitilhengere i Hongkong er sterk!"
    },
    "1366389611556143104": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362351176474626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Lovemammaene @LHL_Hjerneslag Det er vel neppe mange unngdommer som vil bo sammen med gamlekara \u00e5 kjerringene d\u00f8mes p\u00e5 gamlehjem."
    },
    "1366390898246959108": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366390693619519493",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @rebellen6: Inkl. Meg. Som ikke ser p\u00e5 dem uansett\ud83d\ude04\nhttps://t.co/Tf47GweZgQ"
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366401248375820293": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 en tur fra kl 11.00 i morgen. Skal g\u00e5 i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss.  Skal kj\u00f8pe med  meg bagguett og brus. Vi skal spise og drikke p\u00e5 gapahuken i stadion omr\u00e5det. Skal g\u00e5 med 1. Meters avstand mellom oss."
    },
    "1366401420086439940": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358851973439488",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Synes ikke-bin\u00e6re kan  f\u00e5 litt anerkjennelse!\nhttps://t.co/pPDYGcw6Ss"
    },
    "1366402531413422080": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399633002487808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrankRossavik @HallvardNotaker Bornert."
    },
    "1366402606793392128": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366398879760080905",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrankRossavik: \"Un\u00f8dvendig sidespor\" kaller statsminister Solberg utspillet fra Molde-ordf\u00f8rer Dahl. Pinglete. Hva med \"Torgeir er en l\u2026"
    },
    "1366403175935324162": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399921532923911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Aleksander_soer @KriseKarro Dette er en tema jeg synes er veldig viktig. Jeg holdt faktisk to foredrag om det temaet p\u00e5 festival \u00abin first person\u00bb som var i Bergen. \n\nDet er noe vi snakker ikke nok om. Samtidig s\u00e5 unng\u00e5r vi jo det med gode grunner, som du nevner."
    },
    "1366404569601880064": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399711670915073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived @UlsethBj Han blei sammen med en annen fetter sier d\u00f8m. Blei mye leven og spetakkel a di greine der."
    },
    "1366405931299467271": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405794493825025",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GanskeDum: Bein og Rangel"
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366406885834977286": {
        "author_id": "2531799731",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108172889567236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sengesett Dem er litt sm\u00e5 rustene, men gi det ett par kamper til s\u00e5 vinner dem over alle! Heia Yukselis!"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366418640636162048": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414873039618051",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @elinlestrange Viss detta er en sukksess da m\u00e5 det jaggu meg v\u00e6rra f\u00e5 og lave sukksesskritterier."
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366429075900948486": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427812954046468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AikeRots: Dette tar alt for lang tid, @BentHHoyre. N\u00e5 trenger vi flere vaksiner i Oslo. Slutt \u00e5 sende s\u00e5 mange vaksiner til steder med\u2026"
    },
    "1366430559048790021": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366424214442491907",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@miss_tillit @Freddytheboi Kristendom \ud83e\udd1d Kommunisme.\n\nVerden tilh\u00f8rer Gud og dermed er privat eiendomsrett et h\u00e5n mot skaperverket \ud83d\ude07"
    },
    "1366431973795840000": {
        "author_id": "379030847",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427205379719172",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lenateacup @halkva Ja! Ett av de mange mammaforumene for menn. Videre har vi vel \u00f8lbrygging, en og annen surdeigsbaker, lagringsvin og en lang rekke andre situasjoner der menn f\u00e5r fram morsf\u00f8lelsen."
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366434979807432710": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366434731034877954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutepus @Freddytheboi @miss_tillit N\u00e6h! S\u00e5 utrolig hyggelig \u00e5 h\u00f8re. Dette er veldig bra saker!"
    },
    "1366438903595556865": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366436577484898306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutepus @Freddytheboi @miss_tillit \u00c5 lese Tolstoy hjalp meg med \u00e5 slutte med meningsl\u00f8s drittslenging p\u00e5 kristendom."
    },
    "1366439108663513090": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt sikkerhetsarbeid! Bidrar til \u00e5 lukke s\u00e5rbarheter og redusere risiko. Men er avhengig av etiske metoder og lydh\u00f8re selskaper som faktisk reagerer med \u00e5 forbedre rutiner og praksis n\u00e5r de mottar informasjon. \nKudos til @thorsheim og skryt til @DNB_Bank\nhttps://t.co/pEWdYSB2cz"
    },
    "1366447446528819206": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Kenneth Arctander Johansen\nSkriver veldig bra om #rusreformen: https://t.co/W0hwM8gmjy"
    },
    "1366448804837359621": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Igjen: Det er rusmidlet ALKOHOL som st\u00e5r for de fleste ulykker, vold og elendighet. Hvorfor er alkohol lovlig \u00e5 ruse seg fra sans og samling p\u00e5?"
    },
    "1366449205032742916": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366447446528819206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Usj, jeg fikk ikke til riktig lenke..."
    },
    "1366449296053256195": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366431816123625479",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Svarer APs Ordf\u00f8rere for Straff (AOS) i Nationen. Nok straff basert p\u00e5 moralsk panikk og synsing. @Arbeiderpartiet  kan st\u2026"
    },
    "1366452830651883521": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366451111331258369",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Pandemien er ogs\u00e5 en forskjellskrise. Derfor er regjeringens prioritering av skattekutt til de rike ekstra feil n\u00e5. Og\u2026"
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366455764416659458": {
        "author_id": "322054420",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ivar aasen var like gammel som jeg er n\u00e5 (22) n\u00e5r han bestemte seg for \u00e5 lage et nytt spr\u00e5k?? wow i need to catch up"
    },
    "1366457012620558340": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366457385032839169": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u00f8ler meg det samme som deg fordi jeg vet ikke n\u00e5r kommer jeg til \u00e5 m\u00f8te min norske kj\u00e6reste. Jeg er \u201cutlending\u201d som snakker norsk. https://t.co/TbKjWtNRD5"
    },
    "1366457421942710281": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191177490432000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg vet ikke hva som skjer n\u00e5r jeg passerer bristepunktet. Men jeg vet at produktiviteten min, helsa mi og livslysten min\u2026"
    },
    "1366457445464309760": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191179260395521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Sist jeg hadde det s\u00e5 j\u00e6vlig som n\u00e5 var da jeg hadde falt av studiene i Grimstad i 2005-06 samtidig som jeg jobbet nattev\u2026"
    },
    "1366457454935085069": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191180992679936",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg er ikke desperat. Desperasjon krever en form for energi jeg ikke lenger har.\n\nJeg er ikke suicidal, det har jeg aldri\u2026"
    },
    "1366457463051071491": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191182729129989",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg aner ikke hvor jeg vil med denne tr\u00e5den, men av og til m\u00e5 man kanskje bare skrive ned ting og trykke send."
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366465453883801605": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366318416089538561",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tomskalle: Mutert jazzvirus p\u00e5vist i De visne rosers by. Spiller swingjazz gatelangs 24/7, synkope-19."
    },
    "1366467268985708547": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366432327149191169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VetleMikkelsen: Det finst fleire spr\u00e5kvitarar enn Sylfesten, sj\u00f8lv om ein ikkje skulle tru det basert p\u00e5 saker og program i media https\u2026"
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366469044669472769": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "text": "\"Flere av partiene som stemte mot forslagene pynter seg med hvor lhbt+vennlige de er hver Pride, men n\u00e5r alt kommer til alt stemmer de ikke til v\u00e5r fordel i viktige lhbt+saker, sier Fossheim\"\n\nDet er rett og slett alt for d\u00e5rlig av samtlige partier\n\nhttps://t.co/YAC1xI0bfF"
    },
    "1366469048825970690": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366467192376729602",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ingebrigtdalseg: Stansa arbeid ved 28 byggeplassar https://t.co/DyLCOTiu6g"
    },
    "1366471042588377096": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Det er et tankekors at den ekstreme avholdsbevegelsen som Widnes og IOGT er del av, har hatt s\u00e5 stor innflytelse p\u00e5 norsk ruspolitikk.\n\n\u2014  Ina Roll Spinnangr\nhttps://t.co/BTRu2MnEdT"
    },
    "1366473264109871108": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Jeg tror det er et klassisk tilfelle av moralsk panikk. Definisjonen g\u00e5r slik: \u00aben overreaksjon p\u00e5 noe som oppfattes som en trussel mot den moralske orden\u00bb.\nhttps://t.co/VnnqQ3zJ23"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366479303337205771": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191182729129989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KristianMedK Det hender det gjer godt \u00e5 f\u00e5 det ut. Forst\u00e5r godt at du tykkjer det er tungt. Kjenner p\u00e5 trykket her \u00f2g, men eg er heldig som ikkje er \u00e5leine."
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483706098176000": {
        "author_id": "1268118529729073158",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366065382985973763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ivarpi Magnus Ranstorp!"
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366494830663249927": {
        "author_id": "1202355979289079810",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 132
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090076879544331",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @snorrevalen: N\u00e5 begynner vi \u00e5 se hvordan flere \u00e5rs hylende unyansert Oslo-demonisering fordummer selv ledende politikere til \u00e5 bli t\u00e5pe\u2026"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366501356366880769": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366495953675579392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "S\u00f8ppel og Boss!"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366518210728722435": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "\"Det er p\u00e5 h\u00f8y tid at rusavhengighet m\u00f8tes med god helsehjelp framfor forf\u00f8lgelse og straff\", sier forbundsleder i Sykepleierforbundet Lill Sverresdatter Larsen. \nhttps://t.co/Wt5y01qPNJ"
    },
    "1366519935556583431": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366455523244179456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politisk_agenda: Her er Ap-forslaget:\n\n1. Stortinget ber regjeringen kutte tilskuddet til organisasjonen HRS i forbindelse med statsbud\u2026"
    },
    "1366520519445651467": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751147152236546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StinePaulsrud: Nettopp! Grunnen til at jeg byttet parti ja.\nhttps://t.co/UldEBrnMVh"
    },
    "1366529493293277187": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366538733454032896": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506160610803719",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Det er s\u00e5 UTROLIG mye politikere kan gj\u00f8re for \u00e5 faktisk gj\u00f8re det mer attraktivt \u00e5 f\u00e5 flere barn. \u00c5 st\u00e5  og moralisere\u2026"
    },
    "1366539247960875008": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366327459118002176",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Kj\u00e6rester er greit, det er innenfor kohorten\" sier @RaymondJohansen.\n\nI Norge skiller man ikke p\u00e5 gift og ugifte par.\nDet\u2026"
    },
    "1366539329254924290": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535371543244807",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Om intensjonen ikke er \u00e5 sette gruppene (kj\u00e6rester, besteforeldre) i\u2026"
    },
    "1366539451443339275": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366338972574744577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Er det noe galt i sp\u00f8rre? Kan godt starte en ny tr\u00e5d \u00e5 sp\u00f8r om du hel\u2026"
    },
    "1366539463002882050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366353780481138688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Bred enighet, tenker du da p\u00e5 innad i h\u00f8yre, i regjeringspartiene ell\u2026"
    },
    "1366539471127199747": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388977767493633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep F\u00f8rst og fremst, takk for klargj\u00f8ring - men dette gjelder vel generel\u2026"
    },
    "1366539495034793986": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535780240392192",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Men eg ser frem til ei l\u00f8ysning fra JD/HD p\u00e5 eit eller anna tidspunkt\u2026"
    },
    "1366540903314251776": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366540281118605312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @kristianfj Bare for \u00e5 gj\u00f8re det krystallklart s\u00e5 har familemedlemmer som besteforeldre og kj\u00e6rester v\u00e6rt p\u00e5lagt karanteneh\u2026"
    },
    "1366547084585934848": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ansetter folk med hull i CV'en. Blant annet #rusmisbrukere \ud83d\udc4f. #rusreformen #arbeidsmarkedstiltak  https://t.co/fc3ReqWGv8"
    },
    "1366549269990305794": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et av problemene er at rus og psykiatri pasienter plasseres under samme tak. Dette er 2 ulike grupper ofte @ROPtjenesten . L\u00f8sningen kan ofte v\u00e6re flere frittst\u00e5ende boliger, -fordi det er ikke grupper, -det er individer! Hva mener @BentHHoyre? Og @bmoxnes https://t.co/ncgMl5kADq"
    },
    "1366552197614469120": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor meldte jeg meg blant annet ut av @Raudt i 2017. Mista troen p\u00e5 politikk og ble anarkist. https://t.co/qZsdBExofx"
    },
    "1366554750863486976": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476992242200584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: \u00abEt un\u00f8dvendig sidespor\u00bb. Som hennes egen statssekret\u00e6r kontaktet VG for \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 trykk. Denne saken begynner \u00e5 bli skik\u2026"
    },
    "1366562630685581314": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag skal jeg og en kamerat g\u00e5 en tur i stadion omr\u00e5det rundt i l\u00f8pe nettet p\u00e5 Raufoss. Vi skal spise baggueet og drikke brus ved gapahuk i stadion omr\u00e5det. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss."
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366623860376887298": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Grallar med navnedagen @erna_solberg  Hvis du kjenner Ernst s\u00e5 kan dere feire sammen. Klem fra AP-velger."
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366662570908798978": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657610951389184",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anineki: Flaks for de utenlandske p\u00e5virkningsoperat\u00f8rene og radikaliserte med litt hjelp fra SMK, da. \n\nN\u00e5 mangler det vel bare at vi g\u2026"
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366665317599043585": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Der det finnes fordeler, finnes det ogs\u00e5 bakdeler.\nSlik var det ogs\u00e5 i gamle dager\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/7mm2ijXkOo"
    },
    "1366667209532129282": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366543426255257601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @ingvildkjerkol - er psykisk helse viktig for deg? familie ogs\u00e5? for \u00e5 ha det bra i pandemien trenger man st\u00f8tte fra d\u2026"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366668226864766977": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366667714744487938",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll S\u00e5 var det kanskje ikkje kynismeniv\u00e5et til somme av oss det var noko gale med likevel? ;-)"
    },
    "1366668456188329988": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366669423797563395": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366482588513296385",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jon_reidar: For 6 mnd siden: Oslo sine regler var for strenge for statssekret\u00e6ren. Ville omg\u00e5 de. N\u00e5: Oslo har v\u00e6rt for slappe. Ber ord\u2026"
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366670764670337027": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1366670880252772356": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366670907805171716": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365713789312712704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn"
    },
    "1366671045923594241": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard M\u00f8te min norske kj\u00e6reste :)  om det kommer til \u00e5 skje i det hele tatt"
    },
    "1366671090563633155": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789104940679171",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @LeneWestgaard Gjenforenes med den viktigste personen i livet mitt som i \u00f8yeblikket ikkje f\u00e5r innreise fordi me ikkje er gi\u2026"
    },
    "1366671107508604933": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365761842791018496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @LeneWestgaard Vel kj\u00e6resten min skal flytte hit. Han skulle flytte i februar og sitter n\u00e5 arbeidsl\u00f8s i utlandet pga steng\u2026"
    },
    "1366671601698279427": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702414460989442",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d. Hva har du \u00e5 si om dette @Krishanssen ???? #Loveisnottourism https://t.co/5wHqWZ9Bgd"
    },
    "1366671896981471242": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1366672148870426624": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Reiste til norge for \u00e5 bes\u00f8k min norske forlovede gjennom helgen og gikk tilbake til hjemlandet og hadde det verste jeg opplevde i lived mitt s\u00e5 langt."
    },
    "1366675566921981952": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673944732925956",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers @SFSolheim @vebjornselbekk @runafk Ti gonger ... Nokon h\u00f8gare? ;-) \nhttps://t.co/bJJlui2zmW"
    },
    "1366677961143963651": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505414133694469",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@partipuper @mohamabd86 Kommer til \u00e5 bli pensjonist f\u00f8r jeg kan g\u00e5 ut p\u00e5 byen igjen jo."
    },
    "1366679139827265538": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366679166222020618": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506160610803719",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Det er s\u00e5 UTROLIG mye politikere kan gj\u00f8re for \u00e5 faktisk gj\u00f8re det mer attraktivt \u00e5 f\u00e5 flere barn. \u00c5 st\u00e5  og moralisere\u2026"
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366686783375892486": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673151468449792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NSM_no: Vi er i full gang med opptak til Sikkerhetskonferansen. 11. mars kan du blant annet se Arild Bergh fra FFI snakke om desinforma\u2026"
    },
    "1366688011468103681": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684203899879429",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens @Arbeiderpartiet og @Hoyre peker fingre om hvem som gj\u00f8r hva galt, holdes familier adskilt p\u00e5 grunn av:\n- stengte\u2026"
    },
    "1366688151704645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507697659641866",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @martehg: N\u00e5r du jobber d\u00f8gnet rundt for \u00e5 stoppe pandemien, og er p\u00e5 gr\u00e5ten fordi tiltakene Oslofolk og n\u00e6ringsliv m\u00e5 leve med er s\u00e5 kj\u2026"
    },
    "1366689666741714947": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452710950768646",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Noen foreldre har valgt \u00e5 ikke verne barna mot sykdom.\n\nJeg foresl\u00e5r at de som ikke har f\u00e5tt disse #vaksiner, f\u00e5r informasjo\u2026"
    },
    "1366689847096848390": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Det er mange som er opptatt av at fremmede makter kan p\u00e5virke samfunnet v\u00e5rt. Jeg er en av dem. \n\nMen noen ganger tror jeg dessverre at samfunnet v\u00e5rt greier \u00e5 \u00f8delegge dette selv. Helt alene - uten \"bidrag\" fra andre.\n\n#ordskiftet #media #dialog #kommunikasjon #strategi"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699678415355904": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg ser at twitter Norge er rimelig sjokkert over avsl\u00f8ringen at hele Molde utspill antagelig var en n\u00f8ye planlagt kampanje for H\u00f8yre.\n\nJeg er ikke overrasket i det hele tatt. Jeg skj\u00f8nner ikke hvorfor folk tror H\u00f8yre er et anstendig parti, det er jo dem som fikk FRP inn i varmen"
    },
    "1366699923534659585": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366699971643387905": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 80
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366518043803795458",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: VG har alts\u00e5 visst hele tida at Erna Solbergs statssekret\u00e6r var involvert i innsalget av angrepet p\u00e5 Oslo fra H\u00f8yres ord\u2026"
    },
    "1366700253542551552": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699678415355904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er dog veldig glad de ble avsl\u00f8rt :D Vi trenger mye mer transparens fra alle partier. Det er s\u00e5 forbanna mye falske nyheter, oppspinn, oppkonstruerte konflikter om dagen.\n\nVi virkelig trenger nye og mer anstendig politikere. uavhengig av parti tilh\u00f8righet."
    },
    "1366702848373891078": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699869633716225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Fantastisk!\ud83d\udc9c Jeg vil gjerne dele en historie med deg deg i innboksen fra da jeg jobbet p\u00e5 omsorgskaf\u0117 om jeg f\u00e5r lov. ?"
    },
    "1366702860084408323": {
        "author_id": "1309457602930237441",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697298684747776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @magnargj: @Raudt og de vil ikke hente moriabarna"
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366708227816251400": {
        "author_id": "368593003",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366708526580715521": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366711792244776961": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366713169176051715": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550750457921553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @gstorro \ud83d\udc9b eg h\u00e5per kanskje at du kan lese og lytte som b\u00e5de kone, mor og bestemor, d\u00e5 mange i gruppa v\u00e5r er adskilt f\u2026"
    },
    "1366713177560543233": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701442912968707",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Det er helt uholdbart mentalt og for mange fysisk \u00e5 v\u00e6re adskilt fra de viktigste menneskene i livet\u2026"
    },
    "1366713192135680001": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703425984090114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Vil dog presisere at det blei bedre i ein periode (til november) etter sp\u00f8rsm\u00e5let blei stilt fr\u00e5 @Tuv\u2026"
    },
    "1366713205175779337": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702020942573570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @erna_solberg - er du fortsatt mor for barna dine etter dei fylte 18, eller anser du dei ikkje lenger for \u00e5 v\u00e6re et n\u00e6\u2026"
    },
    "1366713220615049221": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MagneBjella - som digital evangelist, kanskje du kunne forh\u00f8rt deg med UDI og skatteetaten \u00e5 digitalisere noen av tje\u2026"
    },
    "1366713237513854976": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547110980694016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det ville jo aldri skje i Noreg (forst\u00e5 meg riktig, sj\u00f8lsagt skal kj\u00e6rester kunne v\u00e6re sammen!). Sj\u00e5 i Oslo kor dei har de\u2026"
    },
    "1366713545136754688": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @MagneBjella 21 tallet norge har ikke enda digitalisert sine visumsbehandlingtjenester... 21 tallet N O R G E vi snakker om"
    },
    "1366714234038595584": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385947269603329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Mener du Sagene og Gr\u00fcnerl\u00f8kka ligger i Groruddalen eller vet du kanskje ikke hva du snakker om?"
    },
    "1366714491715661829": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385947269603329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Sjekk linken her for \u00e5 bli litt klokere...https://t.co/H2ga3YzvRm"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366718170229329920": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526421724770311",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EirikHansen12 @amstray @OHaraldseid Man pr\u00f8vde \u00e5 foresl\u00e5 flere vaksiner til de hardest rammede omr\u00e5dene, deriblant Oslo. Det var det som var begrunnelsen Molde-ordf\u00f8reren brukte for \u00e5 sette igang dette sirkuset. \nF\u00f8lg med litt, da."
    },
    "1366721822935425033": {
        "author_id": "2379240318",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680300739317761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @FilterNyheter N\u00e5 blander du kultur og religion. Alt du nevner er ikke grunnet Islam, det er menneskene. Denne trangsynte tankegangen er noe Norge burde vokse seg fra. S\u00e5 jo, paranoide er det rette ordet.  \n\n\"Terror\", du bekymrer deg vel ogs\u00e5 for at en norsk mann skal angripe Oslo igjen?"
    },
    "1366722331440263169": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 31
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366367859035750402",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @2rvund: I g\u00e5r lyste denne teksten fr\u00e5 mange kulturhus i Tyskland. https://t.co/gkUFaxLNy1"
    },
    "1366724478282121218": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Jeg kjenner egentlig jeg bare blir mest tritt og matt p\u00e5 vegne av Oslos befolkning. Og s\u00e5 h\u00e5per jeg statsministeren rydder op\u2026"
    },
    "1366725437334966278": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366509483346771974",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rose_Fagerheim: 8.mars blir digital i \u00e5r, og jeg vil derfor starte mars med et lite stykke norsk kvinnehistorie, fortalt gjennom tekst\u2026"
    },
    "1366725443504791552": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366509485808828420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rose_Fagerheim: Amtmandens d\u00f8tre, en feministisk visegruppe aktiv p\u00e5 70-tallet, slo opp ordet \u00abkvinne\u00bb i Gyldendals synonymordbok. De l\u2026"
    },
    "1366725464010678277": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366509488925245447",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rose_Fagerheim: Etterp\u00e5 ble oppf\u00f8ringen endret. Moralen er at det nytter \u00e5 si ifra, og noen ganger er det nok \u00e5 bare fortelle hva som e\u2026"
    },
    "1366725496977969153": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366509490540077057",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rose_Fagerheim: Frem til og p\u00e5 kvinnedagen f\u00e5r vi mange muligheter til \u00e5 snakke om alt som m\u00e5 endres, men det er ogs\u00e5 viktig \u00e5 snakke o\u2026"
    },
    "1366727346640867330": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366676530705948673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Uke 9 (denne uken). \n\nStovner f\u00e5r 100 vaksinedoser denne uken.\n\nGamle Oslo f\u00e5r 12 doser.\n\nJeg bryr meg lite om hvilke stand\u2026"
    },
    "1366728145538269184": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Skj\u00f8nner jo hvorfor noe annet fikk overskriften, men alts\u00e5: SV mest fram p\u00e5 dagens TV2-m\u00e5ling. 8,6% er inspirerende tal\u2026"
    },
    "1366728502427455488": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366727465180274694",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RUSHPRINT: Eivind Landsverk slutter i Discovery for \u00e5 finne ut hva han skal gj\u00f8re \"n\u00e5r han blir stor\". https://t.co/pDkpp0feV6"
    },
    "1366729831078109187": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722759448027138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skrepped @audunlysbakken Hvem har snakket om d\u00f8dssynd? \n\n\"Str\u00e5mannsargumentasjon skjer n\u00e5r man forvrenger, overdriver, karikerer eller rett og slett finner p\u00e5 posisjonen til en motpart, for s\u00e5 \u00e5 angripe denne posisjonen.\"\n\nhttps://t.co/7pQMAlwFmg"
    },
    "1366730182736941059": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491332072665090",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@da74254 @lyktestolpe @CJentoft Hvordan l\u00f8se diskriminering: lag en egen skjermet avdeling unna majoriteten for dem som blir diskriminert. \n\nRart hvordan dette h\u00f8res kjent ut og klanger rimelig d\u00e5rlig."
    },
    "1366730830647853059": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722759448027138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skrepped @audunlysbakken Med den logikken din er det ikke mulig \u00e5 kritisere politikere i det hele tatt, uansett hva de koker sammen av faenskap. \"De har bare hatt en dialog!\""
    },
    "1366731214896390144": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730255558463491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnarVictor @Knuthov Hun ville nok ikke ha bruk disse ordene"
    },
    "1366732079480905731": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730255558463491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnarVictor @Knuthov Hvis hun skulle begynt \u00e5 innr\u00f8mme ansvar s\u00e5nn at velgerne h\u00f8rer det, da vinner de ihvertfall ikke valget, og hvem skal i s\u00e5 fall ta jobben med \u00e5 gi bort oljefondet til Rimi-Hagen og vennene hans?"
    },
    "1366732391574867969": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731301055836160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jvsandem @chrgerhard @SiwBergsas @linniiie S\u00e5 opposisjon kan \"selvf\u00f8lgelig\" sammenlignes med posisjon..?"
    },
    "1366734868839870464": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487330320764932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslo601 @audunlysbakken \u00c5 diskutere med s\u00e5nne som @oslo601 er som \u00e5 spille sjakk med en due; uansett hvor god du er i sjakk kommer dua bare til \u00e5 velte alle brikkene og drite ned spillbrettet f\u00f8r den avslutter med \u00e5 vagge rundt mens den tror den har vunnet."
    },
    "1366735845252886528": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526646078107649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@catofossen Hva f\u00e5r man hvis man krysser Espen Teigen med Josef Goebbels? \n\nSvar: Cato Husab\u00f8 Fossen"
    },
    "1366736022575452161": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685791808856072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianGeorg @AHuitfeldt @catofossen Vet du egentlig hva polarisering er?"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366738814962708480": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366643527338364934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @jaklib Hater screenshots. Det er ikke mulig \u00e5 slette seg unna de!"
    },
    "1366739655572520960": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Omg!! Snart har jeg 300 followers! Kjendis ass :D"
    },
    "1366740335880249348": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi gikk en tur p\u00e5 2 timer i dag. Kameraten hadde med seg skole br\u00f8d til oss. Han hadde baggueet og brus. Det hadde jeg ogs\u00e5. Satt p\u00e5 gapahuken i sola lenge \u00e5 spise. Vi gikk i l\u00f8ype nettet p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1366746325015023616": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710849499516929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Erna Solberg b\u00f8r beklage til Oslos befolkning. https://t.co/EqaXE7JqcL https://t.co/ERem5yjeA1"
    },
    "1366748359319564295": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366742937942581253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rufus92670029 @OverreinKim @SindreIversen3 @wwwSIANno @politietost N\u00e5 er det jo faktisk s\u00e5nn at det er s\u00e5nne som deg, alts\u00e5 h\u00f8yreekstremister/ innvandringsmotstandere, som har st\u00e5tt bak samtlige terrorangrep p\u00e5 norsk jord. Jeg synes terrorangrep som faktisk har skjedd er litt verre enn \"oppfordringer\"."
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366754119134965764": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366408566563889153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Studentsnakk: SHoT er en viktig unders\u00f8kelse for \u00e5 se hvordan studenter\u00a0virkelig\u00a0har det. Resultatene vil hjelpe oss, politikere og utd\u2026"
    },
    "1366756802780663810": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754952618647553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rufus92670029 @OverreinKim @SindreIversen3 @wwwSIANno @politietost S\u00e5 jeg kan ikke tillegge deg egenskaper, men du kan tillegge m\u00f8rkhudede motivasjon?"
    },
    "1366766076684566531": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pappa min er 75\u00e5r i dag. Han skal ha et lite bursdag selskap l\u00f8rdag med 5 gjester.  Middag, kaffe og kaker. Jeg skal i Pappa sin bursdag selskap l\u00f8rdag."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366775207629905922": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det blir 6 faste medlemmer og 2 innbette som skal ha en politisk innledning p\u00e5 \u00e5rsm\u00f8tet 22.mars p\u00e5 restaurant Verona p\u00e5 Raufoss. Pizza og brus p\u00e5 alle f\u00f8r \u00e5rsm\u00f8te til Vestre Toten SV."
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366777962863992843": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Hvis vi skal gj\u00f8re noe stort sammen, trenger vi en plan! I dag lanserer SV v\u00e5r plan for et rettferdig skifte. En gr\u00f8nn, ny dea\u2026"
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366780047407919104": {
        "author_id": "1340792097578889217",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366781369532243969": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366773719960608770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @jcelden @BNMeling @Dagbladet st\u00e5r p\u00e5 med jobben i \u00e5 gj\u00f8re seg selv helt irrelevante ser jeg."
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366785135350276097": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784519529971724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rufus92670029 @OverreinKim @SindreIversen3 @wwwSIANno @politietost Jeg tillegger ikke alle egenskaper. Noen."
    },
    "1366786117803126794": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366083621422006273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariusknulst @TeamHonefoss Ekte fundamentalistiske lavpanner foretrekker ekkokammeret fremfor diskusjon, og du er intet unntak."
    },
    "1366789153950687232": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366788528554844164",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne Ser bra ut, men hva i all verden er sportsvasking?\nH\u00f8res ut som noe helt annet en fotball..."
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366790486892179461": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366725491886075908",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnneHolmen @amstray Det ble s\u00e5 mye styr rundt Hitler at jeg lurer p\u00e5 om han ogs\u00e5 hadde litt rett....."
    },
    "1366791342257549328": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366790311591227396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne Task for svar, burde nok kunnet tenkt meg til det selv."
    },
    "1366800002786459652": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1297580725999489024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon @erikshuse @PepsiGro @Journalistlag @tv2nyhetene @UriksFredrik N\u00e5r bl\u00f8ffe-Jon \"udokumenterte p\u00e5stander\" Helgheim pr\u00f8ver \u00e5 fremstille det som om det er alle andre som er kjent for \u00e5 bl\u00f8ffe, da kjenner jeg igjen trumpist-klovnen. \nHar du ingen sperrer eller grenser?"
    },
    "1366801008748355588": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1297629484951232513",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon @sindreholme @erikshuse @PepsiGro @Journalistlag @tv2nyhetene @UriksFredrik \"Det er ingen menneskerett at pressen f\u00f8rst skal kreve hyggelig omtale, ellers behandler de politkere d\u00e5rlig.\" \n\nTil \u00e5 v\u00e6re manisk opptatt av \"Norge for nordmenn\" og \"Norge f\u00f8rst\" har du pinlig d\u00e5rlige ferdigheter i norsk rettskrivning. Jeg kjenner innvandrere med ett \u00e5rs botid"
    },
    "1366801719150190595": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366801008748355588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon @sindreholme @erikshuse @PepsiGro @Journalistlag @tv2nyhetene @UriksFredrik som mestrer norsk rettskrivning vesentlig bedre enn deg. \n\nEr ikke det bittelitt ironisk..?"
    },
    "1366802178711703559": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364709778652602378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@teamull @geirlislerud @bmoxnes Hallo? @teamull ? Du ble s\u00e5 stille?"
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366812070604374019": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenkte nok det... https://t.co/nKW4HVxGvr"
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366816682308734980": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366810603340324874",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BeritAalborg: N\u00e5 framst\u00e5r det som om Solberg har latt en gjeng cowboy-gutter styre korona-strategien til H\u00f8yre - men ogs\u00e5 til Norge. \nM\u2026"
    },
    "1366816852656144386": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365648620763176968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Kristoffarnora P\u00e5 h\u00f8y tid Politiet mister noen hjemler, tenker jeg..."
    },
    "1366817742234525696": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1217747466625462272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@pysjemym Veldig sant!"
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366818583179911173": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1217814217706831873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@In_Minde_L0V3 @pysjemym Det er jo overgrep, jo! Seponerte mens du l\u00e5 i koma??? Herreguuuuud... \ud83d\ude22 Det er for j\u00e6vli."
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366824713004146699": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg har ogs\u00e5 lyst til \u00e5 bli en super popul\u00e6r artist p\u00e5 Spotify. Jobber med en politisk russel\u00e5t\n\nFor i kveld er det lov \u00e5 banne i kirka\nVil du kj\u00f8pe et hjem, med de millioner du har arva?\nJa i kveld er det lov \u00e5 v\u00e6re H\u00f8yre!\nDugnaden for dem og for oss cash p\u00e5 bordet!!"
    },
    "1366827116440875008": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abUn\u00f8dvendig\u00bb er altfor veikt, @erna_solberg. Du burde orsaka."
    },
    "1366828420513099778": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366827116440875008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Godt med orsaking til @RaymondJohansen. Men det er likevel veldig seint, og det er framleis for mykje \u00abavsporing\u00bb og andre milde vendingar."
    },
    "1366828926216130560": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828372840615936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund Stor. Det er jo ikkje f\u00f8rste gong han gjer seg bort."
    },
    "1366836070919372800": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Underrated Norwegian bands \n\nHvitmalt gjerde"
    },
    "1366836530111741964": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833656963207181",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @alfholme: Det vi har sett eksempel p\u00e5 i helga, er f\u00f8lgjande strategi: @erna_solberg skal framst\u00e5 som upolitisk landsmoder samtidig som\u2026"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366837287116562432": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835951545253889",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigurdimsen Haha, kven er den vittigpelsen som har laga den?"
    },
    "1366838490030293003": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366832231709294594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SaysPhilippe: Tenk at noen var s\u00e5 bedugget at man p\u00e5sto det var konspiratorisk \u00e5 grave i denne saken. Det b\u00f8r v\u00e6re superflaut i dag."
    },
    "1366841084467441667": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Og, s\u00e5 m\u00e5 en ha noe musikk! https://t.co/DGejndpE0W"
    },
    "1366843253803343873": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831709027766273",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EivorEvenrud Oslo har sikkert ikke h\u00e5ndtert alt perfekt men st\u00e5 p\u00e5 Oslo !\nDette fortjener dere ikke:\nMvh \u00d8stfold"
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366843781832663054": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366800293086822400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Sorteringsb\u00e5ndet p\u00e5 vaskeri. Det som kom p\u00e5 fredag og ble st\u00e5ende i varmen over helga var ikke innertier mandag morgen"
    },
    "1366846296829616129": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366841897633873927",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Har du sammenligner med andre byer med omtrent samme befolkningstetthet / st\u00f8rrelse n\u00e5r du sier Oslo har lite effektive smittetiltak, eller bare synser du i vei? Ellers tviler jeg p\u00e5 at noen 75 \u00e5ring i Molde m\u00e5 vente fordi noen bydeler i Oslo f\u00e5r 3 % ekstra vaksine."
    },
    "1366846334192467979": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845007135731714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kunstgress De har vel fem milliarder i venstrebacker p\u00e5 benken, s\u00e5 ja - vanskelig men ingen bryr seg om city"
    },
    "1366847726412038148": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366769173129486345",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Medier24: DEBATT: \u00abHar mediene str\u00f8ket over V\u00e6r Varsom-plakatens punkt 1.5 med sprittusj?\u00bb https://t.co/BSzK3P8ZW5\n\n@ElisabethThore1"
    },
    "1366848540551569410": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843427116249096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @emiers: Det er f\u00e5 ting som provoserer meg meir enn dette pratet til Erna Solberg om at folk fortener ein ny sjanse. Vi snakkar eigentle\u2026"
    },
    "1366851136800628742": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366850131287543809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigurdimsen Det har vore peika p\u00e5 at han ikkje er her. Og s\u00e5 er det noko med bio og kva som er vidaretvitra. Det einaste rare er registeringstidspunkt."
    },
    "1366852352179920907": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366851810422648838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andershaukedal @sigurdimsen Noko s\u00e5nt. Ser ut som t\u00f8ys no i alle fall."
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366856179029336065": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852175574482949",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@magnusschaft Lenge siden jeg leste om Vintilla. Kj\u00f8rt av Leif kj\u00f8niksen - eier ole Jonny/j\u00f8rgen ertnes fra svinndal. Tidlig verdensrekord 1.24.6 som var helt utrolig. Finnene var bedre men de blandet blod. Har vi noe travfolk her ?"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366859957006725126": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848465830109184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Tror du virkelig det er en noen friske 45 \u00e5ring i Oslo som f\u00e5r vaksine f\u00f8r en 75 \u00e5ring i Molde? (Pga 3 %  ekstra vaksine til i Oslo)\nMan slukker normalt der det brenner, ikke milevis unna.\n Skulle Molde skulle f\u00e5 et stort utbrudd unner jeg dem gjerne noen ektra vaksiner..."
    },
    "1366864093185998850": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859564579192833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HavardBustad Er han ikke ansatt for \u00e5 juge?"
    },
    "1366864530127659010": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366842354792091655",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaraldEndresen @toresbe Noen som husker n\u00e5r Erna ble valgt til statsminister etter \u00e5 ha lovet \u00e5 bygge opp beredskapen i Norge? Noen \u00e5r senere kom det en pandemi, men det hadde vi ingen beredskap mot, fordi Ernas regjering hadde brukt all tid og energi p\u00e5 \u00e5 kaste penger etter Rimi-Hagen og vennene hans."
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366870069045841925": {
        "author_id": "1083964484",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366855279061655557",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanneejensen @FayWheldon Aquadeks var noe for seg selv ja\ud83d\ude02"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366874914293186569": {
        "author_id": "1343108783950737408",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366871375336595459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ESNJonas @Francoroche Fem milliarder p\u00e5 benken i dag og ? Har dere ingen journalister p\u00e5 jobb noen gang ?"
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366883874580672514": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856960507846656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sigurdimsen @andershaukedal @andersheger Just som eg tenkte."
    },
    "1366884626355134466": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858409052696577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @iacob: Vg jakter p\u00e5 fikseren sin n\u00e5? https://t.co/wjomzRLR3z"
    },
    "1366885672733335554": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366865001303179268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Strategien har skiftet underveis. F\u00f8rst var det de mest s\u00e5rbare, s\u00e5 litt senere forsto myndighetene at det ville g\u00e5 d\u00e5rlig om vi ikje hadde friskt helsepersonell.\nN\u00e5 har de forst\u00e5tt at det kan REDDE MANGE LIV om man \u00f8ker vaksinering der smittetrykket er st\u00f8rst."
    },
    "1366886825663598592": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Klungtveit S\u00e5 motbydelig! \"Straff\", kaller han det, rasisten Carl i hagen."
    },
    "1366888274200035329": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830199074095111",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndreBirchman @forsberg En annen forskjell: Ap har ikke vunnet et stortingsvalg etter \u00e5 ha lovet \u00e5 bygge opp den manglende beredskapen, for deretter, \u00e5r senere, \u00e5 ikke ha noen beredskap n\u00e5r vi ble truffet av en pandemi, fordi de har prioritert \u00e5 kaste penger etter Rimi-Hagen og vennene hans."
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366899000612421638": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852549014392838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen N\u00e5r majoriteten av smittede befinner seg I Oslo, og majoriteten av befolkningen i Norge, samt de som pendler, er det forebyggende \u00e5 la Oslobeboere komme foran i vaksinek\u00f8en sammen med helsepersonell!"
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903830223421441": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669013825241091",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: - Det er sjelden norsk politikk lukter s\u00e5 vondt. Statsministerens h\u00f8yre h\u00e5nd dro til Nesodden for pils fordi Oslos restriksjo\u2026"
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366909959800250368": {
        "author_id": "1291059995698769921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hengaw: 22 kurdere ble arrestert  av sikkerhetsstyrkene i Den islamske republikken Iran p\u00e5 sikt for politiske, sivile og ideologiske aktiviteter. https://t.co/9dhpGMSpy7"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366933066162335745": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848840658259969",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@taralond @casanor11 Tro meg; naboer beh\u00f8ver slett ikke \u00e5 v\u00e6re venner. Hvem har vel ikke h\u00f8rt om iskalde naboforhold...."
    },
    "1366936993565986817": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858504305336325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trudebr @mariesimonsen @Arbeiderpartiet Mens andre pr\u00f8ver \u00e5 holde debatten p\u00e5 et saklig og edruelig niv\u00e5, driver @Hoyre og n\u00e5 ogs\u00e5 @KrFNorge med skittent spill, l\u00f8gner og str\u00e5menn i oppkj\u00f8ringen til valgkampen. \nIkke akkurat det vi trenger n\u00e5?\n#TrumpNiv\u00e5"
    },
    "1366940994101534721": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366893387429863426",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jernkjeve @A_Marst @mariesimonsen @Knuthov Greit nok det, for v\u00e5r del. Men vi st\u00e5r jo fortsatt igjen med det jeg oppfatter som Anders' hovedpoeng; at Norge (og andre) ikke vil gi fattigere land bedre tilgang p\u00e5 vaksiner. Og viruset kan muligens dermed i teorien mutere til noe som vaksinene plutselig ikke biter p\u00e5?"
    },
    "1366942857844592646": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366934430355517440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @ingebrigtdalseg Sjeldent at en enkelt m\u00e5ling klarer \u00e5 treffe 100% uansett sted. For \u00e5 f\u00e5 et mer presist bilde m\u00e5 man se p\u00e5 snittet av m\u00e5linger over tid."
    },
    "1366945678291841026": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1366949835329441793": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693832071536642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @meuande: Kan vi stenge ned hele Molde i 4-5 mnd og be ordf\u00f8rer Dahl gjenta beskyldningene mot Oslos befolkning?  F\u00e5tt nok av han, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1366950504887185410": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750759199645701",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Dette er viktig det. For alle ansvarlige som b\u00e5de vet at vi m\u00e5 kutte utspill og vi m\u00e5 skape arbeidsplasser vi kan leve av fra\u2026"
    },
    "1366950577691914241": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366950740997070849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1366951459531730944": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366709855231369216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @Innla\u2026"
    },
    "1366951621800902658": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366951660199772161": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Kraftig kost, men helt p\u00e5 sin plass. Opposisjonen har latt v\u00e6re \u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig splid om smittevern gjennom pandemien,\u2026"
    },
    "1366953013752049665": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366946745616375809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @ingebrigtdalseg Jo st\u00f8rre utvalg respondenter, desto mer presist blir resultatet.\nFor \u00e5 f\u00e5 100% sikre m\u00e5linger m\u00e5tte man ha spurt 100% av befolkningen, og selv da ville resultatene variert over tid."
    },
    "1366958865707905030": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366876870982139907",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SusanneVSommer @hagavik @EivorEvenrud @erna_solberg Det var Erna som ble valgt til statsminister etter \u00e5 ha lovet \u00e5 bygge opp beredskapen, men som ikke hadde noen beredskap n\u00e5r pandemien slo til. Hun har v\u00e6rt opptatt med \u00e5 kaste penger etter Rimi-Hagen og vennene hans, finansiert av oss andre gjennom diverse avgifts\u00f8kninger og 1/"
    },
    "1366959207388487681": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366876870982139907",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SusanneVSommer @hagavik @EivorEvenrud @erna_solberg /2 diverse sm\u00e5lige kutt i offentlige velferdsordninger."
    },
    "1366973976283668480": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366969829782134784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne \"Alle mennesker er like, men noen mennesker er likere enn andre.\" https://t.co/8YGVppPbeo"
    },
    "1366977899681763333": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852535542251535",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrsBeate @PederWEgseth @eivindtraedal Klask p\u00e5 lanken? Virkelig? \nSynes det var mer i retning av \"Dette var ikke s\u00e6rlig allright, gutten min. S\u00e5nt m\u00e5 du ikke gj\u00f8re hver dag. Skal vi sette p\u00e5 en film eller noe, s\u00e5 finner jeg frem godteri?\""
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366999182108680192": {
        "author_id": "75308096",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366997903236091905",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @strutsgrylls: \u00e9n morgen mindre igjen"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367004427861770244": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vaksine p\u00e5 l\u00f8rdag !"
    },
    "1367010498739392514": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 68,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "AP spurte meg om jeg kunne bli styremedlem i deres homonettverk. Og jeg var veldig fristet til \u00e5 si ja, for jeg tenkte at jeg kunne kanskje forandre ting innenfra. \n\nEtter \u00e5 ha tenkt p\u00e5 det flere dager takket jeg nei til tilbudet\n\n1/"
    },
    "1367011170058665984": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 59,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367010498739392514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er sv\u00e6rt sv\u00e6rt skuffa over AP. Hvordan de er blitt ett sentrums/H\u00f8yre parti, hvordan de pr\u00f8ver \u00e5 konkurrerer med FRP n\u00e5r det gjelder \u00e5 v\u00e6re streng med innvandring, og spesielt hvordan de stemte i de viktigste trans saker p\u00e5 lenge forrige torsdag\n\n2/"
    },
    "1367011693377818626": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 43,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011170058665984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De kan komme med mange troverdige unnskyldninger. Norge er ikke moden for det, vi trenger en ordentlig utredning, det m\u00e5 komme fra regjeringen ikke stortinget, bla bla bla\n\nSannheten forblir at de stemte det samme som H\u00f8yre, KrF, venstre, FRP og SP\n\n3/"
    },
    "1367012148430397440": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011693377818626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De stemte nei til et tredje juridisk kj\u00f8nn\n\nNei til en offentlig beklagelse ovenfor transpersoner som har blitt tvangskastrert av staten fram til 2016\n\nOg nei til et erstatningsordning for disse."
    },
    "1367012932064849923": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 49,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012148430397440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg takket derfor nei til \u00e5 v\u00e6re med i homonettverket deres. Jeg inns\u00e5 at skulle jeg lykkes med \u00e5 endre ting innenfra s\u00e5 ville det kreve rimelig mye arbeid. Jeg har et tendens til \u00e5 si ja til alt og deretter brenne meg selv ut :p \n\nOg jeg vil fokusere p\u00e5 musikk fremover :)"
    },
    "1367015399922008064": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763054982193154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @josteinhk: Pandemien har gjort enda flere mennesker s\u00e5rbare for moderne slaveri. Samtidig blir vaktbikkjene i sivilt samfunn i mange la\u2026"
    },
    "1367016030950862851": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860958774288385",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "En av sp\u00f8rsm\u00e5lene PKI f\u00e5r oftest, \u00abkjenner dere en transvennlig lege/psykolog i omr\u00e5det der jeg bor?\u00bb https://t.co/yTNKhCeV8Q"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367018320713682945": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg trenger ikke \u00e5 dykke ned i the #DarkWeb for \u00e5 miste troen p\u00e5 menneskeheten. Det holder som oftest \u00e5 lese kommentarfeltene p\u00e5 helt vanlige nettsteder. \nSlik var det IKKE i gamle dager,\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/B7CNmvonso"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367040837268484098": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040682968444930",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Norway\u2019s Yngvild Sve Flikke talks Berlinale title \u2018Ninjababy\u2019 https://t.co/mtVWao02VA"
    },
    "1367041349917229061": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745894671048708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @btno, ang\u00e5ende denne artikkelen:\nhttps://t.co/oUw9ULqZxR\n\nDet Hiim sier er L\u00d8YN. Grensa er stengt for mange familieme\u2026"
    },
    "1367042557218349056": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367021857354973185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5\u2026"
    },
    "1367042698578956289": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; g\u2026"
    },
    "1367042708611731459": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi\u2026"
    },
    "1367042717541404678": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366901874612457474",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholde\u2026"
    },
    "1367042771710865409": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848028095770626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: men selv om man pr\u00f8ver \u00e5 bli gift, s\u00e5 f\u00e5r man ikke - fordi det er ikke innreise. \n\nhva skal man liksom gj\u00f8re da?\ner s\u00e5 opp\u2026"
    },
    "1367042781487718403": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848029819613185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: om du kjenner noen r\u00f8dgr\u00f8nne som kunne tenke seg \u00e5 hjelpe oss med \u00e5 gjenforenes p\u00e5 en m\u00e5te som er trygg for samfunnet, sam\u2026"
    },
    "1367042790304153601": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845126417522692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens alle krangler om hvem sa hva mellom Oslo og Molde, og hvem som skal f\u00e5 vaksiner, sitter familier og kj\u00e6rester adsk\u2026"
    },
    "1367042826400391171": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550758913695745",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: slutta du \u00e5 v\u00e6re mor for barna dine n\u00e5r dei blei 18? anser du deg sj\u00f8l som ikkje-n\u00e6r familie til barnebarna dine? slutta d\u2026"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367049900417052674": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367049364221362177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: \u2013 Vi har vokst mest av alle partier p\u00e5 Stortinget. R\u00f8dt er et helt annet parti i dag enn ved forrige stortingsvalg. Vi ligger an\u2026"
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367057127567732741": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367034047638208512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SvendsenAre @Jernkjeve @A_Marst @mariesimonsen @Knuthov @CEPIvaccines @covaxxvaccine Er det bare utviklingsland som er fattigere enn oss?"
    },
    "1367057437619060736": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemme\u2026"
    },
    "1367057454492753922": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, e\u2026"
    },
    "1367057465494429696": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon f\u2026"
    },
    "1367057528358662147": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I\u2026"
    },
    "1367057537883906050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene\u2026"
    },
    "1367057547849576448": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056406776602624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene?\u2026"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367063495561330688": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063212018053122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OktavistNor Det h\u00e5per jeg og :) det er i utgangspunktet veldig mange folk jeg beundrer veldig mye i AP :)"
    },
    "1367064443796996097": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367059594166550529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGjesteland @Distriktsleder @ahe1966 @JarlWaage Poenget flytter seg fort her n\u00e5...."
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367067369760317450": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065221165162504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@essm @Ayoubayoub_ @OktavistNor Setter pris p\u00e5 deres engasjement :) \n\nSom min festet tweet nevner, s\u00e5 er jeg ikke med p\u00e5 diskusjoner om hvorvidt identiteten til transpersoner er gyldige. Jeg har derfor blokkert vedkommende :)"
    },
    "1367072339305897990": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er satt i kartene fra jobben og ellers fram til 10. Mars.  Det er misstanke om et tilfelle av korona p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter fredag i forrige uke  vi fikk beskjed av lederne i dag p\u00e5 jobben. Skal ogs\u00e5 teste meg q"
    },
    "1367072417785540610": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367064540731633666",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersheger: Feilen med 98 prosent av dem som bruker litter\u00e6re bilder politisk, er at de ikke leser litteratur. \n#enfolkefiende #peergy\u2026"
    },
    "1367073582447271937": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067343457820673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund @andersheger F\u00f8r rekrutterte ein komm.folk med nordisk i fagkrinsen, vettu. Er velmindre av no. Lenge sidan eg s\u00f8kte og las s\u00f8kjarlister/tilsetjingar, men inntrykket av utviklinga var tydeleg. Dreiar seg mykje om at komm. har blitt eiga utdanning, men svekkjer det spr\u00e5klege p\u00e5 fleire m\u00e5tar."
    },
    "1367074095163191296": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367064194902876161",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abgran: Det st\u00e5r ikke et ord om hvem respondentene er i denne unders\u00f8kelsen (inntekt, utdannelse mm) , og andre funn viser at natur for\u2026"
    },
    "1367074291917987840": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367068858348163073",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JosimarFotball: Tidligere fotballpresident Yngve Hallen st\u00f8tter n\u00e5v\u00e6rende fotballpresident Terje Svendsen h\u00e5ndtering av fotball-VM i Qa\u2026"
    },
    "1367074306442858500": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069359726813185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JosimarFotball: Men i 2015, etter en rekke glimrende Dagbladet-artikler, var tidligere fotballpresident Yngve Hallen klar:\n- Qatar m\u00e5 m\u2026"
    },
    "1367076315468333057": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073939571236868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HermanFoss Nullstress :) det er umulig \u00e5 v\u00e6re oppdatert p\u00e5 absolutt alt som skjer overalt :) \n\nHer kan du lese litt mer om denne saken:\n\nhttps://t.co/mKwJBv8Z9C"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077505518219265": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg liker n\u00e5r dere leser det jeg bestemmer dere skal lese. Gj\u00f8r det jeg bestemmer dere skal gj\u00f8r. Fortsett \ud83d\udc4c"
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367078466504581120": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069904512385024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RUSHPRINT: Det norske trekant-dramaet \u00abNach\u00bb er kj\u00f8pt opp av Banijay Rights for internasjonal distribusjon. Serien lanseres p\u00e5 Discover\u2026"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367086168786010119": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "En ung kvinne ble voldtatt, og Politiet \u00f8delegger hele saken, uten konsekvenser for dem. Mye viktigere \u00e5 jakte noen som kanskje har r\u00f8kt litt hasj. Det er s\u00e5nn det oppfattes! Svekket Tillit, er det rart? \n#BRUKERJAKT\n#PRIORITERING?\n#RUSREFORM N\u00c5! \nhttps://t.co/J8MuCbytO5"
    },
    "1367088263182360588": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366324739921313794",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@roarhagen .. En syndebukk b\u00e5ret frem p\u00e5 gullstol av nettopp VG \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367089168476753926": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731466168754181",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Hurra, s\u00e5nn kan det faktisk gj\u00f8res!"
    },
    "1367090032620797953": {
        "author_id": "890638661922041857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366881094537248776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TorillJenny: Mitt barnebarn p\u00e5 8 har f\u00e5tt Brennkopper. Er det helt feil av meg \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l ved skolens koronah\u00e5ndtering n\u00e5r hun k\u2026"
    },
    "1367091081020588041": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering er i karantene foram til 9. Mars. Alle m\u00e5 teste seg for korona viruset. Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9. Mars. Jeg skal teste meg fredag."
    },
    "1367092085288034305": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367090607383052292",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stigahauge @Knuthov Enig i at vi ikke kan stenge ned absolutt alt, men er det virkelig helt essensielt \u00e5 gjennomf\u00f8re skirenn under en pandemi? Det gir riktignok Erna noe \u00e5 fylle Twitter-feeden sin med, men dog....?"
    },
    "1367094201729564678": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065771118100483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Hjelpes! \ud83d\ude31"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367101117944000515": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065446948700163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @hegeulstein Dette er bare svada og pissprat, uten innhold eller tegn til intelligent liv.\n\nTenk om trumpist-troll kunne vokse opp."
    },
    "1367102452454088722": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 53,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Skj\u00f8nner at politiet m\u00e5 henlegge mange overgrepssaker n\u00e5r de bruker masse tid p\u00e5 \u00e5 lete etter s\u00e6d p\u00e5 massasjestudio https://t.co/CFRsAtB3bv"
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367103626414608384": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 42,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102452454088722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Tenker p\u00e5 sivilpoliti som ankommer studio, gnir fingeren mot veggen, smaker p\u00e5 det han finner og hvisker til seg selv \u00abjackpot...\u00bb"
    },
    "1367105329096491008": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056769541943296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh Det h\u00f8rtes akkurat ut som en Walkman jeg hadde en gang, n\u00e5r den begynte \u00e5 g\u00e5 tom for batteri."
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110006810828802": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367110416720084994": {
        "author_id": "385361442",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du @SiOStudentliv sitt nye hovedstyremedlem? Still til valg p\u00e5 v\u00e5rt ekstraordin\u00e6re m\u00f8te 17. mars. Mer info og kandidatskjema finner du p\u00e5 https://t.co/91572ln5yA! https://t.co/wwMp9FF6V9"
    },
    "1367112186737360896": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367020273241849859",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@igarasjen @Rett24no @jcelden De kan, etter hva jeg forst\u00e5r, fysisk tvinge tommelen din p\u00e5 fingeravtrykksleseren, men ikke tvinge deg til \u00e5 oppgi passordet. Konklusjon: Hvis du har noe \u00e5 skjule, bruk kode/passord i stedet for fingeravtrykk for \u00e5 \u00e5pne telefonen. S\u00e5 tar det ihvertfall litt lenger tid for dem."
    },
    "1367112964747190279": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367022591718928386",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Erik Kursetgjerde setter skapet p\u00e5 plass i rusreformdebatten. #rusreform @kursetgjerde https://t.co/DBIueRZTO1"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367115351159406598": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innr\u2026"
    },
    "1367115462316818438": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett n\u00e5r jeg sier at m\u00e5let til norge er \u00e5 begrense innvandring, ingen h\u00f8re p\u00e5 meg."
    },
    "1367116551946702850": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102770789183495",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GOterholm: En antikorrupsjonsaktivist, to vaktbikkjegrupper og en fransk politiker reagerer kraftig p\u00e5 den norske diplomaten Tor Wennes\u2026"
    },
    "1367117013030699012": {
        "author_id": "890638661922041857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040182881509376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Espenartman2 j\u00e6vli nice man"
    },
    "1367117193905901571": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828286874107907",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Er det deg, Egseth?"
    },
    "1367118147254378500": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092888187240448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @Gjertrudt @RaymondJohansen \"Han fremst\u00e5r sytete.\"\n\n\"Blablabla\"\n\n\"Han har blokkert meg.\"\n\n\"Bu-huu!\""
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121507244265477": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361237011886198785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Njaaei. Det var vel med dette angrepet, koordinert fra statsministerens kontor, at valgkampen offisielt ble sparket i gang?\n\nhttps://t.co/pjWG4UsZlm"
    },
    "1367122531161899008": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117834879385605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @hegeulstein Alle som ikke er permanent bosatt under en stein vet hva HRS er og bedriver. \u00c5 etterlyse begrunnelse for hvorfor det er en hatblogg er nesten p\u00e5 niv\u00e5 med \u00e5 sp\u00f8rre hva som var s\u00e5 ille med \"der St\u00fcrmer\"."
    },
    "1367123152703279105": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367039769163812865",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Spinnangr @Nesten_Lykkelig \u00c5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5, lakrisb\u00e5ter! \ud83d\ude0b Kos deg, det har du jaggu fortjent!"
    },
    "1367123390570631172": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122342502158339",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne En ikke ubetydelig forskjell, som enkelte politikere ogs\u00e5 med fordel kunne ha satt seg inn i."
    },
    "1367124063731277826": {
        "author_id": "1361657580385361921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123537719345156",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietsorvest: #Stavanger @Utrykningspol gjennomf\u00f8rte i dag en adferdskontroll i Gauselveien.  4 bilf\u00f8rere fikk gebyr for manglende b\u2026"
    },
    "1367125017906077699": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367124385098854402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @hegeulstein Ta deg heller en tur inn p\u00e5 sidene deres hvis du er seri\u00f8s med dette."
    },
    "1367125652386828288": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Enig!!! Eneste som stoppet meg fra \u00e5 ta tog Bergen - Oslo vs. Fly, er at toget tar s\u00e5 lang tid, og jeg betaler heller litt mer for hastighet. I en travel hverdag som folk flest har, har tid alt \u00e5 si."
    },
    "1367125849590398977": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367124385098854402",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @hegeulstein Hva er dette hvite greiene som ligger p\u00e5 bakken her? Enkelte p\u00e5st\u00e5r at det kalles sn\u00f8, men det er umulig \u00e5 avgj\u00f8re om en slik p\u00e5stand er fakta eller propaganda. \n\nOsv."
    },
    "1367126547895836678": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366818267084578823",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Ja, dere vet \u00e5 prioritere! \ud83d\udd95"
    },
    "1367127732228935684": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366818267084578823",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Ta heller de j\u00e6vlene som voldtar og sl\u00e5r blindt! Dette er en SKAM!!!"
    },
    "1367128646717239299": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367075221564518402",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kkristensen_: Med Tore Reginiussens exit forsvant ikke bare fotballen https://t.co/1ovW1lxxcg"
    },
    "1367131520469766149": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I Kristiansand trenger de ikke munnbind. \"Vi f\u00e5r krysse fingrene\" sier ordf\u00f8reren - ER det mulig? \ud83d\udc40https://t.co/PGDRtIfPNU"
    },
    "1367135013674885122": {
        "author_id": "138154628",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367125486627872771",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rose_Fagerheim: \u00c5 hevde at fordi familier fra Moria f\u00e5r beskyttelse i Norge s\u00e5 f\u00e5r ikke noen andre kreftbehandling slik Listhaug gj\u00f8r,\u2026"
    },
    "1367136255973216257": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367132722611826688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Kan du utdype?"
    },
    "1367137248873955328": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367132722611826688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Husker du n\u00e5r Erna ble valgt til statsminister etter \u00e5 ha lovet \u00e5 bygge opp beredskapen? Noen \u00e5r senere kom en pandemi, men vi hadde fortsatt ingen beredskap mot den fordi Ernas regjering hadde brukt all tid og energi p\u00e5 \u00e5 kaste penger etter Rimi-Hagen og vennene hans."
    },
    "1367137949826093058": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367136865434877958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet \"Stadige etterlysninger etter penger til offer for hans egne handlinger.\"\n\nH\u00e6? At det var?"
    },
    "1367138707204169729": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845440281427978",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Dag_Torp: Norsk ruspolitikk med seks ord:\n\n\u00abSiden han overlevde, ble han siktet.\u00bb"
    },
    "1367138867598532612": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367138446431707139",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet \"N\u00e6rmest uten grunn\", som i at du ikke liker det, og at det dermed er un\u00f8dvendig?"
    },
    "1367138917301055489": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106840358772742",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skarpengland @TufteJo Synes de har f\u00e5tt en bra brodd den siste tiden. De var mer forsiktige f\u00f8r. Motsatt av politisk korrekt synes jeg \ud83d\ude0a"
    },
    "1367139297313316865": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137949826093058",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Synes det er ganske s\u00f8tt at de som er mest \"Norge for nordmenn\" sliter s\u00e5 hardt med \u00e5 formulere seg p\u00e5 godt norsk."
    },
    "1367139551622356993": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139263545016324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet For utelivet er stort sett \u00e5pent over hele verden bortsett fra Oslo?"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367140319448465412": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137248873955328",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367139263545016324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Den maktk\u00e5te og ryggradsl\u00f8se herskerinnen Erna har sviktet fundamentalt.\n\nhttps://t.co/VF4QtzsWxG"
    },
    "1367140603541266435": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139903109296131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Sverige holdt \u00e5pent lenge etter at alle andre stengte ned. Hvordan gikk det igjen?"
    },
    "1367141305810378759": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139578541445123",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet Har du en kommentar til Ernas fullstendig frav\u00e6rende oppbygging av beredskapen, etter at hun ble valgt nettopp p\u00e5 l\u00f8fter om \u00e5 bygge opp beredskapen?"
    },
    "1367143674690297857": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142949801390084",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal \"NEI, ingen fra statsministerens kontor kontakta folk i h\u00f8yre for \u00e5 spre dritt! Det er tull og vas og du vet det!\""
    },
    "1367144420689215489": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864738630725638",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367143674690297857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Du har blitt servert denne tidligere i tr\u00e5den, men det fikk du visst ikke med deg.\n\nhttps://t.co/jTbN1o5UFm"
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367145364671893508": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg synes det er ganske trist at l\u00f8sningene for \u00e5 dempe boligmarkedet i Oslo som er nevnt der, er tiltak som vil fortsatt gj\u00f8re det vanskelig for folk med mindre r\u00e5d. \n\nDet er visst ikke nok boliger til salg i Oslo, samtidig som mange bolig st\u00e5r tomme https://t.co/YnPGtYzAM0"
    },
    "1367145718578823188": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144846016860162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Du var veldig bastant p\u00e5 at de som fortalte hva som hadde skjedd var l\u00f8gnere. N\u00e5r vi n\u00e5 vet at de hadde rett, og at du tok helt feil, s\u00e5 har du ikke akkurat en god sak her."
    },
    "1367145845511122948": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145364671893508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Istedenfor \u00e5 alltid leke med renten og gj\u00f8re det vanskeligere og vanskeligere for folk med mindre kapital \u00e5 skaffe seg l\u00e5n, kan ikke vi gj\u00f8re noe med boligene som st\u00e5r tomme? \nKan ikke vi regulere mye bedre utleiemarkedet slik at flere boliger blir solgt istedenfor \u00e5 leies ut?"
    },
    "1367146104161198086": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843601142087697",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367144420689215489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Her kan du se hva du selv skrev. Ikke mye forbehold her.\n\nhttps://t.co/DoFg3bUUvg"
    },
    "1367146390888083459": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145845511122948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi trenger flere boliger i Oslo. Samtidig blir utleiebaroner bel\u00f8nnet for \u00e5 la boligene sine st\u00e5 tomme. Det burde ikke v\u00e6re s\u00e5 profitabelt \u00e5 leie ut boliger. Leie markedet m\u00e5 reguleres mye mye bedre"
    },
    "1367147961965289475": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 43
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367019312674992128",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Dette syns jeg underkommunisert. Det satt \u00abjournalister\u00bb i VG og VISSTE at Molde-ordf\u00f8reren l\u00f8y om kontakt med SMK, men de ra\u2026"
    },
    "1367148335640047621": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367149471654674432": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367147017613500420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 @Line6220 @Knuthov Denne \"anmeldelsen\" var det noe Anders Gr\u00f8nnebergsk over."
    },
    "1367152685464625157": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149049351184384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Det er ingen skam i \u00e5 innr\u00f8mme at du har driti deg ut. Det du holder p\u00e5 med n\u00e5, derimot...."
    },
    "1367153126332125186": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367148360629682184",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnjaLindtner: St\u00f8tter @Uneaba her - det var mye som luktet vondt da Erna var ferdig med pressekonferansen. \n\nhttps://t.co/m1mfSYAUAO"
    },
    "1367153674045243392": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe helt annet:\nLine Jahr, Annette Sagen og Maren Lundby! Tre utrolige kvinner som har gjort vanvittig mye for kvinne-hopp!\nSiden det er VM p\u00e5 ski og s\u00e5nn \ud83e\udd29https://t.co/KWUFr0rtte"
    },
    "1367154129123102725": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149763867668488",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Jeg kan ikke se hva Eivor skrev som var feilinformasjon, som du jo, i relativt kraftige ordelag, beskyldte henne for \u00e5 spre. Alt har jo vist seg \u00e5 v\u00e6re 100% korrekt, i motsetning til det du hevdet og var veldig bastant p\u00e5."
    },
    "1367154549480390656": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Fredag 5 mars 2021 forlater Kjetil Nilsen sjefsstolen i NSM. \nJeg har pratet med Kjetil om hans 12 \u00e5r som sjef i @NSM_no \n\nSamtalen kan du h\u00f8re 4 mars - fra 0700 p\u00e5 NSMs eminente sikkerhetspodcast. https://t.co/FFFRorvA0I \nKan ogs\u00e5 lyttes til via #Soundcloud, #iTunes og #Spotify."
    },
    "1367156270894100480": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056076185739268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RnsenIvind @Knuthov H\u00e6? St\u00f8re startet trumpismen? Jeg tror Siv Jensen var ute i god tid f\u00f8r noen andre, n\u00e5r hun mot bedre viten, p\u00e5 direktesendt TV stemplet et 16 \u00e5r gammelt overgrepsoffer som l\u00f8gner, og overgrepsmannen Terje S\u00f8viknes som et offer.\n\"Lov-og-orden-partiet\".\n\nhttps://t.co/YwxNezdyU0"
    },
    "1367156529217081353": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Det virker som senterpartiet nekter \u00e5 forst\u00e5 hva #rusreformen og #avkriminalisering egentlig er. https://t.co/hJvwQOhGe3"
    },
    "1367156919983603714": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367156529217081353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "F\u00e6drelandsvennen 3.mars 2021"
    },
    "1367160512446930944": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367138843443494915",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThomasTallaksen @forsberg Erna bare \"Jeg og Peder ville nok ikke ha brukt akkurat de ordene, men..\""
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367164994819915784": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365973039297478656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Krishanssen Dette, hva?"
    },
    "1367166067311857670": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367154039230771205",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @oslopolitiops Krenka rasister som bruker kommentarfeltene til \u00e5 gi uttrykk for sin krenkethet og rasisme er i s\u00e6rklasse de mest patetiske rasistene."
    },
    "1367166804037140487": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367164199001088010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa Hva i alle...? Hele konseptet med Big One var jo at den smakte j\u00e6vlig men ihvertfall var stor."
    },
    "1367167275321671688": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107011394105345",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArthurBenneche @vgnett Tror du kunne hatt godt av en prat med noen, og kanskje ogs\u00e5 en klem. Det er ikke sunt \u00e5 g\u00e5 rundt og b\u00e6re p\u00e5 s\u00e5 mye hat og sinne."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367167984289071109": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167223442382850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Du p\u00e5sto i harde ordelag at Eivor l\u00f8y, eller \"sprer feilinformasjon\" kalte du det. Hun l\u00f8y IKKE, alt hun skrev er 100% korrekt. Da st\u00e5r vi igjen med deg da...."
    },
    "1367168349487136769": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @wolflove27: S\u00e5nne utspill som dette forvirrer bare. Hva er poenget? \nhttps://t.co/MPap1YJGoi"
    },
    "1367168361176645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1367168448988594183": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167223442382850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Du later til \u00e5 ha rimelig tungt for det, s\u00e5 jeg forventer ikke at du ser det n\u00e5 heller. Men jeg har ihvertfall pr\u00f8vd \u00e5 hjelpe deg."
    },
    "1367169715332919302": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Hurra til innreiseunntak for kj\u00e6reste og familier! Eller, vent litt. Slik det finnes ikke. \n\n#Slippossinn\n#loveIsNOTTourism"
    },
    "1367170115737894921": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Kanskje en dag du kommer til \u00e5 skrive slik tweet n\u00e5r dere innf\u00f8rer innreiseunntak for familie og kj\u00e6reste. \n\nKanskje.. kanskje... \n\n#LoveIsNOTtourism \n#SlippOssInn"
    },
    "1367170563496673287": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139053267787780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeUndset @sumaya_jirde Alle andre steder brytes smittevernreglene ogs\u00e5, men hvis det ikke er innvandrere som gj\u00f8r det er det if\u00f8lge de mest fordomsfulle ikke noe \u00e5 snakke om?\n\nhttps://t.co/psOuLiING4"
    },
    "1367170958012907523": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139053267787780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeUndset @sumaya_jirde Sk\u00f8yen, p\u00e5 vestkanten:\n\nhttps://t.co/S4qqi6Of9B"
    },
    "1367171500466462721": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367139053267787780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeUndset @sumaya_jirde H\u00f8nefoss. \u00d8stkanten?\n\nhttps://t.co/A2Wj9kWSET"
    },
    "1367173101767831555": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171582209241093",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Sitat: \"NEI, ingen fra statsministerens kontor kontakta folk i h\u00f8yre for \u00e5 spre dritt!\"\n\nFakta: Peder W. Egseth, fra statsministerens kontor, kontakta folk i h\u00f8yre for \u00e5 spre dritt.\n\nMer fakta: Du er en ynkelig l\u00f8gner, som nekter \u00e5 innr\u00f8mme at du dreit deg ut."
    },
    "1367174066675851265": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171529952354315",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonnyenkeltmann @LolsenFanden @hegeulstein Se her ja. Utilsl\u00f8rt antisemittisme. Sjarmerende."
    },
    "1367174592993837056": {
        "author_id": "60881944",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 72
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119037096943618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @egetforlagNO: Akkurat som at barn har \u00e9n mage til middag og en annen til dessert, har Erna to ulike typer toleranse: \u00c9n til statssekret\u2026"
    },
    "1367174752931098624": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367171529952354315",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonnyenkeltmann: @NilsborgHeljar @LolsenFanden @hegeulstein \"Alle som ikke er permanent bosatt under en stein vet hva J\u00f8der er og bedri\u2026"
    },
    "1367175713774854146": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074802935201793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym @WWFNorge \"Vi kan hjelpe de der de er, s\u00e5 lenge de ikke er her.\""
    },
    "1367177527895224329": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367158047337021445",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Ja, ikke vel? Alt er liksom lov \u00e5 bruke i \"kampen mot rusreformen\" \ud83e\udd22\ud83e\udd2e!"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367182034003779589": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092643235303425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stigahauge @Knuthov Det er bare de profesjonelle som f\u00e5r lov til \u00e5 g\u00e5 skirenn n\u00e5. Du vet; der hvor det er penger involvert."
    },
    "1367185166427381767": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184638511362050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov N\u00e5 banner jeg h\u00f8yt! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\ude21"
    },
    "1367185741189636102": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184015472660487",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Er det god folkeskikk \u00e5 beskylde andre for \u00e5 lyve n\u00e5r du selv er den som lyver, for deretter \u00e5 hardnakket nekte \u00e5 erkjenne l\u00f8gn og/eller beklage falske beskyldninger?"
    },
    "1367190259394613251": {
        "author_id": "368593003",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367200994988335104": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367184993626259456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stigahauge @Knuthov Det er smitte i den norske hopptroppen n\u00e5, noe som gj\u00f8r at Halvor Egner Granerud er ferdig i VM."
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367205649759805440": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1073192401748025344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kirsten_Smith Jan Kolstad er en s\u00e6rdeles dyktig tegner &amp; grafiker! H\u00e5per det g\u00e5r bra med ham \ud83d\ude4f \u2764\ufe0f"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367208576780013570": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843601142087697",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367207828419727373",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Nei. N\u00e5 lyver du igjen.\n\nhttps://t.co/DoFg3bUUvg"
    },
    "1367211969560870916": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202928637968389",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GauteNilsen @Knuthov Men jeg fant denne, som jeg mistenker er det som egentlig ble sagt: \n\n\"Vi har ikke oversikt over hva slags feilinformasjon som spres.\"\n\nhttps://t.co/nkWmT9PvaF"
    },
    "1367213004899700742": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209232102211591",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal \"Er du politiker og s\u00e5 sprer du slik feilinformasjon?? Hva i all verden er det du holder p\u00e5 med?? NEI, ingen fra statsministerens kontor kontakta folk i h\u00f8yre for \u00e5 spre dritt! Det er tull og vas og du vet det!\"\n\nSpesiell m\u00e5te \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l p\u00e5."
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221274649522177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367222332276826115": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367222394654519296": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367133194550710275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Veldig interessant lesning, dette! Wow!"
    },
    "1367222610262708230": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367222618231885824": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367222626477867014": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367222633608196096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367222642416222210": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367223317388800005": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202242932191240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Det mange ikke vet er at avstanden til makten er st\u00f8rre i store deler av Oslo enn noe annet sted i landet."
    },
    "1367224430754152451": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216077374119940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg Norske idrettstopper slutter bare opp om arbeidslinja..."
    },
    "1367225873137598466": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367231115774341125": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222541501272072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JoEllegard: @knutknutsen66 @OHaraldseid @andresen_fh Politiadvokater er sv\u00e6rt etterspurte til informasjon."
    },
    "1367231746329227264": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222541501272072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard @knutknutsen66 @OHaraldseid @andresen_fh Men feil \u00e5 bruke #twitter til \u00e5 mobbe #statsminister\n\nMuleg \u00e5 finne p\u00e5 noko betre\n\n#twitter-mobben"
    },
    "1367231873383022603": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168569553924101",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GVidnes: Mitt VM-\u00f8yeblikk til n\u00e5. #vmoberstdorf @marenlundby"
    },
    "1367231920749314052": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367204784541990913",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OHaraldseid: N\u00e5r du \u00f8nsker \u00e5 kritisere statsministeren p\u00e5 en ufin m\u00e5te uten \u00e5 bli tatt for det. Pr\u00f8v passiv aggressivitet. https://t.co\u2026"
    },
    "1367232891474890763": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367231997844807688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard @knutknutsen66 @OHaraldseid @andresen_fh Mobba ikkje,berre tulla\n\n#twitter-mobben"
    },
    "1367232944348295173": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367098754311065601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjaernas: P\u00e5 dagen da Lyn fyller 125 \u00e5r setter 2 l\u00f8pere fra klubben lys p\u00e5 kaka."
    },
    "1367233095729037315": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104071249887237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Ronny17Lund: @Tjaernas N\u00e5 blir det R\u00e5ssa Sjampis og Cabaret m terteskjell p\u00e5 Lyn Hytta i kveld. Hipp Hipp\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e"
    },
    "1367233349702533120": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215405803134980",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norges_svennis @EivorEvenrud @eivindtraedal Helt greit det. Men du kan kanskje rette en unnskyldning til Eivor ogs\u00e5?"
    },
    "1367233771154595841": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214803522093067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas @rolftronsaune Framleis lurt \u00e5 skilje mellom d\u00e5rlege tiltak,og gode prestasjonar\n\nLike greit no som seinare\nLa oss glede oss over resultata i #Oberstdorf2021 \nOg ikkje minst innsatsen til @marenlundby for idretten"
    },
    "1367233857884463115": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367136105863254026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: \u00abVi hadde ikke sett for oss et vulkanutbrudd, men s\u00e5 plutselig lava det ned\u00bb"
    },
    "1367233907750563848": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168212329238533",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjaernas: Maren Lundby har v\u00e6rt arkitekten og veiviseren for at ogs\u00e5 jentene skulle f\u00e5 hoppe stor bakke i VM. N\u00e5r krones kampen med gul\u2026"
    },
    "1367234862764220420": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205110246477826",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FerdOwner @JoEllegard @Arbeiderpartiet Straff handlar ikkje om moral\nKamp mot kvitvasking, svindel, mulldyr,drap, vald,#narkotika osv \nHandlar ikkje om moralisme\n\nDet er kort og godt humanisme\nN\u00e5r og privilegerte f\u00e5r rulleblad\nN\u00e5r og privilegerte mysser f\u00f8rarkortet\nN\u00e5r og privilegerte m\u00e5 ha hjelp\n\nEr det  humanisme"
    },
    "1367235151579684864": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367001809743736832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@filosofaen Evt kritikk av byr\u00e5det"
    },
    "1367235438243684361": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366846403566313472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mariusfla: Ola Lunde: *oppdaterer seg p\u00e5 de siste detaljene i Molde-ordf\u00f8rerbr\u00e5ket* \n\n\"Grov bom, H\u00f8yre!\""
    },
    "1367235635317243904": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232163079413772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerVassbotn Nei\nUmuleg\n\nVar jo pga av meir testing!\n\n@kjetilba"
    },
    "1367236047093043209": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183261370380293",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ivarsorensen: Eeeh, @nrknyheter? Hvorfor er det en nyhet for Dagsrevyen at NRK skal sende en ny sesong av NRK-serien Exit? Vesentlighet\u2026"
    },
    "1367236146061856773": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183261370380293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen @nrknyheter Ikkje vesentleg\nDifor ikkje nemnt av andre"
    },
    "1367236317550161925": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213685794611201",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ivarsorensen: @RuneHallheim @nrknyheter Nyvinning innen trailersjangeren. Forma som repirtasje med viKtiG innhold og intervjuer plasser\u2026"
    },
    "1367236406217736196": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220738596495361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ivarsorensen: @lovskogen @RuneHallheim @nrknyheter Joda, det har jeg f\u00e5tt med meg. \ud83d\ude0a Det var derfor jeg pirka litt ekstra i deg."
    },
    "1367236591173971969": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221596159696899",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lovskogen @ivarsorensen @RuneHallheim @nrknyheter Mykje som skjer\nKunne brukt tida p\u00e5 ein reportasje om renta"
    },
    "1367236858502139911": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223873092153349",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VigleikM @madamknipe Litt tid f\u00f8r vi f\u00e5r resultat fr\u00e5 2020"
    },
    "1367237033098420225": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366896999849721862",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Det g\u00e5r ikke rundt. Jeg er s\u00e5 heldig at folk hjelper meg, og uten det hadde jeg faen meg v\u00e6rt p\u00e5 gata innen n\u00e5. Ikke ta d\u2026"
    },
    "1367237271565516802": {
        "author_id": "1238041699412303872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194257992404992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Siden det ikke kan sies nok: En #rusreform med fortsatt strafferegistrering er ikke en d\u00e5rligere rusreform \u2013 det er ing\u2026"
    },
    "1367237591876173828": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367230879320399874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GauteNilsen @Knuthov Skj\u00f8nner. Er det noen jeg IKKE stoler p\u00e5 s\u00e5 er det folk som kaster om seg med l\u00f8gner og haugammalt konspisvada som er debunked herfra til m\u00e5nen, s\u00e5 da skal jeg ikke sp\u00f8rre deg om noe mer."
    },
    "1367239548447711236": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367229043893010441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WandaOstbo: Deilig te og en perfekt mango. Film p\u00e5 tv3 og strikket\u00f8y."
    },
    "1367241801044615171": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232649719341057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Thomas_Kjosnes \" Bry deg - Avkriminaliser rusmidler!\"\n(klarer ikke dy meg n\u00e5r jeg ser de t-skjortene)"
    },
    "1367241921869967362": {
        "author_id": "1345741456397512705",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367094720950894598",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @maalskrymt: To g heroin\nTo g kokain\nTo g amfetamin\nEin halv desiliter GHB, GBL1 og 1,4-butanediol\n\u00c9in lapp /\u00absyreblottarar\u00bb LSD\nEit hal\u2026"
    },
    "1367243479030525952": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223162031767554",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GauteNilsen @FreeMediaInfo1 The Ayn Rand Institute i USA er \u00e5 finne blant mottakerne av offentlig millionst\u00f8tte knyttet til COVID 19.\n\nInstituttet har som oppgave \u00e5 fremme tankene til den russiskf\u00f8dte forfatteren og filosofen Ayn Rand om \u00abden opplyste egeninteressen og la-det-skure kapitalisme\u00bb."
    },
    "1367243626565103618": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223839650959363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GauteNilsen @Knuthov Ironisk at akkurat du sp\u00f8r om det."
    },
    "1367244021446283266": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367239107588538377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer haha! ja! jeg bodde i h\u00f8nefoss fra 2003 til 2014, vi snakket om det hvert \u00e5r :P"
    },
    "1367244876295729153": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220807320154113",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JespersenChris: Var det en hyllest eller karakterdrap av Sundby  @NRK_Sport pr\u00f8vde p\u00e5 kveld \ud83e\udd28"
    },
    "1367244993446834176": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236598836973575",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ottostormyr: Godt \u00e5 se fagfolk tar til orde for avkriminalisering:\n\n 'Ny rusreform - et gode for barn og unge'.\n\nSkrevet av Erlend Lore\u2026"
    },
    "1367245632830795776": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367242775305973764",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag @HelgheimJon Han meiner at vi elskar 50"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367250140671672323": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Signaleffekten av at ei s\u00e5 viktig yrkesgruppe n\u00e5 avskriver seg ansvar for ungdom som tr\u00f8bler og legger denne kun p\u00e5 politiet, er bekymringsfull.  https://t.co/me3Y4LWkFJ"
    },
    "1367250449145946116": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367250140671672323",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi utfordrer helsesykepleierne til \u00e5 ta en ekstra titt i verkt\u00f8ykassa si for \u00e5 strekke ut h\u00e5nda til ungdom som trenger dem!"
    },
    "1367254446690996226": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367229961640288259",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EspenRed Sjekka veggen ?"
    },
    "1367254756666834944": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367249485726949384",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerVassbotn Dvs at det er muleg \u00e5 p\u00e5verke m\u00f8ta i Kongressen"
    },
    "1367254795241869313": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367247518958952449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerVassbotn: Norsk politikk, Frp | G\u00e5r til kamp mot Carl I. Hagen: - Denne gangen trekker jeg meg ikke https://t.co/W4Y21ZzKp6"
    },
    "1367256495780483083": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367254554346217472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Scott_Holmes @BLJENGINEERING @HalSandberg \n\nNytt steg mot #Mars \n#SpaceX"
    },
    "1367256947473477636": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1339598091993796608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe Du har en del sp\u00f8rsm\u00e5l som venter p\u00e5 deg her:\n\nhttps://t.co/ZFb9D0eu0h"
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367258581020663811": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sj\u00f8lsagt naturleg med strafferabatt\n\nRetten vil avgjere kor mykje\n#terror #ISIS #syria #Pakistan\n\nhttps://t.co/lV2Qo7jm9a"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259295470022657": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367260809940860929": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367260836809572352": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en\u2026"
    },
    "1367260847102451718": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260358151442441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/f\u2026"
    },
    "1367261241148903424": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367261389333680131": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362771389569204227",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Venstre @abidraja @jonasgahrstore @Arbeiderpartiet H\u00e5per @Arbeiderpartiet og @jonasgahrstore innser at rusreformen er det eneste rette. \n\nH\u00e5per samtidig at @Venstre og @abidraja innser at boikott av VM i Qatar er det eneste rette. Og det m\u00e5 skje N\u00c5, s\u00e5 det er mulig \u00e5 finne alternative arrang\u00f8rer! \n\n#BoycottQatar2022"
    },
    "1367262399443705860": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260623839637507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GauteNilsen @FreeMediaInfo1 Tenke er stikkordet her. Det er noe du burde pr\u00f8ve, i stedet for \u00e5 bare snakke om det."
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367263451375108105": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258948533911559",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ Enig. Alle sammen, ogs\u00e5 de som ikke har d\u00f8dd av covid."
    },
    "1367265561168785416": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er vel og grunnen til at boka kjem ut, og f\u00e5r 5\nAt sj\u00f8lvaste #maxmanus har skrive ho\n\nhttps://t.co/zaXXPZBgFa"
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367269431152410625": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset fredag og 8.3. Skal sitte i karantene til 9.3."
    },
    "1367271275832483843": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265250622464000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PolitiTrondelag: #Fosen Bilf\u00f8rer anmeldt for Uaktsom kj\u00f8ring i en rundkj\u00f8ring i Bjugn. Politiet vurderer beslag av f\u00f8rerkort."
    },
    "1367272025648230400": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er et Britisk utgave av korona viruset som vi har f\u00e5tt p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter. Det er misstanke om at en person p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter har det. Det er derfor vi som jobber der er i karantene til 9.3."
    },
    "1367273572268445696": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367100961299308546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: \"N\u00e5r smitten f\u00f8rst kommer inn i en familie, kommer den ut igjen med seks nye personer. Det er ikke fordi vi bare dusjer p\u00e5 l\u00f8\u2026"
    },
    "1367277327005192196": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367275160852717569",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerVassbotn Dette er ikkje\"kvinneregjeringa\",\n@Regjeringen Brundtland 1986-1989 var det\n\nHer @Regjeringen Brundtland III,1990-96\nDer det og var mange kvinner med\n\nDen klart beste av @Regjeringen Brundtland\nOg d\u00e5 Gro vart landsmoder\n\nTrass i heftige nederlag, konflikter og personleg tragedie"
    },
    "1367277369489244162": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367275160852717569",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerVassbotn: Likestilling p\u00e5 feil spor \u2013 Dagsavisen. Av Torild Skard.  https://t.co/Xe9BmZ9wVh"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367277920834752512": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367219684353978385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeUndset @sumaya_jirde Ikke alltid. Noen ganger straffer vi folk som ikke har gjort noe galt i det hele tatt:\n\nhttps://t.co/mrv8JjD1Nj"
    },
    "1367281271064449027": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074172791382018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RuneRaabye: \u00abFor \u00e5 klare det kreves det str\u00f8m. Mye str\u00f8m. Freyr ansl\u00e5r selv et \u00e5rlig forbruk p\u00e5 1,2-1,3 TWh. Mer enn hele Drammen bruke\u2026"
    },
    "1367281539692826624": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367246451818995713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer om 100 \u00e5r fra n\u00e5 vil familier samle seg sammen, spise leif vidar p\u00f8lser og gi hverandre leketog.\n\n- Hvorfor feirer vi ringeriksbanendag mamma?\n- Det er ingen som vet lenger, men vi tror det handler om h\u00e5p og naivitet"
    },
    "1367281731766804480": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367262313514999808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @nnpf3: \"Vi jobber begge med ungdom og rusmisbrukere i v\u00e5r jobb. Vi ser de komplekse og sammensatte utfordringene de ofte st\u00e5r i. Vi men\u2026"
    },
    "1367285341812629507": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367283495408709634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Not\nKan g\u00e5 mot nytt slaktehus\nSom #PRC i 1989\n\n#Syria og Kviterussland har vist veg\n\nSanksjonar mot #PRC hjelper"
    },
    "1367321775781122050": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367345625621274624": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hei, Carl I. Hagen! 90-tallet ringte og ville ha tilbake rasismen sin. https://t.co/IoIBaFd3p8"
    },
    "1367346206943420421": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367352446679478274": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367341247984246784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@soon_legal @FerdOwner @JoEllegard @Arbeiderpartiet Her er det berre \u00e5 hjelpe\nStraff fungerer ikkje"
    },
    "1367356196345286666": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367015259547066368",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @cepher: Jeg forst\u00e5r det ikke helt, men hvorfor skal vi p\u00e5 d\u00f8d og liv f\u00f8de flere barn, @erna_solberg, n\u00e5r det finnes s\u00e5 sjukt mange barn\u2026"
    },
    "1367356435399663617": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367015259547066368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@cepher @NoOligarchy @erna_solberg Og 1 million ikkje har jobb,bl a unge ?\nStrukturelle feil"
    },
    "1367356785649217538": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367150684181790721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Raudt 22% er for\nIngen grunn til \u00e5 rote meir med dette"
    },
    "1367357199824130048": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165861849661442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hildecs: \u00abN\u00e5 f\u00e5r vi endelig se jentene fly i Oberstdorf\u00bb Det tok sin tid."
    },
    "1367357470625177603": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367357046597836802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UluriusUmulius Trur ikkje at #tix kjem til finalen"
    },
    "1367357502753488899": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367172567782612995",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VGSvea: F\u00f8rr ei dame. Verdens mest fortjente VM-gull, Maren Lundby."
    },
    "1367357940370440193": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216074232578048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JonNiklas: Molde-ordf\u00f8rerens Oslo-slakt m\u00e5tte f\u00e5 et tilsvar. I \u00abUkens R\u00f8nning\u00bb synger jeg den \u00e6rlige sangen fra ordf\u00f8reren selv. \u00abMolde\u2026"
    },
    "1367363419469414401": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\"Hver dag uten de store hendelsene - er en god dag p\u00e5 jobb\" sier Kjetil Nilsen dagen f\u00f8r han forlater @NSM_no etter 12 \u00e5r i sjefsstolen. Lytt til v\u00e5r podcast samtale https://t.co/IXRbdVqLs3"
    },
    "1367371920065314816": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene og hjemme fram til 9.3. Skal teste meg fredag for korona viruset. Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter er i karantene fram til 9.3"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367379172918775809": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367357202969878530",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Fortsatt 'ingen' influensa i landet og s\u00e5 langt bare 15 sykehusinnleggelser - mot normalt flere tusen https://t.co/le7wSbnyDh\u2026"
    },
    "1367387196257353730": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det \u00e5 ikke forst\u00e5 teknologi kan ofte f\u00f8re til forvirring. \nSlik var det ogs\u00e5 i gamle dager!\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #GPS #humor #ironi https://t.co/l6auij3aJ8"
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367392439913357313": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367378033624121345",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "V\u00e5\u00e5r alles kj\u00e6re Richard Alpert a.k.a. Ram Dass d\u00f8de 22. Desember 2019. Datoen er brent fast: jeg befant meg i Goa, India. Gr\u00e5t,-nok en trist jul uten familie. Han er en av mine fremste forbilder, -en inspirasjonskilde. Han var forfatter, filosof, og spirituell l\u00e6rer.#RamDass https://t.co/m5wHBjK5na"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367397056319520769": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216077374119940",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Aaah, norske idrettstoppene som argumenter for at vi ikke kan boikotte er VM bygd p\u00e5 slavearbeid fordi det ville v\u00e6rt dumt om\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367401556463783937": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Systemet m\u00e5 jo bli s\u00e5 s\u00e5rbart n\u00e5r ein med opne augo gjer seg s\u00e5 avhengig av \u00abi rette tid\u00bb-prinsippet og slike forsyningsliner. #justintime #NPM #beredskap #pandemi \nhttps://t.co/OsAMGFzkMV"
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367423146672939034": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370746977214465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VinnMedOss @sveur @vgnett Standard svada fra rasister/empatil\u00f8se: Vi kan hjelpe de der de er, men ikke hvis det koster oss noe."
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367423715588378624": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367390493366247424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VinnMedOss @sveur @Tove_KK @vgnett \"det ufarlige Corona-viruset\" \n\nSelvf\u00f8lgelig er han en s\u00e5nn en ogs\u00e5...\n\nhttps://t.co/FnQprfYJV9"
    },
    "1367425024697712641": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Byfuten\n\nFamilien f\u00e5r ikkje flytte tilbake til kommunalt husv\u00e6re p\u00e5 T\u00f8yen\n\nBerre \u00e5 sjekke Finn, og utanfor #Oslo"
    },
    "1367425542820143113": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425408321339393",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderstotland: @OleNeikopp Men er det dialekt eller talefeil?"
    },
    "1367426024078778371": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425408321339393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland @OleNeikopp Kva seier @Marittotland  ?\nArv eller milj\u00f8 ?\n\nBra at du ikkje normaliserer n\u00e5r du er i alle kanalar\nUtmerka med dialekt\nPassar og til tema i boka"
    },
    "1367426632663904257": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194257992404992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @cato_skau @Arbeiderpartiet @jonasgahrstore @ingvildkjerkol Det er ei rusreform\nNoko anna vil vere \u00e5 revolusjonere strafferetten"
    },
    "1367428449862901760": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395907776487425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@maja2mic Kan ringje, epost og kontakte kommunen"
    },
    "1367428523644891136": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424308742660096",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365044095782109189",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Venstre @abidraja Oppslutningen vil trolig \u00f8ke hvis dere tar et standpunkt til hvorvidt det er riktig \u00e5 sende fotballandslaget til Qatar for \u00e5 spille fotball p\u00e5 en haug med lik.\nKlubbene er med p\u00e5 boikott, er @Venstre?\n\n#BoycottQatar2022\n\nhttps://t.co/CJnBHfZ3mG"
    },
    "1367428607551954944": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428191867056134",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NRK_Sport: Sjur R\u00f8the reiser hjem n\u00e5: https://t.co/NVXVnI5zNI"
    },
    "1367431506189238280": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408999138816002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt stat\u2026"
    },
    "1367431632077139968": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400630139117570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @ChrSorgjerd \u00d8l, \u00f8l, \u00f8l. Kva med oss som vil gjenforenes/bu med kj\u00e6resten men dei f\u00e5r ikkje innreise (ikkje mot all verdas\u2026"
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435484423667712": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selv om jeg er i karantene til 9.3 s\u00e5 har jeg g\u00e5tt meg en tur til gapahuk i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss i dag. Har holdt 1 meters avstand mellom meg \u00e5 de jeg m\u00f8tte p\u00e5 turen"
    },
    "1367439263655149578": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367178311701585920",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @frkanli: @KrosbyNatalia Har ingen uspekulerte mennesker i livet mitt lenger \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73"
    },
    "1367439686910705666": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367438612250451969",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aftarkiv: Fra @Aftenposten #p\u00e5dennedag 1946. F\u00f8rste frie Holmenkolldag - like meget h\u00f8ytid som fest. 100 000 tilskuere, men ikke \u00e9n ska\u2026"
    },
    "1367439825469661188": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367438127137193984",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PetterSkinstad: Tror ikke Kl\u00e6bo har f\u00e5tt med seg at det er dumt for skig\u00e5inga med fokus p\u00e5 SoMe, vlog og greier \ud83d\ude09 https://t.co/LhvG3j5N\u2026"
    },
    "1367440063110463492": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437218122526722",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aftarkiv: Fra @Aftenposten #p\u00e5dennedag 1961. Fru Ingrid Bjerk\u00e5s blir den f\u00f8rste kvinnelige prest i Norge @kirken @teoLOgene https://t.c\u2026"
    },
    "1367440203670028291": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437017278275584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Gjertrudt: Eirik (29) trudde han ikkje var attraktiv p\u00e5 jobbmarknaden. Slik fekk han fast jobb https://t.co/MvZSxhw176"
    },
    "1367440276156010496": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437017278275584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Gjertrudt For mange som trur"
    },
    "1367440758660284419": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367436512904810496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse Det som er rett er \u00e5 ta dette gjennom @nff_info \nIkkje kampanjar p\u00e5 utsida"
    },
    "1367440950524526592": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434459134521344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm Feil sak\nDet er alle klar over"
    },
    "1367441302397341696": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433562232926209",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aftarkiv: Fra @Aftenposten #p\u00e5dennedag 1971. Bensinstasjonene inn i milj\u00f8vernet https://t.co/uM24dVIf6E"
    },
    "1367441545801175042": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433403390435329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VartOslo #skulleberremangle\nPr\u00f8v Finn, og utanfor #Oslo \nJa,mange born flyttar kvart \u00e5r, og til ny skule"
    },
    "1367441760528515072": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433099857063940",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PetterSkinstad: Jeg vet ikke svaret p\u00e5 hvordan uttaket blir, MEN om man skal velge bare \u00e9n klassiskspesialist er det Golberg som er bes\u2026"
    },
    "1367442451527589888": {
        "author_id": "365142954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367441270147321856",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @variant_as: Hva er index og stage i git egentlig? @ChristianBrevik har laget en video hvor han snakker inng\u00e5ende om hva som skjer n\u00e5r d\u2026"
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367445669498277888": {
        "author_id": "1346722159088050177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Vi kan ikke elektrifisere sokkelen og bidra til enda mer vindkraftutbygging, n\u00e5r vi vet at dette presser naturen p\u00e5 land enda mer enn idag"
    },
    "1367446043026219012": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er mange smitta i @Bydel_Grorud \nKva gjer du ?\n#testfriske"
    },
    "1367452052201340936": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381164235833346",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PereLligonya Er i karantene til 9.3 \u00e5 hjemme fram til da"
    },
    "1367452723185143810": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367439247771320320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @jonnyenkeltmann @hegeulstein Det som er \u00e5penbart er at nazis\u00f8pla tyter ut fra sprekkene i treverket, og de har blitt mer skaml\u00f8se og selvsikre etter at regjeringen begynte \u00e5 sponse rasist- og hatbloggen HRS"
    },
    "1367453127008538626": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367423715588378624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VinnMedOss @sveur @Tove_KK @vgnett Rasistpakket blokkerte meg. \ud83d\ude02"
    },
    "1367454935256809472": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367417504075812866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusOlaussen @forsberg @erna_solberg Hvis alle partier driver med spill av denne sorten klarer du sikkert \u00e5 hoste opp noen eksempler?"
    },
    "1367455407518720013": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367414510332612609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wwwSIANno @oslopolitiops Feilslutning fra notoriske feiltakere."
    },
    "1367455899154006016": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367166602458849285",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FISTF3 @politietsorost Scht\u00f8gg som juling, med rasistiske holdninger, kaller seg FISTF3 p\u00e5 Twitter. Noen du kjenner?"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367460263289647109": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367455494915436544",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Marittotland: @casanor11 @anderstotland @OleNeikopp Truleg dialekt. Men kven sin dialekt, det er sp\u00f8rsm\u00e5let."
    },
    "1367462307769507851": {
        "author_id": "2179719054",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367449536550105113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Er Klettkrysset vanskelig? Ble bare veldig nysgjerrig."
    },
    "1367463802682437643": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 82,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klasse av Charlotte Kalla \u00e5 stille til intervju. \nHun er, stakkar, helt s\u00f8nderknust. Inviteres til \u00e5 klage p\u00e5 sm\u00f8ringa men lar v\u00e6re.\nN\u00e5 har svenskene den samme uvirkelige f\u00f8lelsen nordmenn hadde under stafettene i Sotsji-OL.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367464857856053249": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464277439881220",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nei. Hadde ikke vondt i ryggen el.l. Det gikk d\u00e5rlig. Men selv om hun \u00e5penbart hadde ski som ikke gikk ville hun ikke kaste sm\u00f8rerne under bussen. Bare sa at det gikk tungt. https://t.co/2YvSg1HlYN"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367465392583630848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238564342345734",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Det er jo helt str\u00e5lende for norsk idrett at @abidraja \u00e5pner for at det skal bli gjort grundige vurderinger... \n\n https:/\u2026"
    },
    "1367466591022182400": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393971320799237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Bak gullgliset er det mye frustrasjon noen og en hver b\u00f8r ta tak i. N\u00e5 m\u00e5 \u2066@marenlundby\u2069 og hennes kolleger f\u00e5 de mulighe\u2026"
    },
    "1367466623242764291": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367462661294854155",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NSM_no: S\u00e5rbarhetene i Microsoft Exchange som Nasjonalt cybersikkerhetssenter i NSM varslet om tirsdag kveld er n\u00e5 under aktiv utnyttel\u2026"
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367471097638236162": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367471106261663745": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464954635427842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene\u2026"
    },
    "1367471116755890177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367472369913184274": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453741952163845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/MkJMB9LtmS"
    },
    "1367472713254715393": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472583600463872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @HelgeUndset @sumaya_jirde Er det en bel\u00f8nning?"
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473251006431232": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430452466827277",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JosimarFotball: Stay classy, NFF\n\u2013 Et forsiktig \u00f8konomisk estimat av en boikott er sannsynligvis tapte inntekter p\u00e5 over 100 millioner\u2026"
    },
    "1367473620235280384": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367427046914347008",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Nei, drittpakkene til H\u00f8yre og Egseth er ikke bare \u00abs\u00e5nn alle politikere holder p\u00e5\u00bb.\n\nDe eneste som tjener p\u00e5 at du tror alle\u2026"
    },
    "1367474863838023684": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367441074206216193",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Den sportsvaskinga mange statar driv med er i h\u00f8gste grad politikk. Det gjeld andre sider ved idrett \u00f2g. D\u00e5 m\u00e5 ein m\u00f8ta det med motpolitikk. #boikottqatar2022 https://t.co/OD3ugoErzW"
    },
    "1367475314905997314": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453816166170632",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @leifwelhaven: https://t.co/XUcnNd10Fo Hvis norsk fotball skal diskutere hvordan det er klokt \u00e5 forholde seg til et skittent VM, m\u00e5 deba\u2026"
    },
    "1367475457667575819": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367474215486644228",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @HelgeUndset @sumaya_jirde Han skal deporteres fordi moren oppga uriktig informasjon. Jo, dette er straff. Riktignok har han ikke gjort noe galt, men likefullt straffes han."
    },
    "1367475943586082818": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472954624401422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @jonnyenkeltmann @hegeulstein Er det DET som er forsvaret ditt for \u00e5 v\u00e6re et ufyselig rasist-troll? At \"nazistene var ogs\u00e5 vanlige mennesker\"?"
    },
    "1367476751354462224": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433837077295115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sekstredve @AHBryhn @P3HeiaFotball Begynte \u00e5 lese kommentaren din, men avslutta ganske kjapt. Fremst\u00e5r som en tulling som uttaler deg p\u00e5 ekstremt sviktende grunnlag."
    },
    "1367477322916503553": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er over 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter n\u00e5. Hadde over 700 f\u00f8lgere p\u00e5 min gamle Twitter konto"
    },
    "1367478462404055040": {
        "author_id": "1329062761482117121",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367476826919079938",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LolsenFanden @jonnyenkeltmann @hegeulstein Takk til deg. Orker ikke h\u00f8yreekstreme konspinoia-klovner."
    },
    "1367480284594270215": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367455615891742729",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Vin7lfc8: Heidi Kl\u00e6bo!\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude02"
    },
    "1367480304047423490": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453003733749761",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2Paasche: Sverige ferdig."
    },
    "1367481898591739907": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367480766100307981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Jeg skiftet telefon og laget ny Twitter da."
    },
    "1367482658280910858": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset i dag. P\u00e5 Sagarunet korona teste stasjon p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1367483361971888140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367482917404958724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Ja tror p\u00e5 det. Hele Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9.3 og ansatte er i karantene til 9.3"
    },
    "1367486578940076043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene til 9.3 og skal teste meg i dag for korona viruset. Skal p\u00e5 jobben 10.3 som normalt."
    },
    "1367490865611046924": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Synes det er genialt. Men hadde kanskje ikke syntes det om jeg ikke bodde i en leilighet p\u00e5 ett plan uten d\u00f8rkarmer og hvor alle m\u00f8bler er kj\u00f8pt med tanke p\u00e5 at en robotst\u00f8vsuger skal komme seg under dem."
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367495423544487947": {
        "author_id": "368593003",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367489415203979264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SexingtonChaz @Olvekr Det er det! M\u00e5 skaffe det selv \ud83d\ude05"
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367503427870285834": {
        "author_id": "1346722159088050177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367273292806168576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VangdalLars @periferien_ Hjemmekontor gj\u00f8r nok at de dessverre kan jobbe fra Kabul ogs\u00e5"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505518676303885": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367485396481884162",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jungtweet: @vrangest Svinekoteletter med b\u00e5tpoteter her. \ud83d\ude0b"
    },
    "1367505582220079109": {
        "author_id": "486730451",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504765064777739",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NintendOrk_XBC Man spare jo hele 2 bokstava!!!! Kan kj\u00f8pe s\u00e6 leilighet med de besparelsan der"
    },
    "1367505626423771143": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367501079441735697",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: L\u00e6reren synes det var krevende \u00e5 komme igjennom fellesundervisningen med 8A og 9B. F\u00f8rst og fremst fordi han var veldig 10C-tr\u2026"
    },
    "1367505667167240200": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367492129879166981",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @harstroe: #bod\u00f8 med strengere tiltak mot korona..max 2 under hver seng"
    },
    "1367505736218083346": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494784823271429",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @caronazo: Isbading ble for pinglete, og jeg trengte sterkere saker. S\u00e5 n\u00e5 bader jeg kun i flytende nitrogen. \n\n#rusreform"
    },
    "1367505777532014605": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488499411222529",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LMGimse: Haha. Harald Thingnes sliter litt med \u00e5 skille de norske kombinertl\u00f8perne."
    },
    "1367505977541550086": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466659318005764",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GVidnes Alltid\nUflaks i dag"
    },
    "1367506111251808257": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\"\" P\u00c5ST\u00c5TTE \"\" ??????????\nS\u00e5 den er vellykket, ruspolitikken v\u00e5r?  \ud83d\ude32\n\n\"Forslaget er sv\u00e6rt liberalt og g\u00e5r langt i sine virkemidler for \u00e5 b\u00f8te p\u00e5 den p\u00e5st\u00e5tte mislykkede ruspolitikken i Norge. \" \nhttps://t.co/W55wSx4Zf8"
    },
    "1367506356232716295": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456306416787456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvindludt S\u00e5nnt som skjer\nEt par t\u00f8ffe \u00e5r\nVil nok til OL"
    },
    "1367506632574402568": {
        "author_id": "1359458302174846979",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222691191742469",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SkogVIF Begynner \u00e5 bli mange Donald'er der ute!"
    },
    "1367507324743675905": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490134598377491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VesleNusse @Grest_ M\u00e5 evt flytte til Frogner eller Nordre Aker, for \u00e5 f\u00e5 vaksine"
    },
    "1367507386907394051": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471359232737283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Folk kan si mye om Twitter, at det er kaldt og krangling hele tiden, men fy faen som vi tar vare p\u00e5 hverandre ogs\u00e5"
    },
    "1367507542411198464": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367499140264034307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marie_H_ Ikkje n\u00f8dvendig med jobb"
    },
    "1367507714704891911": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490016893624328",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OHege: Jeg pleier \u00e5 si at Tiril ble innmari god p\u00e5 ski ikke fordi hun hadde meg som l\u00e6rer, men p\u00e5 tross av det \ud83d\ude2c Hurra for Tiril og de\u2026"
    },
    "1367507821366018053": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458494249635843",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JornSundby: - Sverige bak Sveits og Canada en runde ut p\u00e5 tredje etappe. Det er NESTEN oppsiktsvekkende!\nTorgeir Bj\u00f8rn s\u00f8ker neppe p\u00e5 j\u2026"
    },
    "1367508603440164873": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398232825995264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oddingen Mange bur tett i #odda \nTettare for 100 \u00e5r sia\n\nI #oslo bur for mange, for tett\nF\u00e5r byr\u00e5det som dei vil, blir det mykje verre om nokre \u00e5r"
    },
    "1367508768779550722": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366820168953905168",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @arildlovik: @WWFNorge Vi har hundrevis av beiteavhengige r\u00f8dlistearter av b\u00e5de planter og insekter som trues av at ulven fortrenger bei\u2026"
    },
    "1367509064037658627": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Da har jeg testet meg for korona viruset p\u00e5 Sagatunet teste stasjon I dag. Pappa min har ogs\u00e5 testet seg."
    },
    "1367510129042743306": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367508229526343683",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Forsv_forum: De slo seg opp i Russland p\u00e5 90-tallet, eier Kalasjnikov og har b\u00e5nd til Putin. Oligarkene bak kj\u00f8pet av Bergen Engines be\u2026"
    },
    "1367510297934766080": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367509405516857352",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ingebrigtdalseg: Polske universiteter h\u00e5vet inn p\u00e5 \u00e5 stryke medisinstudenter https://t.co/fO6SHv4nei"
    },
    "1367510578630168576": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Cuba utviklar vaksinar. \nhttps://t.co/e8jyoS0CyK"
    },
    "1367518386545176580": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367489117987176448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Jeg h\u00e5per p\u00e5 det ogs\u00e5"
    },
    "1367519991403282434": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367496495507922949",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PetterSkinstad: Og svenskene gikk fem p\u00e5, si! \n\nhttps://t.co/gwXaRBp9Ba"
    },
    "1367520362443997195": {
        "author_id": "890638661922041857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367513840599105553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kripos_NCIS: Ass. sjef Kripos, Ketil Haukaas, gjester dagens #dax18 og utdyper hvorfor \u00abhevnporno\u00bb er et begrep vi b\u00f8r slutte \u00e5 bruke.\u2026"
    },
    "1367520542987870214": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518304458440707",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm @verlend Berre \u00e5 gle seg"
    },
    "1367522565191856130": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520889009557507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tor_antifascist @lundkommisjonen @JoEllegard Gjerne\nLedig kommunal budstad p\u00e5 T\u00f8yen"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524320289955845": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524192632131586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politiagder: En person bortvist fra kj\u00f8pesenteret - vil bli anmeldt for flere tilfeller av butikktyveri."
    },
    "1367524445502533636": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523956454998016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa Sikkert berre sukkervatn"
    },
    "1367525135180328963": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524699006263303",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NilsHenrikSmith: Ingen ytringar skjer i eit vakuum, og det er ikkje overraskande at eit selskap med senderettar til Qatar-VM g\u00e5r til mo\u2026"
    },
    "1367525415049437188": {
        "author_id": "57592947",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519818241433601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NilsHenrikSmith: Alle fotballspelarar gjer tabbar, og keepertabbar er gjerne meir synlege enn andre tabbar. Men \u00e5 skrive kronikken \"Man\u2026"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367525937470963713": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Klart det\nKj\u00f8pt egg og greier\n#quiz, #ludo osv\n\nhttps://t.co/a7eM32CnCL\n\n#godp\u00e5ske"
    },
    "1367526415902658566": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524588813434885",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eten_t: Eg let att augene\n\nnyt utsikten\nmot verda\n\nei verd\ndet er godt\n\u00e5 s\u00f8ke tilflukt i\n\nei verd\neg berre kan sj\u00e5\n\nmed attlatne auger."
    },
    "1367526454540525570": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524504281509892",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen No som f\u00f8r"
    },
    "1367527112626876426": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526485733634058",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanJarog Nei\nDei har akkord\nMen arbeidsgivar opplyser om \"fastl\u00f8n\" for \u00e5 f\u00e5 dei inn i landet\nBur i slum"
    },
    "1367527163734466562": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526987871506437",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grevlingmamma: @casanor11 Hva med stigespill? Morsomst av alle spill."
    },
    "1367527587984080907": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526987871506437",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Og litt p\u00e5skekrim\n\n#kagge har klart \u00e5 grave opp #maxmanus til p\u00e5ske\nDett p\u00e5 sletta, og flaksar over kulen, men f\u00e5r 19 av alle dommarane"
    },
    "1367527638093414400": {
        "author_id": "1325172194796859392",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg kan ikke tro at det Norske rettssystemet er s\u00e5 naiv at det tror jeg kommer til og la den st\u00f8gge datteren jeg fikk med ei st\u00f8gg hore i fylla f\u00e5 m\u00f8te sin far. Den saken kj\u00f8rer jeg kun f\u00e5r og lage helvette for den korrupte staten norge."
    },
    "1367527855316480002": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527088610291718",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen Opp, alle jordens bundne trelle!"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528241276350469": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422277814476801",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DidrikSoderlind Berre \u00e5 gle seg til #nrkdebatt \nJa til OL, nei til VM"
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528522802102274": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526005502578690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@obergst86 @LMGimse Skal eksistere kondom\nOg greit mot sjukdom"
    },
    "1367528602196201472": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528442355474438",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grevlingmamma: @casanor11 Noen m\u00e5 ha p\u00e5skekrim, jeg m\u00e5 ha p\u00e5sketrim."
    },
    "1367528706001031171": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528442355474438",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Muleg \u00e5 kombinere\n\n#godp\u00e5ske"
    },
    "1367530075957190664": {
        "author_id": "1343500261982089216",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367512867407351816",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LervikMonica: @UluriusUmulius Jeg liker l\u00e5ta, men han vinner ikke."
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    }
}