{
    "1364997520275902466": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364967727190974466",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FridaFredrikse1: Batteriet p\u00e5 elbilen din er trolig laget p\u00e5 kullkraft i Kina og med barnearbeid i Kongo https://t.co/RbHaNKUovf via @r\u2026"
    },
    "1365003072414572546": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364990290076069895",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanJarog @kariekaa @nrknyheter Merker du ikke hvor banal du h\u00f8res ut? Hvordan var norsk \u00f8konomi og kontanstr\u00f8m fra oljevirksomheten i perioden 2005-2013? \nMen for\u00f8vrig enig. Alle politikerne er helt talentl\u00f8se."
    },
    "1365006712449695748": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004423559340033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanJarog @kariekaa @nrknyheter Men hun mangler kunnskap og innsikt til \u00e5 delta i en diskusjon om \u00f8konomi. Derfor m\u00f8ter hun seg selv i d\u00f8ren fra den ene setningen til den andre."
    },
    "1365009683107491841": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er mitt yndlingspunkt ved Storfjorden i Stranda kommune. Rett fram g\u00e5r fjorden inn til Geiranger, til h\u00f8gre til Hellesylt og til venstre utover mot \u00c5lesund. Nett no k\u00f8yrer Stranda spekemat ei kampanje for \u00e5 bli #strandassad\u00f8r - det er innmari kult!\n\ud83d\udcf7 Thomas Hove https://t.co/GjBMJAoiry"
    },
    "1365012620953190403": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kj\u00e6re \u2066\u2066@gurimelby\u2069 \nGj\u00f8r en oppdatering p\u00e5 Innvandringsregnskapet. Er litt usikker p\u00e5 hvilken konto dette skal f\u00f8res i. B\u00f8r det \u00e5pnes en egen konto for Innvandrerinfo? \nH\u00e5per p\u00e5 svar. \n\n40 millioner til innvandrerinfo - https://t.co/8Hu73ztKaT https://t.co/TGTBzip1Mq"
    },
    "1365013156070834177": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364987581499334663",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365004423559340033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanJarog @kariekaa @nrknyheter Hva tenker du om denne?\nhttps://t.co/Fir4lMhbyq"
    },
    "1365016814611279876": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364923651557109762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@espenteigen Dagens generasjon er den mest lettkrenkelig, selvopptatte og svakelige generasjon noensinne. Jeg savner humoren fra nittitallet, da Otto Jespersen med flere var p\u00e5 topp. Hvis dagens generasjon hadde blitt servert s\u00e5nt i dag, s\u00e5 hadde de lagt seg ned for \u00e5 grine. \ud83d\ude02"
    },
    "1365023566060732421": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365015300048052226",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanJarog @kariekaa @nrknyheter Og kronen er rekordsvak. Men at Norge har prosentvis flere rike og velst\u00e5ende enn andre land er da positivt?"
    },
    "1365028823830528000": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364520252256747520",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jaggu er vi ikkje ein fin gjeng med lurendreiarar, oss nordmenn https://t.co/6KGa2tdJem"
    },
    "1365029375209529348": {
        "author_id": "1272435071371358208",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hvem skal prioriteres i vaksinek\u00f8en? NAKU mener personer med utviklingshemming b\u00f8r prioriteres opp. https://t.co/69ariMZX7S #korona #Covid-19"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365042956747624454": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er skrekkelig \u00e5 h\u00f8re @HoyreTina @lundkjetil og @BSverdrup p\u00e5 #nrkdebatt . @HogneHongset er den som forvalter fornuften i denne saken.\nTakk til Fredrik Solvang for \u00e5 eksponere galskapen. \n\nhttps://t.co/xOqeVB24R4"
    },
    "1365045441046450178": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365042956747624454",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Dette er kraftmiksen i Norge. Da sier det seg selv at det er dyrere \u00e5 kutte utslipp i Norge enn andre steder. Det er alarmerende at vi har en olje- og energiminister i @HoyreTina som ikke skj\u00f8nner dette. https://t.co/Stsl3r10qz"
    },
    "1365047234946072576": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "bartefjes regel :("
    },
    "1365047578799312900": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Interessant at det kun er @frp_no som har lest sin Michael Porter og skj\u00f8nt hva som er Norges komparative fortrinn, mens @Hoyre og @HoyreTina ikke vet hva komparative fortrinn er. \nLegger for\u00f8vrig ved hvordan Norges energimiks ser ut.\n#nrkdebatt https://t.co/O3HKSzuAxS"
    },
    "1365048638490181632": {
        "author_id": "779040090131685377",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028684848115721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arilasos @Molde_FK N\u00e6rsynt ."
    },
    "1365050309320601600": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Huff. N\u00e5r man lager hydrogen av naturgass, @HoyreTina , er formelen slik: CH4 + O2 = 2H2 + CO2\nAlts\u00e5 for hvert molekyl naturgass som brukes, frigj\u00f8res to molekyler hydrogen og et molekyl CO2.\n#nrkdebatt"
    },
    "1365054294647574533": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skapglobalistene @Senterpartiet viser sitt sanne ansikt.\nGr\u00f8nnmarxisme der oxo.\n\nIgrunnen skal du lete lenge etter et s\u00e5 distriktsfientlig parti.\nTanke for dyrevelferd eksisterer heller ikke.\n\nStem de ut.\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\udd95 https://t.co/x5d8cJXWA3"
    },
    "1365061216847032320": {
        "author_id": "1000503711330791424",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056819446571016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Electograph: \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #Denmark | General election poll\n\n\ud83d\udfe5 A 31.2% (56)\n\ud83d\udfe6 C 15.8% (28)\n\ud83d\udfe8 V 11.4% (21)\n\u2b1c\ufe0f D 9.8% (18)\n\ud83d\udfe9 F 8.4% (15)\n\ud83c\udd94 O 5.4% (1\u2026"
    },
    "1365064246028042244": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "POV: du har en god oppvekst https://t.co/p74PGnDt83"
    },
    "1365068531725983744": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365043048934223873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KvamPeder @arilasos @Molde_FK Du er vel kanskje RBK eller VIF tilhenger du, peut \u00eatre?"
    },
    "1365069111789842434": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365026333198327808",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErlingHaaland @Molde_FK Hm...kanskje vurdere l\u00e5n til Molde kommende sesong @ErlingHaaland ? Bare s\u00e5nn, lite forslag liksom?\ud83d\ude00"
    },
    "1365070587836715008": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364989739028406277",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MartinEggen: Perioden 2021\u20132030 er verdens ti\u00e5r for restaurering av \u00f8kosystemer. Kan vi stole p\u00e5 myndighetens forsikringer om at vi kan\u2026"
    },
    "1365070881786060801": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364989739028406277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MartinEggen Har lyst \u00e5 si ja, vi kan stole p\u00e5 at de gj\u00f8r alvor av det! Men, magef\u00f8lelsen min sier at penger desverre g\u00e5r foran milj\u00f8bevaring..."
    },
    "1365073272346394628": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056811917856770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Athornor @frp_no @Hoyre @HoyreTina Dette kan du lite om. Pr\u00f8v heller \u00e5 tjene penger uten offentlige tilskudd og inkubatormidler."
    },
    "1365073498566254597": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365051713477050368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jbloveyou4ever1 @Michaelbloomnor @frp_no @Hoyre @HoyreTina Norge er allerede i balanse n\u00e5r vi regner med plantevekst."
    },
    "1365075951432982530": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart covid-lockdowns f\u00f8rste bursdag! Hva kj\u00f8per vi til viruset som erobret verden?"
    },
    "1365104643777380353": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025681445433351",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pollofpolls: Ipsos for Dagbladet. nasjonal/s-valg. \n H 23,1 (-2,3)\n Ap 20,3 (-0,1)\n Sp 17,7 (-3,7)\n Frp 12,9 (3,4)\n SV 7,8 (0,1)\n V 4,6\u2026"
    },
    "1365127226006585347": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Siv_Jensen_FrP og @TSoviknes er reinspikka liberalister som ikke er for gratis ferge. De har vel aldri nevnt ordet ferge. @HelgheimJon @FrP_HelgeAndre"
    },
    "1365132017906630658": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364851701996544000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl \"Det openberre motargumentet mot alt dette, er alts\u00e5 at ingen vil ha covid-19.\" Det er vel en kommafeil der. Det skal vel ikke st\u00e5 komma etter subjektet i setningen."
    },
    "1365133090247614465": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365132017906630658",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl \"For \u00e5 seie det s\u00e5nn: Den einaste garantien mot flyulukker, er \u00e5 la alle fly st\u00e5 p\u00e5 bakken. Det er det f\u00e5 som tek til ords for.\" Samme feil. Det heter vel \"tek til orde for\". @FGudbrandsen"
    },
    "1365136112897916931": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365133090247614465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl @FGudbrandsen \"Held igjen litt til, for \u00e5 vere p\u00e5 den sikre sida?\" \"Held\" er vel presens. Verbet skal vel st\u00e5 i infinitiv. @FGudbrandsen"
    },
    "1365137152456196096": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kristhaug. (Kristus-Listhaug.)"
    },
    "1365202733016506368": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365119275921518596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Det er enda et eksempel p\u00e5 maktk\u00e5te mannfolk som gj\u00f8r hva som helst for \u00e5 v\u00e6re i sitt harem."
    },
    "1365203450083086336": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mengden avfall \u00f8kte fra 2018 til 2019, viser det \u00e5rlige avfallsregnskapet. \n\n\u2013 Vi mener veksten i avfall skyldes at norsk politikk ikke har nok fokus p\u00e5 \u00e5 forebygge produksjon av avfall, mener daglig leder i Circular Norway, Leif Nordhus. \n\nhttps://t.co/TCnUS40ijc"
    },
    "1365207480557580288": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Last ned og gjenbruk innhold fra en god Facebook live-sending \ud83d\udcfa https://t.co/ZgVqEf6cfr"
    },
    "1365211282169806848": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365202626883833861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svaar: M\u00e6land og H\u00f8ies byr\u00e5krater brukte opptil fire m\u00e5neder p\u00e5 \u00e5 behandle innsynskrav i dokumenter til koronakommisjonen. N\u00e5 sl\u00e5r sivi\u2026"
    },
    "1365213287546314757": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365011984572440584",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne f\u00f8rst og s\u00e5 kan du h\u00f8yre siste podcast fr\u00e5 @ToreSagen om long covid med @HenrikVogt etterp\u00e5. Nyttig for helsepersonell og alle andre. https://t.co/ja1qBsOSex"
    },
    "1365222713908994054": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365206866473738242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Athornor @frp_no @Hoyre @HoyreTina LSE, var det der man begynte hvis man ikke kom inn p\u00e5 INSEAD, og m\u00e5tte bruke to \u00e5r? \ud83d\ude01"
    },
    "1365225105153007616": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214960742264832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@selvestekjetil @OSellived Etter \u00e5 ha lest at Kamala ikke var informert og Don jr lurte p\u00e5 om Bidan var informert kan en jo dra en annen slutning."
    },
    "1365229698633105409": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365062529114927104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Det var en interessant vinkling, men de skaper jo actually jobber tho \ud83d\ude05 sure, motivasjonen til de rikeste er nok ikke alltid n\u00f8dvendigvis det beste for folket, men de skaper fremdeles arbeidsplasser."
    },
    "1365230340428738569": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061901978390531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Jeg er enig i at vi trenger en progressiv formuesskatt, men den m\u00e5 starte p\u00e5 et mye h\u00f8yere niv\u00e5 enn den gj\u00f8r i dag. Formueskatten i Norge i dag begynner \u00e5 l\u00f8pe p\u00e5 en formue som de aller fleste nordmenn har. Formueskatten skal jevne ut ulikheter, ikke straffe middelklassen."
    },
    "1365231638725156865": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364998359858089985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Kvinner er f\u00f8dt med vagina. Menn er f\u00f8dt med  penis?"
    },
    "1365232396115865600": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033660295036937",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rotevatn: 4,6 prosent til @Venstre \u2705 https://t.co/1cbA5owY4t"
    },
    "1365241853700898818": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 39,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364994879730966528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Jeg er glad krisepakken gikk gjennom. Synd den ikke dekker bredere, og synd det fortsatt er en kortsiktig l\u00f8sning. Dersom heltidsstudenten skal realiseres, kan ikke 7 av 10 v\u00e6re avhengig av jobb ved siden av studiene. Hovedutgiften til de fleste er bolig,"
    },
    "1365242019963162625": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365241853700898818",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Ikke \"reise\" eller \"byturer\". Studenter som har blitt tvunget til \u00e5 flytte av \u00f8konomiske \u00e5rsaker har heller ikke flyttet \"hjem\", de har m\u00e5ttet flytte hjemmefra."
    },
    "1365245482923089923": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364959421080756231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Den er vel f\u00f8rst og fremst krenkende mot muppets."
    },
    "1365251212141035521": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365246150450774016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dyrevern: Kun seks minkfarmer igjen i Norge n\u00e5! \n\nTAKK til deg som har bidratt som fadder eller st\u00f8ttespiller. \n\nSnart vil det f\u00f8des ny\u2026"
    },
    "1365252455903199232": {
        "author_id": "340601104",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365255287742078976": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253369774891010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Hvis denne kvinnen med penis hadde identifisert seg som kvinne, s\u00e5 nei sure. Men tror actually leger bestemmer det offisielle kj\u00f8nnet ut i fra kj\u00f8nnsorganet n\u00e5r man blir f\u00f8dt? Er ikke helt sikker tho"
    },
    "1365269635327787008": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054743484248072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: L\u00f8slatt IS-kvinne sier til VG at hun angrer, men nekter \u00e5 svare om helsetilstanden til\u00a0s\u00f8nnen https://t.co/08gE0sy8Tu"
    },
    "1365271648203587584": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "No overtar UiO ansvaret for europeisk Kina-senter https://t.co/I5pCDAUzqS"
    },
    "1365285457395933186": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365281494558769152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Kjedelig at mange har m\u00e5ttet flytte fra hjemmene sine. Sosial aktivitet har v\u00e6rt vanskelig for alle, hardest har det g\u00e5tt utover unge. Heldige studenter p\u00e5 din s\u00f8nns studie som har noen \u00e5 flytte hjem til, som kan fore dem- som tillitsvalgt vet jeg at ikke alle har den muligheten"
    },
    "1365289241819967492": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"L\u00e6ring handler om mer enn \u00e5 bare sette seg foran en skjerm og stirre p\u00e5 en forelesning, eller \u00e5 lese en bok.\"\nTakk, @PHeggernes @UiB_Rotevatn\n@FawcettGarcia @HHaversen\n https://t.co/wsPFSJsRrM"
    },
    "1365289962460114947": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365279483251486727",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arealcambion @mimirk Det \u00e5 br\u00e5tt trekke ut styrker og svikte inng\u00e5tte forpliktelser medf\u00f8rer ogs\u00e5 d\u00f8d og krigshandlinger for de partene som blir forlatt. Han har kanskje ikke startet en ny krig, men han har for\u00e5rsaket d\u00f8d"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365305254238162946": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365299284707471365",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Utenriksdept\n\nInformasjon om H\u00f8yforr\u00e6deri sendes over N\u00f8dkringkastingsnettet i Myanmar...\nKan dere bekrefte..\nEr dangh fang piui kui l\u00f8slatt?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/GnQT00LgIL"
    },
    "1365305670011084805": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk F\u00e5r ikke dere penger av LO?"
    },
    "1365306530627805184": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365226171345096709",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Norges viktigste by!"
    },
    "1365309740830650372": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365017096774680579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @einherjer83: Herregud...\nDette er straffer som en ser i islamistiske land vi ikke \u00f8nsker \u00e5 sammenligne oss med...\n\nhttps://t.co/TsQwGnj\u2026"
    },
    "1365317700910800900": {
        "author_id": "1036560626842324993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272456244649991",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: Hurra, vi har president i det hvite hus som kan drepe folk verden rundt p\u00e5 en h\u00f8ykompetent og verdig m\u00e5te! https://t.co/cQA2bG3\u2026"
    },
    "1365318540727906304": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kongelige r\u00e5d om vaksine ?\n\nTo av s\u00f8nnene var bestevenn med henholdsvis Jimmy Saville og Epstein.\n\nMette Marit  var \"venn\" med Epstein...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTa med klype salt.\n\nhttps://t.co/elgnJqah1t"
    },
    "1365320866356207616": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320303929393153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: P\u00e5 et d\u00f8gn samlet vi i g\u00e5r inn nesten 550.000 kr til valgkampen. Tusen takk til alle som bidro. Og det er fortsatt 199 dager igj\u2026"
    },
    "1365323731917225988": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365309072711516165",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Athornor @frp_no @Hoyre @HoyreTina Skj\u00f8nner. Lykke til."
    },
    "1365327852141498380": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365321297190940673",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Barndomsdr\u00f8mmen da\ud83e\udd72 https://t.co/0RrgELY2nI"
    },
    "1365335646076813314": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334662831345679",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svaar: Wow. Myanmars FN-ambassad\u00f8r sier han representerer den demokratisk valgte NLD-regjeringen og tar fullstendig avstand fra kuppet."
    },
    "1365336640995160068": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365298915378163714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kriangles Meiner du at det @BakkeHK eller Henrik Vogt seier ikkje er p\u00e5litelig?"
    },
    "1365338038843367427": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334119513812993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Kripos legger alts\u00e5 _ikke_-brukeres toleransegrense til grunn for \u00e5 bed\u00f8mme st\u00f8rrelsen av en brukers brukerdose. Hva slags reform blir det om brukere fortsatt tas s\u00e5 lite p\u00e5 alvor?"
    },
    "1365346460947132421": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fredag og p\u00e5 tide \u00e5 anmelde litt musikk \ud83e\udd78 Er i greit hum\u00f8r i dag, s\u00e5 tenker at det blir gode terningkast \ud83d\udc4c\ud83d\udd7a"
    },
    "1365347164382183425": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365335431575990280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@solhe1m Du kan jo tilby dei ei usynlighetskappe til \u00e5 bruke p\u00e5 bussen, butikken osv, tenk hvor mye penger de hadde spart \ud83e\udd13\ud83d\ude1c"
    },
    "1365348004920762373": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334527166476289",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Brostekake du m\u00e5 vel vite by now... https://t.co/kkmDMZDlkF"
    },
    "1365356844852666375": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365283191100162048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AskheimO @NordicCalisto @mimirk Han s\u00f8rget for flere fredsavtaler mellom land i Midt\u00f8sten.. Og han trakk etterhvert soldater hjem.."
    },
    "1365359109692928003": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365223203367444482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aft_meninger Skal man h\u00f8re p\u00e5 politiet eller brukerne?\ud83e\udd14"
    },
    "1365362084796579840": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1355935818427363328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingeborgborg @kaveh_rashidi Det er absolutt teknisk mulig.."
    },
    "1365363626123677700": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365318396322205700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo Tror ikke det er s\u00e5 mye bedre i Canada. Ganske dr\u00f8y der n\u00e5.."
    },
    "1365364894716018690": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365363731715268608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@godset Hva om jeg bare legger denne stille og rolig her: https://t.co/p9LBhutgRq"
    },
    "1365368894953844738": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Troms\u00f8 IL med fler g\u00e5r inn for boikott av Quatar-VM pga mer enn 6500 fremmedarbeidere har mistet livet under bygging av infrastruktur. Men er vi for boikott hvis Norge eventuelt klarer \u00e5 kvalifisere seg til VM?"
    },
    "1365370205778685955": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365366755313537024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jonna_Holter @RnsenIvind @kaveh_rashidi Seri\u00f8st...?\nFolk har d\u00f8dd MED virus, forel\u00f8pig ingen dokumenterte d\u00f8de AV viruset. \ud83d\ude02"
    },
    "1365375285538004996": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365370487107432448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@godset Neivel. Det kunne bare fremst\u00e5 som et noe koronablasert \u00f8stlands-fenomen \u00e5 reagere p\u00e5 at n\u00e6r 5% av alle registrerte smittetilfeller i Nord-Norges nest st\u00f8rste by inntreffer p\u00e5 \u00e9n og samme dag l\u00f8ftes fram i nyhetssendingen."
    },
    "1365377237017624582": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365372854460686339",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jonna_Holter @RnsenIvind @kaveh_rashidi 99.9% overlever og 80% f\u00e5r ingen eller veldig milde symptomer. Joda, noe blir sjuk. Men vi har medisiner som kunne blitt brukt s\u00e5 vi hadde unng\u00e5tt det.."
    },
    "1365377386640982021": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er p\u00e5 tide idretten innser at \u00e5 la regimer uten respekt for grunnleggende menneskerettigheter f\u00e5 v\u00e6re vertskap for idrettsfester, legitimerer dem. Mer enn 6000 fremmedarbeidere d\u00f8de for at Qatar skal f\u00e5 skinne som arrang\u00f8rer av VM i fotball - vanvittig! @Idrettspolitik1 https://t.co/gHCyzXeBL2"
    },
    "1365377388322947076": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377386640982021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "P\u00e5 samme m\u00e5te som sommer-OL i Beijing 2008 fungerte som en enorm selvtillitsboost for Kinas diktatur. Etter lekene lovet Beijing \u00e5 forbedre forholdene for menneskerettigheter. Overgrepene mot tibetanere, uighurer, Hongkongere, menneskerettighetsforkjempere og"
    },
    "1365377389782568966": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377388322947076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "enhver i opposisjon til kommunistpartiet har bare eskalert. Derfor f\u00f8les tildelingen av vinter-OL til Kina i 2022, som et slag i ansiktet for de millioner stemmel\u00f8se under verdens st\u00f8rste og farligste diktatur. #NoBeijing2022"
    },
    "1365377732130054148": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365367508115537935",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Grest_ @IreneWinther @Steinklev Hva mener du? Skal NRK sile ut de partiene som ikke passer inni boksen?"
    },
    "1365379866581942276": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365379559231795204",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup Dessverre er det ikke mulig med multiple-choice, men det burde v\u00e6rt det :) mer enn 4 alternativ hadde ogs\u00e5 v\u00e6rt greit. \ud83d\ude42"
    },
    "1365404028243501057": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er\u2019u mann @johangolden s\u00e5 k\u00f8dder\u2019u litt med hyttebygging p\u00e5 Tj\u00f8me p\u00e5 Nytt p\u00e5 Nytt. \ud83d\ude00"
    },
    "1365406886342905862": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275229422039042",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal S\u00e5nt skal ikke skje. Men forrige uke s\u00e5 hadde tredjeklassingen min om klima etc, der fikk han i lekser der han skulle tegne en tegning om \u00e5 f\u00e5 ned CO2. Jeg ba han tegne en skog, alts\u00e5 i den mening at skog fanger CO2. Men av en eller annen grunn var det feil svar?! Hva var feil?!"
    },
    "1365408621413154817": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365404028243501057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@johangolden , f\u00e5 me\u2019rei hu @PernisoPernille og\u2019n @TufteJo og lag en skikkelig verbal raljering om tullingene som bygger hytte i strandsonen p\u00e5 Tj\u00f8me. Det m\u00e5 da v\u00e6re en morsom vinkling p\u00e5 dette?"
    },
    "1365413774170206214": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387228248211458",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Dette er vel den st\u00f8rste sikkerhetsskandalen i manns minne!"
    },
    "1365419065855123457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes det skrives for lite om denne saken i riksmedia, dette er en s\u00e5pass gedigen skandale at det burde v\u00e6rt f\u00f8rstesidestoff i lang tid! https://t.co/axe3BXFLEj"
    },
    "1365421165674692609": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Hun har ikke mindre rett i sin analyse fordi noen ikke liker hva hun sier/skriver. Bare se p\u00e5 n\u00e5r noen brenner Koranen, da er det mange som \u00f8nsker \u00e5 innf\u00f8re harde blasfemistraffer, eller atvi m\u00e5 tilpasse oss p\u00e5 passbilder slik at ikke \u00f8rer vises, kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning etc"
    },
    "1365423242190741506": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365403953203208193",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kunstnerinnen: Vi skulle alle hatt litt av den attituden til \u00d8ystein #mesternesmester https://t.co/P9GklVjXAZ"
    },
    "1365424038127009795": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er dette \u00e5rets TV-\u00f8yeblikk?\nAtle Antonsens reaksjon p\u00e5 Trond Fausa Aurv\u00e5gs \u00aben ugle TIL - TO UGLER!\u00bb\n#kongenbefaler https://t.co/rcjYfHsv11"
    },
    "1365424306788982785": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365388328548376577",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland Ligner litt p\u00e5 s\u00f8stera til Knut Borge \ud83d\ude02"
    },
    "1365427899986247683": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365384680376324102",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @idajohnsa: *Hvem er straffen til for*\nhttps://t.co/Us7VMI0lm3"
    },
    "1365432383680487424": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ingen under 30 ser p\u00e5 line\u00e6r-TV. Kunne @nrknyheter f\u00e5 rede p\u00e5 hvorfor ikke NRK selges ut s\u00e5 lenge det fortsatt er verdier \u00e5 hente?"
    },
    "1365432506552635394": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365280988901818372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG For de studentene som jobber ved siden av studiene for \u00e5 f\u00e5 arbeidserfaring, og har kapasitet til det, er det helt topp. Jeg mener de b\u00f8r ha samme rettigheter som sine kollegaer n\u00e5r de mister jobben, og at dersom vi hadde hatt det, hadde ikke behovet for krisepakken v\u00e6rt der"
    },
    "1365432757510418436": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365432506552635394",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tagep @MathildeTG Krisepakken fikser symptomene p\u00e5 det vi lenge har visst; heltidsstudenten er fortsatt en utopi for mange, og pandemien har gjort det enda klarer."
    },
    "1365439899621609479": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393540713508868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @2mMyr Det er pga. at Putin/russerne har fengslet en opposisjonspolitiker @erna_solberg har latt amerikanske bombefly komme til Norge!?"
    },
    "1365443141650837510": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365378465327898629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kaveh_rashidi \u00c5 sperre luftveiene er vel ikke s\u00e5 lurt."
    },
    "1365445318804992000": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365434160454787073",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: P\u00e5 tide \u00e5 tenke p\u00e5 fuglekasser \nOppdrag fuglekasse er et samarbeidsprosjekt mellom @Miljoagentene , @Fuglevern og @Naturvern\u2026"
    },
    "1365445517300412420": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365446257502806019": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavsand99 Helt ufattelig trist...og alt p\u00e5 grunn av en, for \u00e5 v\u00e6re helt \u00e6rlig (selv om jeg liker fotball), un\u00f8dvendig ting..."
    },
    "1365455611136212992": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er mottatt @BentHHoyre! https://t.co/tGNvXNzClv"
    },
    "1365456456401752074": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365420471500570631",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@btno Han burde f\u00f8lge r\u00e5det til @BentHHoyre https://t.co/6PNm2nv1fH"
    },
    "1365485151996833795": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365317226954436613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Jeg skulle gjerne tatt del i \u00e5 arrestere Narkotikapolitiforeningen i juridiske sp\u00f8rsm\u00e5l, men kloke av skade har de blok\u2026"
    },
    "1365505697060950017": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@MDLZ Det skal ikke v\u00e6re salt i (Freia) sjokolade. Salt balanserer ikke det s\u00f8te. Dere m\u00e5 ha tenkt p\u00e5 \"s\u00f8tt og surt\" (i en kinesisk rett)."
    },
    "1365507177230827529": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365457211422613505",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Og slik g\u00e5r dagene i apartheidstaten Israel uten at verdenssamfunnet bryr seg \u2026 https://t.co/A2p3KOdFiS"
    },
    "1365508016951480325": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365448306558664708",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Du blokkerer meg p\u00e5 min andre (en annen) Twitter-konto, s\u00e5 da st\u00e5r du ikke opp for ytringsfriheten."
    },
    "1365519243018723329": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357294538688184326",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Forsv_forum @FHS_Oslo Heter det bombefly selv om det er raketter som droppes/styres mot bakken?"
    },
    "1365522358585483266": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365519243018723329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Forsv_forum @FHS_Oslo Det g\u00e5r an \u00e5 bli enig om at det bare er lov \u00e5 fly over sitt eget land. Alts\u00e5 ulovlig \u00e5 fly over havet."
    },
    "1365524068087320581": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365185282547531777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JanTPh @KennethKHaug Tallordet \u00e9n har (mistet trykket og) blitt til artikkelen en."
    },
    "1365578204380082177": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572346485104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bommeliatten @Maria_lin @aft_meninger Om de skaper titusenvis arbeidsplasser veier ikke dette opp om de sekvelene de skaper for den enkelte og dens familie/n\u00e6re. \nJeg tror vi m\u00e5 skifte fokus fra den ufarliggj\u00f8ringskampanjen som drives av enkelte: at marijuana er \"g\u00f8y\" eller at noe er egenskapsforbedrende osv."
    },
    "1365578697412141060": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365540523977629696",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @aft_meninger Hvorfor?\nDet b\u00f8r heller tilbys hjelp som st\u00f8rre fokus p\u00e5 psykiatri, da dette er noe som ofte g\u00e5r h\u00e5nd i h\u00e5nd med rusbruk. Politiet gj\u00f8r en kjempeinnsats og trenger den st\u00f8tten de kan f\u00e5 mot dette."
    },
    "1365581937029611527": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Innlogging med biometri er morsomme greier. Og teit. Men enkelt og lettvint s\u00e5 lenge lyset er bra og linsa er rein. Men du verden s\u00e5 teit..."
    },
    "1365582892508844032": {
        "author_id": "1228718588967694336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427544963563521",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LundTore De blir bra Petter, n\u00e5 m\u00e5 du vise de Norske folket hva du st\u00e5r for. Dette sikkert den siste muligheten du for. Lykke til."
    },
    "1365584345373822976": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400092245712913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@joerandahl @KristinMEide @BNMeling Jeg tok truckf\u00f8rerkurset i milit\u00e6ret p\u00e5 Sessvollmoen i 1988. Droppa eksamen da jeg ikke hadde tid, og vurderte at jeg neppe fikk bruk for dette senere. En m\u00e5ned etterp\u00e5 dumpa lappen ned i posten. Joda, man fikk da brukt den likevel.."
    },
    "1365594237203578883": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Som oppriktig hundevenn og -eier lurer jeg alikevel p\u00e5 hvorfor hundene er hovedfokus her, men mannen som ble skutt fire ganger i brystet er en bi-setning \ud83d\udc36 https://t.co/csh9n8rvNF"
    },
    "1365595023379738627": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva tenker verdenslederne p\u00e5? N\u00e5r skal det g\u00e5 opp for dem at klimakrisen er en eksistensiell krise? Trist men viktig skriving fra @nrknyheter! N\u00e5 m\u00e5 lederne ta seg sammen og gj\u00f8re et realt alvor av #gr\u00f8ntskifte.\n\n#klimadebatten #parisavtalen\n#Debatten\nhttps://t.co/O7XNN74uZP"
    },
    "1365597729154609156": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Om du som mann identifiserer deg som kvinne eller du som kvinne liker \u00e5 identifisere deg som mann. S\u00e5 er det helt greit, men det er fortsatt bare to kj\u00f8nn. Alle som \u00f8nsker s\u00e5kalt kj\u00f8nnsskifte b\u00f8r betale slikt selv, det er ikke rett at skattebetalerne skal betale for det."
    },
    "1365598411588833280": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427688580788225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I et demokrati s\u00e5 b\u00f8r alle v\u00e6re verdt \u00e5 lytte til. Man m\u00e5 t\u00e5le \u00e5 h\u00f8re meninger man ikke liker."
    },
    "1365598735217135618": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365174917541617664",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tips til @nrknyheter : Etter et flush av mer eller mindre barnslige presidentordrer, begynner det \u00e5 svikte for president Biden. I et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 dreie oppmerksomheten vekk, bombet han litt i Midt\u00f8sten. Denne presidentperioden blir katastrofal. https://t.co/2ePIw7yu0T"
    },
    "1365603577855623176": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00f8rrelsesguide for bilder i sosiale medier \ud83d\udccf\ud83d\udcd0 https://t.co/ScuwIocwYm"
    },
    "1365606428749295617": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365574943858114560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LYSGLIMT Du kan gjerne bli v\u00e6rende i Sverige eller enn\u00e5 lenger vekk. Du blir neppe savnet."
    },
    "1365607613690499080": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365350196729757702",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @estoknes: #GoodNews Hva er 1 GW fra sola verdt? Glomfjord-silisium vil gi like mye energi som hele det enorme Sverdrup-olje-feltet :-)\u2026"
    },
    "1365610768780173320": {
        "author_id": "1358895613488861190",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#rusreformen er en del av en liberalistisk trend med legalisering av rusmidler som vil undergrave v\u00e5rt samfunn og v\u00e5re tradisjonelle verdier. Den vil gi \u00f8kt tilgang p\u00e5 rus og \u00f8kte problemer. Heldigvis er det partier og politikere som ser dette og vil stanse den."
    },
    "1365615180781146117": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597139557109761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage Jeg er enig i kritikken av de nedverdige forholdene i forbindelse med Qatar-Vm. Men personlig s\u00e5 vil jeg ikke at Norge skal boikotte VM hvis vi endelig kommer dit, er det ikke bedre \u00e5 signalisere sitt synspunkt p\u00e5 en annen m\u00e5te."
    },
    "1365617407834918913": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365615885130547201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tore_vassdal @JarlWaage Ironisk! Nei jeg vet ikke, jeg synes bare det er for galt \u00e5 boikotte hele VM. Tragisk at FIFA var s\u00e5 gjennomkorrupt at de i det hele tatt fikk VM-arrangementet."
    },
    "1365619392793477121": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365574829596938240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Skulle f.eks. likt \u00e5 vite hvem denne Andre er. Han fremst\u00e5r litt bombastisk."
    },
    "1365622331448717312": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579193854136326",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Oddingen: Elektrifisering av sokkelen fra land.\nHvilke politiske partier driver frem dette enormt idiotiske prosjektet?\nSer ikke p\u00e5 TV,\u2026"
    },
    "1365625115497668610": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604593477033984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Men hadde skisporten blitt mer interessant hvis vi hadde kuttet ut egne skism\u00f8rere? For det er som regel ikke bare det at v\u00e5re egne er best, for vi har som regel alltid de beste skiene og. Ville det blitt jevnere og mer rettferdig om alle fikk like ski \u00e5 g\u00e5 p\u00e5?"
    },
    "1365625445362843650": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625115497668610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@twitregon @BIRGERHARRY Alts\u00e5 et internasjonalt sm\u00f8reteam som smurte skiene til alle l\u00f8perne likt."
    },
    "1365626315223752705": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365625378761498624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 Sj\u00e5f\u00f8ren trodde kanskje at elbilfordelene ogs\u00e5 gjaldt kj\u00f8ring med promille \ud83d\ude00"
    },
    "1365627937173745665": {
        "author_id": "1832592872",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Landskamp mellom Norge og Sverige, ski VM ? \ud83d\ude14"
    },
    "1365634600391888897": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365296190473011210",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Drazyc1 Er ikke oppm\u00f8teplikt eller bot en form for straff?"
    },
    "1365636504459051013": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365627566963519488",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5 n\u00e5r @tv2 skriver om det 6 m\u00e5neder p\u00e5 etterskudd, betyr det at det n\u00e5 ikke er en konspirasjonsteori? G\u00e5r det n\u00e5 an at vi kan f\u00e5 en uttalelse fra @Folkehelseinst, @Helsedir eller @BentHHoyre? https://t.co/rSDumIr1ab"
    },
    "1365638025678643200": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365637341537329152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst Ser dere da p\u00e5 \u00e5 ta ibruk ivermectin?"
    },
    "1365638637921202183": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/8GA03RnrY1 - Trist og trist fru Blom \ud83d\ude44"
    },
    "1365640733651324933": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365350196729757702",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@estoknes Hehe, denne tweeten har jeg tatt skjermdump av. Samt skjermdump av alle som har likt. Morsomt med BI-ansatte som ikke kan regne, og fansen deres \ud83d\ude01"
    },
    "1365642764499746817": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365638559781302279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wakeup98894474 @ragg1dv3 @nrknyheter Tenker dette blir et presidentskap der man vil skylde p\u00e5 covid-19 og forgjengeren i hele perioden."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365655659199541248": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365648934425812992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornchrR @nievsyrneh @nrknyheter Men de blir stadig mer irrelevante."
    },
    "1365657252749836291": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard G\u00e5 p\u00e5 fotballkamper og heavy metalkonserter."
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365659615615217667": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365650267946029059",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Senterpartiet vil bel\u00f8nne ulovlige innvandrere med full tilgang til alle v\u00e5re helsetjenester. \nNok et eksempel p\u00e5 at SP \u00f8n\u2026"
    },
    "1365660504295882754": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365657796721709056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen Enig, men for \u00e5 slippe til de andre landene m\u00e5 Norge slutte \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 snerpete p\u00e5 dopingreglene #doping #langrenn"
    },
    "1365661016307212295": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365642304967573511",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sukkertroll Gutten min som g\u00e5r i tredje klasse fikk feil p\u00e5 leksene der han skulle tegne en tegning som illustrerer klimatiltak f\u00e5r \u00e5 ned CO2. Han tegnet en skog, men det var visst feil for disse narrative l\u00e6rerne \ud83d\ude2b"
    },
    "1365662211490856960": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Arbeiderpartiet har alltid hatt litt autorit\u00e6re trekk. De liker \u00e5 regulere alt. Folket vet ikke sitt eget beste og skal oppdras. Rent ideologisk blir det litt \u00abfeil\u00bb for dem \u00e5 da l\u00f8sne opp p\u00e5 regelverket. Liberalisering er jo \u00abh\u00f8yredreining\u00bb er det ikke? #rusreformen"
    },
    "1365662966591463431": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det ser ut som du skal erkl\u00e6re krig mot F\u00e6r\u00f8yene fordi de har sendt noen sjarker for langt nord og rappet litt sei og hyse #island"
    },
    "1365665693480464391": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365668970204954631": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365667697921560578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig @EvaOttesen ... \u00e5 la v\u00e6re."
    },
    "1365669348141113346": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365519053805281280",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Noen som vet hva nikotingift er foruten tobakk og snus? https://t.co/98Q4SkCiZb"
    },
    "1365671104480739333": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r vil @Hoyre @HoyreTina , @EquinorASA og @BSverdrup innr\u00f8mme at elektrifisering  av norsk sokkel ikke er et klimatiltak, men bare dyr symbolpolitikk og basert p\u00e5 et narrativ utg\u00e5tt p\u00e5 dato mens de selv sov timen?"
    },
    "1365674033635864576": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594368153952258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @vaartland Vi har snikislamisering i hele Europa, vi bare legger til rette mere og mere for \u00e5 t\u00f8yle de som tror p\u00e5 Islam. Det gjelder b\u00e5de i det offentlige rom og p\u00e5 mange private arbeidsplasser. Det b\u00f8r ikke v\u00e6re s\u00e5nn at det er vi som skal tilpasse oss Islam, muslimer b\u00f8r tilpasse seg oss."
    },
    "1365675845327683588": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Hvem er oppl\u00e6ringssansvarlig for at betjenter skal kunne se og bed\u00f8mme sypmtomer og adferd opp mot rus og skille det fra vanlig sykdom?"
    },
    "1365678664969572356": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plankekj\u00f8ring \ud83d\ude02 Mon tro hvordan dette gikk i svingene\ud83d\ude02 https://t.co/weFOAlCIQf"
    },
    "1365681053361446913": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647654592610305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frihagen Fordi det er et grotesk eksempel p\u00e5 identitetspolitikk n\u00e5r man er redd for at transpersoner skal f\u00f8le seg krenket av plastleken #galskap #identitetspolitikk"
    },
    "1365683449424715778": {
        "author_id": "2913896021",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365274275993817088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagnusStors: Jeg blir alts\u00e5 s\u00e5 j\u00e6vlig forbannet at jeg n\u00e6rmest rister. Jeg har ikke ord for hvor mye jeg avskyr de som er s\u00e5 covid-radi\u2026"
    },
    "1365684892466634755": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682133742669829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StyggnPaRyggen @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Den har jeg ogs\u00e5 sett i oppveksten, helt fryktelig, s\u00e5nn egentlig. Reform JA"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365690778136231946": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365681076862124037",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GjelsvikTore @GrenneErik @WasimZahid Som er den mest sannsynlige hypotesen per dags dato.."
    },
    "1365690914866348032": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365685269823905795",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@palindromedas @WasimZahid Men er ogs\u00e5 propaganda.."
    },
    "1365691919117021191": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358761385031839744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "D\u00e5 kom f\u00f8rste sms om betalingsutsetting, allereie f\u00f8r f\u00f8rste avdrag skulle betalast. Eg er ikkje negativt enda, men lagrar den i boksen for \"overoptimistisk planlegging\" og ser fram til ny betalingsfrist. Det ser ut som om hen tenkjer \u00e5 gjennomf\u00f8re dette...."
    },
    "1365699252563886084": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365587612803739650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno En m\u00f8kkaforestilling som alle b\u00f8r boikotte"
    },
    "1365700774202904583": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365687830119342084",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StyggnPaRyggen @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Folk tjener desverre penger p\u00e5 ogs\u00e5 det \ud83d\ude14 Men, vi kan spare mer med gode tak! \ud83e\udd73\u270a"
    },
    "1365702680677613571": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365403953203208193",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kunstnerinnen La oss starte bevegelsen vi som vil gi p\u00f8lsa Pettersen en ny sjanse i #mesternesmester 2022!"
    },
    "1365703531718656005": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702338367864841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Vet du om det er kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning p\u00e5 den lokale grunnskolen der du bor?"
    },
    "1365705033443127302": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704485100781579",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @daza1913 @vaartland Det b\u00f8r det aldri bli heller"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365707955820245001": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/zFvIaHYOd2 - Bra niv\u00e5 p\u00e5 voksne i Norge \ud83d\udc4c #erdetmulig #skjerpings #korona"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365712812962676742": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "I Stavanger trener vi p\u00e5 Storhaug treningssenter. Fokk resten. https://t.co/Bz60XvM1N6 via @YouTube"
    },
    "1365716009001357316": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bannar sikkert i kyrkja no, men kva er forskjellen mellom Star Wars og Star Trek + kvar finn eg dei seriane som streaming? Kva serie har ho derre prinsesse Leia? Der har eg sett nokre brotstykker i alle fall..."
    },
    "1365716880254713856": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365716285712195585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug \u00c5isann, 500 !!! Trur eg utset den litt, men Star Wars m\u00e5 eg kunne klare \u00e5 finne :)"
    },
    "1365717440265617409": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365716997695279105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helle_thorsen nummer 4,5??? Ok, har f\u00e5tt med meg at det er forskjell p\u00e5 fans og BLOD-fans :)"
    },
    "1365719438062989313": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365692845848469507",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@palindromedas @WasimZahid Passer fint den definisjonen for hva mange vestlige medier n\u00e5 bedriver.."
    },
    "1365721479426543617": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365718597264429064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helle_thorsen F\u00f8les som om noko manglar per i dag i alle fall, veit liksam ikkje kva folk meinar n\u00e5r dei snakkar \"wars\"."
    },
    "1365724060194398213": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365723717062508546",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spaalb @KennethKHaug Ok, eg tek eit godt r\u00e5d n\u00e5r eg f\u00e5r det servert."
    },
    "1365724981242511362": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365724413816111104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spaalb @KennethKHaug Nai, har vore nedom og kika opptil fleire gongar, men ser ikkje ut som om kvalitet er tilgjengeleg akkurat no. Plingar p\u00e5 n\u00e5r eg finn noko :)"
    },
    "1365725566742183938": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365566821290684416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneRaabye Det g\u00e5r mot et diktatur.."
    },
    "1365726419997843457": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Justisdep @Politidir @politivest Politiet skj\u00f8t p\u00e5 eller utenfor legevakten. Politimesteren i Bergen m\u00e5 fjernes."
    },
    "1365726653780008961": {
        "author_id": "2179102812",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Bedre sent enn aldri. Tilbringer tid i dette spilluniverset for tiden. Noen som kjenner igjen spillet? https://t.co/DqTyRWcgvv"
    },
    "1365728551337656324": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365707843891064833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men ettersom du ikke ville svare p\u00e5 hvor du bor, hvilken skole har du g\u00e5tt p\u00e5? Grunnen til jeg lurer p\u00e5 det, er fordi jeg er nysgjerrig om du bor eller har vokst opp i et omr\u00e5de med mange innvandrere."
    },
    "1365730410207076353": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Politikere som mener at byer og bydeler med den mest uansvarlig befolkningen b\u00f8r premieres med prioritet i vaksinek\u00f8en - der har du en gjeng. \n@RaymondJohansen"
    },
    "1365730604323602456": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365729951497019395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig @kaveh_rashidi Hvordan heier man seri\u00f8st?"
    },
    "1365731214926168080": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365730867281330178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men vet du om skolene der har kj\u00f8nnsdelt sv\u00f8mmeundervisning?"
    },
    "1365733857354473473": {
        "author_id": "2179102812",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365732156715237382",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@atlehill Stemmer :)"
    },
    "1365734143854858240": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365743650366439427": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 78,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Vi ble tidlig varslet om at tildeling var r\u00e5 korrupsjon. S\u00e5 h\u00f8rte vi om at importerte pakistanere, nepalinesere og indere jobbet under forferdelige forhold. N\u00e5 h\u00f8rer vi at over 6.500 av dem har d\u00f8dt i arbeid med #Qatar2022. Det er v\u00e5r moralske plikt \u00e5 boikotte dette svineriet."
    },
    "1365744371182755844": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365743494078345230",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Ser du Love Actually n\u00e5 igjen?!"
    },
    "1365747638566604805": {
        "author_id": "393263994",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735227428077568",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Brungr\u00f8nt bondeparti? https://t.co/Bsj3YE0UIL"
    },
    "1365758167863427072": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "G\u00e5r inn i stjerneskipet Entreprise si verd i 7 sesongar med ei viss \u00e6refrykt. #StarTrek  \nJaja, vi f\u00e5r sj\u00e5 om eg likar det."
    },
    "1365761907018371074": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1283506040093409280",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stammebark: @dagfinnhessenp @k_arctander @jebresil Blokklisten til @jebresil har flere tegn enn bibelen"
    },
    "1365762072638857221": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365762111796875270": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655974611218436",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Hadde egentlig v\u00e6rt veldig synd om noen screenshotta hele den tr\u00e5den.\u2026"
    },
    "1365762235927298048": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572222102953985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: Er vi kommet dithen at advokater med innsikt i juss og lovverk er blitt en trussel, @nnpf3 ?"
    },
    "1365762520913489920": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365576647697694726",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StyggnPaRyggen: Flere Advokatfullmektige blir blokkert fra nnpf og hindret i \u00e5 delta i en debatt som nnff selv startet rundt den kommen\u2026"
    },
    "1365762693588807682": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365440065774772224",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @faxvag: Det sitter langt inne for meg - \u00e5 framsnakke en minister. Men hver gang H\u00f8ie \u00e5pner kjeften om reformen - s\u00e5 vokser han litt. No\u2026"
    },
    "1365764107232817153": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365759854355361796",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasali: Hvis rusreformen ikke blir vedtatt er frivillige n\u00f8dt til \u00e5 holde kurs p\u00e5 skoler for unge i utsatte omr\u00e5der om hvordan de bes\u2026"
    },
    "1365764117122981890": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365759005621157888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasali: Kan noen forklare meg hvordan man ser for seg at man kan lage et rimelig, rettferdig og forutberegnelig system for reell stra\u2026"
    },
    "1365764572595027968": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682521619496961",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Joda. Tatt rett fra det vilt konspiratoriske universet til Peder Are N\u00f8stvold Jensen. \n\nJa, nettopp han som s\u00e5 til de grader\u2026"
    },
    "1365764625267097600": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647845798379523",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Noen som vet hvorfor @Actis ikke kritiserer @KToppe og @Senterpartiet n\u00e5r de vil fortsatt kriminalisere rusmiddelbruk? Act\u2026"
    },
    "1365764753788960774": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647845798379523",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@k_arctander @Actis @KToppe @Senterpartiet @Actis snakker med to tunger. Som forventet."
    },
    "1365764833019375616": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365564976195371012",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: 60% av unge i Oslo pr\u00f8ver hasj. De m\u00e5 alle reddes fra seg selv mener motstanderne av reform.\n\nHva med \u00e5 konvertere koro\u2026"
    },
    "1365764891425067008": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572867480510467",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @littufinkanskje @HFMarthinussen @jonwesselaas @dagfinnhessenp @nnpf3 Egentlig burde det holdt \u00e5 ha Riksadvokaten (eventuelt S\u2026"
    },
    "1365765051882364943": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365319472861614080",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere ko\u2026"
    },
    "1365765204064223232": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365577637750538243",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Det p\u00e5st\u00e5s av @hegeulstein , @Klassekampen m.fl. at vi kan avkriminalisere kun for rusavhengige. \u00c9n ting er vurderingen\u2026"
    },
    "1365765237794865152": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582368640221187",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Jeg forventer at @hegeulstein og/eller @Klassekampen kan svare p\u00e5 dette hvis de faktisk tror at noe slikt er praktisk g\u2026"
    },
    "1365765317977341955": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365588996739465220",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: @dagfinnhessenp @hegeulstein @Klassekampen Ransakelse hjemme hos \u00abkjenninger\u00bb faller gjerne inn i kategorien \u00abforebyggen\u2026"
    },
    "1365765749122416643": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365384352004194305",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eksogenisk: @thomasstorfjord Aktivistene p\u00e5 feltet har lenge pr\u00f8vd \u00e5 si fra om cowboy taktene til norsk politi ovenfor \"narkotika\", h\u00e5p\u2026"
    },
    "1365766089179807746": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365623133617725442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Haakonmathias: Har noen fors\u00f8kt \u00e5 ta opp den \u00e5penbare interessekonflikten til @nnpf3 med justisministeren,\n@HFMarthinussen @dagfinnhess\u2026"
    },
    "1365766908834942983": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632801941381123",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Han hadde ikke forskningen med seg i studio. https://t.co/rzcOednMRM"
    },
    "1365767114989182976": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632817544192001",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Portugal fikk mye mer narkotikabruk enn Norge pga. sin reform (Portugal har 8% cannabisbruk blant unge mot Norge sine 10%\u2026"
    },
    "1365767144294735882": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632819469447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Det man imidlertid vet, er at man ikke kan peke p\u00e5 noen kausalitet mellom reformen der og endringer i bruk, i og med at ma\u2026"
    },
    "1365767411358724097": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632834958995457",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Ingen kaster ungdom i fengsel for cannabisbruk i dag, skriver Ulstein, og bl\u00e5ser i at det er nettopp strafferammen for bru\u2026"
    },
    "1365767559635755009": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365632842835853313",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: La oss f\u00f8lge @Kamzy og st\u00f8tte #rusreformen som er anbefalt av @UNODC, @WHO, @Riksadvokaten, Brukerorganisasjonene, @FO_fel\u2026"
    },
    "1365768108837896196": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624862535012353",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Haakonmathias: Jeg har fulgt mye med p\u00e5 lukkede trossamfunn i det siste, og @nnpf3 har et konstruert verdensbilde som er p\u00e5fallende lik\u2026"
    },
    "1365768526552834048": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365765442778898444",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Fikk du ikke sett dokumentarfilmen Vinden snur, den om kampen for rusreformen? Den kommer p\u00e5 VGTV kl. 22.30. i kveld. #v\u2026"
    },
    "1365768690935992324": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365768416905334784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ibjorland @trondbirkedal @realOAOftebro Ah. Da blir det margarin fra n\u00e5 av ..."
    },
    "1365770434411720706": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser riksmediene skriver mye om s\u00e5kalte kjendiser, det er da man forst\u00e5r at man begynner \u00e5 bli utdatert n\u00e5r man aldri har h\u00f8rt om dem f\u00f8r \ud83d\ude29 https://t.co/jejMeTJRFa"
    },
    "1365775182409977864": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365612344831860737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjemiSarah Det er maske for \u00e5 skjule salvebruk ..."
    },
    "1365776021388156933": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365644514736672778",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og jeg som trodde politiet n\u00f8stet opp i narkokarteller ved \u00e5 lese meldinger p\u00e5 ten\u00e5ringers mobiltelefoner ..."
    },
    "1365776127642451968": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365646021989175296",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Hvor lenge er det til Narkotikapolitiforeningen har blokkert alle juristene p\u00e5 Twitter? @pcfrolich @SigridSollund"
    },
    "1365779039319961605": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753862288769032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Vinmonopolet er mitt favoritt-monopol. Eneste problemet er de KrF-regulerte \u00e5pningstidene. For \u00e5 tilfredsstille en smal, trangsynt velgergruppe av konservative kristne p\u00e5 S\u00f8rvestlandet holdes resten av landet som gisler #stoppgalskapen"
    },
    "1365779835583410177": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700977727258630",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JacobHystad: Litt raskt skrive, og litt halvtunge formuleringar, men bodskapet skal vera klart: det er p\u00e5 tide med ei rusreform! (og p\u00e5\u2026"
    },
    "1365780000172081157": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365276264890793989",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: @nnpf3 Dere m\u00e5 jo ha skjellig grunn til mistanke i dag for \u00e5 ta tester. Dere kan ikke teste folk uten videre. Og har de\u2026"
    },
    "1365780710695518214": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365332072588599304",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BDyrdal: Artig \u00e5 f\u00e5 en tweet sittert i Aftenpostens leder:\nhttps://t.co/vONzZoBwPt\n\nEnn\u00e5 hyggeligere at de skriver \"Det er godt formule\u2026"
    },
    "1365781005513224193": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779880739295235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Var bare mulig \u00e5 argumentere med covid, ellers ville de mistet sitt viktigste forhandlingskort"
    },
    "1365781456174350336": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365548143371247618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kucouyf: Politiet bruker forbudet av sosialt uakseptable til \u00e5 *skape* flere kriminelle.\nDerfor #rusrefom"
    },
    "1365784060090540036": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783073124724737",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @takefyrste: Regulering av rusmidler er vanskelig.\nMange som er for regulering mener at f.eks. opioider kun b\u00f8r v\u00e6re tilgjengelig foresk\u2026"
    },
    "1365784611289202693": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751153087180803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ckristoffersen @RaymondJohansen Flere uansvarlige folk som gir blaffen gir mer smitte. S\u00e6rlig hvis de i tillegg er mer disponert for \u00e5 bli syke. S\u00e5 helt enig med deg. Regner med du forholder deg til fakta."
    },
    "1365785268456992779": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783073124724737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste En bekjent av meg som tidligere hadde brukt heroin ble fratatt sine vanedannende medisiner over natten av sin lege. Innen ett \u00e5r var han d\u00f8d av heroinoverdose. Dette fant sted i \u201895. #TrueStory"
    },
    "1365786737344192513": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365783630556053504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Var dette for\u00e5rsaket av s\u00e5kalt \u00abblikking\u00bb \ud83e\udd14"
    },
    "1365787728907010052": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kanskje NRK skal vurdere \u00e5 bytte IT leverand\u00f8r \ud83d\ude44 #allemot1 #nrk"
    },
    "1365787787031687168": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735642022498314",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men hvis du leser innlegget til Siv Jensen, s\u00e5 ramser hun opp eksempler p\u00e5 \u00absnikislamisering\u00bb. Selv om folk som deg misliker begrepet, s\u00e5 gj\u00f8r det ikke mindre sant."
    },
    "1365790334303756292": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365787486392320003",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@takefyrste Han ble offer for et \u00abpr\u00f8veprosjekt\u00bb hvor fylket skulle sl\u00e5 ned p\u00e5 bruk av vanedannende medikamenter. Det tok livet av ham. At mannen hadde kroniske smerter kom i annen rekke. Viktigst var \u00absignaleffekten\u00bb.."
    },
    "1365791893938962437": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789957059731460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UlsethBj Ja det samme slet med n\u00e5r jeg s\u00e5 litt av Farmen kjendis. Kjendiser jeg aldri hadde h\u00f8rt om \ud83d\ude00"
    },
    "1365794454964211715": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@NRKno Sa Linda Eide at Hitler var sur? Hun kan ikke bare dikte opp noe om Hitler."
    },
    "1365794525948559363": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Det er der du og jeg er s\u00e5 forskjellig. For i motsetning til deg s\u00e5 er jeg av den oppfatning av at de som kommer hit skal tilpasse seg det norske samfunnet, ikke at det er det norske samfunnet som skal tilpasse seg de som kommer hit som har en helt annen kultur og religion."
    },
    "1365794833525338112": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792720212668416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AlexEliesen @bareenmann @Pellemoe @vaartland Men n\u00e5r det er sagt, s\u00e5 liker jeg \u00e5 ha en meningsutveksling med deg."
    },
    "1365795516542574592": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751192802967557",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderssonerik_: At Hkeem kj\u00f8rer Raptors-tr\u00f8ye under middagen n\u00e5r alle andre er pynta, er s\u00e5 stor idrett. Champ. #HGVM"
    },
    "1365814768137863168": {
        "author_id": "1694592770",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365814139545919494",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@punishmentorb Skiff"
    },
    "1365819460133801993": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365785085325287433",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen Mon tro hvor mange av de positive testene dette gjelder for.. https://t.co/qZJr7x2a6F"
    },
    "1365819894562963458": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365663378396631041",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: @HerdisHelle @hegeulstein Ja, og dette er en ganske annen l\u00f8sning enn den @hegeulstein skisserer. \u00d8kt bruk av p\u00e5taleunn\u2026"
    },
    "1365819930361397253": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365654837044609026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @soon_legal: Verdt 100,- i m\u00e5neden for \u00e5 st\u00f8tte Normal. Bli medlem i dag!"
    },
    "1365820150725959680": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365700977727258630",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JacobHystad @tryggere Du ser helt lik ut som p\u00e5 profilbildet"
    },
    "1365820323871006723": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794293986840577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @takefyrste: @latsabben Rart at de som mener #rusreformen er et \"eksperiment\" gladelig st\u00f8tter slike eksperimenter, og det snart evigvar\u2026"
    },
    "1365820826126340098": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Hjemme, i p\u00e5vente av nedstengning."
    },
    "1365821077469995009": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365758300558684161",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ArneSeland Hadde v\u00e6rt veldig greit om GESARA/NESARA ble en realitet.."
    },
    "1365822723583320068": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374101771202565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlaSnapa @AskheimO @NordicCalisto @mimirk Fortsatt meget positivt."
    },
    "1365828295875518474": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359419032756183040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Disse utgiftene var inntekter i 1935. #relegaliser #reguler #beskytt"
    },
    "1365828683467001856": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1351155480324927494",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Actis: Med god drahjelp fra @abidraja  kan vi med loven i h\u00e5nd stoppe utenlandsk pengespillreklame. En viktig seier for alle som sliter\u2026"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365920591874846722": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365906824331988992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersRytter @FrankRossavik Og stemmer du p\u00e5 SP, s\u00e5 stemmer du p\u00e5 St\u00f8re."
    },
    "1365921363802918919": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735816656478216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Kan noen kort forklare hva som er bra med V, bortsett fra at de er miniH og misliker fagforeninger."
    },
    "1365926780788498432": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365908059319635973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Et sosialliberalt sentrumsparti som er for alt som er politisk korrekt, men som ikke mener noe i kontroversielle saker er simpelthen ikke styringsdyktig #leggnedpartietvenstre"
    },
    "1365931646227275779": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822690867761152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Du gj\u00f8r det alle fra omr\u00e5der med h\u00f8y smitte burde gj\u00f8re, og du er ingen idiot for det. Tvert i mot:)"
    },
    "1365936283240005639": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365800996123869184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schillingersli1 @Haltbrekken N\u00e5r feltene p\u00e5 Utsirah\u00f8yden g\u00e5r av plat\u00e5produksjon om ca. ti \u00e5r, vil gassproduksjonen ha passert middagsh\u00f8yden. Kanskje det times perfekt med \u00e5 v\u00e6re fullinvestert i elektrifisering? \ud83d\ude09"
    },
    "1365942219061030912": {
        "author_id": "1228718588967694336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard Reise til Benidorm p\u00e5 ferie."
    },
    "1365947292499521541": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944981253423105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Det stemmer ikke helt med virkeligheten. Du m\u00e5 nok f\u00f8lge bedre med. Og hva har sosiale rettigheter for gr\u00fcndere med fagforening \u00e5 gj\u00f8re? Skal alle i Norge v\u00e6re sin egen lykkes smed? Kanskje alle i Norge skal bli gr\u00fcndere?"
    },
    "1365948811055681536": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948047616835588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik I dag har alle Google, s\u00e5 det er ikke s\u00e5 vanskelig \u00e5 finne kilder. Husk ogs\u00e5 at det er forskjell p\u00e5 lokal og rikspolitikk."
    },
    "1365952638894952449": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Da m\u00e5 du vente lenge. \nVenstre er ikke et parti for meg. \nJeg er sosialist. Hadde sansen for Lars Sponheim, men det er ingen i partiet som har klart \u00e5 fylle hans sko. Sjekk meningsm\u00e5lingene."
    },
    "1365955259340840967": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Et sympatisk trekk \u00e5 le av andre.\nDu kan begynne her: https://t.co/zvyoKvtA4K"
    },
    "1365958649798135808": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Eller her: https://t.co/AtuFUzuWIA\n\nDette er noen av kildene som st\u00f8tter opp om mine meninger. Det er selvf\u00f8lgelig ikke et h\u00e5ndfast bevis p\u00e5 noe som helst. Men det gj\u00f8r meg ikke akkurat overbevist om at V er opptatt av fagforeninger og arbeidskamp."
    },
    "1365961762307252231": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959437698142209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Om du skal ha det inn med teskje. Det er min mening at V ikke er spesielt begeistret for fagforeninger. Selv synes jeg det er nok informasjon tilgjengelig som underst\u00f8tter det. Men det er alts\u00e5 min mening. Det er lov \u00e5 v\u00e6re uenig. Understrek gjerne med emojies."
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365963546815852544": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961762307252231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Tror ikke det er krav om \u00e5 legge frem bevis og dokumentasjon p\u00e5 meninger. Men det er kanskje noe som V er opptatt av? Min mening er at V ikke bryr seg veldig mye om fagforeninger og arbeiderrettigheter. Det er en menig jeg kommer til \u00e5 ha inntil jeg blir overbevist om noe annet."
    },
    "1365964350574452736": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hva er det med demokrater n\u00e5r de kommer i maktposisjon? Blir de griser, eller har de v\u00e6rt griser hele livet? \nVet du noe om dette \u2066@UriksFredrik\u2069 ? https://t.co/zFtpU8AMZz"
    },
    "1365966082276814850": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951789359587328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Konteksten var at V lokalt kan v\u00e6re opptatt av fagforeninger, men det er ikke sikkert de er opptatt av det sentralt. S\u00e5 da m\u00e5 jeg beklage om du oppfattet det nedlatende. Sannsynligvis vet du mer om dette enn meg. Men mansplaining er det alts\u00e5 ikke."
    },
    "1365967549146529792": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954881991958529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Jeg forst\u00e5r tydeligvis ikke dette. Kom bare med min personlige mening. Men takk for beklagelse! Igjen, beklager om du f\u00f8lte deg personlig krenket eller s\u00e5ret. \nDet var ikke intensjonen."
    },
    "1365970954346782720": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967182904057856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Beklager igjen om det ble oppfattet slik. Men mansplaining er ikke noe jeg holder p\u00e5 med. Da blir det urettferdig \u00e5 definere meg  med et utrykk jeg overhode ikke kjenner meg igjen i."
    },
    "1365971803559129090": {
        "author_id": "2179102812",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Wow! What Remains of Edith Finch er virkelig et utrolig bra spill. Anbefaler alle som har et par timer ledig i vinterferien til \u00e5 spille dette. https://t.co/X3ivB58yop"
    },
    "1365971864410021888": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938566820466689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TuvaMoflag: Kj\u00e6re Oslo-folk! Tusen takk for innsatsen gj\u00f8r i kampen mot koronaviruset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ingen har hatt s\u00e5 t\u00f8ffe tiltak som dere. Vi sk\u2026"
    },
    "1365972488258260992": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00abVennskapets pris\u00bb  https://t.co/AmDK6IRoyP"
    },
    "1365975802693767177": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949932000133121",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @resettno: Billig energi er n\u00f8kkelen til norsk b\u00e6rekraft. Norge m\u00e5 ut av\u00a0ACER! https://t.co/BqPfxOUFAK"
    },
    "1365977691799879687": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365975647177363456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@laserlasse @PrimaMette @FrankRossavik Det har du helt rett i."
    },
    "1365979071511986182": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951535214133249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @aft_meninger Jeg kjenner til eksempler hvor s\u00e5kalt sjelden rekreasjon kan f\u00f8re til sekvelerer for den det gjelder samt at det kan f\u00f8re til fast bruk. Det at loven ikke kan stoppe bruken betyr ikke at vi skal tillate det. Jeg stoler p\u00e5 mennesker, men ikke rusen. Og jeg ignorerer ikke forskning"
    },
    "1365979085554536449": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365972543761432576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EirikHansen12 @UriksFredrik Og v\u00e6rt et svin i mange \u00e5r."
    },
    "1365979977997549568": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953970183757827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Maria_lin @bommeliatten @aft_meninger Kanskje ikke du ufarliggj\u00f8r, men enkelte media og politikere har tendens til det. \nHva slags signal tenker du det gir til ungdom og andre om det blir en avkriminalisering p\u00e5 forskjellige rusmidler?"
    },
    "1365986646383079424": {
        "author_id": "2179102812",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985908156227585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErikFossum Det kan jeg virkelig forst\u00e5. Jeg er neste litt sur p\u00e5 meg selv som har latt det st\u00e5 ur\u00f8rt s\u00e5 lenge i spillbiblioteket."
    },
    "1365989306616205312": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365222849234038785",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hvem av oss kan tillate oss \u00e5 sende inn cv til en hvilken som helst arbeidsgiver, men p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5l om dokumentasjon i form av vitnem\u00e5l svare:\n\u00abSorry, det ligger innel\u00e5st i en safe i Bangkok\u00bb\n??? https://t.co/7YBOElNw4v"
    },
    "1365989895530020864": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365911123996930048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Geitebukk2: @littufinkanskje I UK er det de konservative som kjemper imot en reform og i Norge har vi venstreside som nekter \u00e5 ta innov\u2026"
    },
    "1365991141938782209": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365573555283517442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: Kan @FilterNyheter @NRKno @vgnett @adresseavisen se n\u00e6rmere p\u00e5 dette? https://t.co/UoWU2ujjnB"
    },
    "1365991224734269440": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365579660168421377",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CamillaYsland: Har virkelig jakten p\u00e5 potensielle rusbrukere v\u00e6rt s\u00e5 viktig for dannelse av selvtillit og identitet hos enkelte i polit\u2026"
    },
    "1365991272499077122": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365573711198322690",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Nesten_Lykkelig: @CamillaYsland @nnpf3 Ikke bare advokater, som @dagfinnhessenp som er blokkert,men ogs\u00e5 etterlatte som @KnutRoneid. Si\u2026"
    },
    "1365991282947031042": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365629936200015872",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KnutRoneid: @Nesten_Lykkelig @CamillaYsland @nnpf3 @dagfinnhessenp Eg er kun blokkert p\u00e5 Facebook.\n\nHer p\u00e5 twitter er alt ok."
    },
    "1365992565204475914": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365667180612907012",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Geitebukk2: Det er forbudt \u00e5 diskrimenere mennesker etter hvilken folkegruppe man identifiserer seg, hvilken gud man tror p\u00e5 og hvilken\u2026"
    },
    "1365993844806942722": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365983260430520324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutarnold Veganere spiser kun planter.\nVegetarianere kan spise fisk, egg, honning, melk og andre biprodukter fra dyr."
    },
    "1366002689222594563": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Marit Bj\u00f8rgen kom tilbake \ud83e\udd72"
    },
    "1366003688687493126": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365756845076471816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Klassisk vakkert i sort hvitt, varmt vakkert i farger \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
    },
    "1366006562775584768": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husk moderne algorytmer er bygget p\u00e5 \u00abKr\u00e5ke s\u00f8ker M\u00e5ke\u00bb og skal man n\u00e5 ut til andre folk med andre syn m\u00e5 man aktiv opps\u00f8ke. \n\nAngripe motstanden \ud83d\ude42 #rusreform"
    },
    "1366008033625702401": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359496519745994752",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SteinFeyn: @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Da jeg, 15 \u00e5r gammel, ble tatt for \u00e5 bruke cannabi\u2026"
    },
    "1366009007408877569": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359492111326998530",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KnutRoneid @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold @Actis prioriterer \u00f8konomi fremfor menneskeliv. Hvor mange barn og unge har beg\u00e5tt selvmord etter m\u00f8tet med dagens strafferegime for \u00e5 ha r\u00f8kt cannabis? De er overfl\u00f8dige? Uviktige? #straffskader #straffdreper"
    },
    "1366009165177643009": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359432772272738306",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JTomma: @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold \"Actis \u00f8nsker en rusreform, men er opptatt av at brud\u2026"
    },
    "1366009336296861702": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359506402327281665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BergenNarko: @kentpaulsen @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold @VGyngve sin forfatting av VG-leder\u2026"
    },
    "1366009378491482112": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359422703829155840",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JTomma: @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold @vgnett hvorfor er dere s\u00e5 feige? Hvorfor har dere in\u2026"
    },
    "1366009420015153153": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359526271865278465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KnutRoneid: @JTomma @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold @vgnett Den er ikkje lagt ut p\u00e5 VG sine F\u2026"
    },
    "1366009763243429888": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359571712984154118",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KongenAvBergen: @Actis @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Lyst \u00e5 l\u00e6re noe nytt? Sjekk ut denne kanalen.\u2026"
    },
    "1366010667384381440": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359427056904331268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Actis @JTomma @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Straffelinja medf\u00f8rer ytterligere p\u00e5f\u00f8rt skade. Dette VET VI n\u00e5. Sannsynligheten for at det g\u00e5r deg ille i livet \u00f8ker i m\u00f8tet med politi og p\u00e5tale. Straff forhindrer n\u00f8dvendig akutt helsehjelp. #Straffskader"
    },
    "1366010803267268609": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359446227138543618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: @Actis @JTomma @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Sp\u00f8rsm\u00e5let her er vel hva som er kostn\u2026"
    },
    "1366010886360563714": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359459547665100801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: @Actis @Arild_Knutsen @JTomma @OsloEconomics @BentHHoyre @ingvildkjerkol @KToppe @GeirJBekkevold Det er da veldig underlig at d\u2026"
    },
    "1366011377450684418": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365784022077562887",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dronabinol_: Tror ikke du klarer og ta inn over deg hvor nedverdigende og p\u00e5 mange m\u00e5ter skremmende og skummelt politiet opptrer p\u00e5 sin\u2026"
    },
    "1366011829533741056": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365095708261556224",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Jeg tror strengt tatt at det mest effektive virkemidlet mot #brukerjakt er om ingen vedtar forelegg og krever rettssak\u2026"
    },
    "1366012280790482948": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987596011249665",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@daza1913 @bareenmann @vaartland Det har ikke hatt betydning for meg enda, men s\u00e5 er det ikke \u00abs\u00e5\u00bb mange muslimer her jeg bor i prosentandel til sammenligning Oslo. Men her er en artikkel som sier noe om temaet. https://t.co/O3pXmhTWjj"
    },
    "1366012327057907726": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365001267995496451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gnollmix @politiagder Sjekk stats for bruk av reseptbelagte vanedannende medikamenter i bibelbeltet. De ligger p\u00e5 Norgestoppen. Ikke uten grunn? Dop fra lege er ok, alt annet er djevelens verk."
    },
    "1366012761369694208": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1185858236303495168",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stadig sant. #St\u00f8ttRusreformen https://t.co/SQwJUN3QwK"
    },
    "1366013069734903818": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366012104894009347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup Det er tragisk egentlig, hvor gj\u00f8r resten av Verden av EE-avfallet sitt? Deponi?"
    },
    "1366014069258485764": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365649359430426624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Ahaboreal: @nnpf3, alts\u00e5 Norsk Narkotikapolitiforening,  framst\u00e5r som de har virkelig tiltro til egne argumenter om #rusreform siden de\u2026"
    },
    "1366014166457331712": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365596896937594880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Spinnangr: Verdt \u00e5 lese, og spesielt for @Arbeiderpartiet : \n#Rusreform"
    },
    "1366016906726146050": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967047616843777",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Tr\u00e5d: https://t.co/qRDbmJkIX5"
    },
    "1366017868257705986": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365752625568903168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim @eivindtraedal Men jeg forst\u00e5r frustrasjonen blant innbyggerne der, n\u00e5r byr\u00e5det fjerner flere og flere parkeringsplasser rundt omkring i sentrumsn\u00e6re gater til fordel for andre \u00abgr\u00f8nne form\u00e5l\u00bb. Men ingen tvinger deg til \u00e5 fortsatt bo i galskapen, jeg hadde flytta fra stedet ganske kjapt."
    },
    "1366019749629599747": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Husk! \nKlimaflyktninger finnes ikke!\nKun et moteord."
    },
    "1366024699961040902": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962548382695425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Det st\u00f8rste problemet ser jeg, er at det er for f\u00e5 ladestasjoner rundt omkring. P\u00e5 Stord s\u00e5 er ladestasjonene stort sett i bruk hele tiden og n\u00e5r det n\u00e6rmer seg h\u00f8ytider vil nok ladek\u00f8en bli lang etterhvert. Og her snakker vi Stord, en norsk \u00absm\u00e5by\u00bb eller stort tettsted om du bil"
    },
    "1366025287658520579": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017424747855876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik Fordi det \u00e5penbart er flere griser blant demokratene; Clinton, Weinstein etc."
    },
    "1366028158252777474": {
        "author_id": "1196158151021793280",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365994782531727361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: \u00c5 lytte til ordf\u00f8reren i Molde fremfor FHI sin vurdering er litt som \u00e5 lytte til \u00abparadise hotell\u00bb deltakere fremfor l\u00e6re\u2026"
    },
    "1366028796428750848": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365319710477344769",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: @nnpf3 @Muggis77 Dere kan da vel ikke etterforske om det er til salg med mindre dere faktisk har mistankegrunnlag for dette? N\u00e5\u2026"
    },
    "1366028850661122051": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325736530313217",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: @nnpf3 @Muggis77 @HFMarthinussen Slik som Dagfinn kommenterte her: Dere kan vel ikke bruke tvangsmidler dere kun har tilgang p\u00e5\u2026"
    },
    "1366030061061763073": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: I boken \u00abMennesker, ikke milliarder\u00bb fra 2011 skrev Solberg dette: \u00abMenneskerettighetene har en lei tendens til \u00e5 tape for n\u2026"
    },
    "1366031376827441153": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751113643921416",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TrondAril: Hvis du sl\u00e5r opp i ordboka p\u00e5 ordet \u00abhedersmann\u00bb st\u00e5r et navn: \n\nArvid Sj\u00f8din\n\nNydelig portrett i Aftenbladet av @Arvidsjodi\u2026"
    },
    "1366031541294555136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979858233344000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DBratteteig Jeg er helt enig Daniel, jeg oppfordrer alle til \u00e5 holde seg vekk fra den byen!"
    },
    "1366034766978514945": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen komme p\u00e5 fem gode grunner til \u00e5 stemme Mdg til h\u00f8sten? Ps jeg har ikke klart \u00e5 finne noen grunn enda \ud83e\udd14"
    },
    "1366035971045752832": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366035156491001860",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LFosen2 Nei det er vanskelig \u00e5 finne gode grunner for det ja \ud83d\ude00"
    },
    "1366037112374632454": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365825481426296836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym Jeg og deler masse fra b\u00e5de Document og Resett, er ikke noe galt i det."
    },
    "1366041286369828877": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Huff \ud83d\ude2b holder p\u00e5 med kvinnfolkarbeid, legger sammen kl\u00e6r \ud83d\ude2b"
    },
    "1366045798656585731": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974205720907777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Jeg venter med \u00e5 kommentere innholdet i boken til jeg har lest boken. Jeg regner med de har boken i bokhandelen p\u00e5 Stord?"
    },
    "1366049612138708995": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365993949207425036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Reynolds420: Nylig henviste NNPF til ulovlig kontrollpraksis da de skulle debattere p\u00e5 Twitter hvilke endringer rusreformen vil medf\u00f8re\u2026"
    },
    "1366057001739026433": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365998803283812354",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @willyandre: Trist og leitt at @nnpf3 blir s\u00e5pass avkledd av eigen talsmann. Verkeleg trist og leitt...\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nDet som faktisk er trist o\u2026"
    },
    "1366057343671296002": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675845327683588",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Hvem er oppl\u00e6ringssansvarlig for at betjenter skal kunne se og bed\u00f8mme\u2026"
    },
    "1366057407810580480": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SteinarBL: Du kan legge deg s\u00e5 flat du vil, Greni. Det vi n\u00e5 vet er at du har sv\u00e6rt d\u00e5rlig kildekritikk, og faktisk har v\u00e6rt p\u00e5 nettste\u2026"
    },
    "1366059339291721732": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043259588476928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Har inntrykk av at all kritikk eller erting n\u00e5r det gjelder kristne er \"ok\". Har f\u00f8lt det p\u00e5 kroppen mange ganger. Jeg forst\u00e5r ikke hvorfor det er greit, mens mobbing av andre religi\u00f8se grupper skaper fakkeltog, politisk endring osv..."
    },
    "1366059432669503489": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365937810931404800",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @StyggnPaRyggen Hun bringer tankene tilbake til forsvarsminister Q, og Bondepartiet."
    },
    "1366059756461391881": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366007710593003522",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @brenn_i_himmeln: Den 4.statsmakt, what up?\n\nSlik NNPF holder p\u00e5 burde v\u00e6rt journalistmat for lenge siden"
    },
    "1366060262458068995": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011992339808265",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasaa: Denne Spleis-en er bare en HRS-statsst\u00f8tte unna \u00e5 n\u00e5 m\u00e5let.\nhttps://t.co/I1aFCw44K5"
    },
    "1366060377721692168": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365369492512071682",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Ahaboreal: @littufinkanskje Ble stoppet p\u00e5 vei til skolen rett f\u00f8r jeg fylte 16. 0,2 gram. De tok n\u00f8klene til k\u00e5ken til moren min og l\u00e5\u2026"
    },
    "1366060418851098635": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365303787318095872",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Dette er litt interessant, ransakelse skal i utgangspunktet v\u00e6re \u00e5pen med tiltalte tilstede. \n\nHar h\u00f8rt litt for mange\u2026"
    },
    "1366060573482442752": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286192904892417",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: @nnpf3 Men om folk ikke fremst\u00e5r som ruset har dere ikke skjellig grunn til mistanke og kan uansett ikke teste dem. I d\u2026"
    },
    "1366060640088059904": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 61
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365969487477039110",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaveh_rashidi: Burde man gi flere vaksiner til omr\u00e5der der smittetrykket er h\u00f8yt/stigende, til tross for uttalte smitteverntiltak?\n\nVil\u2026"
    },
    "1366060817456717827": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366058199724531713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @esgya Det er ikke kristne som d\u00f8mmer deg til \"evig pinsel\" (som du skriver), det er valget en tar: enten velger du Gud, eller s\u00e5 velger du ikke Gud. \nValget er ditt, og du d\u00f8mmer dermed deg selv enten til det ene eller det andre."
    },
    "1366061773552553987": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366026159792783361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@caronazo @NoName30750023 Enig. Narkotika er utelukkende et juridisk begrep. \n\nOg ikke minst skal vi parkere begrepet \u00abnarkoman\u00bb p\u00e5 den samme spr\u00e5klige s\u00f8ppelhaugen som begrepet \u00abneger\u00bb.\n\n#SupportDontPunish #Straffskader #St\u00f8ttRusreformen"
    },
    "1366061821560565763": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365997816309514242",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewalaker: @brenn_i_himmeln Eg har tre ungdomar, og sp\u00f8r meg sj\u00f8lv: Vil eg - dersom dei skulle ha blitt tatt i befatning med narkotik\u2026"
    },
    "1366062590271647749": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366000369982136323",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Litt artig at de over 40 er redd for at ungdommen tror rusreformen er legalisering, men at de eneste som ser ut til \u00e5\u2026"
    },
    "1366062641064669189": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056230276501512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CoronaRefugee @dagfinnhessenp @tv2nyhetene De sitter i redaksjonen. Sett lys p\u00e5 den ;)"
    },
    "1366062795251400707": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365943091497226242",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjenslevart: N\u00e5r skal alle innse at man kan gj\u00f8re alt riktig og allikevel bli smitta, akkurat som med alle andre virus, for det er s\u00e5nn\u2026"
    },
    "1366062905695883264": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365979319089188868",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ivarsorensen: Det er jaggu raust av H\u00f8yres kj\u00f8tthauordf\u00f8rer i Molde \u00e5 komme med det iddiotutspillet s\u00e5nn at han tar oppmerksomheten bor\u2026"
    },
    "1366063006162046978": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366041637273665540",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Ikkje akkurat bra"
    },
    "1366063089699999747": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775877703925763",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BalliereLive: flink pike, til \u00e5 helhjertet st\u00f8tte reformen, som handler om s\u00e5 mye mer enn rus! Blant annet ved \u00e5 faktisk lese det tilgj\u2026"
    },
    "1366063133186523137": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365765490224824322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SteinFeyn: @nnpf3 Nei det vil det ikke.\n\nStraff er i seg selv en negativ konsekvens ved illegal rusbruk. Vi har forskning som viser at\u2026"
    },
    "1366063316288864260": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366029000024485892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tone_fall: @Peppep_ @NoName30750023 Virker absolutt som de har intensivert #brukerjakten, ja! Er ikke i tvil om at det har med en viss\u2026"
    },
    "1366063750319661058": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365953421375856640",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TrudeBasso: Hva hadde politiet tenkt dersom vi i \"helse\" (som politiet sier) begynte \u00e5 ha det morsomt p\u00e5 innlagte pasienters vegne: \"En\u2026"
    },
    "1366063778111115264": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624503653474304",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Jeg er strengt tatt mer bekymret for politiets bruk av uhjemlede tvangsmidler enn ungdoms bruk av illegale rusmidler\u2026"
    },
    "1366067837383675906": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067164919267330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sappfo_ \u00c5 bli kalt transfob er bare en bekreftelse p\u00e5 at du er normal. At du er rett navla."
    },
    "1366069121989902336": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "V\u00e6rt mye d\u00e5rlig h\u00f8yttenkning p\u00e5 deg i denne coronapandemien @RaymondJohansen . Hvorfor har du ikke beordret full nedstengning og isolasjon av bydelene som topper smittestatistikken? Da hadde du i det minste fremst\u00e5tt \u00e6rlig. Det du driver med n\u00e5 er jo bare mas uten retning."
    },
    "1366071364747149313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366068584645074945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonhaugan Var en fyr nedi gata som ukontrollert begynte \u00e5 gaule p\u00e5 rule Britannia. Trudde f\u00f8rst det var no tourettes p\u00e5 gang, men seinere h\u00f8rte jeg det var snakk om denna britiske muttanten."
    },
    "1366073386481385474": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366073455205113868": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 56
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365931910522953730",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @idamonski: N\u00e5r nav bryter personvernloven: \n\u2728Unnskyld \u2728\nOgs\u00e5 nav: Hvis du krysser feil i dette skjemaet kaster vi deg rett i fengsel og\u2026"
    },
    "1366074513415413769": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne teksten er verdt et nyhetsinnslag @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nhttps://t.co/OlvS7f8kqs"
    },
    "1366074692021477386": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366076213094191106": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365960434008924171",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @beirfinseth: Dette er faktisk ikke greit @KrFNorge @Venstre @Hoyre !! \nLyver dere bare for oss n\u00e5r dere sier alle skal ha like mulighet\u2026"
    },
    "1366076619484524548": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070847849529344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hejano @RaymondJohansen N\u00e5r man har en feig byr\u00e5dsleder som i Oslo, f\u00e5r man kaoset som r\u00e5der der. Steng ned, isol\u00e9r og innf\u00f8r portforbud i bydelene der innbyggerne har gitt og gir blaffen. Men det t\u00f8r han ikke. Han er for feig."
    },
    "1366078831656894464": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366074855536406534",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@muligensMattis @GrenneErik @esgya Har jeg sagt at jeg hater noen som helst? Nei. Og om jeg skjemmer meg over troen min, nei. Aldri.\n\nOg n\u00e5r kirken har v\u00e6rt f\u00e6l mot folk opp gjennom tiden, s\u00e5 tenker du at folk n\u00e5 m\u00e5 kunne v\u00e6re f\u00e6l mot kristne?"
    },
    "1366079953180180480": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079695599599616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @muligensMattis @esgya Nei, det er ikke det. Har jeg sagt det? Nei."
    },
    "1366080285402673155": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067246049673218",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@softestbeige Typisk deg \ud83d\ude06\ud83d\ude1d"
    },
    "1366082536527511555": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036324998926337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale ....men Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl er ikke imponert over Tottenham #moldeordf\u00f8rer"
    },
    "1366082816157622283": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080553829736448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@GrenneErik @muligensMattis @esgya Vi er nok enig i mye ja, helt sikkert. Men jeg \"blandet meg\" ved \u00e5 si meg enig i at mobbing kun mot kristne virker \u00e5 v\u00e6re allment akseptert, mens det er et realt tabu mot andre trosretninger."
    },
    "1366088583891853313": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084446135480325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LinnStalsberg Detta var ei bra regle fru Stalsberg. Mange gamle kroker som sitter i blokk her med blendingsgardina nede. For h\u00e5pe denne innfluensan snart slepper taket."
    },
    "1366088609363881986": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt usikker p\u00e5 om det var lurt av Moldes ordf\u00f8rer \u00e5 hyre Anders Gr\u00f8nneberg som kommunikasjonsr\u00e5dgiver."
    },
    "1366091448064626691": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mange drept i Myanmar https://t.co/YGlRFE2RuL"
    },
    "1366095996812468224": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Lurer p\u00e5 hva slags arrangement dette er \ud83e\udd14"
    },
    "1366099705365733384": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen har brukt tiden godt i dag, og til og med klekket ut sv\u00e6rt s\u00e5 treffende \u00abforsnakkelser\u00bb.\n\nScript:\n\u00ab...Professor Dahl...\u00bb - sl\u00e5 oppgitt ut med armene.\n\n https://t.co/OHAq8Rglj3"
    },
    "1366100961266139144": {
        "author_id": "3107638258",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366104598184947714": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366095055996518404",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Fekk kl\u00e5r beskjed om i ca fire\u00e5rsalderen at eg skulle vore ein gut og heitt Emil, men mormor mi bestemte at Line skulle vere namnet p\u00e5 lilles\u00f8stera til Tone og Rita."
    },
    "1366106221514735621": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097705634775040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jera_RL @oslopolitiops Men jeg sa ingenting om hvem eller hva som hadde arrangementet! Kanskje du heller skal se deg i speilet? Vet du hvem jeg tenkte p\u00e5?"
    },
    "1366106350267334663": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366059746613211144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PeterLangst @Hoyre @BentHHoyre @erna_solberg Endel av planen det, keine hail!"
    },
    "1366108627535331330": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366101999348027398",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@segrov Ta ibruk ivermectin forebyggende for de i risikogruppene"
    },
    "1366108935539859457": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366104228968747018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Jeg hater ikke moldenserne, bare Molde Fotballklubb hilsen Rosenborg-supporter!"
    },
    "1366109895880237057": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@NRKno @Meteorologene Varmerekord i februar for to m\u00e5lestasjoner. Dette sier ingenting, for m\u00e5lestasjonene har ikke eksistert s\u00e6rlig lenge."
    },
    "1366112114323128323": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090551385350149",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Trukke jeg har noen nazister i slekta. Far min kjempa mot nazista rett etter at krigen var ferdig, og hjalp til med \u00e5 klippe kvinnfolk som har v\u00e6rt sammen med tyskera helt gratis."
    },
    "1366113277311410176": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099082905853952",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekvaale @RaymondJohansen Folk m\u00e5 tilpasse sin adferd etter egen trangboddhet. Oslo og Norge kan ikke stenges ned bare fordi folk i enkelte bydeler i Oslo ikke klarer forholde seg til egen trangboddhet. Portforbud p\u00e5 Stovner, Alna, Grorud, Roms\u00e5s og S\u00f8ndre Nordstrand er neste grep, uten skjerpings."
    },
    "1366113326632214528": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366109295578857474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Takk for innformasjon. Var nyttig."
    },
    "1366114302034407424": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366094380663271429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla H\u00e5per d\u00f8m kommer opp med de greine som i den filmen minority rapport. Pre crime. Det vil jo gitt mulighet til \u00e5 arresterte dissa folka f\u00f8r d\u00f8m har rekki \u00e5 samla seg."
    },
    "1366114743124168710": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366111272316657666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Jeg banner nok mindre enn mange, jeg har mange canadiske/amerikanske venner og har adoptert spr\u00e5k, det er \u00abfrowned upon\u00bbLa merke til hvor mye det ble lagt merke til. Banner nok mer p\u00e5 norsk, her er det mer integrert. Ville dog tatt hensyn om det ble p\u00e5pekt."
    },
    "1366115004739633153": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114743124168710",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Allikevel, nei mener jeg."
    },
    "1366116979304783884": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114916223102982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Joa, far min hadde draget p\u00e5 dissa f\u00f8rkjene, s\u00e5 kankke utelukke at detta er en halvbror. Vi \u00e6kke helt p\u00e5 linje ideollogisk da jeg mener at det nok er flere nedsider enn oppsider med di nazismegreine."
    },
    "1366117106056577030": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080551527079941",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @muligensMattis @GrenneErik @esgya Sier den tilsynelatende satanisten...."
    },
    "1366120803285270533": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u00abVerdens rikeste land\u00bb er en sinke i vaksinering av befolkningen, enda vi kunne kj\u00f8pt oss plass i k\u00f8en. Det skyldes visst EU. Hva kommer det av at Norge under @erna_solberg er blitt EUs lydigste puddel? \n#blikvitta"
    },
    "1366121397836275713": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366056095966494721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @kjemiSarah S\u00e5 p\u00e5 Dagsrevyen, der hadde NRK intervjuet IS-kvinnene som slapp fri. De ga full st\u00f8tte til IS og mente Sharia-lovene var fantastisk. Jeg tror ikke p\u00e5 denne kvinnen n\u00e5r hun n\u00e5 p\u00e5st\u00e5r hun tar avstand til IS."
    },
    "1366121954722340879": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8lger kampen Sheffield United mot Liverpool og jeg tenker, n\u00e5r kommer Liverpool \u00e5 vinne igjen?"
    },
    "1366123165802524674": {
        "author_id": "3107638258",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2054
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366077225804718081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ViaplayGolfNO: KONKURRANSE, s\u00f8ndag:\nHvem blir best p\u00e5 de siste ni hullene av Viktor Hovland (Retweet) og Scottie Scheffler (Like)?\n\nVal\u2026"
    },
    "1366123943627743240": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365737585990057986",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KrFNorge imot \u00e5 likestille funksjonshemmede rettigheter med funksjonsfriske.. Hvor er de kristne verdiene i det? https://t.co/0O3jwxJLKL"
    },
    "1366125103138938883": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366122354716336134",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Veibygging var d\u00f8m bra p\u00e5 da. Viss feks noen a dissa ansatte i veivesenet kaller sjefen sin for nazi, s\u00e5 m\u00e5 jo det v\u00e6rra posetivt. Det betyr jo bare at'n er en j\u00e6vel p\u00e5 \u00e5 bygge vei."
    },
    "1366125592912003077": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125200828416000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Nja men jeg er fortsatt ikke sikker med det midtstopperparet i tillegg til Adrian i m\u00e5l."
    },
    "1366126109218193413": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125803893907463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinWaalen Det knyter seg helt n\u00e5r de blir satt press p\u00e5, savnet etter Van Dijk er enormt."
    },
    "1366128450260639752": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "DETTE er vel relevante argumenter:\n@vgnett @aft_politikk https://t.co/s0DSVWHzr0"
    },
    "1366128789848272896": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081315293044740",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @vgnett D\u00f8m holder polet \u00e5pent fordi stengte d\u00f8rer kan f\u00f8re til at t\u00f8rste folk vil laga et helvettes spetakkel, rabbalder og haraball."
    },
    "1366129304690716673": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366128723452432386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Det er nok a gaudere p\u00e5 begge plasser."
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132227696955396": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125867953496068",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Regjeringen har donert  flere bel\u00f8p til #GAVI Jeg var ikke klar over info i video tidligere, men nevnte i tidligere tweet at det mangler dokumentasjon p\u00e5 bel\u00f8p. @TI_Norge https://t.co/qyoiDRbe1n"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366132312019259394": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131763446169608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mare_Argent Vet ikke, men takk til alle som tar seg bryet med \u00e5 rapportere! \u2728\ud83e\udd29"
    },
    "1366132367560232963": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366135860475949057": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Synes du det er klokt \u2066@RaymondJohansen\u2069 \u00e5 ruinere n\u00e6ringslivet i byen bare fordi kurdere og somaliere bryter smittevernsreglene? \n\nOslo, Gr\u00f8nland | Politiet slo til mot tre klubber med ulovlige folkeansamlinger p\u00e5 Gr\u00f8nland https://t.co/lyQD7MZajU"
    },
    "1366136982922027008": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abSverige og Danmark har valgt en HPV-vaksine som ogs\u00e5 beskytter mot virus som gir kj\u00f8nnsvorter. Det har ikke Norge gjort.\u00bb https://t.co/dayX8k9prc"
    },
    "1366139739242397698": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366138242630881280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander S\u00e5 mye alkohol som folk drikker i dette landet, b\u00f8r de iallefall s\u00f8rge for \u00e5 f\u00e5 i seg ekstra vitamin D."
    },
    "1366150400664096780": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366142842016575492",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @SteinarBL Filosofien til dissa mellomledera bygde ikke akkutratt p\u00e5 coachende lederstil."
    },
    "1366151931236937731": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366150849504935936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe @SteinarBL Jeg appellerer bare til folks raushet n\u00e5r det er personer jeg sj\u00f8l liker som har driti seg ut."
    },
    "1366152157150531584": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366151505112428544",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale @UriksFredrik @TV2Sturla @eirikbergesen @tv2nyhetene Samma fargen som logoen til det derre parttiet ditt."
    },
    "1366160447209041920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En ordf\u00f8rer i Molde har selvsagt ikke peiling p\u00e5 covid-h\u00e5ndtering i Oslo. S\u00e5 hvorfor blir Oslo-folk s\u00e5 sykt krenket av litt kritikk? Har dere ikke f\u00e5tt med dere at Norge har en by/land-konflikt? Oslo vs alle sm\u00e5 sh*tholes med mindreverdighetskompleks #molde"
    },
    "1366166502945218568": {
        "author_id": "1720099086",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslo. S\u00f8renga. Munch museet. For en transformasjon. Godt \u00e5 rusle i byen etter m\u00e5neder i skogen. Sammen med Hager. \ud83c\udf1e @ Oslo, Norway https://t.co/EBhLBnTHON"
    },
    "1366181189091000326": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "f1 spillene har tydeligvis gitt meg en halv tiendel raskere reaksjonstid p\u00e5 startlys, ifh til andre ting.. https://t.co/5evwD8eTVy"
    },
    "1366189902866636803": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364508764460695552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190005912223749": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363356938013204480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190170379272193": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363311237212368896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolletiOffisiel Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190542770622464": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363233030203203591",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190634978131971": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363172025662136327",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politinordland Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190809922629645": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362485308982505478",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366190957679493120": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362470834439409668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191089753985027": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362166479056166912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191236776947713": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361820960488386560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191292812779525": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361809442476589061",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191347712094209": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361787411655766016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191428603371523": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361753874223235075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191564188504073": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361671680171638784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191629510524928": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361663149318041600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiMRpd Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191685848416261": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361609636131045376",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191727976058880": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361603782027657216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark @Utrykningspol Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191791649808385": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361570913754439685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@polititroms Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191834947534854": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361348302856482824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolletiOffisiel Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366191930489638914": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1360872660838801408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192385617756161": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359860542303854592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192596452835333": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359072949375037442",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RasmussenJoakim Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192665268781056": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359061547264462858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192723640918016": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358458412804227075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366192885817827330": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358078961427824641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366193035755814917": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357420226372067328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366193154970554369": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1357282861376802817",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366194251483201538": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992282915225603",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peppep_ Tror heller at det er mye under rapportering..\n\nMye kriminalitet og vold, er tilknyttet til rus, h\u00e5per at de som vedtar lovene, ogs\u00e5 har f\u00e5tt med seg det.."
    },
    "1366194433373462535": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365797078362906628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366194534615515137": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660570377203713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366194970038837254": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365295162684014598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366195263761768455": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275457034326019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil eller i dette tilfellet lastebil.. i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366195393193730054": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247157037633536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366195453113622535": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365243228916748288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366201065033588736": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366004449706201089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @OsloMet @curtrice Jeg vet om arbeidsgvere, som har instalert 'stillerom'..\n\nMed b\u00f8nnetepper vendt mot.. ja, du vet hvor.."
    },
    "1366226337086734345": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365791148565008385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226388299231234": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775783671824385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226464920715268": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365703090775670788",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226721293361155": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365528015292227584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorvest Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226838402584579": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365478322474536961",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366226903548502017": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365447208875790336",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen..\n\nHva med \u00e5 gj\u00f8re det mindre attraktivt, med det \u00e5 kj\u00f8re bil i rus..?\n\nFeks \u00e5 automatisk inndra kj\u00f8ret\u00f8yet..?"
    },
    "1366230262602997761": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365997816309514242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker @brenn_i_himmeln Unge rusmisbrukere, m\u00e5 hjelpes..\n\nS\u00e5 kan det sikkert diskuteres, om denne hjelpen, skal v\u00e6re frivillig eller ikke..\n\nJeg personlig mener, at konsekvensene av frivillig hjelp, ikke vil endre dagens tilstand.."
    },
    "1366230983998078976": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365590945199247365",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@brenn_i_himmeln @hegeulstein H\u00e5per de blir fulgt opp og at de kommer seg inn p\u00e5 et rusfritt spor..\n\nFor mye kriminalitet, som er knyttet til de her \u00f8deleggende stoffene"
    },
    "1366255344142401536": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer med Molde og Oslo? Noe med viruset?"
    },
    "1366270809170444288": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ingen har samlet Oslo- folk p\u00e5 samme m\u00e5te som en Molde- ordf\u00f8rer"
    },
    "1366272919891021829": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366255845231706117",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToreRasmussen @Chriisstinna6 @DemokrateneN Sylvi uttalte ikke dissa tinga med ei halv ei i fletta, first house dama veit hva hu driver med, hu er beregnende, utspellet om nasjonalkonservative var kalkullert men ressultatet vakke som forventa, og da snudde kvinnfolket p\u00e5 h\u00e6len og s\u00e5kalt beklaga."
    },
    "1366279294708834305": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366264483094687744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Robothunder settes inn i fattigstr\u00f8k i USA https://t.co/Gi40A4BWIx via @psteigan"
    },
    "1366283649746956289": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det har kommet flere nyord i forbindelse med covid-19. Hvilket er ditt favoritt ny-ord s\u00e5 langt? Korona-radikalisert vinner hos meg, tett fulgt av hytteskam og FaceTime fylla."
    },
    "1366285182609817602": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Her er min \u00abordf\u00f8reren i Molde tweet\u00bb \n-trekker p\u00e5 skuldrene"
    },
    "1366286502205001728": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366285910552248321",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tryggere: Vi i @tryggere svarer @iogtnorge . \n\nI stedet for \u00e5 videref\u00f8re \u00e5rhundrets feilinvestering i straff, mener vi det er p\u00e5 tide \u00e5\u2026"
    },
    "1366287281682849792": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281189124939780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Rusreformen er fin den \ud83d\udc4d men bortsett fra det er Venstre den snille gutten i klassen som ingen jenter vil ligge med og som l\u00f8per og gjemmer seg hver gang det dukker opp noe skummelt...Legg ned Venstre og KrF. Dritten i midten"
    },
    "1366288006806712320": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016545844002817",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: \u00abEr vi mest opptatt av \u00e5 ha effekt for det vi gj\u00f8r, eller er vi mest opptatt av \u00e5 f\u00e5 applaus?\u00bb\n\nEtter norm.avt. (\u00abKinas utvikli\u2026"
    },
    "1366291154883469314": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366087454474797057",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: R\u00f8dts 1. kandidat i Rogaland, M\u00edmir Kristj\u00e1nsson, mener Statens behandling av de utenlandske nordsj\u00f8dykkerne er sm\u00e5lig. N\u00e5 vil h\u2026"
    },
    "1366291563622658051": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366179173467848705",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trident65 @determegigjendu @corneliselander N\u00e5 har jeg h\u00f8rt om b\u00f8ter i borettslag p\u00e5 kr 500,- om folk ikke stiller p\u00e5 dugnad. Men kr 10.000,-  Et hot tips til alle borettslag!"
    },
    "1366294542312472577": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364874477583167490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov @sgaarder Jeg ser man fortsatt bruker argumenter som har blitt tilbakevist. S\u00e5 jeg bare legger denne her: https://t.co/LgCIvnYWEw"
    },
    "1366295960792481793": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Her kom bekreftelsen p\u00e5 mistanken om at butikker fortsatt betaler full husleie til kj\u00f8pesentrene. Thon spiller \u00abjeg har pr\u00f8vd \u00e5 p\u00e5virke\u00bb kortene sine. https://t.co/XDQrhCHZ4U"
    },
    "1366297262272430082": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Et fem \u00e5r gammelt barn som ikke snakker et ord norsk, som er f\u00f8dt i Syria, med tunisisk far og pakistansk mor som har bodd i Norge i 18 \u00e5r f\u00f8r hun forlot landet, i forakt for det.\n@erna_solberg kaller det et norskt barn. Hva er \u00e5 ikke v\u00e6re norsk?"
    },
    "1366301383658504193": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366302995588218881": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Har det noen gang skjedd at en tiltalt pakistaner i Norge har erkjent straffeskyld? \nSp\u00f8r for en venn.  https://t.co/wSd21bnz2G"
    },
    "1366303942515314691": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366011868490391556",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DocumentNo: EXTRA: Norge trenger et dannelsesprosjekt. Vi m\u00e5 akseptere at Troen, Kunsten, Humaniora og Vitenskapen var og er ulike dome\u2026"
    },
    "1366308800026857475": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den lille tassen, som gr\u00e5ter p\u00e5 lekeplassen og h\u00e5per p\u00e5 tr\u00f8st. \n- hele verden #COVID19"
    },
    "1366309506775449602": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/5BFxvtaMs1\n- Mener hun ikke har gjort noe straffbart ved \u00e5 gifte seg med tre IS-krigere og utf\u00f8re barnepass og oppgaver i hjemmet.\n\nDet m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 gj\u00f8rra litt husarbe og passe noen unger  uten \u00e5 bli straffa for at dissa gubbene dine har gjort noen sm\u00e5feil"
    },
    "1366313065655001089": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311442278977538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@barsken71 @TV2Kadafi Hu var bare ei stakkars kone som tilfeldigvis befant seg i feil sted av verden, i feil organisasjon, i feil by, i feil hus, med 3 feil ektemenn, og som utf\u00f8rte sine husmorplikter p\u00e5 uklanderlig vis."
    },
    "1366316224628592646": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315763204816897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kardemomm @barsken71 @TV2Kadafi F\u00e5 d\u00f8tta i a no brennvin s\u00e5 blir'e folk a hu \u00e5."
    },
    "1366318025633390593": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366198777061789697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Alternativt kan vi ta inruk ivermectin. Da trengs ikke vaksine, og det finnes allerede p\u00e5 apoteket"
    },
    "1366326470101127168": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Vi som feirer 17. mai (grunnlovsdagen) mener dette er bra.  https://t.co/7FCyqqaRpY"
    },
    "1366330490823786497": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Konklusjon: Brexit var bra for UK. Har vaksinert 1/3 av befolkningen, mens \n\u2066@erna_solberg\u2069 fl\u00f8rter med EU p\u00e5 v\u00e5r bekostning. Berettiget kritikk fra \u2066@Senterpartiet\u2069  https://t.co/ZgJNQp37OS"
    },
    "1366333392376246272": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd89@Folkehelseinst \ud83e\udd89\n\nFyi\n\nKM dekket er bl\u00e5st for lenge siden. https://t.co/WQ2rH0l6JC"
    },
    "1366337665256353792": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336798201364481",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 S\u00e5 lenge detta er god butikk s\u00e5 \u00e6rre bare \u00e5 holde pumpa igang."
    },
    "1366338188936175621": {
        "author_id": "1358895613488861190",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ja, hvem snakker de med?? Og vaksinasjonen fortsetter visst i sirupsfart\nhttps://t.co/t10zsmfmen"
    },
    "1366341147350679553": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kanskje @Regjeringen m\u00e5 ta en telefon til Oslo sine spesialskoler? De klarer \u00e5 opprettholde normal drift. Visst har barna fordel av spesialtransport, men jeg tilbyr meg \u00e5 v\u00e6re en del av en levere/hente ordning av barna i VGS. De som bor utenfor kan vel ogs\u00e5 f\u00e5 spesialtransport?"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366349591923335183": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366272154220830720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d...dra en til da."
    },
    "1366353756556771333": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342236510838792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lundkommisjonen: 47 politikere i Hong Kong med sine siste offentlige uttalelser f\u00f8r de skal i retten tiltalt for demokrati. Alle risike\u2026"
    },
    "1366355710490083332": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366354742499287040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingebrigtdalseg Jeg \u00e6kke i stand til konnkurrere med deg p\u00e5 di rundtura der nei. Godt \u00e5 se at det er mulig \u00e5 komma helberga i fra det uten \u00e5 ha dratt p\u00e5 seg den derre pysestrikken over vommen og kassa."
    },
    "1366357725270138881": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366287281682849792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Tipper han tr\u00f8ndern som var p\u00e5 tur uti \u00e5kern med den forrige Venstre-lederen stemmer MDG i dag. Resten av livet blir dette saken han vil bli husket for"
    },
    "1366362672082608130": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366163924681433090",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleandreh @emmasofiaorg Lykke til. Ser frem til at du deler hvordan det var og om det hjalp. Godt du sprer informasjon om det. Tror mange ikke vet om at det er et alternativ"
    },
    "1366363552043401224": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362612133474304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski \u00c5 bl\u00e5nekte mot overveldende bevis er en variant, eller en mutasjon, av Inshallah."
    },
    "1366371737059938306": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368351904272386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IdaHagen Slipsslave!! Av ei overstadig berusa panter-tante n\u00e5r ho ikkje fekk meir \u00e5 drikke."
    },
    "1366382599174815744": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366366810703028229",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: Solidariteten blant demokratitilhengere i Hongkong er sterk!"
    },
    "1366389611556143104": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362351176474626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @Lovemammaene @LHL_Hjerneslag Det er vel neppe mange unngdommer som vil bo sammen med gamlekara \u00e5 kjerringene d\u00f8mes p\u00e5 gamlehjem."
    },
    "1366392000958840835": {
        "author_id": "1294248670993547264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366377605876903938",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fulltidsstudent: Vist eg hadde hatt det st\u00f8tteapparatet og forutsetningane til studiet som Landslaget i sv\u00f8mming og professorar har ved\u2026"
    },
    "1366402825522135045": {
        "author_id": "393263994",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366394284149211141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Zealuu Eg er lektor med opprykk og m\u00e5 nok over i administrasjonen om eg skal tene meir i grunnskulen."
    },
    "1366404569601880064": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399711670915073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived @UlsethBj Han blei sammen med en annen fetter sier d\u00f8m. Blei mye leven og spetakkel a di greine der."
    },
    "1366407854345830408": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366395657083359232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@astmon @Torsk19 @yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Er vel slikt som dette folk syns er litt creepy..\nhttps://t.co/uiOjbbD7gg"
    },
    "1366407943751667718": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366394471617822725",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HOpseth Aner ikke! Det har v\u00e6rt mye rydding i nabolaget, s\u00e5 noen kan ha vekket den."
    },
    "1366408152816758785": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366391005797318656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vikingx123 @yvonne48948343 @svmelb @vwbeetle890 Er slikt som dette folk har f\u00e5tt med seg. Og det m\u00e5 sies \u00e5 v\u00e6re litt creepy..\nhttps://t.co/uiOjbbD7gg"
    },
    "1366409583166709763": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366206269393154053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: St\u00f8tt s\u00f8ksm\u00e5l mot myndighetenes lockdown! Er vel brudd p\u00e5 det meste av hva vi forbinder med et fritt samfunn. \n\nhttps://t.co\u2026"
    },
    "1366411879346823170": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388241763602434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LYSGLIMT Haha. Det er visst lenge siden det gikk galt med deg wannabefuhrer"
    },
    "1366413774605987845": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410050940641282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lyderlig @Inger11128888 Jeg har sagt flere ganger at mange kommer fra diktatur der sykdommer herjer fritt. De kommer ikke til \u00e5 oppgi friheten sin basert p\u00e5 en sykdom som har forholdsmessig lav d\u00f8delighet."
    },
    "1366414432235094024": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg vil ha pus p\u00e5 studenthybelen!!! https://t.co/Tmax6mUZDE"
    },
    "1366414869176680457": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358229396189186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Det er det som er problemet med @Venstre De er for alle de moralske sakene, som milj\u00f8vern, \u00f8konomisk ulikhet, antirasisme, hjelpe flyktninger. Alt dette er veldig bra, men de vil ikke engasjere seg i st\u00f8rre strukturelle reformer der det er \u00e9n gruppe i samfunnet som f\u00e5r det verre"
    },
    "1366416783884836864": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366309505101922305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@voxpopulinor @oslopolitiops Kun festdeltagerne p\u00e5 Oslo vest som ansvarliggj\u00f8res for slikt. De m\u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 v\u00e6re litt mindre hvite."
    },
    "1366417109077655552": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366311318970597378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @voxpopulinor @oslopolitiops Burde vestkantungdom kj\u00f8re blackface n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 fest for \u00e5 slippe \u00e5 ta ansvar for egne handlinger?"
    },
    "1366417581826076683": {
        "author_id": "2913896021",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362701426477195264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GauteNilsen: @FreeMediaInfo1 @Torsk19 Selv folk som burde vite bedre tier, eller skjuler sin uvitenhet ved \u00e5 \"ta p\u00e5 seg masken\". https:\u2026"
    },
    "1366418515188670467": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Er Stovner, Alna og Grorud blitt \u00abhubben\u00bb til Norge \u2066@WasimZahid\u2069 ?\nTrodde det var Gardermoen jeg. \n\nNorsk politikk, Wasim Zahid | Oppr\u00f8r p\u00e5 Facebook: Kjendislege fillerister Molde-ordf\u00f8rer https://t.co/18UsLO0evh"
    },
    "1366418640636162048": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414873039618051",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @elinlestrange Viss detta er en sukksess da m\u00e5 det jaggu meg v\u00e6rra f\u00e5 og lave sukksesskritterier."
    },
    "1366419368477941769": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414869176680457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Et eksempel p\u00e5 hvor ubrukelig @Venstre er: de sier de er for milj\u00f8vern, men vil ikke bygge vindm\u00f8ller eller \u00e5pne kobbergruver. Da blir det aldri noe gr\u00f8nt skifte"
    },
    "1366421093540630529": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366418296841658368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeMorset @Lyderlig @Inger11128888 Burde vi l\u00e6re noe av de? Er mitt neste sp\u00f8rsm\u00e5l. Konspiratorisk nok"
    },
    "1366421771566645249": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366420469918892039",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro @WasimZahid \u00abHuben til Norge\u00bb"
    },
    "1366424386098634752": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366321707540230150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hawatako Du bruker tid p\u00e5 \u00e5 finne feil hos andre for \u00e5 forsvare kritikk av eget arbeid?"
    },
    "1366425080037801984": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366422953907347465",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Ville det ikke v\u00e6rt like naturlig at byr\u00e5det i Oslo prioriterte vaksine til de omr\u00e5dene i Oslo med desidert h\u00f8yest andel smittede?"
    },
    "1366427106436087809": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125982390902792",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne m\u00e5 pr\u00f8ves ved neste opptreden av Trump \ud83e\udd73 https://t.co/NemnIF7lzQ"
    },
    "1366428849127497732": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "n\u00e5 synes jeg elkj\u00f8p kan sende bestillingen min. jeg bestilte jo f\u00f8r kl 15... https://t.co/zomLsY2GWm"
    },
    "1366430058919976966": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427999294341126",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @PepsiGro Oslo er blitt en by for folk med ber\u00f8ringsangst."
    },
    "1366439049003757569": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366433615584845827",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Eliemon La alle verdens syke barn komme til Norge?"
    },
    "1366442560592478216": {
        "author_id": "333056322",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366364307265585154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RBKfotball: P\u00e5meldingen til \u00e5rets fotballskoler har \u00e5pnet! \n\nhttps://t.co/IeS75Ewu1I #rosenborg"
    },
    "1366442850100142084": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366441367396827137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Eliemon Mange barn i verden som lider. B\u00f8r Norge ta imot alle?"
    },
    "1366443166493212680": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 faen meg tv2 gi seg! Skal det ikke v\u00e6re lov \u00e5 komme med kritikk av en tildels tafatt smittevernkontroll i Oslo? La n\u00e5 den Moldeordf\u00f8reren v\u00e6re, han er bare en budbringer for hva resten av Norge mener om Oslo!"
    },
    "1366443485373624329": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366359899580600327",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KathrineHarstad S\u00e5 lenge der finnes legemidler som forhindrer d\u00f8dsfall s\u00e5 er trenger ikke dette v\u00e6re en d\u00f8delig epidemi. Derfor kan vi heller ikke forsvare \u00e5 fortsatt holde ting stengt."
    },
    "1366444865727381504": {
        "author_id": "317924313",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099478143524870",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@elingre1 @HaukLandsverk @Svindeljakt Gregursson har drevet p\u00e5 med stalking, trakassering av en mengde mennesker som motsier deg i \u00e5revis.  Jeg har bare oversett det rene idiotiet ditt veldig lenge, men n\u00e5 har du tr\u00e5dt over enhver grense for fornuft. Jeg ble ogs\u00e5 definert inn i \u00abtrollfabrikken\u00bb som kun  du ser."
    },
    "1366449469265477639": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280577507295236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker @brenn_i_himmeln Det hadde v\u00e6rt bra, men det m\u00e5 ogs\u00e5 kunne stilles noen krav til ungdommen(e), som de m\u00e5 f\u00f8lge opp"
    },
    "1366452873131868161": {
        "author_id": "1181321997181169669",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366442455525171202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarni @kariekas Elegant hersketeknikk. Avslutte med at andre uttaler seg lite gjennomtenkt\ud83d\ude44"
    },
    "1366454751085404160": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366309505101922305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@voxpopulinor @oslopolitiops Fordi forbudet bryter med grunnloven og menneskerettighetene."
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366461487318003716": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366449282136563722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Underlig overskrift. Jeg kan  ikke forst\u00e5 at Olav Thon, eller andre kj\u00f8pesentre med tilsvarende kontrakter har lidd noe tap, n\u00e5r de f\u00e5r husleien dekket?"
    },
    "1366462884168036357": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366451111331258369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Legger denne her. Siden det nedi tr\u00e5den igjen argumenteres hvordan skattelette til de rike bidrar til samfunnet. Tilbakevist https://t.co/LgCIvnYWEw"
    },
    "1366464730685136902": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456283096834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det interessante med Farmen er at det er en liten boble. Ville det v\u00e6rt mulig \u00e5 skaffe nok mat til alle deltagere p\u00e5 Farmen hvis 6-timersdagen var innf\u00f8rt? #farmenkjendis #6timersdagen"
    },
    "1366467950950113281": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ga nett 1 stjerne til min professor si nye fagbok i naturfilosofi. 350 + sider utan eitt einaste bilete, illustrasjon eller figur. Kva er greia med det i ei pensumbok i 2021? Triste greier, for emnet og professoren er kjempeinteressant!!"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366481796616097797": {
        "author_id": "1354772527638323202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366381759009607680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EUiNorge: @TimmermansEU, @KadriSimson og @AdinaValean  m\u00f8tte i dag medlemmer av den norske @regjeringen for \u00e5 diskutere #EuropeanGreenD\u2026"
    },
    "1366481810918674438": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466035344429058",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nKlovner i kamp.\nMot tiden.\nMot sannheten.\nH\u00f8ygafflene kommer.\nOpp gatene.\nFakler.\nLyser opp.\nKjellerd\u00f8rer sprenges.\nKlovner dras til.\nDen siste forestilling. https://t.co/dqYH0N7bId"
    },
    "1366482193539866624": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366482474629558276": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon Deler denne \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483537214529536": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366448406806355974",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Eliemon Jo, det er et berettiget svar p\u00e5 ditt sp\u00f8rsm\u00e5l \u00abHva om vi gir faen og bare kaller det et BARN?\u00bb\n\nHva er det du foresl\u00e5r \u00e5 gi faen i?"
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366484150602125314": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366455373616537607",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianRB @erna_solberg Hva er selvsagt? Dette er ikke mitt barn. Er det ditt?"
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366488817050525696": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 8,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Kan ikke vaksinestrategi sammenlignes med brannslukking? Man retter vel ikke brannslangen mot omr\u00e5der det ikke brenner?"
    },
    "1366490211010699264": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366489864963825664",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @erna_solberg Driver du name-shamimg av gamle erverdige norske familienavn?"
    },
    "1366490349913464833": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366489852796145666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg Det h\u00f8res veldig riktig ut. Men, n\u00e5r antall tilgjengelige vaksiner er begrenset, er det vel riktig \u00e5 styre dem mot der det faktisk er et stor smittetrykk."
    },
    "1366490415411691520": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487920853594122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianRB @erna_solberg Selvsagt ikke. Men hvor kommer Norge inn?"
    },
    "1366490504964235268": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487859620937728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@norwaydave @HelgheimJon Spar oss fra klimapropagandaen din. Det har v\u00e6rt varierende temperaturer globalt i forskjellige tidsepoke helt siden kloden ble til."
    },
    "1366491088907812864": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490872842506245",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @erna_solberg Av mangel p\u00e5 resonnementer da eller?"
    },
    "1366491274212220930": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366487733506555911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Helicon69 @FrederikGnatt @HelgheimJon Jeg er ikke sikker p\u00e5 at arbeidsinnvandringen bare er positivt. Er arbeidsinnvandringen \u00e5rsaken til at flere og flere lavt utdannede aldri kommer i jobb og til slutt skyvet ut p\u00e5 trygd?"
    },
    "1366491444509351938": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490775207444494",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Morsomt med dement president https://t.co/o7r5AobVfX"
    },
    "1366491897481543684": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491319753924608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnhildMe Vaksiner er i dag en mangelvare - en ting man m\u00e5 porsjonere ut der det har mest effekt. Det er ikke noe vi skal spre utover for \u00e5 v\u00e6re forberedt p\u00e5 noe som evt kan skje i fremtiden."
    },
    "1366492028578709508": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491609051893760",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SammyDet @SteinarBL @Gjertrudt Vaksiner er i dag en mangelvare - en ting man m\u00e5 porsjonere ut der det har mest effekt. Det er ikke noe vi skal spre utover for \u00e5 v\u00e6re forberedt p\u00e5 noe som evt kan skje i fremtiden."
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366492685788446730": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366492429407440897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnhildMe Ja, selvsagt. Hvis smitten her er lav, skal vi ha f\u00e6rre dosen en omr\u00e5dene hvor smitten er h\u00f8y."
    },
    "1366493188714864652": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491620825260033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @erna_solberg Kunne du utdype? \nPleier du skjelle ut folk du er uenig med?\nEr det derfor du har skjult ID, slik at du kan g\u00e5 til personangrep?"
    },
    "1366493295510175751": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366492716494970881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL @SammyDet @Gjertrudt Akkurat n\u00e5 brukes vaksinen til \u00e5 sl\u00e5 ned en pandemi. Antall doser er begrenset og vil v\u00e6re det lenge. Da b\u00f8r man bruke dem der de trengs mest og hvor de vil ha best effekt p\u00e5 \u00e5 sl\u00e5 ned pandemien.\nDette har ingenting med \"vanlig\" vaksinering \u00e5 gj\u00f8re."
    },
    "1366493566932049923": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366489780188553225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Har vi valg \u00e5rlig?"
    },
    "1366494799386316800": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366308885829718018",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Har du strevd med \u00e5 f\u00e5 inn dagens tilbakemelding om at du er en populist?"
    },
    "1366495557573820421": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366484202787639298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ortostatisme Plystre!!"
    },
    "1366496611686371336": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496049959960578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Ok. Da kan du f\u00e5 en av meg: For en j#:k&amp; populist du er som svarer til ubetydelige tvitrere som meg! \ud83d\ude09"
    },
    "1366498053067317258": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366474919727529987",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: \u00abRiktige\u00bb og \u00abgratis\u00bb meninger som gir status. Tidligere markerte man sin sosiale status med luksusvarer. I dag er https://t.\u2026"
    },
    "1366500797979181066": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366493764643135488",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @erna_solberg Enig og det er heller ikke mitt poeng. Hvor kommer Norge inn?"
    },
    "1366503813159526405": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366499142441263104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen Hvem er \u00abvi\u00bb? Inkluderer det somalierne og kurderne som hadde samling p\u00e5 Gr\u00f8nland i helgen? Er de med i \u00abvi\u00bb? Er det noen voksne hjemme i byr\u00e5det i Oslo?"
    },
    "1366504893830283264": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HelgheimJon: Noen fors\u00f8ker \u00e5 lure deg til \u00e5 tro at innvandring er l\u00f8nnsomt for Norge. https://t.co/GwvI3UDjww"
    },
    "1366509558902980608": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366468683716063237",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FilterNyheter Mosk\u00e9 og skytebane i samme bygg?? Ikke noe suspekt i det hele tatt.."
    },
    "1366539879069409280": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510098449858565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Noen i First House blir rike av s\u00e5nne saker. F\u00f8rst spinner de storien og deretter tar de betalt for \u00e5 ta oppvasken"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366568400370163721": {
        "author_id": "22471399",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1265528715460710400",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @YohanShan: Twitteriatet har ingenting annet enn sine linker \u00e5 miste\n            ~ Karl Marx &amp; Friedrich Engels"
    },
    "1366610934773542913": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366586471940050946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366614893500264449": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter med flere kommende oppdateringer. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/wPXdQbHRwU"
    },
    "1366615225965961217": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366503579419349006",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rohenrix @erna_solberg Nei. Skaden er skjedd. Men minne om at de er her grunnet en villet men feil beslutning. Det er vel s\u00e5 mye et pakistansk, tunisisk, chilensk og et femte lands anliggende."
    },
    "1366625853552136192": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366515645471457288",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Islam Net har bedt Filter Nyheter om \u00e5 la v\u00e6re \u00e5 omtale eiendomskj\u00f8pet, og leder Fahad Qureshi har tilbudt seg \u00e5 stille opp til et stort intervju om IS-kvinnen, som for tiden er tiltalt i Oslo tingrett, i bytte mot at Filter Nyheter lot v\u00e6re \u00e5 publisere sin sak. https://t.co/iJqqKodep2"
    },
    "1366630331701460992": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366508320450822150",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @erna_solberg Men det er jo egentlig ganske t\u00e5pelig at Oslo ikke t\u00e5ler en kritikk som er helt p\u00e5 sin plass og!"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366634476915339264": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411353221722114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid Er jo greit \u00e5 tagge personen du baksnakker. @KSteigen"
    },
    "1366641835456819202": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Spinndoktorblemme #polkvart @erna_solberg"
    },
    "1366643102371479553": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Denne saken er ikke ferdig f\u00f8r spinndoktoren @PederWEgseth selv kommenterer saken. @erna_solberg er ikke tjent med \u00e5 gj\u00f8re et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 lukke denne saken - det er \u00e5penbart at dette er et lite skudd for baugen og en tapt sak #polkvart @BentHHoyre @Hoyre"
    },
    "1366647753825206273": {
        "author_id": "22471399",
        "public_metrics": {
            "like_count": 26,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "DETTE har @thomjam veldig rett i.  Det fungerer sv\u00e6rt d\u00e5rlig \u00e5 bli rost i mediene og fortalt at man er viktig (\"dr\u00f8mmel\u00e6rer\" og s\u00e5nn) n\u00e5r man samtidig ikke blir invitert inn i ekspertutvalg. Det blir litt s\u00e5nn \"hysj, de voksne snakker\"-holdning.  https://t.co/DcXxQsoZSm"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366651798459711493": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366637577252519936",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KeiserOla: Erna i Sikkerhetsr\u00e5det.\n\n\u00abTalen hennes er full av direkte feil, l\u00f8gner og overdrivelser som er hinsides en statsminister ver\u2026"
    },
    "1366653328227246090": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mandag satte Bast\u00f8-Fosen verdens st\u00f8rste elektriske ferge i drift. Ytterligere to skip skal over p\u00e5 batteri.\n\nLes saken her: https://t.co/nlf8xnkSSH"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366658420846325763": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Kraftig kost, men helt p\u00e5 sin plass. Opposisjonen har latt v\u00e6re \u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig splid om smittevern gjennom pandemien,\u2026"
    },
    "1366659710410194944": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser at det er mange som ikke under noen omstendigheter vil spre smitte fra haka si."
    },
    "1366659849396903941": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510975399174146",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: N\u00e5 er det alts\u00e5 s\u00e5 mange sjuke stunts fra H\u00f8yre. Innbilte lovforslag om f\u00f8deforeldre, misvisende s\u00f8ylediagram laget i Photos\u2026"
    },
    "1366661365931327491": {
        "author_id": "473914976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366635603970957312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vibekemk: Et skikkelig stjernelag som skal bryne seg p\u00e5 hvordan vi rigger Norge for omstilling i dag! F\u00f8lg med fra 08:30: https://t.co/\u2026"
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366663819775336448": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366648131547508737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @mimirk Det er jo litt rart at venstresiden er s\u00e5 opptatt av FN og at vi skal f\u00f8lge en FN resolusjon, men at et EU-direktiv er feil? Hvorfor er demokratiske beslutninger fra Brussel feil, mens hestehandel-pregede f\u00f8ringer fra New York (der FN er) er bra?"
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366667624843780096": {
        "author_id": "393263994",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 38
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666359745175552",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Det gikk ett d\u00f8gn mellom disse to. https://t.co/E4kIuwnZ6M"
    },
    "1366667897540665346": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Og kvifor sp\u00f8r ein ikkje heller kvifor menn ikkje vil f\u00e5 det tredje barnet?\nhttps://t.co/PCh0Ev0D3m https://t.co/HAgdgbpZwx"
    },
    "1366669782267944960": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366645774650597378",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Anatema0 @LukasJohansenX For da vil det stoppet det som skjedde fra \u00e5 skje. Hun ville det skulle skje. De \u00f8nsket \u00e5 gj\u00f8re Trump til syndebukk og stoppe \u00e5 bevisene for juks fra \u00e5 bli presentert. Det klarte de."
    },
    "1366670673385578500": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366665258610360327",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ShaziaSarwar Saken er ingen god begrunnelse for ditt standpunkt, bortsett fra at du taler p\u00e5 vegne av deg selv og dine."
    },
    "1366677985210859521": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366638505452011522",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarenEsmark @SV_Karin @Rotevatn @HoyreTina N\u00e5r batterier selges globalt, kan vi spare mye , men virkning har det ikke. Norsk milj\u00f8bevegelsen er en skam."
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366682305016774656": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366690761585160195": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659189339267072",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dkvello @oslopolitiops B\u00f8nder kan kj\u00f8re traktor, ungdom i Holmlia derimot\ud83e\udd14"
    },
    "1366693383301963777": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463346837508100",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nFinnes det direktiv for maskebruk av babyer her i tanketomhetens h\u00f8yborg? https://t.co/YCFlaaX6vU"
    },
    "1366693956873056257": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366667388075311105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gautebs @thorchrnilsen Ein heilt vanleg tysdag, Gaute :)"
    },
    "1366694218647953411": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685257806868482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov En kan ikke klage p\u00e5 det s\u00e5 lenge man stemmer p\u00e5 galskap."
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366697499126333443": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692681963945989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Spanskesyke p\u00e5 vei?"
    },
    "1366697898868678656": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Vi har en flott gjeng i @Norskijump som ser det positive som arrang\u00f8rene lager til de i pandemien med flotte premieutdelinger p\u00e5 kvelden! Langrennsfolket derimot gn\u00e5ler over at det mangler pall i m\u00e5lomr\u00e5det, f\u00e5r de ikke sett nok ned p\u00e5 motstanderne...\ud83e\udd2e"
    },
    "1366703455893676033": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698040271192066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det kan alle se om de vil.\n\n3x \u00f8kning i bakteriell lungebetennelse er det kanskje ikke alle som oppfatter kommer av maskebruk.\n\nDe brukte masker i 1918 ogs\u00e5.\n\nhttps://t.co/mQqmapIzoV"
    },
    "1366704921186336774": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703899126693888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElenOyen @Norskijump Enig med deg en real og herlig gjeng. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDet \u00e5 ikke f\u00e5 arrangere World Cup eller Raw Air for de er trist.. S\u00e5 n\u00e5 krysses alt for de herlige hoppere i den store bakken."
    },
    "1366706078403219458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forsinket men mener det likevel godt - Hurra for deg @KaffeVivi \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83e\udd42\u2600\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4H\u00e5per du hadde en fin dag og f\u00e5r et herlig \u00e5r! Nyt! Hurra!!! https://t.co/OmmptFTn2X"
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366709736117256192": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698306487918592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Bare et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 jazze opp debatten."
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710309457698819": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alts\u00e5 tiktok, eg har s\u00e5 mange sp\u00f8rsm\u00e5l: kva er \"shower onions\"?"
    },
    "1366713425636827136": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oslotilstander? https://t.co/Uqnp5p79x7"
    },
    "1366713535343063044": {
        "author_id": "3005413192",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366637577252519936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Rent sludder at H\u00f8yre er blitt 'venstreradikale'. De ser 'det gr\u00f8nne skiftet' som en anledning til \u00e5 gjennomf\u00f8re nyliberalisme i Norge. Kvotehandel/spekulasjon er en bonanza for parasitter p\u00e5 h\u00f8yresiden: finanssektor, spekulanter."
    },
    "1366713661331361796": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713390903746561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls Vil det seie at du sveltestreikar fram til det?"
    },
    "1366714381699076096": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713980341919749",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen @geirls Ikkje p\u00e5 anna vis enn at han seier at dersam TIX vinn, d\u00e5 skal han ete... Eg hadde ikkje haldt ut ein einaste dag = svolten!"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715921977528324": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690316192002048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716024855425026": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366686575858507776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716230141435906": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366498472820674564",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716483267661827": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411880445665281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366718134443520008": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366404830294597633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Peppep_ Vel, vi som f\u00f8lger med p\u00e5 twitter.., vil nok si at det er andre rusmidler enn alkohol.. , som er knyttet til kriminalitet\n\nIkke s\u00e5 unaturlig, n\u00e5r en sammenligner priser p\u00e5 alkohol og narkotika.."
    },
    "1366719903378587655": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659783403724804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Oddingen @PerVassbotn Ved \u00e5 gi frislipp p\u00e5 alt,  vil vel ikke n\u00f8dvendigvis skape noe bedre enn dagens forhold..?"
    },
    "1366720756873363459": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366053192082014208",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brillepedagogen @politivest Tror elevene dine deler verre ting.."
    },
    "1366721302078324741": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Rusreform flopp nr. 1: Vitneplikten"
    },
    "1366722473203531782": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365339530727940101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @KroghLiv @LaHNSF @KToppe @nnpf3 @FO_fellesorg @ottostormyr @norsksykepleier @Rusfeltet Kanskje litt uklokt \u00e5 ikke f\u00f8lge opp det andre i like stor grad.?\n\nDette fremst\u00e5r mer og mer, som en innsparing for det offentlige, og ikke noe human hjelp til skakkj\u00f8rte rus-sjeler.."
    },
    "1366722825340469259": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029204518182921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ArvidFosse: @Dag_Torp @Sveander58 @HFMarthinussen @RobinKass I min jobb med rus og psykiatri viser iallfall statistikk at lett tilgang\u2026"
    },
    "1366725247521722369": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366609350471675906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366725260851245061": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Narkotika relatert igjen..\n\nHurra.., for rusreform-politikerne.. https://t.co/jjHDrfWzcY"
    },
    "1366726878908841984": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722245628985349",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Ta gjerne med hvilke skader narkotika p\u00e5f\u00f8rer andre og samfunnet, og ikke kun misbrukerne selv.."
    },
    "1366727001638400011": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366434852694859780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Jeg synes alle som er rassh\u00f8l burde d\u00f8mmes etter lovens strengeste straff!"
    },
    "1366727391213744129": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#PostenNorge\n\nPakke med pyntegjenstand \n3 dager fra India til Norge\n17 dager fra Oslo til Trondheim"
    },
    "1366728058527440896": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690886688645127",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NoName30750023 @politifinnmark Og hva med brukerne selv, som drar barn inn i misbruket og beg\u00e5r overgrep mot hverandre..?\n\nSkyld gjerne p\u00e5 psykosen, som dere selv har satt dere i..\n\nForst\u00e5r dere ikke dette selv, s\u00e5 trenger dere helsehjelp.., istedenfor lettere tilgang til narkotika.."
    },
    "1366728264287473667": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366683489953845249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kristoffarnora @politifinnmark D\u00e5rlige brukere, som drar inn barn i dette.."
    },
    "1366729918105739266": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662326322147329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politifinnmark Hadde brukerne vist noen vilje til \u00e5 samarbeide med politiet og s\u00f8rget for \u00e5 f\u00e5 de her \u00f8deleggende stoffene bort, istedenfor for \u00e5 selge til ikke-utviklede-barne-hjerner, s\u00e5 hadde de vist at de fremdeles var velfungerende mennesker.."
    },
    "1366731510632624132": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366729115366211585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Vis gjerne statestikk, som underbygger p\u00e5standen din\n\nTror at en narkoman VS en alkoholiker.., har litt st\u00f8rre kostnader med \u00e5 dekke forbruket.."
    },
    "1366733452108832770": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366727672085250048",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW S\u00e5 da blir det oppm\u00f8ter, hvor ungene bare sitter og ler av politiet..?\n\nOg turer ut i skauen med barnevernet, der de f\u00e5r m\u00f8te resten av gjengen og stiftet nye bekjentskap, med andre kriminelle ten\u00e5ringer..?"
    },
    "1366734477209272327": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SVparti Jeg savner informasjon om hvordan skal folk klare seg \u00e5 betale ikke bare til utleiere?  Hva er med boliger som bygges av staaten og selges bare p\u00e5 livstid?"
    },
    "1366735062717390848": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731765109432321",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@facepantz @politietost Hva med \u00e5 s\u00f8rge for at vedkommende fikk helse oppf\u00f8lgning..?\n\nNei, dette vil ikke f\u00f8lge med i frislippet av rusreformen heller\n\nDet dreier seg om \u00f8konomi og ikke menneskeliv.."
    },
    "1366735119168532485": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svelle: Dette utbruddet i Molde av stupid uf\u00f8lsomhet blir forh\u00e5pentlig raskt sl\u00e5tt ned. Hold trygg avstand til ordf\u00f8reren og be ham vas\u2026"
    },
    "1366735474543493120": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366648774618189824",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Med \"rusreformen\" til @Senterpartiet vil alle over 18 \u00e5r fremdeles f\u00e5 et kriminelt rulleblad hvis de blir tatt \u2013 slik a\u2026"
    },
    "1366735604222951425": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: I Sveits har myndighetene brukt heroin som lindrende rusbehandling i 25 \u00e5r. Til h\u00f8sten starter et fem\u00e5rs-prosjekt opp i\u2026"
    },
    "1366735746510565382": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366734895133949954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark Ja,.. og legger du isammen de her stoffene, som blir kategorisert som nakotika, s\u00e5 har jo jeg rett eller hva..?"
    },
    "1366736446799949825": {
        "author_id": "1291393399636004870",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Der hvor heroinassistert behandling er fors\u00f8kt, har man fortsatt med ordningen. \u00c5rsak? Det er en dundrende suksess for b\u00e5de individ og samfunn. Folk f\u00e5r tilbake livet som med dette lar seg leve med mening og innhold. https://t.co/ugPWN8Zuv3"
    },
    "1366737425280696323": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735556210737158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Og hvilket oppf\u00f8lgings tilbud vil barnet f\u00e5..?"
    },
    "1366737591488413701": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366614966166519809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Er det ikke bare nytt nasjonalt ID Kort, pass og f\u00f8rerkort som er gyldig ID i Norge da?"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739222460321795": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735919110361088",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @Traktormafia @politifinnmark Det er forskjell p\u00e5 drap, og tjuveri av en six-pack p\u00e5 Kiwi.."
    },
    "1366741607144431620": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366739061596110850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Kanskje derfor de er nyttige for de voksne kriminelle..?"
    },
    "1366742124537012224": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738807857545219",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Alts\u00e5, en som st\u00e5r klar p\u00e5 en bro,.. for \u00e5 kaste seg hodestups ned i steinr\u00f8ysa,.. skal vi bare ignorere..?"
    },
    "1366743204062765062": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366742332679282688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Hva med \u00e5 gi ansvaret til foreldrene..?\n\nSyns heller ikke at voksne kriminelle som utnytter barn p\u00e5 en slik m\u00e5te, trenger noen form for s\u00e6rbehandling.."
    },
    "1366745291324592130": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735746510565382",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Traktormafia @politifinnmark \"Harm to others\"..\n\nHvor mye vinningskriminalitet blir ikke anmeldt og uoppklart.., tror ikke politiet ville ha hatt mindre saker med de narkomane, dersom de gikk mer i dybden, i slike saker.."
    },
    "1366745693159849988": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731481159188485",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politifinnmark Ja,.. du kjente deg kanskje igjen i situasjonen.?"
    },
    "1366750711896276995": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745767172583425",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Vel, s\u00f8rger en for en god oppf\u00f8lging av barn \u00f2g foreldre, som igjen kan vise til gode resultater, s\u00e5 er det bra..\n\nAlts\u00e5,.. heller ikke slik som vi har sett fra feks barnevernet, der bekymrede varsler-ansatte f\u00e5r sparken.."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366751607342432257": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366726878908841984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Alkohol gj\u00f8r mer skade p\u00e5 andre og samfunnet enn de fleste ulovlige stoffene."
    },
    "1366752581482119169": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745291324592130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark N\u00e5r man uansett er kriminell for bare \u00e5 brukestoffene s\u00e5 er terskelen for \u00e5 beg\u00e5 annen kriminalitet mye lavere. Full legalisering, regulering og et fungerende hjelpeapparat er veien vi burde g\u00e5. Da hadde vi f\u00e5tt redusert den organiserte kriminaliteten ogs\u00e5.."
    },
    "1366753114309742598": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751607342432257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Er det ikke naturlig \u00e5 tro at dyre stoffer VS billigere alkohol, for\u00e5rsaker st\u00f8rre kostnader for samfunnet, ved \"anskaffelse\" pr person..?"
    },
    "1366754338866102277": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366752581482119169",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Ved en eventuell legalisering, gjenst\u00e5r fremdeles problematikken med at brukeren er n\u00f8dt til \u00e5 skaffe til veie penger nok, til \u00e5 f\u00e5 kj\u00f8pt stoff(ene).."
    },
    "1366756794228482053": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366738903240220673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HKlemmetsen @politietoslo Hysj,..der holder gjengene til.."
    },
    "1366757943518105602": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366670926318866434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietoslo Blir det litt mere Malm\u00f8..?\n\nAlts\u00e5 ingen stasjonering, men mer gjennomkj\u00f8ring..?"
    },
    "1366765487808520195": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751806806753282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Men vi har et ansvar for \u00e5 hjelpe hverandre..\n\nDersom du kommer f\u00f8rst til et skadested,   er du lovp\u00e5lagt \u00e5 gi hjelp\n\nDersom jeg kommer over et barn som fyrer opp en joint, n\u00e5r jeg vet hvilke skadevirkninger dette kan ha p\u00e5 uutviklede unge hjerner, b\u00f8r jeg ikke da forhindre..?"
    },
    "1366766636733259781": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763814675488768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IKnirk @facepantz @politietost Jeg tvinger deg ikke i \u00e5 lese mine kommentarer.."
    },
    "1366768204597645312": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den f\u00f8lelsen n\u00e5r lokalavisa publiserer \" Omfordeler vaksiner til \u00f8stlandskommuner \" Er kun 330 kommuner som m\u00e5 ofre seg da. H\u00e5per drinken og halvliteren smakte godt og festen var artig \ud83e\udd78 #fhi #korona #COVID19 https://t.co/I7VbEaXS5S"
    },
    "1366769979287351299": {
        "author_id": "1354417691151507457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Goddag mann \u00f8kseskaft!... https://t.co/ynHzejsL6I"
    },
    "1366771448866627598": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366768010564952067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @tappen99 @AleksEngevik @OddMagnusW Det er korrekt, men jeg ville ha sagt ifra, som ogs\u00e5 er en m\u00e5te \u00e5 forhindre p\u00e5 eller ihvertfall fors\u00f8ke.."
    },
    "1366775387712348163": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681483650416641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Det at vi har implementert 12000 EU direktiver og sagt nei til 3 sier vel sitt. 12 tusen nye lover og reguleringer implementert av et regime vi stemte nei til to ganger. H\u00e5rreisende.."
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781537522511872": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754338866102277",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnnySuffer @Traktormafia @politifinnmark Fattigdom er et separat problem.."
    },
    "1366782328849203206": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691591881162757",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Men EU er en demokratisk institusjon med et parliament av folkevalgte. Der vedtar de en politikk til beste for det store flertallet i EU"
    },
    "1366783059627020288": {
        "author_id": "2913896021",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366712709065170944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@adresseavisen Bra! Fornuftig \u00e5 ikke ha p\u00e5bud om munnbind. Vi klarte oss bra uten i 2020, og det skaper overdrevet frykt."
    },
    "1366783197225361412": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366758802192793609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett H\u00e5per drinken og halvliteren smakte godt \ud83e\udd78"
    },
    "1366784960196190210": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783999566376960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @HaraldEndresen Bare ikke bli stoppet av politiet, for grensen for motorisert kj\u00f8ret\u00f8y g\u00e5r ved 25 km/t."
    },
    "1366785218267537408": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366767387748556801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToreRasmussen: Milj\u00f8partiet De Gale (MDG) sl\u00e5r til igjen.\n\nTr\u00e6rne ble hogget fordi det skal bygges sykkelvei \u2013\u00a0Galskap!\nhttps://t.co/xd\u2026"
    },
    "1366789398436659203": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781537522511872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @Traktormafia @politifinnmark Men kanskje ogs\u00e5 fattigdom, er kimen til noen av rus tilfellene.. ?"
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366794050242818049": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 105,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til politibetjenter som henger over traumepasienter for en j\u00e6vla alkotest f\u00f8r vitale unders\u00f8kelser er unnagjort, det finnes store m\u00f8rketall i skyggens dal."
    },
    "1366796334255243264": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/ymokJgcpAr - I noen tilfeller \ud83d\ude44\ud83d\ude05 Men ho skal f\u00e5 et lite diplom for \u00e5 ha klart \u00e5 lure s\u00e5 mange kommuner og bedrifter i hele Norge til \u00e5 kj\u00f8pe produktet. Blir litt som \u00e5 selge vann p\u00e5 flasker i Norge \ud83d\ude44\ud83d\ude2c\ud83e\udd2d"
    },
    "1366800804439609347": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny person p\u00e5grepet https://t.co/WBiHX7yKub"
    },
    "1366803520301711370": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oooo \"ulven kommer\" e ekkel!!!"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366808432418967554": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Det er et spr\u00f8yte galt personell i Oslo bystyret \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9k2upNbD3t"
    },
    "1366810837676081161": {
        "author_id": "22471399",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 dette fryktelige nettstedet har jeg alts\u00e5 holdt til i 12 \u00e5r. H\u00e5ret er mer gr\u00e5tt, da. #l\u00e6rerliv #MyTwitterAnniversary https://t.co/tYHTket8li"
    },
    "1366811458827337733": {
        "author_id": "22471399",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "MAINDSET OG MULIGHETSROM: Jeg m\u00e5 begynne \u00e5 si s\u00e5nn \"du m\u00e5 endre ditt maindset s\u00e5 du kan se mulighetsrommet\" til alle som n\u00e5 klager p\u00e5 ting."
    },
    "1366812295192604676": {
        "author_id": "14606990",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Storsinn av Ap-ordf\u00f8reren i Porsgrunn \u00e5 prioritere vaksiner til opposisjonen da. https://t.co/7nDvMQ4KYs"
    },
    "1366812767383126019": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366804139162931206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen Svensk modell n\u00e5! Keine hail."
    },
    "1366814668698882048": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366372901369171968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WWFNorge Nei, vi opplever ingen klimakrise. Klimakrisa eksisterer ikke. Det er et munnhell."
    },
    "1366817725482418180": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815701160374272",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Dette er s\u00e5 j\u00e6vlig pinlig, @Senterpartiet \u2013 og respektl\u00f8st overfor alle som er blitt straffet for rus etter \u00e5 ha ringt\u2026"
    },
    "1366818873631252483": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366816810075648001",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @dagfinnhessenp @SteinarBL @Senterpartiet @KToppe Politi kontakter ogs\u00e5 fastleger i etterkant og p\u00e5virker behandling. P\u00e5 voksne som ved tilfeller om barn. Infanilisktisk. Sokndal Kommune er en v\u00e6rsting. 35%krf kan v\u00e6re en faktor."
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366825376157208578": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Bare synd han jobber for NRK. H\u00e5per han etterhvert blir uavhengig.."
    },
    "1366827049101443072": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496898723565574",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiinnlandet Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366827422172270593": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366201355250126856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politinordland Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366827688984539136": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366818907135356932",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828015737597955": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735181000962054",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828227625369601": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366608445890310144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366828447394324480": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366822676845756422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert01982387 Jeg kan ikke skj\u00f8nne at et parti f\u00e5r s\u00e5 mange velgere(selv om de er f\u00e5) n\u00e5r de g\u00e5r til valg p\u00e5 en nedgang i velferden til folk."
    },
    "1366828645596225541": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366496373366005761",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Dag_Torp @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich @Politihogskolen @nnpf3 @PaulLarsson2 Kompetansen m\u00e5 komme fra sykehuset. Hvem?"
    },
    "1366829000522407939": {
        "author_id": "1313775971296849921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828030354677767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen @erna_solberg viser seg som en god leder som evner \u00e5 beklage og gi folk en ny sjanse"
    },
    "1366829859264208906": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 28,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Elegant av @erna_solberg \u00e5 stirre p\u00e5 @larsjoakim og si at alle kan gj\u00f8re feil og m\u00e5 f\u00e5 en ny sjanse. Og derrrrr ... holdt Skarv\u00f8y pent kjeft. https://t.co/Nr2n854j0f"
    },
    "1366829887454117891": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En gang mente vi at alle skulle v\u00e6re helt like, selv om vi skj\u00f8nte at folk p\u00e5 g\u00f8lvet m\u00e5tte v\u00e6re litt likere enn de som er litt rikere...OB(rip 2012)"
    },
    "1366830692236210185": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "For et tantereff norsk politikk og presse er blitt. Ref. Pressekonferanse i kj\u00f8lvannet av Dahl og SMK.\n\nUenighet har blitt undergraving, bakvaskelser og sabotasje av felles dugnad. \n\nDer har du en gjeng. \n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
    },
    "1366832648388247553": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990876192773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Ja L\u00f8ven minner mest om en tannl\u00f8s katt for tiden... https://t.co/H1S7udHvvg"
    },
    "1366836335676444676": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836176007659525",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @viggouskyldig: Viggo Kristiansen ber om \u00e5 f\u00e5 styrket sitt forsvarerteam med @BNMeling og  Bj\u00f8rn Andr\u00e9 Gulstad i tillegg til @Arvidsjodi\u2026"
    },
    "1366838233494147072": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836363555966977",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: Ja - hvordan synes man det at det g\u00e5r n\u00e5r man fors\u00f8ker \u00e5 snakke bort realitetene? https://t.co/0RCaLGTDP1"
    },
    "1366840163410845699": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366838817924202496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig Nei, det presser seg ikke frem. La oss komme tilbake til \"normalen\" hvor Raymond Johansen, Bent H\u00f8ie, Camilla Stoltenberg og Espen Nakstad driter i partipolitikk og gj\u00f8r det de mener er best - akkurat n\u00e5.\n@BentHHoyre @Folkehelseinst @RaymondJohansen @erna_solberg"
    },
    "1366841819317821440": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839711285850115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Symbolismen rundt Wedel Jarlsberg taler sitt. Vi trenger en ny Krohg Etter r\u00f8yken legger seg."
    },
    "1366843154389995520": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 71,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": ".@RaymondJohansen er en fin type. \u00c5 godta og akseptere en unnskyldning fra en politisk motstander som @erna_solberg som han \u00e5penbart tror p\u00e5, er stort og viktig. Han bidrar til \u00e5 resette fokus til det vi n\u00e5 alle st\u00e5r oppi - sl\u00e5 ned denne pandemien. Veldig bra, Raymond."
    },
    "1366847455334182912": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Siste episode av \"Baneheia - kampen om sannheten\" p\u00e5 @TVNorge i kveld kl 21:30. #Baneheia https://t.co/P3Q9NGVsE6"
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366850958777606147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna burde aldri ha beklaget! Moldeordf\u00f8reren har rett, Oslo har ikke gjort nok for \u00e5 f\u00e5 kontroll p\u00e5 smitten. Eksempler for \u00e5 f\u00e5 ned smitten er, stenge religi\u00f8se forsamlinger, kollektivtransport og mye strengere p\u00e5 antallet som er lov \u00e5 ha inne p\u00e5 butikkene. Oslo er tafatt!"
    },
    "1366852829269352452": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831043190358019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen..\n\nMen hvorfor ikke begynne med \u00e5 inndra kj\u00f8ret\u00f8yet, som ble benyttet..?"
    },
    "1366852987600134148": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366780896297238531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Staales1 Antagelig noen med psykoanalytiske evner som samtidig ikke liker \u00e5 vaske gulvet?"
    },
    "1366853322607652865": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint at Erna beklager #moldegate , men etter ordlyden i sanksjonene \u00e5 d\u00f8mme fremst\u00e5r det jo unektelig som at diverse tidligere utspill fra f.eks Listhaug og Amundsen har v\u00e6rt helt \u00abi samsvar med regjeringens arbeid\u00bb https://t.co/qYjQO0TSNv"
    },
    "1366855811608305667": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Vil v\u00e6re umulig \u00e5 regulere, og etterhvert som flere kryptovaluta g\u00e5r fra proof-of-work til proof-of-stake, antagelig un\u00f8dvendig. I mens vil det mange steder v\u00e6re bygget opp kraftig tungregnekapasitet som kan vris til n\u00e6ringsvekst og sammfunnsytte"
    },
    "1366856154752638980": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "I stedet for \u00e5 v\u00e6re i tet p\u00e5 vaksinering har @erna_solberg prioritert \u00e5 v\u00e6re EUs lydigste puddel og plassert Norge i baksetet. For \u00e5 fjerne fokus p\u00e5 dette har @Hoyre g\u00e5tt til felles innsats mot en uegnet byr\u00e5d, som ble en pinlig aff\u00e6re, det statssekret\u00e6ren kastes under bussen."
    },
    "1366857159619862535": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Bra kommentar av \u2066@skjalgfje\u2069 om tanteveldet som preger norsk politikk og presse. \n\nNorsk politikk, Medier | Redakt\u00f8r hudfletter norske journalister: \u2013 En h\u00e5n mot det norske folk https://t.co/NSx3GQkqGC"
    },
    "1366857270928306178": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366856848738029575",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @PrimaMette @Brillepedagogen @burndogburn Hey! Noe egner seg bedre p\u00e5 sms ..."
    },
    "1366858063425208327": {
        "author_id": "22471399",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854964279140359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFemtehjell Jeg h\u00f8rte det jeg skal si til alle som klager p\u00e5 noe i fremtiden: Bare \u00e5 justere maindsettet, s\u00e5 ser du straks mulighetsromnet, si"
    },
    "1366860451519336450": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366841243641249797",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg minnes den tiden da ogs\u00e5 regjeringsmedlemmer m\u00e5tte ta konsekvensene av sine handlinger. For \u00f8vrig har jeg et mantra: \u00abAlle fortjener en sjanse til\u00bb https://t.co/UaFHR4L3oL"
    },
    "1366860500039049220": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860039684829186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @Ingveig @PrimaMette @Brillepedagogen @burndogburn \u00c5 ta en seri\u00f8s diskusjon med fjasete og fnisete damer om sms-ens status i dagen debattklima er faenmeg ikke lett!! Det m\u00e5 sies!!"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366862088405217284": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847217710100482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Balto2017Balto @vgnett Kjendis rabatt..?"
    },
    "1366862614370861057": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366862124522291203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig @Puzelus @burndogburn @PrimaMette @Brillepedagogen Jeg skal sende deg nummeret p\u00e5 snap, Ingveig. Eller du kan s\u00f8ke p\u00e5 1881 ... jeg er klar for fjase-sms'er :-)"
    },
    "1366863828596781058": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366802667113218049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HasseHope: At disse to aldri skal f\u00e5 det til \u00e5 funke \ud83d\ude14 https://t.co/arbgAT98zz"
    },
    "1366866205307531265": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366866071454629888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @PrimaMette @Ingveig @Brillepedagogen @burndogburn Da er vi to!"
    },
    "1366867445655498754": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831967346565125",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VartOslo Rusrelatert igjen.."
    },
    "1366868512799678464": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366868020346441730",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@burndogburn @Puzelus @Ingveig @PrimaMette @Brillepedagogen Sms skal liksom v\u00e6re OUT men RINGPERM skal v\u00e6re in?! Er vi DER n\u00e5?!? Fukk sier jeg!"
    },
    "1366870126855938051": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366869397781032963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @Puzelus @burndogburn @Ingveig @Brillepedagogen Selv sender jeg sms-er til fjasete og fnisete venner som jeg setter i ringperm og lagrer i skyen. Parallelt skaper jeg trygghet med \u00e5 v\u00e6re tilgjengelig p\u00e5 messenger og snap. \nP\u00e5 twitter, derimot, er jeg d\u00f8nn seri\u00f8s!"
    },
    "1366870941960134664": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366870663517138944",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @burndogburn @Puzelus @Ingveig @Brillepedagogen Enig. Sykt."
    },
    "1366871202841718786": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844301993476096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Nei, fordi niv\u00e5et p\u00e5 hele EU-sp\u00f8rsm\u00e5let ble for komplisert for den norske gjennomsnittsvelgeren. Det er jo bedre \u00e5 v\u00e6re \u00abuavhengige\u00bb selvom de norske loven uansett l\u00f8pende m\u00e5 oppdateres med EU-rett. Importvern for landbruket trumfet alt #idioti"
    },
    "1366871978808905729": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366871516995072002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @burndogburn @PrimaMette @Ingveig @Brillepedagogen Blonde \u00f8yeblikk kommer til dem med erfaring. Eller?"
    },
    "1366872456531763201": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872191665655809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerrySve @Puzelus @Ingveig @PrimaMette @burndogburn @Brillepedagogen Dette er en tr\u00e5d om sms. Hold deg til temaet."
    },
    "1366872873978236933": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847775930019853",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Du sier alle fortjener en ny sjanse, Erna, da regner jeg med at du mener alle? Ikke bare de privilegerte, ikke bare eliten, me\u2026"
    },
    "1366873243525742607": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872885302865921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @PrimaMette @Ingveig @burndogburn @Brillepedagogen Tabbe. Der er det ingen bunn, ser du. Bare marakkel \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 finne noen bunn der."
    },
    "1366874052367908868": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366873759047630849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @Puzelus @Ingveig @burndogburn @Brillepedagogen Dyp? Snakker vi kl\u00f8ft n\u00e5 eller??"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366874305716510720": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1366874473790640128": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829659510423558",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stfisherhoyrem: Peder er stor nok til \u00e5 kj\u00f8re nasjonale politiske skitne operasjoner p\u00e5 egen h\u00e5nd, men ikke til \u00e5 svare for dem etterp\u00e5."
    },
    "1366875147047743501": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366874933859647488",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @PerrySve @Ingveig @PrimaMette @burndogburn @Brillepedagogen Noen ganger blir alt mye enklere uten oppf\u00f8lgingsp\u00f8rsm\u00e5l ..."
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366875199224877057": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836200766648323",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjaernas: Da vet vi at akkurat den helgen Oslos befolkning opplevde sine aller t\u00f8ffeste dager siden starten p\u00e5 pandemien fant noen av t\u2026"
    },
    "1366876411852644355": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366877602565263362": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877242572353538",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus @PerrySve @PrimaMette @Ingveig @burndogburn @Brillepedagogen Nesten som \u00e5 bli kastet inn i en t\u00f8rketrommel og si noe fornuftig samtidig ..."
    },
    "1366877972041465856": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877402366947330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @Puzelus @PerrySve @Ingveig @burndogburn @Brillepedagogen Ha! En tr\u00e5d starter n\u00e5r noen svarer/kommenterer ... just saying ... :-)"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366883008322617344": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366758059075375107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohanSlattavik Han fikk altfor mild straff!"
    },
    "1366895748202323976": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821081575751681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trotli @Staales1 Vannari! N\u00e5r eg ha ede habbis mi ska eg ha ei badle. F\u00e5 med stikkd\u00e5se au. Kossen gj\u00f8r eg de? Godkjente?"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366897665624186882": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366552492956385291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik En utrolig bra oppsummering av status der. Du skriver med utrolig innlevelse. Kombinasjonen alvor og snert er fantastisk! Mtp den erfarne og dyktige journalist du er vil jeg (med all respekt) utrope deg til TV2s svar p\u00e5 Hans Wilhelm Steinfeld"
    },
    "1366899983006519302": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366467950950113281",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "M\u00e5tte lese kapittel 9 i dag, mista motivasjonen til \u00e5 vere vaken, la meg kl 19 og har no st\u00e5tt opp. Flott deeet! https://t.co/hazwxayewZ"
    },
    "1366903112804499456": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg mener at det b\u00f8r hete skillingsboller (ikke kanelboller) i hele landet. @Kulturdep kan vedta det. Da jeg var liten, visste vi hvor siste butikk som solgte skillingsboller var da vi reiste fra Bergen til Arabygdi. @LeneWestgaard @aasewet"
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366909959800250368": {
        "author_id": "1291059995698769921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hengaw: 22 kurdere ble arrestert  av sikkerhetsstyrkene i Den islamske republikken Iran p\u00e5 sikt for politiske, sivile og ideologiske aktiviteter. https://t.co/9dhpGMSpy7"
    },
    "1366909991869890567": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@irilgjorv @jensstoltenberg @camisto @jonasgahrstore @TuvaMoflag @AHuitfeldt Hva mente Stoltenberg med mer \u00e5penhet? Det kan tolkes slik at han mente at Ap hadde snikinnf\u00f8rt innvandrerne."
    },
    "1366911365642862595": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663637490929666",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Faen en stemme til @erna_solberg er en stemme for @frp_no en stemme til @jonasgahrstore er en stemme for @Senterpartie\u2026"
    },
    "1366978634209239044": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "TikTok sine egne tips til brukerne. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/KewjwbctO3"
    },
    "1366986761008742404": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366869336166723587",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hogevold @bareenmann @erna_solberg Bortsett fra at mor ogs\u00e5 er pakistansk statsborger og faren er tunisisk statsborger. Og, mor \u00f8nsket ikke lenger \u00e5 ha noe med Norge \u00e5 gj\u00f8re da hun reiste til Den Islamske Staten. S\u00e5 det er mer et pakistansk/tunisisk anliggende. Er ikke s\u00e5 vanskelig i grunn."
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366988406283198464": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sv\u00e6rt f\u00e5 rakk \u00e5 omstille sine daglige smittevernrutiner https://t.co/TovWYgkpZI"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367006609025740800": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367006202077601794",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagensMedisin: Antistoffbehandling mot covid-19 tatt i bruk i Sverige https://t.co/ZmzeFOLIrt"
    },
    "1367006892166434817": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830789556654089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Er du helt syk i hodet. Ikke lag politikk p\u00e5 ting dere ikke har greie p\u00e5."
    },
    "1367007868831096832": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840002525732867",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @5080: SISTE: Erna beklager at H\u00f8yre styrer Norge"
    },
    "1367011564012908545": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Koronavirus-effekten er borte fra CO2-utslippene verden over. I desember var de p\u00e5 niv\u00e5 med f\u00f8r krisen.\n\nLes saken her: https://t.co/r6cUR0fuzO"
    },
    "1367015399922008064": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763054982193154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @josteinhk: Pandemien har gjort enda flere mennesker s\u00e5rbare for moderne slaveri. Samtidig blir vaktbikkjene i sivilt samfunn i mange la\u2026"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367026951131713538": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367026078896828416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ke_Nost @barsken71 @jooooooachim @FilterNyheter N\u00e5 \u00f8nsket de jo ikke at dette skulle skrives om p\u00e5 3-5 \u00e5r. Ikke sikkert det ville stilt sp\u00f8rsm\u00e5l hvis de fikk \u00f8nsket ditt oppfylt"
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367035968990101508": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367020570932629504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gislevonen @littufinkanskje Politistaten Norge, hvor lenge skal vi tillate dette?"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367044175372423168": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012339984314368",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AdrianeBlix: \u00abHar mediene str\u00f8ket over V\u00e6r Varsom-plakatens punkt 1.5 med sprittusj?\u00bb Punktet om at det er pressens plikt \u00e5 avdekke ove\u2026"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367047033316642816": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "EUs klassifisering, den s\u00e5kalte taksonomien, stiller for strenge krav til vannkraft, mener regjeringen.\n\nLes saken her: https://t.co/J759ZGkQ6P"
    },
    "1367047665113042947": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny daglig leder i \u00d8kologisk Norge, Markus Hustad, mener det m\u00e5 v\u00e6re et 15 prosent m\u00e5l om \u00f8kologisk produksjon og offentlig forbruk innen 2030. \n\nLes saken her: https://t.co/SmsFMC42FZ"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367052736244703242": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366849489357729796",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pysjemym: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Og jeg har hatt politifolk som har kommet inn i ambulan\u2026"
    },
    "1367054976770539525": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ekspertgruppe utnevnt for \u00e5 f\u00f8lge opp vaksine d\u00f8dsfall (102 d\u00f8dsfall etter siste rapport) https://t.co/7jUQLopDQB"
    },
    "1367055868018188288": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366731466168754181",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietost Hvor sendte dere han? Siden dere ikke ser ut til \u00e5 ha straffet ytterligere og av det nok bygget bra tillit ville jeg forh\u00f8rt meg om hva slags stoff personen brukte,det er fremdels kaldt p\u00e5 bakken og man kan \u00f8nske \u00e5 unng\u00e5 urininfeksjon og ligneden.H\u00e5per han fikk tilbud om legevakt"
    },
    "1367055914751123458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God bedring @HGranerud - du er en reflektert, seri\u00f8s toppidrettsut\u00f8ver som motiverer unge, motstandere, lagkompiser og imponerer alle oss andre! God bedring - ta vare - kom sterkere tilbake! @Norskijump"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367058462501441536": {
        "author_id": "88001109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 30,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "\"Man blir ikke bedre borgere av \u00e5 ha ydmykende \u00abhjelpetiltak\u00bb og politiforakt i bagasjen.\"\n\nEr rusreformen laget for de s\u00e5kalt tunge brukerne, mens barn og unge f\u00e5r d\u00e5rligere hjelp? \nKort svar: nei. \nLangt svar:\n\nhttps://t.co/gnW3ttnJ9c"
    },
    "1367058843386142721": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Hun og H\u00f8yre er noen feiginger som ikke evner \u00e5 st\u00f8tte sin partifelle i Molde som \u00e5penbart trykker p\u00e5 endel riktige knapper."
    },
    "1367059955120025602": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367060379503845379": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056887640948741",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Kniv relatert igjen.."
    },
    "1367065239032762371": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027054483558401",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Siden du er ekspert, hvordan tenker du at dette skal h\u00e5ndheves? Og hvorfor ikke oppmuntre til det man \u00f8nsker \u00e5 se mer av, fremfor \u00e5 forby det man ikke liker?"
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367068782913585159": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367042155529781249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torjussen Det er ein roterande hydroventil, mest truleg stj\u00e6lt fr\u00e5 Il Tempo Gigante."
    },
    "1367069028288786433": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829221239283714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@neondoris T\u00f8ff og flott p\u00e5 samme tid! :-)"
    },
    "1367075305182158850": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vannkoker: S\u00e5 n\u00e5r folk med Corona mister hukommelsen eller er utmatta over tid, m\u00e5 det tas seri\u00f8st. Men n\u00e5r vi med ME har hatt det s\u00e5nn\u2026"
    },
    "1367078236111441922": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Tragisk. Hadde akkurat begynt \u00e5 like @mimirk , s\u00e5 kom denne uttalelsen... Som g\u00e5r imot alle hans liberale prinsipper. Dette ville aldri gagnet han \u00e5 si.\nDa er det bedre \u00e5 holde kjeft..."
    },
    "1367078415778594817": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081299035488261": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079557568823298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Regulering kan diskuteres, men \u00e5 forby er alltid en feil vei \u00e5 g\u00e5..."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367081861281947651": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056693968969728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hogevold @bareenmann @erna_solberg Jeg mener dette er vel s\u00e5 mye et pakistansk og tunisisk anliggende, all den tid mor har pakistansk og avd\u00f8d far, tunisisk statsborgerskap, noe Norge burde brukt. Dessverre lar politikere i Norge terrorister ha dobbelt statsborgerskap."
    },
    "1367088692448395267": {
        "author_id": "1296044944038277123",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har man Exchange on-premise, les dette n\u00e5....\nhttps://t.co/lKjWAEiLri"
    },
    "1367091112972865539": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard @erna_solberg bidro vel til konspirasjoner selv da hun sa \"new world order\" i FN-bygningen i New York."
    },
    "1367093809797070849": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366830441513299969",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: Hvis Oslo skal f\u00e5 flere vaksiner enn nordlendinger forventer vi at de prioriterer de ansatte p\u00e5 Scotsman."
    },
    "1367094431871098880": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069909553999883",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Litt spesielt kj\u00f8p, eller? Halal skyting?"
    },
    "1367094458530099204": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Er det som kommunelege fra kommune stolen du gj\u00f8r deg disse erfaringene som vi som har flere \u00e5r fartstid med bl\u00e5lys IKKE ser? Jeg antar du snakker rent som politiker, h\u00e5per det for din del."
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367100640988651521": {
        "author_id": "1352086882943979522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365794454964211715",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NRKesp1 @NRKowing @TGEriksenNRK Hitler var vel ikke sur. Linda Eide / NRK kan ikke bare dikte opp noe."
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106526914215940": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hovmod: Alkohol er mye, mye farligere enn Cannabis. Mange brukere f\u00e5r store problemer med \u00e5 h\u00e5ndtere livene sine, og det f\u00e5r ofte store\u2026"
    },
    "1367108555493564422": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hovmod: Alkohol er mye, mye farligere enn Cannabis. Mange brukere f\u00e5r store problemer med \u00e5 h\u00e5ndtere livene sine, og det f\u00e5r ofte store\u2026"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110017879597057": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367095689956773897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hogevold @bareenmann @erna_solberg N\u00e5r mor ogs\u00e5 er pakistansk og far er tunisisk, og barnet er f\u00f8dt i Syria, og ikke har noen tilknytning til Norge utover mors doble statsborger, s\u00e5 blir vel vektleggingen av \u00abnorsk\u00bb litt voldsom, synes du ikke?"
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367120572568731648": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112477566259200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst Hvor mange er blitt gitt ivermectin mot covid-19?"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121847230332940": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hei! Jeg bruker Tibber appen. Den beste/billigste str\u00f8mmen. Tibber gir deg full kontroll over str\u00f8mforbruket og har ingen bindingstid. Test det ut du ogs\u00e5, s\u00e5 f\u00e5r b\u00e5de du og jeg 500 kr til \u00e5 handle smarte dingser for. https://t.co/hDSmRZq4f3\n\n#nr1str\u00f8mlevrand\u00f8r"
    },
    "1367125652386828288": {
        "author_id": "1318989571670028288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Enig!!! Eneste som stoppet meg fra \u00e5 ta tog Bergen - Oslo vs. Fly, er at toget tar s\u00e5 lang tid, og jeg betaler heller litt mer for hastighet. I en travel hverdag som folk flest har, har tid alt \u00e5 si."
    },
    "1367135061326331907": {
        "author_id": "1329740797659504641",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119354865844231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @mimirk Man kan nok se fra nettverkstrafikk om det mines (om man er villig til \u00e5 overv\u00e5ke), men at man kan se p\u00e5 str\u00f8mforbruksprofilen til et datasenter at det mines er jeg tvilende til..."
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367143263703072768": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/Fepx3mYiBF - \"Russen m\u00e5 slutte \u00e5 oppf\u00f8re seg som om dei mistar sine grunnleggande menneskerettar. \u00c6rleg talt\" #russetid"
    },
    "1367143378916413454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I disse dager er det 25 \u00e5r siden jeg meldte meg ut av SV, etter 15 \u00e5rs medlemskap (ja, jeg er s\u00e5 gammel). Hvordan markerer man slikt? Tenner et duftlys?"
    },
    "1367143831326646274": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143666012274693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Glette Du sier noe."
    },
    "1367144334240468992": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144124068073472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Som byr\u00e5det dessverre har stengt."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367146052546154501": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144728450527234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Jeg satt i et skikkelig renegatsentralstyre i SU, med bl.a. Raymond Johansen og Paul Chaffey. Flere av oss sm\u00e5fisker forsvant ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367148180211654658": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset Sp\u00f8r legen om ivermectin s\u00e5 snart du kan. Behandling b\u00f8r starte tidlig."
    },
    "1367149336522588161": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366085779483721732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TotoArild @erna_solberg @BentHHoyre Ogs\u00e5 synd vi ikke har f\u00e5tt brukt ivermectin til \u00e5 behandle covid-19. Tydelig at @erna_solberg og @BentHHoyre ikke er helt oppdatert p\u00e5 hva som virker"
    },
    "1367150349304410122": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367096859328737280",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: H\u00f8rer @jebresil fra @nnpf3 snakke om hvordan politiet m\u00e5 ha adgang til \u00e5 gjennomg\u00e5 mobiltelefoner og g\u00e5 til husransakelse ved m\u2026"
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367169505605136393": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer @marenlundby ! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Du er R\u00c5! Takk for flott opplevelse i et flott VM! Historisk flott dame!!!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@Norskijump @sjwomennorway @LikeMuligheter https://t.co/o7Z4mDa5eU"
    },
    "1367170216531271683": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169908522508295",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjerkestuen @clabban Gratulerer med dagen ALLE SAMMEN\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367173152783138819": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367147469218455560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @palanger @jcelden @KToppe Anbefaler et amk-kurs da sj\u00f8nner man den intrik\u00e6re problemstillingen og gapet imellom etisk samhandling med politi. Legevakt og sykehus kan ogs\u00e5 overkj\u00f8re sykebilsjof\u00f8ren, som jeg er enig i, er den ledene gruppa p\u00e5 rusfelte! Sekund\u00e6r til bare Psykiatriambulansen."
    },
    "1367173956801880069": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104308471336970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ God morgen karbo, v\u00e5knet vist fra en 4 m\u00e5nders koma.... hyggelig \u00e5 se deg igjen\ud83d\ude02"
    },
    "1367174263329939460": {
        "author_id": "1042856367994929152",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174105217269762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Karboo_ kom p\u00e5 f\u00e5rtn\u00f8rt, s\u00e5 tar vi en 1v1 da"
    },
    "1367174589596450818": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg tenker at Norges Bank kan begynne med egne Oslo renter for \u00e5 unng\u00e5 de skyh\u00f8ye hus og leilighetsprisene."
    },
    "1367175303869722631": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092105731006469",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton Likte s\u00e6rlig at @NRKno brukte robotstemmen til \u00e5 oversette p\u00e5 radio: Vaksine, vaksine, vaksine..."
    },
    "1367176795821326336": {
        "author_id": "2443920766",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Glem kjedelig langrenn, der vinner vi uansett. Maren Lundby er historisk i dag. G\u00e5sehud"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367179391055368192": {
        "author_id": "2443920766",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367172567782612995",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VGSvea: F\u00f8rr ei dame. Verdens mest fortjente VM-gull, Maren Lundby."
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180169186787329": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145705387810823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FridaFredrikse1: R\u00f8dt g\u00e5r mot Islam Nets kj\u00f8p av Oslo-eiendom: \u2013 Det er livsfarlig https://t.co/eU5F7PER3J via @resettno"
    },
    "1367180698726133760": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367178412637499397",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erikroste @marenlundby @Norskijump Gratulerer med dagen!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Dette er stort!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367180817412329482": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130256176472065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Er du sjalu eller? Han er mye yngre enn deg og har allerede mye mer politisk ansiennitet og autoritet enn hva du har. En virkelig dyktig ung mann."
    },
    "1367186775911899142": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Twitter blir ett av de mest spennende sosiale mediene \u00e5 f\u00f8lge med p\u00e5 i 2021. Mye artig p\u00e5 gang, ser det ut som!"
    },
    "1367188663185141760": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367185474847191047",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ChristinaPlett @DollyParton @NRKno NRKs robotstemme:\n\u00abF\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill, f\u00f8dt til \u00e5 v\u00e6re vill!\u00bb"
    },
    "1367189385293266944": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367181743653011456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Sant nok, det er nok ikke en bransje som passer alle \ud83d\ude09"
    },
    "1367190499711459334": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189441303969793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hvis Sv, Mdg med andre f\u00e5r gjennomslag f\u00e5r den type politikk, s\u00e5 vil det bli enda dyrere \u00e5 v\u00e6re fattig."
    },
    "1367191652759142408": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367189473071669254",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elusive_moose: Northern lights over Reine, Lofoten \ud83d\udc9a \u00a9 P\u00e5l Rune Lien #aurora #norway #nordland @Northern_Norway https://t.co/G12qGNuVJa"
    },
    "1367192839684313090": {
        "author_id": "1279050714099126272",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 je tenker n\u00f8kk ..."
    },
    "1367192943883411459": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079481832218625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Jeg har h\u00f8rt argumenter for \u00e5 boikotte alle selskapene du nevner, med unntak av Disney+. Hvorfor b\u00f8r de boikottes?"
    },
    "1367196086415335426": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367193571896483840",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope S\u00e5 det er markedsandelene som er utfordringen, ikke innholdet?\n\nJeg mener ikke \u00e5 kverulere, er genuint nysgjerrig."
    },
    "1367197101956997124": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366938456186839041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politiagder Rusrelatert igjen.."
    },
    "1367197257196535812": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367043597967757312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politivest Rusrelatert igjen."
    },
    "1367198192916455433": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Hvordan mener du de \u00f8delegger \u00e5ndsverkloven? Vet de hadde en ganske kjip praksis ang\u00e5ende royalties til manusforfattere p\u00e5 animasjonsfilmer f\u00f8r i tiden, men det var industristandard p\u00e5 den tiden."
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198810397675526": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367196761522135043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Og mulig jeg bommer, men er det ikke vanlig i USA at man aktivt m\u00e5 beskytte \u00e5ndsverk for \u00e5 unng\u00e5 at andre kommersielle krefter bruker \u00e5ndsverket? Ref saks\u00f8king av barneforestillinger.\n\nDvs at om de ikke saks\u00f8ker barneforestillingen stiller de svakere om de saks\u00f8ker en prof akt\u00f8r"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367201132033036292": {
        "author_id": "1330892617903726593",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367199895686422533",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OlavAbildgaard @kjetilhope Ja, m\u00e5ten de omg\u00e5r at merkevarene sine blir public domain er problematisk. Jeg syns generelt det er en uting at selskaper sitter p\u00e5 rettighetene til \u00e5ndsverk. Jeg forst\u00e5r at det er mer praktisk at de forvalter rettighetene, men kunstnere b\u00f8r s\u00e5 langt som regel eie egen kunst."
    },
    "1367201363378241540": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367200240831516674",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ibjorland Nye briller??"
    },
    "1367203009403510787": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167480494514179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PolitiTrondelag Rusrelatert igjen.."
    },
    "1367203311145869312": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194257992404992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Siden det ikke kan sies nok: En #rusreform med fortsatt strafferegistrering er ikke en d\u00e5rligere rusreform \u2013 det er ing\u2026"
    },
    "1367203365172760577": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367150684181790721",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @k_arctander: Har lagt merke til at @Raudt sentralt har v\u00e6rt ganske stille i debatten om #rusreformen hvorfor det egentlig? Dette er jo\u2026"
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367206077188747266": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180172991070215",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er visst litt sm\u00e5glatt p\u00e5 Risvollan og i deler av Orkland igjen. Tilpass farten etter forholdene, og bruk vinterdekk. https://t.co/DHle9LiLac"
    },
    "1367207036220489730": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825950604886023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hva er egentlig problemet med legalisering av hasj?"
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367208499122343937": {
        "author_id": "2179102812",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Spillanbefaling: #Maquette er et historiedrevet puzzle-spill, utgitt av #Annapurna. Det er en interessant kj\u00e6rlighetshistorie som er den r\u00f8de tr\u00e5den i spillet. Til tider noe vanskelig. Perspektivbiten kan minne om Superliminal. Sjekk ut trailer og spill! https://t.co/SmKuv1quqz"
    },
    "1367210577316167684": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1362881055473225728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Kamp for \u00e5 gj\u00f8re det vanskeligere \u00e5 stemme, er h\u00f8yt p\u00e5 dagsorden etter at Georgia gikk demokratisk ved siste valg. Republikanerne, som fortsatt kontrollerer staten, vedtar  nye lover som med kirurgisk presisjon skal redusere svartes deltakelse. https://t.co/QXZ30hgGKj?"
    },
    "1367210966547640326": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843154389995520",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @terjehelland: .@RaymondJohansen er en fin type. \u00c5 godta og akseptere en unnskyldning fra en politisk motstander som @erna_solberg som h\u2026"
    },
    "1367211311583625222": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00ab(\u2026) for \u00e5 presisere, vi mottar ikke en eneste krone fra utenlandske statlige akt\u00f8rer, organisasjoner eller individer. Vi er imot all form for utenlandsfinansiering fra totalit\u00e6re regimer som ikke respekterer trosfrihet eller menneskerettigheter\u00bb, skriver han i en e-post. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ev9A1dUfUb"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367214462315413515": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ecommerce og lydbasert kommunikasjon er i h\u00f8ysetet hos Twitter for tiden \ud83d\udc4f"
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221606934790147": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213575010410499",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nordie12 @sumaya_jirde Jeg tenkte jeg skulle sp\u00f8rre henne, men jeg gadd ikke. Hvis hun i det hele tatt har svart s\u00e5 hadde det sikkert blitt noe svada om \u00e5 sette folk opp mot hverandre etc. Alt er rasisme for hun der."
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367223317388800005": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202242932191240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Det mange ikke vet er at avstanden til makten er st\u00f8rre i store deler av Oslo enn noe annet sted i landet."
    },
    "1367224430754152451": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216077374119940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg Norske idrettstopper slutter bare opp om arbeidslinja..."
    },
    "1367226814008086538": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Er du moralpoliti som skal bestemme hva folk f\u00e5r lov til \u00e5 mene eller? Nei, jeg er ikke glad for at vi f\u00e5r flere innvandrere hit til Norge. Det er det forskjellige \u00e5rsaker til. Jeg b\u00e5de aksepter og respekterer at folk har forskjellig syn p\u00e5 den saken, men tydeligvis ikke du."
    },
    "1367227078442184706": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet I s\u00e5 fall er vel alkohol den virkelige inngangsporten. N\u00e5 er det ganske etablert at ekstremt f\u00e5 av de som r\u00f8yker hasj pr\u00f8ver noe annet. De som faktisk pr\u00f8ver noe annet gj\u00f8r ikke det p\u00e5 grunn av at de har r\u00f8yket hasj. S\u00e5 hva er problemet med legalisering?"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367228541226672130": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi fortjener tillit, og trenger ingen eksterne kilder. Vi har skrevet det selv. Tro p\u00e5 oss. Vi er fantastiske\u00bb\nHvem h\u00f8res det ut som @NRKno ? https://t.co/h6FVtkDWhn"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229467538636801": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228192755503107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Det er ikke mitt synspunkt. Det er er etablert fakta at sv\u00e6rt f\u00e5 som r\u00f8yker hasj noen gang r\u00f8rer noe annet. Du er prakteksempel p\u00e5 Dunning Kruger effekten."
    },
    "1367229575848165378": {
        "author_id": "29659136",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367229080299589639",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ingveig @SAGARobotics @nysnoinvest @marteskodje Twitter hadde glemt \u00e5 merke tweeten \"promotert\", s\u00e5 jeg gjorde det. \n\nEller var du bare genuint entusiastisk?"
    },
    "1367231314613698560": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074802935201793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodePleym: Norge forventer at langt mindre ressurssterke land skal ta vare p\u00e5 sine trua arter. Kanskje greit \u00e5 ta litt eget ansvar da?\u2026"
    },
    "1367231657921642500": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367074802935201793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FrodePleym @WWFNorge Og tenk p\u00e5 myrene som stadig dreneres og utbygges p\u00e5 da! Det p\u00e5virker jo det biologiske mangfoldet enormt! Her m\u00e5 vi m\u00e5ke v\u00e5r egen trapp f\u00f8r vi ber naboen om \u00e5 m\u00e5ke sin!"
    },
    "1367233537993228295": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367221602266583043",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: \u00abDet er jo tross alt bedre at de har en jobb \u00e5 g\u00e5 til\u00bb funker liksom ikke s\u00e5 bra N\u00c5R DE DAUER AV \u00c5 V\u00c6RE P\u00c5 DEN JOBBEN, forban\u2026"
    },
    "1367234272889884675": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232542059986946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Tar til meg kunnskap hele tiden jeg. Er et nysgjerrig vesen og liker \u00e5 l\u00e6re nye ting. Du b\u00f8r gj\u00f8re det samme. Det hjelper mot aldersdemens."
    },
    "1367236416896446478": {
        "author_id": "810620192237715456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367235631945027586",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skolemorten Herregud for en dritt kjedelig kamp. F\u00e5r gr\u00f8sninger. V\u00e6rre enn \u00e5 se Neymar som fisk p\u00e5 land etter hver bidige takling."
    },
    "1367252808735588358": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Straffek\u00e5te krimmenelle eller straffek\u00e5te Idioter? https://t.co/hUjKYnn2bZ"
    },
    "1367252845557391366": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan noen forklare hvorfor Maren Lundby ikke trender p\u00e5 Twitter hele kvelden?\nFor en ut\u00f8ver! - For en prestasjon!\n\n#marenlundby #vmgull #skihopp #Oberstdorf2021"
    },
    "1367255103854510083": {
        "author_id": "987486896237568000",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223529217875970",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hurra for gressrota i norsk fotball som viser vei for #NFF \n\n#boikottQatar2022 #boicotqatar https://t.co/GTwVPRlX5z"
    },
    "1367255864999092225": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835444525248514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bhanche @ElinHege S\u00e5 bra du har funnet l\u00f8sningen. H\u00e5per for din del du b\u00f8tter innp\u00e5 med D-vitamin..."
    },
    "1367256664123060225": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367245406510358528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse Hvorfor i all verden tror du at folk som deltar i en \u00e5pen diskusjon om ruspolitikk p\u00e5 noe som helst m\u00e5te skal v\u00e6re relevant \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5 for politiet? Hvilken planet er du p\u00e5? Flaut at en person som har jobbet som l\u00e6rer har s\u00e5 lite mellom \u00f8rene."
    },
    "1367257136405782530": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer  \u2764 Det er s\u00e5 utrolig vanvittig provoserende \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 konspirat\u00f8rene som ikke skj\u00f8nner alvoret, og holder p\u00e5 sin duste-filosofi."
    },
    "1367258210843979777": {
        "author_id": "342971374",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366832184938627073",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjenslevart Hadde \u00e6 v\u00e6rt f\u00f8dt med vinger og fj\u00e6r hadde \u00e6 v\u00e6rt gr\u00e5 og hvit, kauka som en gal, sl\u00e5ss for maten og driti folk ned. M\u00e5ke alts\u00e5. M\u00e5ke komme her \u00e5 komme her.."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367277103364902915": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: Et stort antall vindkraftverk er n\u00e5 i drift i Norge, og myndighetenes planer inkluderer bygging av enda flere. Behovet for \u00e5\u2026"
    },
    "1367281799332831233": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367278963018653700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @AAGroruddalen Dere flyr jo faen meg rundt med hunder i oppgangen til kommunale boliger for \u00e5 ta folk som r\u00f8yker litt hasj og sliter nok fra f\u00f8r. Hva faen er poenget med det?"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367341460958420997": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mer shopping fra sosiale medier. H\u00f8r mer om det i siste episode av podcasten \"Helt p\u00e5 Nett\": https://t.co/cXuYAuxWcF"
    },
    "1367343850247888896": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hva tenker dere om dette da \u2066@NRKveronica\u2069 og \u2066@nrkandersmagnus\u2069 ?\nEr 78\u00e5ringen godt i gang med forsoningen? \nLager \u2066@nrknyheter\u2069 sak?\n\nBiden criticizes Texas and Mississippi for lifting restrictions: 'Neanderthal thinking' - CNNPolitics https://t.co/2h6LWrEI8Q"
    },
    "1367354161302487042": {
        "author_id": "1343535271053242373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347931918041091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Goitericus Tror de gj\u00f8r dette for \u00e5 tirre alle rasehatere \ud83e\udd17"
    },
    "1367354199223267330": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367097279954513920",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HRSnorge: Kritikk av ikke-b\u00e6rekraftig innvandring er kj\u00e6rlighet til landet. I Sverige omtales n\u00e5 innvandringskritikk som hat  https://t\u2026"
    },
    "1367365797560074240": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367343731997835265",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @marigold99: @Knuthov \"Markedet styrer\" gjelder ikke for rikfolk med luksusboliger. \ud83e\udd2c"
    },
    "1367366620943966208": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087039540310017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Har du et kostnadsoverslag for hva noe s\u00e5nt vil koste?"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367372391043719172": {
        "author_id": "1333673407985147910",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367371782731227136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@einardag M\u00f8rk sjokolade - som krisemat \ud83c\udf6b"
    },
    "1367372838873759746": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er duket for en ny nett-TV-sending p\u00e5 Cnytt.nos s\u00f8sternettsted @biogassbransjen. Hvordan hydrogen og biogass kan bidra til \u00e5 redusere klimautslippene \u2013 sammen, blir den hete poteten.\n\nhttps://t.co/rtDw82hNCd"
    },
    "1367373174841745412": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367001403735080960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia Egentlig ikke s\u00e5 stor forskjell. Litt gr\u00e5ere h\u00e5r og sjegg kanskje \ud83d\ude44\ud83d\ude1c"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367382687896461313": {
        "author_id": "113354849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@dagbladet Noen som har bilder eller video av dette fenomenet ? Har ogs\u00e5 v\u00e6rt nevnt at nettet har tatt fyr og faktisk blitt snudd p\u00e5 hodet \ud83d\ude33 https://t.co/vLPVsSe6Rp"
    },
    "1367384746058211331": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376743376510978",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @komme1000: @mikkelickski V\u00e5re globaliserte politikere har enn\u00e5 ikke forst\u00e5tt at velgerne stemte nei til EU .\nEneste m\u00e5te \u00e5 vise dette p\u2026"
    },
    "1367384919882821633": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370569608548354",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: @olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Du mener regjeringen som ikke forberedte Norge og ikke trente for varslet pa\u2026"
    },
    "1367385252545630212": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367372552520294402",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @45something: @OHaraldseid Jeg tror dette gjelder begge sider. Vi har en Regjeringen bl\u00e5 som har satt til side demokrati og kritisk tenk\u2026"
    },
    "1367385583446851586": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mulighetene for annonsering p\u00e5 TikTok er like rundt hj\u00f8rnet! Noe \u00e5 se frem til \ud83e\udd13"
    },
    "1367385767882985475": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367382558003068934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Iamgreatfull62 M\u00e5 tjene til livets opphold de ogs\u00e5 - kommer nok til \u00e5 v\u00e6re mere i det riktige rampelyset n\u00e5..... Hennes eget........"
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367389748071985152": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kjenner du noen som har d\u00f8d av kreft enten i n\u00e6r familie eller kanskje du selv har opplevd det. St\u00f8tt Kreftforeningen i kampen mot denne sykdommen.  https://t.co/mx9DKzNrqY"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400405613871104": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400122821324803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersParmann Forn\u00f8yde partimedlemmer er bra. Demokratiet trenger dem."
    },
    "1367401757949775876": {
        "author_id": "1228718588967694336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367229661265227784",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NRKveronica Noe galt er de jo, de for vi se i 2004. Ha en god dag der borte. Hilsen fra fylket  v\u00e5rt."
    },
    "1367401909892620290": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367384096138285061",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erimer93 @NRKveronica @nrkandersmagnus @nrknyheter En dement mann som beskylder andre for \u00e5 tenke som neandertalere - der har de presidenten sin \ud83d\ude01"
    },
    "1367407805104336897": {
        "author_id": "1270402914616565761",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367362264173408256",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katal01: Anbefaler \u00e5 lese denne om #rusreformen @KToppe @Senterpartiet @jonasgahrstore @Arbeiderpartiet    https://t.co/COya1fqBoA"
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367410452121202691": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347796894965766",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frossenpinn @h_sandtorv H\u00f8rer p\u00e5 den n\u00e5. \nViktig og modig gjort!"
    },
    "1367414011936071680": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347796894965766",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frossenpinn @h_sandtorv Hva hadde skjedd hvis jeg hadde f\u00e5tt lov til \u00e5 v\u00e6re meg selv? Veldig sterke ord! \ud83d\ude22"
    },
    "1367415162911752192": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Regjeringen f\u00e5r ingen hyllest for enda en gang \u00e5 love at Ringeriksbanen kommer, de lovet jo at byggingen skulle begynne\u2026"
    },
    "1367416851572150273": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400493111275522",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: R\u00f8dt varsler en t\u00f8ffere linje mot omstridte E\u00d8S-direktiver, og har bedt Stortingets utredningsseksjon finne ut hvordan Norge kan\u2026"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367417580051443713": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@zeronorge foresl\u00e5r et klimafond p\u00e5 250 milliarder kroner til gr\u00f8nn energi  https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367418420363419649": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tallenes tale er klare: I fjor falt utslippene mer enn noensinne som f\u00f8lge av korona, men i desember var de st\u00f8rre enn \u00e5ret f\u00f8r.\n\nLes saken her: https://t.co/OUhXyzBAlY"
    },
    "1367418707278979073": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "ZERO foresl\u00e5r nytt fond i regi av Nordfund som kan ha opp mot 250 milliarder til \u00e5 bygge ut ren energi i utviklingsland.\n\nLes saken her: https://t.co/hCK4OydquG"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367425571454660609": {
        "author_id": "14606990",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jaja, da f\u00e5r vi \u00ablytte til folket\u00bb da, @clyngby https://t.co/m69orMKQ9K"
    },
    "1367425848748494851": {
        "author_id": "296494341",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har du anbefalinger til norskspr\u00e5klige folk \u00e5 f\u00f8lge her p\u00e5 Twitter? Jeg ser etter flere inspirerende mennesker innen markedsf\u00f8ring og ledelse \ud83e\udd13\ud83d\udcc8"
    },
    "1367426638280077313": {
        "author_id": "1005525991945621505",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Villa berre sei fra om at vi e d\u00f8ktig her i Tr\u00f8ndelag, og at naboan i J\u00e4mtland og H\u00e4rjedalen m\u00e5 skj\u00e6rp s\u00e6!\n#tr\u00f8ndergate https://t.co/uElKKWia4v"
    },
    "1367428533862215682": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg er skikkelig, skikkelig lei av  \u00aballe h\u00f8yre-folk\u00bb \u00aballe venstre-folk\u00bb tweetsa. Samtidig er det paradoksalt at disse ogs\u00e5 snakker om klikk-horeri p\u00e5 medienes artikler, n\u00e5r de har akkurat samme fremgangsm\u00e5te. Hurra for polarisering!"
    },
    "1367433182291853323": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367434042271006721": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433052348121090",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Moos6Loos: Nei, skulle du h\u00f8rt s\u00e5nn \ud83e\udd25\ud83e\udd2c\ud83e\udd25https://t.co/sLwjYT5x1C"
    },
    "1367434290024357890": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079986931396616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hovmod Takk for gode innspill."
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434809732169731": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433756953427968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ For mye styr, dessuten har jeg ikke s\u00e5 mange klare meninger. Jeg hopper litt hit og dit, etter behov. Har stemt p\u00e5 4-6 partier."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435162263388165": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Med store, \u00e5pne flater (som du sikkert har) fungerer den fint."
    },
    "1367435535132811265": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Samme opplevde jeg da jeg gikk inn i en hotellobby i Stavanger. Alle snudde seg og tenkte \"der kommer han fra Oslo\"."
    },
    "1367436759068528647": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430119317524482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Jeg vil ikke kverulere, og du kan dette mye bedre enn meg, men er dette egentlig feil av Kk? Et mindretall uttaler seg positivt til forslaget. Dermed uttaler flertallet seg ikke positivt, selv om noen av dem kan v\u00e6re i tvil."
    },
    "1367438131935539202": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437480987922432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Men heller ikke de i \"vet ikke\" er \u00e5penbart klare for \u00e5 st\u00f8tte forslaget. De vil (forel\u00f8pig) ikke avkriminalisere. Dermed mener jeg at Kk har sitt p\u00e5 det t\u00f8rre. Men jeg gir meg her."
    },
    "1367441901482295296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367440868165181443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BFuglset @svelle @kiheger Nok en ulempe."
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444203370856453": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434656086392836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Ja og hvor mye hjalp forbudet deg?"
    },
    "1367445069041725442": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420466919522306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erimer93 @NRKveronica @nrkandersmagnus @nrknyheter Man kan ikke utsette en dement person for krevende sp\u00f8rsm\u00e5l. Men det er jo morsomt med en dement mann som beskylder andre fir \u00e5 tenke som neandertalere. \ud83d\ude01"
    },
    "1367447677416398857": {
        "author_id": "943572162186764288",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145942944784390",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: Da er https://t.co/OZW7weLBPn live! \ud83d\ude80 Vi feirer nok en milep\u00e6l med et tidsbegrenset tilbud p\u00e5 rikets suverent r\u00e5este musematt\u2026"
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367450650003582978": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367206903906983940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trygvehegnar Helt absurd at vi er st\u00f8ttemedlem i EU n\u00e5r folket stemte nei TO ganger!"
    },
    "1367451427371683863": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "28-\u00e5ringen er opprinnelig fra Somalia, men har oppholdstillatelse i Norge etter at han kom hit i 2015. Mannen har forklart at han tente p\u00e5 kirkene i sinne over at ingen var blitt straffet for koranbrenningen i Kristiansand i november 2019.  https://t.co/7JFANVHsNC"
    },
    "1367452355868975104": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Forel\u00f8pig seier til fornuft og anstendighet.  https://t.co/gHCKruEn5F"
    },
    "1367456382916698113": {
        "author_id": "1354474100358598661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "$10,000,000 EOM $DAG https://t.co/okoHmcaptD"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367458007781699589": {
        "author_id": "1215149156",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425588718432259",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hurra! Endeleg fokus p\u00e5 MINDRE teori i skulen! Gler meg til \u00e5 lese heile forslaget. Hadde eigentleg ikkje tenkt \u00e5 stemme Raudt i \u00e5r, men no er det ope igjen... https://t.co/8WA0DOjEOI"
    },
    "1367459285605765120": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456678636118018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: @dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-t\u2026"
    },
    "1367459806014017538": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458825301803009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Det blir tatt alvorlig. \u00c5 tro et forbud kan stanse innf\u00f8rsel er ekstremt naivt. Myndighetene er ikke i stand til \u00e5 holde dop ute av fengsel engang. Det vokser jo rusgivende sopp i norsk skog. Mennesker har ruset seg p\u00e5 alt mulig rart siden tidenes morgen."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367460563492732929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459480984834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Jeg vet ikke hva Klassekampen som avis mener om dette. Min vurdering er at tittelen er dekkende, men kanskje til \u00e5 misforst\u00e5. P\u00e5 den annen side har Dag h\u00f8yere utdannelse p\u00e5 feltet (meningsm\u00e5linger), s\u00e5 han har sikkert rett."
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367468522822127616": {
        "author_id": "425662850",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432815009226752",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politietsorost Fantastisk,.. helt utrolig,..at politiet i det hele tatt t\u00f8rr \u00e5 g\u00e5 ut med en slik  lett gjenkjennelig beskrivelse.."
    },
    "1367470759757688838": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Kan vi \u00f8ke maks hastighet p\u00e5 el sykkel til 35 kmt? Jeg skal vurdere \u00e5 stemme MDG hvis du sier ja."
    },
    "1367471291096252421": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469239083368450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ Og dette partiet er jeg en naturlig stifter av, mener du?"
    },
    "1367472991093878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472397444612098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Ok, jeg er ogs\u00e5 leser. Hva Braanen mener, har jeg f\u00e5tt med meg. Ikke den angivelige kampanjen."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473877681586178": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471027115163648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Forresten...  Kan du be noen slutte \u00e5 salte s\u00e5 sinnsykt mye? Litt er greit men trenger ikke overdrive s\u00e5 voldsomt. Min nydelige Sykkel tar skade av det."
    },
    "1367474858469322754": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367396941043269641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LBirkelund: Dan var ogs\u00e5 min \"arbeidsgiver\" i en \u00e5rrekke. Dvs han hyra inn band jeg spilte i til Parkteatrets kafe.  https://t.co/e4EEt\u2026"
    },
    "1367478738749956098": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#rusreformen viser hvor splittet dette landet er... Noe s\u00e5 enkelt, kan bli s\u00e5 komplisert.. Trist, men husk det er valg\u00e5r!"
    },
    "1367479949293195266": {
        "author_id": "1326860924486103042",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Under Biogassbransjen.nos nettsending p\u00e5 torsdag ble det diskutert hvordan biogass og hydrogen kan samhandle bedre: \u2013 Bransjene m\u00e5 se p\u00e5 hvordan man kan spille hverandre gode.\u00a0\n\nLes saken her: https://t.co/ukX2hlIj7B"
    },
    "1367480946203762699": {
        "author_id": "1148589260628529153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "det er v\u00e5r i animal crossing, synes \u00f8ya mi kan v\u00e6re s\u00e5nn hele \u00e5ret jeg"
    },
    "1367487964113174539": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5lreit da, eg er ganske d\u00e5rleg p\u00e5 planlegging viser det seg. Eg er tom for peparkaker, klarar eg meg til oktober 2021 f\u00f8r eg f\u00e5r p\u00e5fyll?"
    },
    "1367489400142233611": {
        "author_id": "2477466750",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367487945255641095",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elusive_moose: Love these skies \ud83d\ude0d\u2601\ufe0f Afternoon #walk in Bod\u00f8sj\u00f8en, #Bod\u00f8 \ud83d\ude0d #Nordland #Norway #weather  @Visitbodo @StormHour @Meteorolog\u2026"
    },
    "1367491463609798669": {
        "author_id": "1196461306712383490",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490954912030731",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: \u00c8n ting er tydelig under pandemien. Solberg-regjeringen satser ikke p\u00e5 fremtiden. \nJeg er dritt lei av \u00e5 v\u00e6re sinna. Dritt lei\u2026"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367493350899777539": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467022674755589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lykten_no: Det finnes i dag ca. 150.000 minstepensjonister i Norge. Om vi \u00f8ker minstepensjonen med kr. 45.000 i \u00e5ret s\u00e5 vil det medf\u00f8re\u2026"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367497277099622413": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint med leserkontakt:\n\u00abVettu, jeg leser i Aftenposten at Frank Rossavik har brukt h\u00f8reapparat fra han var fire \u00e5r...\u00bb\n\u00abIkke noe \u00e5 skryte av. Jeg har brukt h\u00f8reapparat i tjue \u00e5r\u00bb, sier min mann p\u00e5 snart 77."
    },
    "1367498290531627009": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498025770381320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ En av grunnene er at jeg ikke lenger jobber i BT. Jeg har v\u00e6rt i Aftenposten siden 2016."
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367501573799182342": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367414947936886786",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Jeg bare retweeter denne igjen, jeg: Norges fremste strafferettsadvokat (og flere jurister) p\u00e5peker at Narkotikapolitif\u2026"
    },
    "1367502761856745473": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490802319061000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 mmmmm, har VELDIG lite kj\u00f8kken med 40 cm benkeplass, men det kan kanskje g\u00e5 :)"
    },
    "1367503963919114240": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367503651573534722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Pingvinane fekk vaksine mot fugleinfluensa, skal du \u00f2g ha den?"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367505880938393604": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459089949818880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Oispammy \u00abVelkommen til dagens #dax18 der vi skal diskutere #NNPF sine utalelser om rusreform. Med oss i kveld har vi med oss bla @jcelden representanter fra #NNPF kunne ikke bruke tid p\u00e5 dette, og har valgt \u00e5 takke nei til \u00e5 stille. Isteden har vi med oss &lt;insert&gt; fra @Senterpartiet\u00bb"
    },
    "1367506183217696770": {
        "author_id": "941388744183242753",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 177
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1225178688779669504",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kubb4: Kruttsterk kommentering https://t.co/sXaBkiJcub"
    },
    "1367506854495010817": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367506595928752138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 Du har, sj\u00f8lvsagt, heilt rett!"
    },
    "1367507939662176260": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367507378506203140",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 Bruka \u00e5 kj\u00f8pe 10 boksa n\u00e5r det blir salg, s\u00e5nn der 2,- per boks og det brukar \u00e5 halde til neste julesesong, men no er eg tom om 3,5 minutt = r\u00e5na!"
    },
    "1367510749212467204": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Arbeidskrav 3 for Kommunikasjonsr\u00e5dgiverstudiet handla om samfunnsvitskapleg unders\u00f8king, for eit sjumilssteg eg har teke dei siste m\u00e5nadane, eg er stolt av meg sj\u00f8lv!!"
    },
    "1367511768541585411": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490448680484872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett N\u00e5 m\u00e5 han dra til helvette. Vi har ca 100 personer innlagt. I 2018 hadde vi 7600 personer innlagt med influensa. Ta i bruk ivermectin, s\u00e5 slipper vi dette politistat regimet.."
    },
    "1367512453567946760": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376422772310018",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367500760808906754",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kjellf4 @Prepper_no @vgnett @BentHHoyre @erna_solberg Tror disse advokatene p\u00e5 konspirasjonsteorier?\nhttps://t.co/WgnYZplcrl"
    },
    "1367513181652979712": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367388573037703168",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@coco07751613 @nye_borgerlige @borgebrende @wef Hva er forskjellen p\u00e5 B\u00f8rge Brende og Vidkun Quisling?"
    },
    "1367514259152846857": {
        "author_id": "1267104400792784896",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367513840599105553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Kripos_NCIS: Ass. sjef Kripos, Ketil Haukaas, gjester dagens #dax18 og utdyper hvorfor \u00abhevnporno\u00bb er et begrep vi b\u00f8r slutte \u00e5 bruke.\u2026"
    },
    "1367517466625253380": {
        "author_id": "779040090131685377",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494028741275656",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlendfri Har du oppskrift som du kan legge ut . ???"
    },
    "1367518512227483648": {
        "author_id": "779040090131685377",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367517703880253443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlendfri Takkar okke som . Ser veldig godt ut , regner med at det er d og ."
    },
    "1367521945844072451": {
        "author_id": "1036560626842324993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367512653996953600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ErlArnoy @vekstportef @REMA1000 Hvorfor mener du at co2 avtrykket er h\u00f8yere n\u00e5r dyra blir foret opp innend\u00f8rs?"
    },
    "1367522289147854848": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "G\u00e5r inn i humlebolet f\u00f8r neste samling i Kommunikasjonsr\u00e5dgiverstudiet, sl\u00e5r p\u00e5 innsugaren:\n1: Lytte til pod om PR og lobbyisme \n#kommunikasjonspodden \n2: Lese handbok om lobbyisme av Gunnar Mathisen der Hans Geelmuyden skriv forordet, kan ein d\u00e5 kalle det for ein bibel?"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524439567593478": {
        "author_id": "1205654574205460481",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u2066@BentHHoyre\u2069 og \u2066@jantoresanner\u2069\nHvor i Innvandringsregnskapet skal dette f\u00f8res? \n\n\u00abPasienter fra Oslo-bydelene Grorud, Stovner og Alna legges inn p\u00e5 p\u00e5 Oslo Universitetssykehus og ikke Akershus Universitetssykehus, der de h\u00f8rer hjemme.\u00bb https://t.co/rKKszE919E"
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531794237698051": {
        "author_id": "1320763463409520640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367463433843724292",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: - Enkelte hevder hav\u00f8rnene er blitt for mange, og at de er et problem. For mange: for hvem, og i forhold til hva? \nSvar til\u2026"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367533263787589633": {
        "author_id": "1160463967111852033",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522733429555206",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen 60% \u00f8kning noen steder"
    }
}