{
    "1364997145959354372": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996573046788096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Krishanssen Hei Kristoffer, da fant jeg deg ogs\u00e5 her, s\u00e5 kjekt\ud83d\ude0aSiden du svarer oss ikke i FB gruppa lengere s\u00e5 legger je\u2026"
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365015875993161734": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364991717376679951",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @STrosterud Du veit, man f\u00e5r ikke kommet inn til sitt eget bryllup om dagen viss man ikke allerede bor her? Ikke en gang v\u2026"
    },
    "1365017951917727750": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ekstremt frustrerende niv\u00e5 p\u00e5 tweets mellom folk som har ulikt syn p\u00e5 #COVID19 og behandling/vaksine/intensjoner. Begge sider har kj\u00f8rt seg s\u00e5 salig fast, og har en tiln\u00e6rming som umulig kan bidra til noe som helst positivt."
    },
    "1365021109830242310": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365020234952937477",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@STrosterud @LeaPsko @NumanThabit @AikeRots @AkselSterri ja det skj\u00f8nner jeg. men hva vi vil som en gruppe er at vi g\u00e5r p\u00e5 karantene eller isolasjon i 14 eller 10 dager, og vi tester f\u00f8r og etter ankomst til norge for kovid19. dette er alt. vi vil ikke at norge slipper inn vanlige turister eller s\u00e5nne ting."
    },
    "1365021465939226627": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021090066612224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@STrosterud @LeaPsko @NumanThabit @AikeRots @AkselSterri det har v\u00e6rt mange kvinner som mistet babyene sine pga innreiseforbud og s\u00e5nne ting. det har v\u00e6rt selvmord ogs\u00e5. Vi er ikke en stor gruppe. det finnes ingen statistikk at vi bidro til smittetallet i Norge siden vi m\u00e5tte g\u00e5 p\u00e5 karantene fra begynnelsen."
    },
    "1365023648193601536": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "- Det er ingen grunn til \u00e5 gi utleiere koronast\u00f8tte. Denne type virksomhet b\u00f8r ut av koronast\u00f8tteordninga og @SVparti vil fremme forslag om dette i forbindelse med behandlinga av krisepakka p\u00e5  i Stortinget. @SV_Karin #fordemange https://t.co/CKinzW2c5k"
    },
    "1365025146562633732": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365022868266967040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Peri_kost: Det ivres p\u00e5 oppdateringer om antall smittede og https://t.co/FBUfMUdowU alle smittede syke, eller noen helt uten symptomer?\u2026"
    },
    "1365026356875190275": {
        "author_id": "1003278240583241728",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025850475831299",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ikeaknuffelbeer GODVERDOMMENONDENDJU"
    },
    "1365026612673183748": {
        "author_id": "1074772415220252672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363795713771986945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@scanditrash Katten min reddet livet mitt ogs\u00e5.  Hun og jeg har et ubrytelig b\u00e5nd n\u00e5."
    },
    "1365028823830528000": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364520252256747520",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jaggu er vi ikkje ein fin gjeng med lurendreiarar, oss nordmenn https://t.co/6KGa2tdJem"
    },
    "1365033855443480576": {
        "author_id": "1347360815834406922",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364865082371538954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Sliter litt med \u00e5 ta dem som sverger til Norskifisert Taco hver fredag orntlig p\u00e5 alvor ogs\u00e5"
    },
    "1365035412100706304": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365028144093294592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Dersom du viser til den siste unders\u00f8kelsen foretatt i innlandet var det kun private barnehager som ble unders\u00f8kt, alts\u00e5 ingen kommunale. Men i Trysil handler det om struktur og antall plasser, vi har ikke hatt kvaliteten oppe til behandling, og heller ikke satt spmtegn ved den"
    },
    "1365035724702121992": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364289535002222592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Og i dag stemte de ned \u2066@SVparti\u2069 forslag om \u00e5 la grensependlerne komme p\u00e5 jobb. Og  INGEN statsr\u00e5d i Stortinget som sa de sk\u2026"
    },
    "1365035743236784134": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364535782770368515",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Frp brukte bare noen uker p\u00e5 \u00e5 l\u00f8pe fra l\u00f8ftet sitt om en studentmilliard. Skuffende. SV jobber videre for gode kriseor\u2026"
    },
    "1365037144964743176": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1219014720369438720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LBirkelund: Det er skammelig hvordan de samme mediene som brukte Assange og Wikileaks som kilde, deriblant Aftenposten, n\u00e5 lar ham r\u00e5tn\u2026"
    },
    "1365038755468496897": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fredlund og Lahlum er SVs toppkandidater i Oppland https://t.co/9oXxS13eBc"
    },
    "1365040633921036305": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Throwback til d\u00e5 eg s\u00f8kte om studieplass fordi det tekniske ved politikken verka g\u00f8y og eg ville ikkje definere meg ideologisk og engasjere i noko. Oh boy have the times changed."
    },
    "1365041621453189126": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364995824304852993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bjarnekr: \u00abDe virkelige menneskerettighetene\u00bb, sier H\u00f8yre. Og mener helt tydelig at det er noe ganske annet enn menneskerettighetene ti\u2026"
    },
    "1365042502886182915": {
        "author_id": "271099189",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er det lov \u00e5 si \"I e fra Molde i \u00e5\" i dag?"
    },
    "1365043319408050180": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029437260132359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Krishanssen Jeg tror det hadde v\u00e6rt sv\u00e6rt positivt om vi fikk en ny post fra deg p\u00e5 gruppa, Kristoffer. Vi kjenner oss forlatt av H\u00f8yre og alt vi f\u00e5r h\u00f8re er \u00e5 vente. Vi trenger en update\u2764\ufe0f"
    },
    "1365052290600734735": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365033660295036937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre Folket ville ha legal narko og @Venstre leverer! \ud83d\udc4d N\u00e5 trenger dere ikke hjelp lenger. Det betyr at ved neste valg kommer h\u00f8yrefolket til \u00e5 stemme \u00abtaktisk\u00bb for \u00e5 f\u00e5 @krf_norge over sperregrensen isteden for Venstre \ud83d\ude33"
    },
    "1365054294647574533": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skapglobalistene @Senterpartiet viser sitt sanne ansikt.\nGr\u00f8nnmarxisme der oxo.\n\nIgrunnen skal du lete lenge etter et s\u00e5 distriktsfientlig parti.\nTanke for dyrevelferd eksisterer heller ikke.\n\nStem de ut.\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\udd95 https://t.co/x5d8cJXWA3"
    },
    "1365055704730599428": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021741500796931",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Byggebransjen er virkelig uansvarlig som ikke tar smitten p\u00e5 alvor!  https://t.co/g3EMj3vT9z"
    },
    "1365060494973894665": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365040971935870978",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona De fleste, b\u00e5de m\u00f8tt mine og jeg m\u00f8tt deres.. Men s\u00e5 har jeg stort sett venner jeg har kjent siden ungdomstiden p\u00e5 90-tallet."
    },
    "1365060570643394560": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857494586155013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll De fleste H\u00f8yre-folk tror fortsatt vi er p\u00e5 80-tallet og at K\u00e5re Willoch er partileder. Da bekrefter grafikken deres virkelighet @Hoyre"
    },
    "1365062146665627652": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061699225665539",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjofur @mariusfla Er jo faktisk f\u00e5 andre enn Molde supportere som synes det er oppbrukt."
    },
    "1365065998848708613": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365051654618439688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Jeg vet ikke jeg, men det kunne kanskje v\u00e6rt rom for litt flere stemmer for klimakutt i oljeindustrien p\u00e5 #nrkdebatt i dag?"
    },
    "1365066947742867459": {
        "author_id": "32473149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Unnskyld dame p\u00e5 tur i gata mi i kveld, det var katten min som var slow ass Pusi, ikkje du"
    },
    "1365080420392579075": {
        "author_id": "243115725",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365032515208163331",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Det er ca 600.000 hytter i Norge.\nLurer p\u00e5 hvor mange av disse hytteeierne som er mot vindm\u00f8lleutbyggingen \"fordi det er et fr\u2026"
    },
    "1365091984948551680": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 48,
            "quote_count": 3,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Ny mann fra @senterpartiet som anten ikkje har forst\u00e5tt forslaget fra regjeringa, ikkje har lest det eller er ein l\u00f8gnar.\n\nAndre alternativ finnes dessverre ikkje. https://t.co/bRLN0L5nSR"
    },
    "1365094157182775298": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365093356435632131",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa @Senterpartiet Eg har ikkje tenkt \u00e5 overtale Senterpartiet, men kan eg frata dei ein velgar eller to ved \u00e5 vise fram dette tullet, s\u00e5 er det verdt det."
    },
    "1365104643777380353": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365025681445433351",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @pollofpolls: Ipsos for Dagbladet. nasjonal/s-valg. \n H 23,1 (-2,3)\n Ap 20,3 (-0,1)\n Sp 17,7 (-3,7)\n Frp 12,9 (3,4)\n SV 7,8 (0,1)\n V 4,6\u2026"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365119069284950017": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364894145819643906",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Opp med h\u00e5nda, alle som ikke s\u00e5 den komme. https://t.co/kyJj9ZMGCq"
    },
    "1365123688119619584": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361735123079749633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Rydder litt p\u00e5 telefonen. Bare 11 \u00e5r gammelt. Kjennes som en annen tidsalder likevel. https://t.co/5O0aGrlkKo"
    },
    "1365124345404813313": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364992674676285442",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: Retten til Personlig brukerstyrt assistanse for folk som trenger det for \u00e5 leve et likestilt liv gjelder fortsatt ikke etter f\u2026"
    },
    "1365124864940605447": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364312051053649929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: Anders Gr\u00f8nneberg, musikkjournalist i @dagbladet gir sannhet til det alle bladfyker vet: Man vasker seg ikke ren i avissverte,\u2026"
    },
    "1365124942224887821": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363901281681743872",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ToveKje: P\u00e5fallende hvordan @dagbladet s musikkanmelder ikke klarer \u00e5 forholde seg til kritikk, men tar sin motdebattant p\u00e5 ufint sett\u2026"
    },
    "1365125954268495872": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364913894825865216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GjoekenesKonge: I dag var det ei lita ei som ikke fikk sove og gr\u00e5t f\u00e6lt. S\u00e5 da m\u00e5tte jeg inn og tr\u00e5 til med klassikere som \"so ro lill\u2026"
    },
    "1365126859902619649": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364913485231054851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @funnyf4wn: Ting jeg vil gj\u00f8re i dag: Dusje, kj\u00f8re tur med rullestol  sola.\nTing jeg klarer i dag: Ligge under dyna og grine."
    },
    "1365128133502984196": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364947403737022481",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SiljeLundberg: Forslag om 70 - S\u00d8TTI - nye blokker til oljeindustrien i Barentshavet. Samtidig som det er rekordlav interesse for blokk\u2026"
    },
    "1365131050423312385": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364787203965091845",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette hadde v\u00e6rt paradis for meg\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/ArVI82ewdf"
    },
    "1365176968132575234": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029121517092870",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagKrMoen: Vi \u00f8ver og \u00f8ver, Hedvig p\u00e5 5 \u00e5r vil bli den nye @marenlundby Fiskebein opp K-10 og full fart ut igjen @Norskijump #skijumpin\u2026"
    },
    "1365191300551696385": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alts\u00e5, man lager denne saken og nevner ikke TMNT? \ud83e\udd14 https://t.co/rBFLdFgzSJ"
    },
    "1365196747757268995": {
        "author_id": "1246103435923070977",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364866362682859522",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CICERO_klima: #Klimapanelet vurderer ikke hvilke scenarioer som er best eller mest sannsynlig. I #perspektivmeldingen legger regjeringe\u2026"
    },
    "1365197032458174465": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365054132307058696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Galskapen ser ikke ut til \u00e5 ha noen grenser n\u00e5r det gjelder bygging av \u00abhytter\u00bb i naturperler og s\u00e5rbar natur. \n\nGalskapen m\u00e5\u2026"
    },
    "1365197465197101059": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364877330351595520",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Er dette en \u00f8stkant-diss? #vestkantdiss"
    },
    "1365197830441361408": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365085885063127040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Det er jo en ganske ensidig tiln\u00e6rming da..."
    },
    "1365204815610060800": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En god start p\u00e5 dagen \ud83c\udf3b https://t.co/wR8ztjFfC7"
    },
    "1365210492919242754": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365022816010174468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodePleym: Sagt p\u00e5 en annen m\u00e5te: \n\n\u00abKutta ikke leieprisene nok s\u00e5 folk hadde r\u00e5d til \u00e5 bo, h\u00e5va inn 2 mill fra staten i krisepakke\u00bb\u2026"
    },
    "1365211369281368066": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365056457465606158",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NordbyHoltan @SV_Karin @SVparti @InnlandetSV Jo, det er viktig \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet med her diskuterte vi alts\u00e5 struktur! Vi ville sikre bygging av ny stor kommunal barnehage i sentrum for \u00e5 kunne gi barn og ansatte en bedre hverdag, slik at vi f\u00e5r bygg som er moderne og tilpasset dagens krav. Kvalitetsl\u00f8ft!"
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365220181274935299": {
        "author_id": "2531799731",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365058091931287553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sengesett: Imponerende innsats av R\u00f8de Stjerne, fantastisk t\u00e6l og vilje over hele linja. Milan ser s\u00e5 kj\u00f8rt ut, ufattelig energil\u00f8st no\u2026"
    },
    "1365225105153007616": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365214960742264832",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@selvestekjetil @OSellived Etter \u00e5 ha lest at Kamala ikke var informert og Don jr lurte p\u00e5 om Bidan var informert kan en jo dra en annen slutning."
    },
    "1365229380113477632": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364972564016201737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@monica_stb Det er kjempe flott! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365235664871186433": {
        "author_id": "1347360815834406922",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365073626588999695",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "N\u00e5r f\u00e5r vi se noe liknende p\u00e5 And\u00f8ya? https://t.co/I2c1g4Q1ak"
    },
    "1365238325980856324": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 114
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235640347086851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Kj\u00e6re alle dere med hager og lukten av v\u00e5rstart syd for Oslo;\nIKKE begynne \u00e5 rote med kvist- og komposthauger p\u00e5 LENGE enn\u00e5!\nI\u2026"
    },
    "1365239643814379521": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365232325102088192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ameliahoboken @tallakt @SveinAsleik @Knuthov Vel, det viser en slags villighet fra demokratisk side til \u00e5 ta folk med vikinghjelmer p\u00e5 alvor."
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365241208851865605": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8r i tiden var det enklere \u00e5 avsl\u00f8re overv\u00e5kning.\nI dag kan du bare forvente at det skjer og at du i stor grad bidrar til det selv...\n#vintagesecurity #sikkerhet #overv\u00e5kning #humor #ironi https://t.co/Ln0OYk0WzT"
    },
    "1365241363990798338": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Flott med en liten Syria krig. N\u00e5 har jo sikkert befolkningen f\u00e5tt tid til \u00e5 bygge opp et slags husrom, og kanskje hadde de ogs\u00e5 begynt \u00e5 \u00f8yne h\u00e5p om fremtiden, og det vil vi jo ikke ha. Vi vil jo gjerne ta de imot med \u00e5pne armer her i Norge."
    },
    "1365243912944824321": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365238371413549063",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorsheim @securepractice @Vipps_no Jeg sier som BankIDs mest brukte kodeord i fremtiden!\nGRATULERER PER"
    },
    "1365245065946349570": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365243979571355652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hedmarkenbrann: Vi frar\u00e5der p\u00e5 det sterkeste at folk beveger seg p\u00e5 Mj\u00f8sisen n\u00e5. Det er stedvis stor fare for \u00e5 g\u00e5 gjennom. I dag har d\u2026"
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365250897014620161": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Bare \u00e5 slenge seg p\u00e5 @FKHaugesund https://t.co/JC958DHTyI"
    },
    "1365251332895100931": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247401079025667",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski Han anerkjenner klimatrusselen og at den er menneskapt. Fremskritt!"
    },
    "1365252455903199232": {
        "author_id": "340601104",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365258258194259968": {
        "author_id": "2289500566",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253009228316673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SvensliAne @RoarStorm @AteaNorge @TTmmernes @AudunRisberg @VegardKjer Velkommen tilbake, @RoarStorm"
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365264907814514688": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Tusen takk til SVs egne @SV_Karin og Kine Horsb\u00f8l som sl\u00e5r et slag for de lille folka i @slippossinn \u2764\ufe0f @oslosv Dere er for folket, av folket\u2764\ufe0f"
    },
    "1365265320651415553": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gleder meg til #vinterferie og hyttehygge n\u00e5! Skal bli skikkelig deilig \u00e5 lade batteriene med skiturer, lesetid og kanskje litt hvitt i glasset \ud83e\udd42\u2744\ufe0f God fredag og helg fra meg! Tar gjerne i mot et #boktips p\u00e5 tampen ogs\u00e5, hvis noen har det \ud83e\udd13"
    },
    "1365267295975653376": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fra minus 17 til pluss 25 p\u00e5 nokre dager.\nDet skal eg leve godt med. https://t.co/3ZBHUuW0wi"
    },
    "1365267883216015360": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256893908803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mikkelickski \"Vi har ikke en klar fasit p\u00e5 hva som er riktig l\u00f8sning derfor b\u00f8r vi ikke forete ta oss noe.\" Har ikke h\u00f8rt den f\u00f8r."
    },
    "1365268830889664513": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365243694501289988",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tomnico16 @Jbloveyou4ever1 @Marit01 @Knuthov Dette er den dummeste tweeten jeg har sett p\u00e5 en stund. Tror du virkelig p\u00e5 det du skriver? Se vedlagte grafer. Enorm nedgang i b\u00e5de smittede og d\u00f8dsfall de siste to m\u00e5nedene. Dette er uavhengig av president. Man kan ikke bare skru av smitten over natta. https://t.co/q33dr2GPeb"
    },
    "1365269347988631554": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365205279357435906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeMorset @Knuthov Les saken f\u00f8r dere poster da. Det er m\u00e5lrettede angrep p\u00e5 navngitte terrorister som har angrepet amerikanske m\u00e5l."
    },
    "1365270897091878919": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365271648203587584": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "No overtar UiO ansvaret for europeisk Kina-senter https://t.co/I5pCDAUzqS"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365274279554727936": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 114
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365235640347086851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Kj\u00e6re alle dere med hager og lukten av v\u00e5rstart syd for Oslo;\nIKKE begynne \u00e5 rote med kvist- og komposthauger p\u00e5 LENGE enn\u00e5!\nI\u2026"
    },
    "1365277569067663363": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "-Finner billig merke i matbutikken\n-Begynner \u00e5 kj\u00f8pe dette isteden\n-Plutselig har prisen steget \n\nFlere? #matvarehandel"
    },
    "1365278756739436548": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365275475820568581",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slu_offisiell @martemichelet @OddmundGrotte Personlig er jeg ikke s\u00e5 opptatt av porno, krig og spekulering i aksjemarkedet, s\u00e5 vet ikke om det er b\u00f8ker for meg, men vurderer alt! Jeg holder meg helst i den skj\u00f8nnlitter\u00e6re verdenen, men kan ogs\u00e5 lese en god biografi. Gjerne av en sterkt kvinne. Likte @HadiaTajik siste godt."
    },
    "1365282119988219907": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/rrVUpa5eY0 \u201cDen amerikanske ambassaden advarte mot \u00e5 si for mye om milit\u00e6rbaser i Norge. Det kunne styrke SV-leder Audun Lysbakken, skrev ambassaden i en e-post.\u201d Ah yes, the good old Red Scare."
    },
    "1365283705804247043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har v\u00e6rt p\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo i dag.  N\u00e5 er det endelig helg."
    },
    "1365284075255308292": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365283787110830084",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneNatashaLind Jordb\u00e6r pyramide \ud83d\ude0d"
    },
    "1365284545898172418": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365277132872687617",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OsloPoesikammer: Kammernytt: Oslo Poesikammer kan opplyse om at vi er r\u00f8dlista - sammen med diktere fra hele verden - av WWF ( Wild Wor\u2026"
    },
    "1365287417201250304": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365262012092215296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RoaldEngzelius @UlvBjerkan @Lillemuff @FridaFredrikse1 @so_Long_00 @ahjapb H\u00f8res bra ut\ud83d\udc4d\ud83c\udffb riktig god helg hele gjengen\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365292745305313281": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365268355045859328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @MagneBjella @bentehpeder Ok, HVIS det er helt klart at ABB ikke var alene; hvordan kan politiet ha misset de \u00e5penbare sporene du legger fram? Og hvos de pr\u00f8ver \u00e5 skjule at han ikke var alene; hva har politiet \u00e5 vinne p\u00e5 \u00e5 skjule det?"
    },
    "1365295751518126091": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00f8lse biter \u00e5 pommes Frits og bernes saus https://t.co/amoZFG2Qb9"
    },
    "1365298336547364864": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365295440405671940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @jonasali Norstrom! Der har vi det. Helt utrolig at vi ikke har et kraftselskap som heter det allerede \u26a1\ufe0f"
    },
    "1365302525713412102": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365291605427695619",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Lite \u00e5 feire her gitt. Juvente hadde nemlig n\u00f8yaktig samme ordlyd p\u00e5 enkelte av postene f\u00f8r du kritiserte oss, og den var dessuten laget allerede i desember :)"
    },
    "1365303024822996995": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286475949039618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @NickWilki! Siden 2007 har Sjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r for\u2026"
    },
    "1365303388288778241": {
        "author_id": "1348594423467302915",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365286338224926720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juvente: Hei @KToppe! Siden 2007 har Skjenkekontrollen gjennomf\u00f8rt 12 596 stikkpr\u00f8ver i norske butikker, der barn mellom 13-16 \u00e5r fors\u00f8\u2026"
    },
    "1365305254238162946": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365299284707471365",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Utenriksdept\n\nInformasjon om H\u00f8yforr\u00e6deri sendes over N\u00f8dkringkastingsnettet i Myanmar...\nKan dere bekrefte..\nEr dangh fang piui kui l\u00f8slatt?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f https://t.co/GnQT00LgIL"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365308282454351875": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306063885639684",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Han utfordrer Haaland p\u00e5 m\u00e5ltoppen i Tyskland https://t.co/95clRsxhJT"
    },
    "1365309061919633415": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365303757253337091",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Komiker v\u00e5knet uten h\u00f8rsel: \u2013 Mareritt https://t.co/teVzB5GtpQ"
    },
    "1365309080596799496": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365297012246269954",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Her strekker k\u00f8en seg for coronatesting https://t.co/qj55u5GKQz"
    },
    "1365309124808966146": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365277312552497152",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Hemsedal sender ut SMS: - Ikke tilfellet at alle f\u00f8lger reglene https://t.co/g5LDWrSUCK"
    },
    "1365309131394056193": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365276200105627651",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Molde m\u00f8ter Granada \u2013 Solskj\u00e6rs United m\u00f8ter Milan https://t.co/spqbX3Zfj2"
    },
    "1365309149676986369": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365265297461161986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Bekvemmelig hemmelighetskremmeri https://t.co/TrJvsIycsn"
    },
    "1365309161936990208": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365260977189576707",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Sjeldent gripende! Bokanmeldelse: \u00abFamilieleksikon\u00bb av Natalia Ginzburg https://t.co/u84NgQgwmT"
    },
    "1365309198469365762": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365242653160448002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Prins Harry avsl\u00f8rer: \u2013 M\u00e5ten vi ble behandlet p\u00e5 i mediene \u00f8dela min mentale helse https://t.co/W1Q3yep3tx"
    },
    "1365309198519705603": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365242375363309568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Sykkelforbundet vil strippe VM-sjefen for verv https://t.co/hJKw6e3X66"
    },
    "1365312945064972292": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312381157584896",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @e24: Tek-aksjer p\u00e5 Wall Street stiger fra start  https://t.co/L3JQe8vLnB"
    },
    "1365313256143810565": {
        "author_id": "1344226901762727937",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365311928512479232",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietsorost: #Holmestrand #Ekeberg #Barlinveien. UP har avholdt fartskontroll i 30-sone. 8 bilf\u00f8rere fikk FF for \u00e5 ha kj\u00f8rt for fort\u2026"
    },
    "1365314671738257412": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365313814216982535",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnjaLindtner Jeg tror England har f\u00e5tt seg en og."
    },
    "1365318540727906304": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kongelige r\u00e5d om vaksine ?\n\nTo av s\u00f8nnene var bestevenn med henholdsvis Jimmy Saville og Epstein.\n\nMette Marit  var \"venn\" med Epstein...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTa med klype salt.\n\nhttps://t.co/elgnJqah1t"
    },
    "1365319417178050560": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Snart 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter\nMin gamle Twitter konto hadde over 700 f\u00f8lgere."
    },
    "1365320866356207616": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320303929393153",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: P\u00e5 et d\u00f8gn samlet vi i g\u00e5r inn nesten 550.000 kr til valgkampen. Tusen takk til alle som bidro. Og det er fortsatt 199 dager igj\u2026"
    },
    "1365320960958693377": {
        "author_id": "3979572867",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365320158223466501",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brummeen mulig \u00e5 f\u00e5 litt fred og ro her eller?"
    },
    "1365325843170537481": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364965331647811589",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @superklovn: Hva gleder du deg mest til i helgen? (Kun et ord er tillatt)"
    },
    "1365335646076813314": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365334662831345679",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svaar: Wow. Myanmars FN-ambassad\u00f8r sier han representerer den demokratisk valgte NLD-regjeringen og tar fullstendig avstand fra kuppet."
    },
    "1365337773520150530": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365330729081659396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prokrastinerer Hekling og strikking er veldig forskjellig og man m\u00e5 gjerne omstille seg litt n\u00e5r man bytter. Du kan pr\u00f8ve \u00e5 lage en lenke med l\u00f8kker uten bruk av heklen\u00e5l f\u00f8rst, alts\u00e5 kun bruke fingrene, for \u00e5 f\u00e5 feelingen av hvordan det er."
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365341284408455169": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Heikkien: I 2020 skulle brukerstyrte personlige assistenter (BPA) applauderes for v\u00e5rt viktige arbeid, med trussel om at vi kunne tving\u2026"
    },
    "1365343989038256137": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364212909652508676",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@2sporten Sjusj\u00f8en..! \u2764\ufe0f https://t.co/TW7cU0Xlsp"
    },
    "1365351021824901124": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Straks andreomgang i lagkonkurransen i VM p\u00e5 NRK 1. Norge p\u00e5 tredjeplass etter f\u00f8rstehoppene til @marenlundby @OpsethSilje @Theabjorseth @AnneOdine \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 F\u00e5 poeng opp til Slovenia og \u00d8sterrike. @Norskijump @NRK_Sport @oberstdorf2021 #LikeMuligheter https://t.co/OP37rVGcHX"
    },
    "1365353806813425666": {
        "author_id": "1350056879465095177",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Biden administrasjon vil f\u00f8re til mer Trumpism https://t.co/vAIpsyGakv"
    },
    "1365354074544230411": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365352189720489984",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Trysil har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a #500fr\u00e5moriano #moriacamp @SVparti @InnlandetSV @SV_Karin https://t.co/ut6bRjHorv"
    },
    "1365354924578656256": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253916003287048",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Dessverre ikke sjokkert over at flertallet p\u00e5 Stortinget i g\u00e5r stemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble\u2026"
    },
    "1365355047886991363": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312004509040643",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Heikkien: I 2020 skulle brukerstyrte personlige assistenter (BPA) applauderes for v\u00e5rt viktige arbeid, med trussel om at vi kunne tving\u2026"
    },
    "1365359124582662145": {
        "author_id": "23809544",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "nyheter - Hausmania Kulturhus https://t.co/YeNXc85Yto"
    },
    "1365362981060632577": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365288820422361091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KaiEinar @TromsoIL Aviser i Tyskland har begynt \u00e5 skrive om den norske boikotten under oppseiling. Hvis det brer om seg og mange land trekker seg kan det jo ha en veldig stor effekt. M\u00e5 starte et sted, s\u00e5 hvorfor ikke Troms\u00f8? \ud83d\ude0a"
    },
    "1365363052229644293": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hadde gleden av \u00e5 ha med @Molde_FK-keeper Andreas Linde p\u00e5 Teams i dag til sending p\u00e5 https://t.co/8Qq7NfqYUU.\nSammen med @jespermathisen.\nKeeperen var p\u00e5 vei inn i flyet p\u00e5 vei til Benidorm.\nVeldig trivelig type. Lugn. Skj\u00f8nner at han er kald nok til \u00e5 v\u00e6re internasjonal keeper."
    },
    "1365370889618010114": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "N\u00e5 kommer Moria-flyktningene til Norge! Trysil kommune har plass, kunnskap og hjerterom \u2764\ud83d\udc9a\n#500fr\u00e5moriano #moriacamp #fordemange @SVparti\n@SV_Karin\n@InnlandetSV @stineakre @vgnett\nhttps://t.co/ZFKpAaOIgi"
    },
    "1365371014096576517": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365360036927709188",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse Risengrynsgr\u00f8t, havregr\u00f8t og cottage cheese."
    },
    "1365375528535027720": {
        "author_id": "1347360815834406922",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Livet er mye morsomere hvis man liker Sci Fi"
    },
    "1365377386640982021": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er p\u00e5 tide idretten innser at \u00e5 la regimer uten respekt for grunnleggende menneskerettigheter f\u00e5 v\u00e6re vertskap for idrettsfester, legitimerer dem. Mer enn 6000 fremmedarbeidere d\u00f8de for at Qatar skal f\u00e5 skinne som arrang\u00f8rer av VM i fotball - vanvittig! @Idrettspolitik1 https://t.co/gHCyzXeBL2"
    },
    "1365377388322947076": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377386640982021",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "P\u00e5 samme m\u00e5te som sommer-OL i Beijing 2008 fungerte som en enorm selvtillitsboost for Kinas diktatur. Etter lekene lovet Beijing \u00e5 forbedre forholdene for menneskerettigheter. Overgrepene mot tibetanere, uighurer, Hongkongere, menneskerettighetsforkjempere og"
    },
    "1365377389782568966": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377388322947076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "enhver i opposisjon til kommunistpartiet har bare eskalert. Derfor f\u00f8les tildelingen av vinter-OL til Kina i 2022, som et slag i ansiktet for de millioner stemmel\u00f8se under verdens st\u00f8rste og farligste diktatur. #NoBeijing2022"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365388471037267971": {
        "author_id": "1354521298953768967",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Redd Barna og FN reagerer sterkt p\u00e5 regjeringens nye lovforslag for mindre\u00e5rige asyls\u00f8kere https://t.co/fKaN0TanIT"
    },
    "1365391744595075076": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ianis Hagi og Alfredo Morelos fra #RangersFC. Er Veldig gode spillere. Kreative. Og fortjener \u00e5 g\u00e5 til England for \u00e5 spille i #PremierLeague"
    },
    "1365392257956864003": {
        "author_id": "1347360815834406922",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347523875542867970",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hjelp til selvhjels kurs? https://t.co/krppoGFGbm"
    },
    "1365392290399870983": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 52,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Gavepakken gav vi dei kriminelle da forbudspolitikken vart igangsatt for 50 \u00e5r siden.\nP\u00e5 tide at ein politiinspekt\u00f8r fant ut det."
    },
    "1365394263203328000": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365391744595075076",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Ianis Hagi er s\u00f8nnen til den rumenske legenden #Gheorghe_Hagi \ud83d\udc4c"
    },
    "1365396442475601923": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365361770215448576",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Interessant. Min konto blei kapra. Blei fors\u00f8kt utpresset. Rein blackmail. Sender \u00abbevisene\u00bb til Twitter Support. Null respons. https://t.co/JWtGN4CqJJ"
    },
    "1365397112041701383": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 65
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364229999310610449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aselliaas: KOMMENTAR: VM i Qatar bli stadig mer grotesk og nordiske fotballpresidenter bryr seg ikke https://t.co/bRKdFIzoEo via @idret\u2026"
    },
    "1365398006208614402": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365393706019409920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trygvehegnar Det betyr at denne gangen m\u00e5 h\u00f8yresiden stemme taktisk p\u00e5 @KrFNorge og det er krise, for da opprettholdes de idiotiske \u00e5pningstidene til @Vinmonopolet"
    },
    "1365398212123783175": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365277182583574531",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tomnico16 @Jbloveyou4ever1 @Marit01 @Knuthov Det er fra worldometer, som har offisielle tall fra alle helsemyndigheter."
    },
    "1365399030218567681": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365306567583817736",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @Tomnico16 @NilsborgHeljar @Jbloveyou4ever1 @Knuthov Hallo. Det er sikkert riktig at 100 000 har d\u00f8dd siden biden tok over, men smitten har jo v\u00e6rt enorm i lang tid. De som d\u00f8r n\u00e5, har jo v\u00e6rt syke en stund. Man kan ikke skru av dette over natta. Trump lot ballen rulle, og den genererte mer og mer fart."
    },
    "1365399466426179596": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365398522812641281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tomnico16 @Jbloveyou4ever1 @Marit01 @Knuthov Hva er feil da?"
    },
    "1365399770718756869": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365233915229782019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @tallakt @SveinAsleik @Knuthov Dette er motbevist l\u00f8gn."
    },
    "1365400217986732036": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "@Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https://t.co/hmnrkrsrx4"
    },
    "1365401534985601032": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365400217986732036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https\u2026"
    },
    "1365402188428771332": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/ek0trAU2CO p\u00e5 ferde igjen. Sl\u00e5r fast i tittel at man vet hva Line Andersen og NRK krangler om. Ingen av partene svarer, men en advokat uten tilknytning til saken har noen tanker. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #dbno #dagbladet #medier24 #kampanje https://t.co/GqI5XB6obv"
    },
    "1365402288303599624": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Politiinspekt\u00f8r i Harstad (kva holder dei p\u00e5 med der i byen, jfr g\u00e5rsdagens SP-innslag) seier nei til rusreformen, for i dag virker politikken s\u00e5 bra. https://t.co/8NcQJC2vqE https://t.co/LItG51hUWF"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365403811758698496": {
        "author_id": "2976037816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364667537884143616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jcelden Mediene gir penger til Islamistene for \u00e5 installere vindm\u00f8ller langs kysten... \ud83e\udd23"
    },
    "1365404709465579521": {
        "author_id": "503516848",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TromsoIL @alapnes Viktig sak..  St\u00f8tter deg."
    },
    "1365405018900361222": {
        "author_id": "503516848",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365386717683925003",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @alapnes: Hva er akseptabelt antall d\u00f8de for \u00e5 bygge et VM i fotball? 1000? 3000? 6000? P\u00e5 hvilket tall setter vi en stopper? I dag rull\u2026"
    },
    "1365405913704767498": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5rets f\u00f8rste lille tur p\u00e5 grusraceren.Framleis tykk is p\u00e5 dei indre deler av Lustrafjorden pr 26.2.2021 https://t.co/JVqEk0io2e"
    },
    "1365407260290260995": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365394083322208257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JovoldEvenmo @maritanesnah @ikkenevnt Synes Oslo-byr\u00e5det har v\u00e6rt ganske konsekvent og tydelige siden november. Var litt vinglete f\u00f8r det, etter sommeren."
    },
    "1365408239161073664": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365405910127022083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @Tomnico16 @NilsborgHeljar @Jbloveyou4ever1 @Knuthov Hva gjorde han de f\u00f8rste to-tre m\u00e5nedene da? Sp\u00f8kte det bort, slo ned forslag fra eksperter, osv osv. USA og Storbritannia tok det ikke seri\u00f8st i begynnelsen, og betaler prisen for det n\u00e5. \u00c6ren for vaksine er det forskere, leger og legemiddelselskaper som skal ha."
    },
    "1365410391120105474": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nydelig tr\u00e5d. Anbefaler alle \u00e5 bla gjennom hell.\nOg tell.\nMenneskeliv.\nHva om alle verdens TV-selskaper ogs\u00e5 boikotta?\n#QatarWorldCup #DeathandDestruction https://t.co/5RrwxPctZP"
    },
    "1365411812418682880": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg kj\u00f8pte desse p\u00e5 Black Friday og skal begynne \u00e5 bruke dei i kveld. M\u00e5let er \u00e5 sj\u00e5 om premium kosmetikk gjer nokon forskjell, fordi huden min allereie ser flawless ut n\u00e5r eg bruker Nivea (som kostar 1/3 av dette). https://t.co/NYKdQzwyqg"
    },
    "1365415109393326089": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "29648678706",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Orjas62 @OdaRygh SV har l\u00f8sningen: Regjeringen m\u00e5 forby flytting fra distriktene...da stopper fraflyttingen \ud83d\ude33https://t.co/8osZgLoojO"
    },
    "1365415981884014597": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365322737779146753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @HFMarthinussen Delte denne tweeten under to av de siste tweetene til @nnpf3 Ekkokamre er ingen tjent med. Trist at parter med ulike meninger om et s\u00e5 viktig tema, ikke kan snakke sammen. Det er visst ny norm"
    },
    "1365417032670449666": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ta testen - Hvilken pizzatype er du? Hvis jeg ender opp som en pizza med ananas p\u00e5 blir jeg n\u00f8dt til \u00e5 skyte meg selv \ud83d\ude35 #circlek #pizza https://t.co/VSRyC68NGZ"
    },
    "1365419014340685829": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365415808806051842",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KSteigen Selskap med godt resultat / grei EK, uten kassekreditter, som har g\u00e5tt d\u00e5rlig blir straffet. Det er forsent \u00e5 f\u00e5 kreditt og l\u00e5n n\u00e5r det g\u00e5r d\u00e5rlig."
    },
    "1365419807634513920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Verden endrer seg, er ikke jobben noe g\u00f8y s\u00e5 finn p\u00e5 noe nytt da vel? Neida, her SAKS\u00d8KES #nrk fordi en ansatt tror det \u00e5 v\u00e6re programleder til evig tid er en rettighet som er fratatt henne? #RealityCheck https://t.co/pNwi2R3zIY"
    },
    "1365421024116932609": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365409881587671049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Thomas_Kjosnes: Flere p\u00e5r\u00f8rende og helsesykepleiere har tatt til orde for \u00e5 straffe brukerne i folkehelsearbeidet mot narkotika.\n\nDet n\u2026"
    },
    "1365421195345211393": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365418496197287939",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FerdOwner P\u00e5 dialekt seier vi \u00abAsfalten kadla og eg mao tridla\u00bb"
    },
    "1365424132574314500": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Knallfint! Det m\u00e5tte en klubb fra Nord Norge for \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 st\u00e5 for noe!\ud83d\ude09\u2698 https://t.co/fP7OKFWXyU"
    },
    "1365424374204010499": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 38
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364635835673493509",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Ok, fotballspillere. \n\nN\u00e5r pampene deres ikke er villige til \u00e5 boikotte fotball-VM i Qatar, s\u00e5 f\u00e5r dere gj\u00f8re det. Ogs\u00e5 TV-sels\u2026"
    },
    "1365425202943909893": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365424132574314500",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torgeir114: Knallfint! Det m\u00e5tte en klubb fra Nord Norge for \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 st\u00e5 for noe!\ud83d\ude09\u2698"
    },
    "1365429270047260674": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427610726072328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie @kiheger Helt enig! Blir flau av slow motionen og musikken. Episodene kunne v\u00e6rt p\u00e5 30 minutter."
    },
    "1365430195465965579": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365429326099939330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torewalaker Isfritt fra Flahamar og utover."
    },
    "1365439820747702273": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426288736018432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VetleMikkelsen Hushaldningssaft med d\u00e6sj av hushaldningssalt."
    },
    "1365444746513166340": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365436637715529731",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snjofnugg Jepp og det f\u00f8les greit!"
    },
    "1365453457780539394": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 518
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365347798972063744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @haavsand99: Oversikt over hvor mange som har d\u00f8dd for at vi skal kose oss med fotball-VM i Qatar 2022:\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u2026"
    },
    "1365454568683941895": {
        "author_id": "2976037816",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365205728911372289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Puzelus God helg, m\u00e5tte den oppleves solfylt og laang\ud83d\ude42 https://t.co/kbnOLMxQbV"
    },
    "1365456453256019970": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365411812418682880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Update 1 etter ein fullstendig kveldsrutine: Produkta luktar veldig fint og har ein fin tekstur! S\u00e5 det \u00e5 bruke produkta er ei meir premium oppleving i seg sj\u00f8lv. Men det er den langvarige verknaden som tel, s\u00e5 neste oppdatering vert om ein m\u00e5nad."
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365537081750147073": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365374828363063300",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft Aftenposten hadde to artikler om det."
    },
    "1365538469288824832": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365385506415128580",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Partiet: G\u00e5rsdagen kunne v\u00e6rt en historisk dag. \n\nStortinget stemte over tre viktige forslag for transpersoner \u2013 men flertallet stemte\u2026"
    },
    "1365544599415062529": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "En av de merkeligste fenomen av v\u00e5r tid er stormassen som blir sv\u00e6rt ofte krenket over bagateller og dermed anklager minoriteter om \u00e5 v\u00e6re krenket.\n\nBasically, gaslighting har blitt mote"
    },
    "1365556973391994881": {
        "author_id": "1363799090925043712",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har nettopp publisert et bilde @ Oslo, Norway https://t.co/DURkiFd1Ru"
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365575247286726660": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427537388711937",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mjolner15 @torgeir114 ..bitteliten detalj \ud83d\ude1b"
    },
    "1365576155152211969": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365551033284505601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TJNNorge: \"If\u00f8lge Karlsen forsvinner 427 milliarder dollar til skatteparadis p\u00e5 verdensbasis hvert \u00e5r. Det tilsvarer 34 millioner sykep\u2026"
    },
    "1365576315483652099": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365377707106852865",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @peterhr: Da Tor D\u00f8lvik begynte \u00e5 grave i eierskapet av eiendommer i Oslo, pekte pilene for mot skatteparadis. Hva vet vi om de som egen\u2026"
    },
    "1365578166782332928": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1353629909760028672",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SigridKJacobsen: Godt skrevet om behov for skattereform i @DN_no. Mens i andre land diskuteres \u00f8kning av inntekter gjennom formueskatt\u2026"
    },
    "1365578370378039296": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1351450745292398594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @peterhr: 42 av de 100 multinasjonale selskapene med h\u00f8yest omsetning betalte ikke skatt til Norge i 2018. \n\nMye interessant i Skatteeta\u2026"
    },
    "1365579608888926210": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 oppdage en bra twitter konto, er p\u00e5 h\u00f8yde med en ny sesong av en serie p\u00e5 Netflix \n\n-beklager p\u00e5 forh\u00e5nd/etterkant retweets. (Som jeg oppdaget at man kan sl\u00e5 av.)"
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365583090140274692": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Klarer ikke lese meg frem i jungelen av Covid info. Hvordan f\u00e5r man ivermectin i Norge? Er det tilgjengelig p\u00e5 resept? Dersom man f\u00e5r Covid, kan man be om det? F\u00e5r man ivermectin i Sverige? M\u00e5 man ha resept der? Retweet om du ikke vet. Interessant \u00e5 se om man har eget valg. Takk!"
    },
    "1365588480743636995": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365018732892999681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@stineakre @mimmisorli @kariekas @SVparti Jeg vet ikke om dere noensinne har fors\u00f8kt \u00e5 drive butikk, men leiekontraktene i slike kj\u00f8pesentre er bare til fordel for senter. Butikkene betaler nok full husleie. Dette er nok mer et trekk fra Thon i leieforhandlinger med butikkene."
    },
    "1365591379464847361": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365589986054180864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sirimietinen \u00c5h! Jeg konspirerer mye med \u00e5rsaker til det."
    },
    "1365594238998745089": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har dere noen twitter kontoer \u00e5 anbefale? F\u00f8lger gjerne folk med andre meninger enn meg."
    },
    "1365595170448822274": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg lever fortsatt i h\u00e5pet om at vi ikke er s\u00e5 mottakelige for p\u00e5virkning. Men det kan jo tenkes at noen har p\u00e5virket meg til \u00e5 tro at det fortsatt er h\u00e5p! \n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi #p\u00e5virkning https://t.co/pYuU8OEE8V"
    },
    "1365598716695089159": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u201cOm lag 4 til 8 prosent av norsk BNP er svart \u00f8konomi. Det tilsvarer 500 milliarder kroner, hvert \u00e5r, sier Karlsen\u201d https://t.co/wbO1YiVhBq"
    },
    "1365601829782978560": {
        "author_id": "117111477",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/4GRtTBoW03\n\"For helsepersonell f\u00e5r tilf\u00f8rt et eget gen under utdanningen som gj\u00f8r oss motstandsdyktige mot alle livets nedturer  og psykiske helseutfordringer\" #psykiskhelse #vernepleier #helsepersonell #COVID19"
    },
    "1365604867507703809": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365427537388711937",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva s\u00e5? Skal man holde kjeft om man ikke er en s\u00f8ring?\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/ho2Hc3Mf2X"
    },
    "1365606184489799686": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365370144709627905",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Ja! Oslobygda e mi! Den m\u00e5 vi ta godt vare p\u00e5!\u2764\u2764\u2764\u2698 https://t.co/pSI3yxubjW"
    },
    "1365607149636890626": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365582314269536262",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er vel ikke lenge f\u00f8r Helgheim foresl\u00e5r en Trump mur rundt Groruddalen!\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/Q12U4o0SeA"
    },
    "1365607301290295296": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365597139557109761",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: Fotballpresident Terje Svendsen seier at boikott av Qatar-VM ikkje er vegen \u00e5 g\u00e5 om NFF st\u00e5r \u00e5leine. D\u00e5 f\u00e5r han jaggu s\u00f8rge\u2026"
    },
    "1365607361319219205": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365455769592885248",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Er det noe som helst anstendighet igjen i norsk fotball s\u00e5 boikotter vi Fotball-VM i Qatar. Hvis vi ikke gj\u00f8r det, s\u00e5 vet vi a\u2026"
    },
    "1365607427215867905": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425628372217862",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: Hurra for alle fotballklubber som vil ha boikott av Fotball-VM i Qatar. Troms\u00f8, Viking og Str\u00f8msgodset s\u00e5 langt,"
    },
    "1365609253583663105": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 tur p\u00e5 tirsdag formiddag i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss. I l\u00f8ype nettet. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss. Vi skal spise og drikke ved gapahuk i stadion omr\u00e5det."
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365622283604213761": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser ut som Norge vil v\u00e6re sjansel\u00f8s mot Sverige p\u00e5 kvinnestafetten.....\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1365623905566793728": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ha en fin l\u00f8rdag folkens\ud83e\udd17 Klem fra oss i Skogbygda\ud83e\udd70 https://t.co/LgNBKYRcPX"
    },
    "1365624674563022848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365621544186224647",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MSkjel: Konkurrere under n\u00f8ytralt flagg. Hva er poenget? Det er jo ikke slik at vi glemmer at Bolshunov er russer. Fengsel eller frie m\u2026"
    },
    "1365625924646019076": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365216681921024002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Dei \u00absentrale verkt\u00f8ya\u00bb har ikkje fungert s\u00e5 veldig godt s\u00e5 langt.\nDe kan jo pr\u00f8ve ein ny politikk. https://t.co/v0xRRWG2PP"
    },
    "1365626431703810052": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 33,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Som leder av PKI som snart blir den st\u00f8rste pasientorganisasjon for transfolk, s\u00e5 er jeg jo leder for translobbyen. Og jeg kan dermed avsl\u00f8re v\u00e5rt neste hemmelig plan:\nKj\u00f8nnsn\u00f8ytral toalett papir!!! \n\nS\u00e5nn, n\u00e5 kan jeg bare forvente ramla skrik over at kj\u00f8nnet tp er uhyre viktig"
    },
    "1365628430948184065": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365018732892999681",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: Takk \u2066@kariekas\u2069  for at du sier det som det er. De store kapitalsterke akt\u00f8rene kunne f\u00e5tt l\u00e5n og brukt av egenkapitalen, i\u2026"
    },
    "1365628478939426817": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364952684755828738",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslosv: Vi har fremmet forslag p\u00e5 Stortinget om at politiet skal f\u00e5 unntak fra regelen om generell bev\u00e6pning i oppdrag der barnefamilie\u2026"
    },
    "1365628785912123396": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364882030148935682",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Alle partiene p\u00e5 venstresiden har et ansvar for \u00e5 legge fram sine planer for hvordan utslippene skal kuttes og arbeidsplasser\u2026"
    },
    "1365629936200015872": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365573711198322690",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @CamillaYsland @nnpf3 @dagfinnhessenp Eg er kun blokkert p\u00e5 Facebook.\n\nHer p\u00e5 twitter er alt ok."
    },
    "1365630984683683849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen P\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo. 12 . Mars fikk vi beskjed om at Isiflo skulle stenges og vi ble permittert fram til 18. Mai"
    },
    "1365631546321960963": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linetollefsen: N\u00e5r vi n\u00e6rmer 1 \u00e5rs dagen. Hvor var du da landet stengte ned?"
    },
    "1365632855532052483": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594309249138693",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @torewig En tredje er de, som befinner seg i den f\u00f8rste eller andre tiltaksvirkelighet, som attp\u00e5 til er adskilt fra kj\u00e6res\u2026"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365639021918093319": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dersom du har #Netflix anbefaler jeg \u00e5 se #thestanfordprisonexperiment Et 144 t langt eksperiment kortet ned til dr\u00f8ye 2 t. Makt endrer oss. Hvor bevisst er du din egen rolle? N\u00e5r frihet blir gjort utilgjengelig. Hvilke sp\u00f8rsm\u00e5l stiller du? Hvor mye bevis trengs? Hva er nok?"
    },
    "1365643880364924934": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365636504459051013",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u201cVenter p\u00e5 enda st\u00f8rre studier\u201d Ingen reagerer p\u00e5: @Legemiddelinfo sluttet nylig \u00e5 off.gj\u00f8re ant d\u00f8de v/vaksine, stadige lockdowns @Regjeringen ingen anbefalt info om inntak av d-vit. @Folkehelseinst m/st\u00f8ttetvitrere. Ingen svar. Hysj, ikke f\u00f8lg konspifolket. Jaha. Hvem er hva? https://t.co/BngZFOxEpp"
    },
    "1365646196900036609": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365636504459051013",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@heterodoksno @tv2 @Folkehelseinst @Helsedir @BentHHoyre De gjorde det istarten, men n\u00e5 er det bl\u00e5? Resept. Vi er \u201cofte\u201d innom sykehus/legevakt p\u00e5 timer og legene ber oss alltid ta av munnbind. (S\u00e5 vi kan snakke sammen) Ble helt perpleks. Mange vet nok at studiene m\u00e5 komme fra rett avsender og holder klokelig lav profil."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365652058657992711": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647947346624517",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Opp fra 93 til 102 d\u00f8de v/vaksine denne uken. Tallene er tilgjengelig, men flyttet inn i rapporten. https://t.co/tMsSjvuyR2"
    },
    "1365652214883172359": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425620088455170",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Kj\u00e6re Oslo kommune! \n\nOmd\u00f8p gata der den Saudi-arabiske ambassaden i Oslo ligger, til dette. \n#CIArapport. https://t.co/lL5LHmZ\u2026"
    },
    "1365654953902112768": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365628101783396354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Gratulerer, og tusen takk, Kim"
    },
    "1365656581174669312": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365657145493053449": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg ser fram til \u00e5 ha fritid ein vakker dag, s\u00e5nn at eg kan lese alle b\u00f8kene eg er hoarding."
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365658154613276672": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/TbEWgflWbT Er dette korleis drama ser ut i eit gay forhold?"
    },
    "1365659032367886337": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365139240821141505",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Meg februar 2020 vs februar 2021 https://t.co/o4ZKXwZEaC"
    },
    "1365660504295882754": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365657796721709056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jasnoen Enig, men for \u00e5 slippe til de andre landene m\u00e5 Norge slutte \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 snerpete p\u00e5 dopingreglene #doping #langrenn"
    },
    "1365660840020606978": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PING! Varsel om hjemmeskole fra 3.Mars i VGS og oppfordring om \u00e5 ta Covid-test. God helg barna!"
    },
    "1365661455295594504": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660860992147463",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneOeyberg @mikkelickski Akkurat melding om at VGS blir stengt igjen fra 3/3. (og at de oppfordres til \u00e5 ta Covid-test)"
    },
    "1365662211490856960": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365640500842266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Arbeiderpartiet har alltid hatt litt autorit\u00e6re trekk. De liker \u00e5 regulere alt. Folket vet ikke sitt eget beste og skal oppdras. Rent ideologisk blir det litt \u00abfeil\u00bb for dem \u00e5 da l\u00f8sne opp p\u00e5 regelverket. Liberalisering er jo \u00abh\u00f8yredreining\u00bb er det ikke? #rusreformen"
    },
    "1365662966591463431": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365604741884051456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det ser ut som du skal erkl\u00e6re krig mot F\u00e6r\u00f8yene fordi de har sendt noen sjarker for langt nord og rappet litt sei og hyse #island"
    },
    "1365665693480464391": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365669205337665536": {
        "author_id": "1353823626869530627",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630554545262594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Drongen_: @erna_solberg @langrennslag Fint det. Kan vi vaksinere Oslo n\u00e5?"
    },
    "1365670284641116162": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Sjelden ein ser ei slik avkledning.\nHerrefred s\u00e5 flaut."
    },
    "1365671689086976001": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365366379478679554",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg er utrolig stolt av \u00e5 v\u00e6re fra et land hvor vi har klubber som aktivt tar en standpunkt mot VM 2022. Gratulerer til alle fans av @TromsoIL, @strmsgodset og @vikingfotball som f\u00f8lger klubber som har ryggrad til \u00e5 st\u00e5 for dette \ud83d\udc4f https://t.co/2ZAhun33oJ https://t.co/udX7w6PGUO"
    },
    "1365672328600969222": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365671689086976001",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "H\u00e5per og at @nff_landslag @nff_info faktisk tar dette seri\u00f8st, og vurderer hva det vil si \u00e5 delta i et slikt VM. Jeg vet det sitter langt inne n\u00e5r man har \u00d8degaard, H\u00e5land og gjengen opp og p\u00e5 vei frem, men i ettertid vil man aldri kunne huske dette mesterskapet som noe positivt."
    },
    "1365672821653983237": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365672328600969222",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\u00d8nsker og at @2sporten faktisk dekket denne saken, slik man ser b\u00e5de @NRK_Sport og @EurosportNorge gj\u00f8r. Det fortjener denne saken."
    },
    "1365673195202879489": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365672821653983237",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Gjerne sleng dere p\u00e5 s\u00e5 raskt dere kan @FKHaugesund @KristiansundBK @skbrann @RBKfotball @ValerengaOslo @Molde_FK @ikstart osv."
    },
    "1365675704411705345": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gromgutten min Mini\u2665\ufe0f\ud83d\ude04 stas \u00e5 komme ut idag\ud83e\udd17 https://t.co/OxMdXbLNQK"
    },
    "1365676025678606337": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675657989140480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@johanlund Kontrakten g\u00e5r ut i sommer? Noen tanker om klubber han er aktuell for?"
    },
    "1365677567961923585": {
        "author_id": "14289765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365360526373625857",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KriseKarro: Leder i FRI peker p\u00e5 noe veldig reelt: https://t.co/jpHarYvDcY"
    },
    "1365680599575502851": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365679110605975559",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@johanlund Mye spennende her da. Tipper noe som dette:\nSvensson = Bundesliga/Ligue 1\nKing = Nedre halvdel av PL/Everton\nLinnes = Ny klubb i Tyrkia (Basaksehir?)\nJarstein = Ny kontrakt/Union Berlin\nJenssen = Nederland/Belgia"
    },
    "1365680723206799361": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "12. Mars fikk vite at Isiflo jobb og rekruttering senter skulle stenges og vi ble permittert. Kommunen legen og Nav sjefen i Vestre toten var der \u00e5 informere oss. Alle sjefene p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter var ogs\u00e5 der."
    },
    "1365681053361446913": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365647654592610305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frihagen Fordi det er et grotesk eksempel p\u00e5 identitetspolitikk n\u00e5r man er redd for at transpersoner skal f\u00f8le seg krenket av plastleken #galskap #identitetspolitikk"
    },
    "1365682517299314692": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u00f8r vi s\u00e5 hverandre igjen. https://t.co/H2Rgjnpe9J"
    },
    "1365683308089266184": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365668322256297985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Hvorfor var det ugreit da Trump kalte det \u00abthe chinese virus\u00bb, men helt greit at alle n\u00e5 sier \u00abden britiske mutanten\u00bb?\n\nFor\u2026"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365685861409558529": {
        "author_id": "32473149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365684808513445893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WandaOstbo Den tynne bl\u00e5 linjen p\u00e5 NRK er bra syns eg!"
    },
    "1365687342414114818": {
        "author_id": "32473149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365663704067547137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sindreholme Yay, du har hus med bibliotek!"
    },
    "1365687547595210761": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365649938470883329",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Skj\u00f8nte ikke den, men skitt ogs\u00e5!\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/DSxQ9sL01j"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365691919117021191": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358761385031839744",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "D\u00e5 kom f\u00f8rste sms om betalingsutsetting, allereie f\u00f8r f\u00f8rste avdrag skulle betalast. Eg er ikkje negativt enda, men lagrar den i boksen for \"overoptimistisk planlegging\" og ser fram til ny betalingsfrist. Det ser ut som om hen tenkjer \u00e5 gjennomf\u00f8re dette...."
    },
    "1365695200417484801": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365668322256297985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Synd Follo-viruset ikke slo bedre an"
    },
    "1365704171438096385": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365666250886696964",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasali: Det er rart hvordan presumptivt oppeg\u00e5ende folk mener at det er frav\u00e6r av straff som m\u00e5 begrunnes grundig.\n\nN\u00e5r kom vi dit at\u2026"
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365705896802856963": {
        "author_id": "1344976638308708355",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365531250509963268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AwfulReddit @LilBigGod1 du kunne ha posta dette"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365713789312712704": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn https://t.co/BstgdOFSLp"
    },
    "1365714400238329856": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365709856137707520",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snjofnugg Enig. Det er noe som jeg alltid har reflekterte p\u00e5 n\u00e5r noen scener som dette vises p\u00e5 tv. Barn m\u00e5 l\u00e6re det p\u00e5 en riktig tidspunkt."
    },
    "1365716009001357316": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bannar sikkert i kyrkja no, men kva er forskjellen mellom Star Wars og Star Trek + kvar finn eg dei seriane som streaming? Kva serie har ho derre prinsesse Leia? Der har eg sett nokre brotstykker i alle fall..."
    },
    "1365716880254713856": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365716285712195585",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug \u00c5isann, 500 !!! Trur eg utset den litt, men Star Wars m\u00e5 eg kunne klare \u00e5 finne :)"
    },
    "1365717440265617409": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365716997695279105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helle_thorsen nummer 4,5??? Ok, har f\u00e5tt med meg at det er forskjell p\u00e5 fans og BLOD-fans :)"
    },
    "1365721479426543617": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365718597264429064",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helle_thorsen F\u00f8les som om noko manglar per i dag i alle fall, veit liksam ikkje kva folk meinar n\u00e5r dei snakkar \"wars\"."
    },
    "1365722996741185540": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Finnes det en oversikt for forventede leveranser av vaksinedoser og typer til hele Norge?"
    },
    "1365724060194398213": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365723717062508546",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spaalb @KennethKHaug Ok, eg tek eit godt r\u00e5d n\u00e5r eg f\u00e5r det servert."
    },
    "1365724981242511362": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365724413816111104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spaalb @KennethKHaug Nai, har vore nedom og kika opptil fleire gongar, men ser ikkje ut som om kvalitet er tilgjengeleg akkurat no. Plingar p\u00e5 n\u00e5r eg finn noko :)"
    },
    "1365732181092556802": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365660188510986243",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Synne_ler: Jeg var litt busy med \u00e5 fylle tredve da Tetzschner spredde falskheter om funksjonshemmedes menneskerettighetskonvensjon (CRP\u2026"
    },
    "1365733507557949446": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365686812581232649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mathea08561137 @Zealuu Alts\u00e5, ektefellen elsker koriander, s\u00e5 virkelig jeg har pr\u00f8vd. Men jeg kan ikke noe for det, det smaker \u00abs\u00e5pe\u00bb (uten at jeg vet hvordan s\u00e5per egentlig smaker). Det merkelige, uansett hvor lite det er, s\u00e5 smaker jeg det, selv i blinde."
    },
    "1365733983858876416": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365733507557949446",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mathea08561137 @Zealuu Vi fant dog p\u00e5 en grei kompromiss, koriander fr\u00f8! Disse smaker for de fleste ganske godt! (Det er bare alltid 1 eller 2 som smaker s\u00e5per for et eller annet grunn) \n\nDet er virkelig et merkelig fenomen, og veldig upraktisk, for jeg elsker mat og vil spise alt!!"
    },
    "1365736160312627203": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365717737893412867",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@knutknutsen66 Ja, det er det\ud83e\udd17 skikkelig kosegutt\ud83d\ude04\ud83d\ude04"
    },
    "1365738524012666885": {
        "author_id": "21952867",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365738270643085319",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Deilig! https://t.co/TiSERgFTb4"
    },
    "1365738554727489540": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735227428077568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @veslevoksen: Stortingsrepresentant for Senterpartiet deler artikler fra Den Nordiske Motstandsbevegelse. \n\nLa det synke inn. https://t.\u2026"
    },
    "1365744292384419841": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365620919423672325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneJuuhl @PyroPivoPod Akkurat! og de to grupper heter Ultras Ahlawy #UA07 og Ultras White Nights #UWK"
    },
    "1365745873355948033": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kronikkforfatter: Jeg underviser studenter, og jeg har nesten ikke kjent p\u00e5 pandemien \u00f8konomisk. Jeg ser studenter som gr\u00e5ter p\u00e5 Zoom og er slitne, dette gjelder og ellers sterke studenter.\n\nBommers i kommentarfeltet: https://t.co/l3GIAwpwXU"
    },
    "1365746607308894210": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365745873355948033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Gammelt budskap p\u00e5 dette tidspunktet, men viser jo hvor lite medmenneskelighet som eksisterer i noe folk. Hvordan kan \"normale\" mennesker v\u00e6re s\u00e5 j\u00e6vla usympatiske? \n\nSom fremtidig l\u00e6rer merker jeg mer og mer behovet for \u00e5 undervise i nettvett, for det trengs."
    },
    "1365748351162015750": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365678240145281027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vegoli: Gratulerer s\u00e5 mye med et viktig historisk trippel, @KombinertNorge. Burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge med @LikeMuligheter, men det har de\u2026"
    },
    "1365748666619813888": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365651599444635648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JeftoMKD @Dorcobre Depre"
    },
    "1365749784880033792": {
        "author_id": "91782069",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365745873355948033",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LektorRoar Likte kommentaren \u00abnoen har bare en vegg \u00e5 gr\u00e5te til\u00bb, som om dette ikke ogs\u00e5 gjelder studenter. Gr\u00e5ter ogs\u00e5 til taket da, vet ikke om det gir meg flere valgmuligheter, og dermed gj\u00f8r meg mer privilegert?"
    },
    "1365751368947032066": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I 2020 \u00f8kt omsetningen av nordmenns favoritt mat #tacofredag med ca. en kvart milliard. #\u00f8konomi #Norge"
    },
    "1365756092714790917": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365749784880033792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@martineskulstad De mest privilegerte er de som griner til vinskapet sitt."
    },
    "1365758167863427072": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "G\u00e5r inn i stjerneskipet Entreprise si verd i 7 sesongar med ei viss \u00e6refrykt. #StarTrek  \nJaja, vi f\u00e5r sj\u00e5 om eg likar det."
    },
    "1365759643650297857": {
        "author_id": "91782069",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365756092714790917",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LektorRoar \u00c5\u00e5\u00e5 hadde gjort mye for \u00e5 grine til et vinskap ass. Klamrer meg fast til de ti dr\u00e5pene jeg klarer \u00e5 ut av vinflasken som st\u00e5r etter fadderuken"
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365760855602835460": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enkelte av detaljene @asaintmaximin utf\u00f8rer er av h\u00f8y kunstnerisk verdi.\n#NUFC #NEWWOL #howaythelads #2pl"
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365762135997956100": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ser p\u00e5 #canineintervention \u00abthis dawg never been outside\u00bb ...oh wow. Tankene dras til alle jeg ser p\u00e5 tur m/hunder som bjeffer og drar. Mange har skaffet seg hund under Covid-19. H\u00e5per de har en plan for hunden, n\u00e5r man kan dra p\u00e5 ferie igjen? Tren hunden deres, folkens!"
    },
    "1365767826661924868": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365694576271515652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anineki: \"Angrepene\"= kritikk i db som svar p\u00e5 hans kritikk p\u00e5 fb. \n#ikkeklikk"
    },
    "1365770212281364489": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365763511511617545",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eiriksande Absolutt viktig \u00e5 huske at det ikke gjelder alle voksne! Er jo seff en vokal minoritet vi snakker om. \n\nHadde og relativt positive opplevelser med Vg3 elever forrige semester i praksis, s\u00e5 lover jo egentlig ganske bra for fremtiden."
    },
    "1365776108977799174": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Ny oppdatering:\n\nhttps://t.co/LsQ5cDzePz"
    },
    "1365776332496527367": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365774410477666304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Rart og fint, hvordan Covid-19 har f\u00e5tt mange ensomme folk til \u00e5 f\u00f8le seg normale. Det har alltid v\u00e6rt normalt \u00e5 ha rutinemessige/uneventfulle dager, men ingen snakker om det. Gjennomsnittlig er s\u00e5 kjipt, liksom. Nei!! Gjennomsnittlig er j\u00e6vlig bra."
    },
    "1365778040777801728": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "@linjeanwil hei linda, har du lyst til \u00e5 v\u00e6re en del av en anonym sp\u00f8rreunders\u00f8kelse? Du og mannen din? https://t.co/fTJI0g8W1u  vi setter stor pris p\u00e5 dette \u2665\ufe0f"
    },
    "1365779039319961605": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753862288769032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Vinmonopolet er mitt favoritt-monopol. Eneste problemet er de KrF-regulerte \u00e5pningstidene. For \u00e5 tilfredsstille en smal, trangsynt velgergruppe av konservative kristne p\u00e5 S\u00f8rvestlandet holdes resten av landet som gisler #stoppgalskapen"
    },
    "1365779153136590855": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365760958195326979",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Frysninger! Tiltredes. Vi kan ikke ha et st\u00f8rre familieselskap uten at min mor kommer trekkenes med pinlig avsl\u00f8rende sanger om jubilant. Ikke \u00e9n sang, men et 10 sider album.  P\u00e5 cirka rim, i melodien \u00abbamses f\u00f8dselsdag\u00bb . #familietraumer"
    },
    "1365781005513224193": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365779880739295235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eriklun Var bare mulig \u00e5 argumentere med covid, ellers ville de mistet sitt viktigste forhandlingskort"
    },
    "1365784097185005572": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365782764604243970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linjeanwil tusen hjertelig takk! Partneren din kan gj\u00f8re det ogs\u00e5!"
    },
    "1365785011404824576": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365752962858037256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Har lest at NNPF har litt lite arbeid om dagen? Re-allokeringsplan?"
    },
    "1365788259826171911": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775485259698179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen 40 cm hvis du vil ha den tett. Ca 1,5 m hvis du vil ha en luftig hekk, sies det her."
    },
    "1365794447468990466": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365778061124370433",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eiriksande Var ikke noe spesielt fokus p\u00e5 det, men vi fikk gjennomf\u00f8rt nesten alt fysisk. Samfunnsfagdidaktikk var i stor grad sentrert rundt nye l\u00e6replanen, BLM og Korona.\n\nVi var og veldig heldige og fikk gjennomf\u00f8rt s\u00e5 og si alt fysisk, b\u00e5de praksis og undervisning."
    },
    "1365797709001687042": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365668322256297985",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WasimZahid Jeg synes det er bra at dette sp\u00f8rsm\u00e5let stilles av en som er respektert p\u00e5 venstre-siden. \u00d8lsalget til Corona stupte betraktelig, da Corona-virus ble brukt. M\u00e5 vi passe p\u00e5, fordi makt vs panikk er s\u00e5 altoppslukende at folk ikke klarer \u00e5 tenke rasjonelle tanker selv?"
    },
    "1365797740333137921": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365668322256297985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Hvorfor var det ugreit da Trump kalte det \u00abthe chinese virus\u00bb, men helt greit at alle n\u00e5 sier \u00abden britiske mutanten\u00bb?\n\nFor\u2026"
    },
    "1365799003640786944": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365662912543653892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Hvis du klarer \u00e5 ikke drikke av vannsk\u00e5lene de setter ut til hunder p\u00e5 uteserveringene om sommeren selv om de er offentlig\u2026"
    },
    "1365800538214907911": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790881752694784",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @jensfh - kunne du gjort meg en tjeneste? Kan du sp\u00f8r statsministeren om hun ikke ans\u00e5 ektemannen sin som essensiell og\u2026"
    },
    "1365800912716001288": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790741797216265",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jan_ferstad @SteinarStromber Alle saksbehandlere har en leder over som godkjenner sakene. I BV, banker, forsikringssaker, NAV og kommuner. Jeg har mye st\u00f8rre problemer med de som har bestemt at det skal v\u00e6re s\u00e5nn at en som ikke har brukt tid p\u00e5 saken, skal stemple saken som godkjent/ikke godkjent."
    },
    "1365804384047751170": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365627447199285249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rollert Ohh! Denne var bra. T\u00f8r jeg foresl\u00e5 qrona til Mabus? Da passer samuraiene fint inn som punkt 3 i Nostradamus sitt verk. (pest, d\u00f8d antikrist, 3. verdenskrig) Si meg, erru klarsynt :D"
    },
    "1365811866036023300": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 110
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365287713642065921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anjarolland: Under Pride om noen m\u00e5neder vil alle partiene skryte av hvor LHBT-vennlige de er. Da m\u00e5 vi huske at Venstre, AP, SP, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365920591874846722": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365906824331988992",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersRytter @FrankRossavik Og stemmer du p\u00e5 SP, s\u00e5 stemmer du p\u00e5 St\u00f8re."
    },
    "1365921363802918919": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365735816656478216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Kan noen kort forklare hva som er bra med V, bortsett fra at de er miniH og misliker fagforeninger."
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365926780788498432": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365908059319635973",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet Et sosialliberalt sentrumsparti som er for alt som er politisk korrekt, men som ikke mener noe i kontroversielle saker er simpelthen ikke styringsdyktig #leggnedpartietvenstre"
    },
    "1365928632225587200": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365899080342376450",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@mnwild tar sin 6. strake seier med 0,3 sekunder igjen av sudden death mot Kings.\n@zuccarello36 har poeng i 6 kamper p\u00e5 rad.\n#MINLAK #NHL https://t.co/sjF3coYqQR"
    },
    "1365929218803175424": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365601174523682816",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrederikGnatt: Dette m\u00e5tte ogs\u00e5 komme. Synes James er veldig god her."
    },
    "1365937465761161216": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365929704721645569",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JonLaake: N\u00e5 er v\u00e5re erfaringer fra f\u00f8rste koronab\u00f8lge omsider publisert i en leservennlig utgave. Open access.\n\nCharacteristics, manag\u2026"
    },
    "1365942269371699202": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938285739147264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Jeg s\u00e5 det\ud83d\ude04 og undulaten min hylte av glede av de fuglelydene\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83c\udfbc"
    },
    "1365947292499521541": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944981253423105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Det stemmer ikke helt med virkeligheten. Du m\u00e5 nok f\u00f8lge bedre med. Og hva har sosiale rettigheter for gr\u00fcndere med fagforening \u00e5 gj\u00f8re? Skal alle i Norge v\u00e6re sin egen lykkes smed? Kanskje alle i Norge skal bli gr\u00fcndere?"
    },
    "1365948811055681536": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948047616835588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik I dag har alle Google, s\u00e5 det er ikke s\u00e5 vanskelig \u00e5 finne kilder. Husk ogs\u00e5 at det er forskjell p\u00e5 lokal og rikspolitikk."
    },
    "1365950392648015873": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Boikott Oskar Sylte!"
    },
    "1365950659879723009": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365619138178220032",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HaukLandsverk Det er s\u00e5nn det er blitt. Aksept\u00e9r det."
    },
    "1365952638894952449": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Da m\u00e5 du vente lenge. \nVenstre er ikke et parti for meg. \nJeg er sosialist. Hadde sansen for Lars Sponheim, men det er ingen i partiet som har klart \u00e5 fylle hans sko. Sjekk meningsm\u00e5lingene."
    },
    "1365953049290801152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Rettighetene til mennesker med nedsatt funksjonsevne (CRPD) m\u00e5 bli en del av norsk lov! 9.mars stemmer stortinget over dette etter forslag fra \u2066@SVparti\u2069 og \u2066@SV_Karin\u2069 \u2066@InnlandetSV\u2069 Dette er d\u00f8dsviktig \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 plass - bokstavelig talt! https://t.co/n5fqWE5hkq"
    },
    "1365955259340840967": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Et sympatisk trekk \u00e5 le av andre.\nDu kan begynne her: https://t.co/zvyoKvtA4K"
    },
    "1365957051634118656": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365753909541818371",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Journalister! Tjener de for godt og er fascinert av Ernas skattelettelser?\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/Eavrx1xDDA"
    },
    "1365957284254412802": {
        "author_id": "814604960965021696",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956947804045313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "SIKEEEEEEE https://t.co/bWwallYD3H"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365958145227583490": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365766550234554370",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Knallgodt formulert!\ud83d\ude09\u2698\u2764 https://t.co/GksYRhk4Tl"
    },
    "1365958649798135808": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365949697563762689",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Eller her: https://t.co/AtuFUzuWIA\n\nDette er noen av kildene som st\u00f8tter opp om mine meninger. Det er selvf\u00f8lgelig ikke et h\u00e5ndfast bevis p\u00e5 noe som helst. Men det gj\u00f8r meg ikke akkurat overbevist om at V er opptatt av fagforeninger og arbeidskamp."
    },
    "1365958790818979843": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har blitt glad i denne appen. Spillmulighet med kjente, ukjente eller mot computeren.  #cardgames.io https://t.co/ppJS3sjeDa"
    },
    "1365961678211452932": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942427408879629",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svelle \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365961762307252231": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959437698142209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Om du skal ha det inn med teskje. Det er min mening at V ikke er spesielt begeistret for fagforeninger. Selv synes jeg det er nok informasjon tilgjengelig som underst\u00f8tter det. Men det er alts\u00e5 min mening. Det er lov \u00e5 v\u00e6re uenig. Understrek gjerne med emojies."
    },
    "1365961926153486340": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365958764696907778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962033217343490": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365946314157137924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962066352291840": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962108165369856": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962173751648260": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365959969040957440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962220727894022": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365922756127244288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962269675433985": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365950593827807235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962301547962368": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365947526256410625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonwesselaas \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962347169394690": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365956930599063553",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962422113206280": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365945348003401728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365962463674572802": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365941200008667136",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger \u00abJeg hadde ordlagt meg p\u00e5 en annen m\u00e5te\u00bb Erna Solberg 1. mars 2021"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365963546815852544": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365961762307252231",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette @FrankRossavik Tror ikke det er krav om \u00e5 legge frem bevis og dokumentasjon p\u00e5 meninger. Men det er kanskje noe som V er opptatt av? Min mening er at V ikke bryr seg veldig mye om fagforeninger og arbeiderrettigheter. Det er en menig jeg kommer til \u00e5 ha inntil jeg blir overbevist om noe annet."
    },
    "1365966082276814850": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365951789359587328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Konteksten var at V lokalt kan v\u00e6re opptatt av fagforeninger, men det er ikke sikkert de er opptatt av det sentralt. S\u00e5 da m\u00e5 jeg beklage om du oppfattet det nedlatende. Sannsynligvis vet du mer om dette enn meg. Men mansplaining er det alts\u00e5 ikke."
    },
    "1365967549146529792": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954881991958529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Jeg forst\u00e5r tydeligvis ikke dette. Kom bare med min personlige mening. Men takk for beklagelse! Igjen, beklager om du f\u00f8lte deg personlig krenket eller s\u00e5ret. \nDet var ikke intensjonen."
    },
    "1365970954346782720": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365967182904057856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PrimaMette Beklager igjen om det ble oppfattet slik. Men mansplaining er ikke noe jeg holder p\u00e5 med. Da blir det urettferdig \u00e5 definere meg  med et utrykk jeg overhode ikke kjenner meg igjen i."
    },
    "1365971864410021888": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938566820466689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TuvaMoflag: Kj\u00e6re Oslo-folk! Tusen takk for innsatsen gj\u00f8r i kampen mot koronaviruset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ingen har hatt s\u00e5 t\u00f8ffe tiltak som dere. Vi sk\u2026"
    },
    "1365972488258260992": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00abVennskapets pris\u00bb  https://t.co/AmDK6IRoyP"
    },
    "1365972546567475206": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De som hevder at en TV serie eller film er bedre enn boken, har sannsynligvis ikke lest boken.\n\n#vintagesecurity #sikkerhet #litteratur #humor #ironi https://t.co/fmkOaCkZjO"
    },
    "1365975405224751107": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365974318971240450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gardlm De er p\u00e5 skitur i marka."
    },
    "1365977691799879687": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365975647177363456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@laserlasse @PrimaMette @FrankRossavik Det har du helt rett i."
    },
    "1365981383768817665": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976180793425921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Hvem er de beste ikke-bin\u00e6re folka \u00e5 f\u00f8lge? \n(Alle plattformer)og hvilke blogger, b\u00f8ker og filmer m\u00e5 folk se? #transnorge"
    },
    "1365981390748213250": {
        "author_id": "1351950596887220225",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365611552846602241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Rolig n\u00e5 Vg\ud83e\udd14"
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365986852692459520": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365984908632600579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Cuervo3: - Norge solgte i 1959 i all hemmelighet 20 tonn tungtvann til bruk i den franskbygde atomreaktoren i Dimona-anlegget, en avtal\u2026"
    },
    "1365987491103318021": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363561825078562826",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RagnvaldSaetern: @roedpimpernell Lurer p\u00e5 hva Satan sier n\u00e5r Sylvi kommer. Ser for meg at han sier f\u00f8lgende: Greit, du kan slippe inn h\u2026"
    },
    "1365989045776613376": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ser at Peter Schlickenrieder er i st\u00f8tteapparatet til det tyske langrennslandslaget, @DavyWathne.\nBlir nostalgisk for tida der du kommenterte h\u00f8ydepunktene fra verdenscupen i langrenn....."
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365990821951139840": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989897425874945",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang Dersom de vil ytre alle meningene sine, sleivete eller ikke, men av jobb/livs\u00e5rsaker ikke b\u00f8r gj\u00f8re det med fullt navn, kan jeg bidra med en PowerPoint om anonym Twitter konto. #twitterhjelp"
    },
    "1365992531536842753": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986220598304773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal @sgaarder Heia deg! Likevel har det blitt slik at s\u00f8keprosess har blitt, s\u00f8knad, klage, klage til statsforvaltningen som ofte innvilger. Det gj\u00f8r at mange faller av underveis. Statsforvalteren har ogs\u00e5 gitt medhold i klager p\u00e5 saksbehandling der dette skjer, likevel fortsetter det \u00e5 skje."
    },
    "1365992577237942279": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986220598304773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TorfinnOpedal: Jeg hadde 10,5 timer per uke, f\u00f8r jeg ble avhengig av rullestol. Jeg s\u00f8kte da om 42:6 timer, men fikk bare 18. jeg klagd\u2026"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365994053461016581": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Lenge siden jeg har sett s\u00e5 mange folk ute. #Oslo er ikke som #Geilo https://t.co/rB7LO0LLBj"
    },
    "1365994416197038084": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En veps! Det var vel litt tidlig eller?  #v\u00e5rtegn"
    },
    "1365994703091556353": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365942012684476416",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ss_marit Hei Marit, kjenner den vg siden, men det jeg lurer p\u00e5 er hva som er forventet av leveranser fremover av de ulike typene vaksiner. F. eks. AstraZ: Uke 11 10 000 doser uke 12 12000 doser etc. Greier ikke finne det noe sted."
    },
    "1365995053286633472": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989702063513605",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Tjaernas Jeg hadde nok ordlagt med litt annerledes"
    },
    "1365995327124340737": {
        "author_id": "1356988145724755978",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365891936905797637",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Utrolig provoserende. https://t.co/sihqlxdk5t"
    },
    "1365996559377326082": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365995038438789120",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TwittSteP Ja, men her i huset, aller f\u00f8rst.. https://t.co/Ld7xcBX7xY"
    },
    "1365997777533210624": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal i 75 \u00e5rs bursdag selskap til min pappa neste helg. Det blir et lite bursdag selskap med f\u00e5 gjester. Middag, kaffe og kaker"
    },
    "1365998613512548356": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365928710860402690",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Man kan jo ane litt hvorfor det ikke blir noe barn nummer tre n\u00e5r barn nummer to st\u00e5r opp klokka 6 en s\u00f8ndag morgen og syne\u2026"
    },
    "1366002646155485188": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366003075933159426": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366010743410339840": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948560483745793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: No tek det seg opp for Asbj\u00f8rnsen og Moe her. https://t.co/uLrVM3Q4LK"
    },
    "1366011862534488064": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366009877601083396",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "ja!! faktisk det f\u00f8rste symptomet som kommer ette rinkubasjonstida. stol p\u00e5 meg, jeg har 5 studiepoeng i smittevern https://t.co/irGGePm8Xy"
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014178125832196": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marieloha for en hot take! hva f\u00e5r deg til \u00e5 si dette @marieloha ?"
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366015602603798529": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014541969162243",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marieloha more like by og land mann mot mann\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "1366015731725459456": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015090479296518",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: hvis ordf\u00f8reren i molde vet s\u00e5 mye, kan han ta midtsemesterpr\u00f8ven min i databasesystemer p\u00e5 torsdag?"
    },
    "1366015810641285124": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013912081182720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DavyWathne: Men da kan vel kanskje ofrene for @NAVnorge-skandalen, kronisk syke og folk p\u00e5 arbeidsavklaring f\u00e5 pengene sine? https://t.\u2026"
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366018231715192834": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Great game from \u00d8degaard, Willian and Pepe #LEIARS"
    },
    "1366021082042531842": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 34
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365938566820466689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TuvaMoflag: Kj\u00e6re Oslo-folk! Tusen takk for innsatsen gj\u00f8r i kampen mot koronaviruset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ingen har hatt s\u00e5 t\u00f8ffe tiltak som dere. Vi sk\u2026"
    },
    "1366024176679735301": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365233915229782019",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Marit01 @tallakt @SveinAsleik @Knuthov S\u00e5kalt MSM er langt bedre enn l\u00f8gnblogger. Uansett her har nien laget et liten oversikt : https://t.co/jYaQnHMDTr"
    },
    "1366024953255051268": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365745926304894978",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Melbollemusa: Synes liksom det ikke er s\u00e5 mye \u00e5 be om heller.\n\nMen mulig folk er lei, jeg kjenner jeg er det.\nLei av \u00e5 g\u00e5 rundt i frykt\u2026"
    },
    "1366027153675018242": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "SV vil ha dine innspill! https://t.co/TxEeriNjgb"
    },
    "1366027256771076101": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bedre krisepakke med SV-gjennomslag https://t.co/LKriNP9CGG"
    },
    "1366027409124974593": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gjennomslag for mer til pensjonistene https://t.co/VUUAmZCX8E"
    },
    "1366030061061763073": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003612632178688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: I boken \u00abMennesker, ikke milliarder\u00bb fra 2011 skrev Solberg dette: \u00abMenneskerettighetene har en lei tendens til \u00e5 tape for n\u2026"
    },
    "1366038342035525632": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366038097608257537",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Revetal Er skikkelig stolt av den fr\u00f8kna\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude18"
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366043428715442178": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366041835794268163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg Nyhetsartikler skal vel  ikke ta stilling? Da blir det kommentar."
    },
    "1366046321279438850": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365728957874794496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @catobellingsen: S\u00e5 du L\u00f8rdagsrevyen i kveld? Da vet du at om du \u00f8nsker en r\u00f8dgr\u00f8nn regjering til venstre for midten s\u00e5 er det kun et pa\u2026"
    },
    "1366046713753047043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364603229624033280",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nHvorfor skal folk v\u00e6re s\u00e5 redde for \u00e5 g\u00e5 til tannlegene?\n@Tannlegefor @TannlegeCamilla @SVparti https://t.co/1DHUAKMyrv"
    },
    "1366046780178239494": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364546802205290497",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Kommunen er folks sikkerhetsnett, det m\u00e5 styrkes! https://t.co/221rkIcAyl"
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366052980114534401": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016621081481218",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @magnussen_age: Den siste viking har bytta ut pipa med en trepinne. Like greit\ud83d\ude00 https://t.co/htyn9dacBq"
    },
    "1366053889901031433": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366047867132116993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae \u00c5 ikke vite hvor Haugesund ligger er faktisk positivt. Ingen b\u00f8r ha noe grunnlag for \u00e5 bes\u00f8ke den byen. Hilsen Haugesunder."
    },
    "1366057326881484803": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366026336830181379",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Robert_Haug Nok en gang blir GenX ignorert \ud83d\ude13"
    },
    "1366062829577658373": {
        "author_id": "14289765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014837579538432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vannkoker: @Laugums_ Man banker ikke p\u00e5 noens d\u00f8r uten skriftlig advarsel f\u00f8rst."
    },
    "1366063115058700295": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366002115974340610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @steinolav: Skj\u00f8nner dere n\u00e5 hva Kristiansund har \u00e5 stri med? https://t.co/EQ9cmr6A5U"
    },
    "1366065071919665152": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962228986490882",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SiwBergsas @linniiie Hallo, Melbourne er i Australia og de har stengt grensene effektivt. Snakk med Erna i tilfelle, hvis noen har skylda er det henne."
    },
    "1366065873002385409": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nordm\u00f8ringer, Sunnm\u00f8ringer og Tr\u00f8ndere hatet molde lenge f\u00f8r det ble popkultur. #gj\u00f8rdetforoslo"
    },
    "1366066004288278531": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366064440425279489",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Oslo har de strengeste tiltakene i Norge. Tilfeldigvis bor folk tett her. Problemet er at Ernas regjering tillot masse importsmitte."
    },
    "1366072534517620737": {
        "author_id": "1088977941445464064",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tusen takk til alle Oslofolk som gjer ein kjempejobb med \u00e5 halde pandemien i sjakk! Vi st\u00e5r i kampen mot viruset sammen."
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366073906382135300": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366066756310171652",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WasimZahid: Kritikken av Oslo er skivebom. Hovedstaden har gitt mer i kampen mot pandemien enn de fleste, og vist en utholdenhet som f\u00e5\u2026"
    },
    "1366074341121810432": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 73
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366073536750755842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: T\u00f8ffere tiltak i Oslo igjen. Gj\u00f8r det for Molde."
    },
    "1366074692021477386": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366003267080175621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ronneberg: Erna Solberg sier n\u00e5 at regjeringen gir etter for kinesisk press fordi \u00abapplaus i avisspaltene\u00bb er mindre viktig enn norske\u2026"
    },
    "1366075109669240842": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tror #H\u00f8yre m\u00e5 vurdere \u00e5 ta en #FrP og legge ned et visst lokallag for usaklig oppf\u00f8rsel."
    },
    "1366075327705997322": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter p\u00e5 toget p\u00e5 kvinnedagen? sp\u00f8r for en venn, selvf\u00f8lgelig."
    },
    "1366076446742036482": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 61
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365969487477039110",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaveh_rashidi: Burde man gi flere vaksiner til omr\u00e5der der smittetrykket er h\u00f8yt/stigende, til tross for uttalte smitteverntiltak?\n\nVil\u2026"
    },
    "1366076479952609283": {
        "author_id": "1241509135",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@byr\u00e5det... jeg aksepterer strengere tiltak, men aksepterer IKKE nynorsk diktlesing p\u00e5 koronapressekonferanser."
    },
    "1366077205206478851": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366070313684004877",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Stakkars Oslo. \nVi er alle Oslo akkurat n\u00e5.\nFull st\u00f8tte - la oss holde ut tre-fire m\u00e5neder til, s\u00e5 er vi (forh\u00e5pentlig) gjenno\u2026"
    },
    "1366077615543574532": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: For et sm\u00e5lig utspill fra Molde-ordf\u00f8reren i det Oslos befolkning g\u00e5r inn i femte m\u00e5ned med nedstengning. Jeg er redd vi er i\u2026"
    },
    "1366081000892162055": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080455049695233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @assadnasir: Ok, da blir det politikkutvikling og kanskje ny bok hvis matbutikken er det eneste som er \u00e5pent i tida fremover."
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366082220344160264": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Professor Dahl!! @RaymondJohansen 1-0"
    },
    "1366082536527511555": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366036324998926337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jongdale ....men Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl er ikke imponert over Tottenham #moldeordf\u00f8rer"
    },
    "1366083534411227140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God helg og kveld til dere alle p\u00e5 Twitter"
    },
    "1366083881900912655": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054891320467460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SkarpMathias Kontekst er utrolig viktig. Om de bare ga et skriv p\u00e5 hva man skal gj\u00f8re uten no om eller men hadde det blitt fullstendig kaos. Politikerne er oppriktig oppgitte, ikke av folket, men av \u00e5 m\u00e5tte gj\u00f8re dette mot de de representerer, og det er fullt forst\u00e5elig"
    },
    "1366085085406068736": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079022057283586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runafk: Jeg har bestemt at innen 12. mars m\u00e5 norske politikere finne et nytt dikt \u00e5 sitere p\u00e5 pressekonferanser. Etter ett \u00e5r med \u00abTung\u2026"
    },
    "1366085912300519425": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365954652236300291",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eriklun: Molde-ordf\u00f8rer: - Lite imponert over hva de allierte fikk til under krigen"
    },
    "1366087365706539015": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084437394546698",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Laugums_: Hvis det blir enda en h\u00f8yreregjering eller noe som likner (SP og de) s\u00e5 orker jeg faktisk ikke. Det g\u00e5r ikke. Fire nye \u00e5r med\u2026"
    },
    "1366088184619290624": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366081917045661700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov Norge brakk beinet, men gipset armen i tilfellet bruddet sprer seg dit."
    },
    "1366088609363881986": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt usikker p\u00e5 om det var lurt av Moldes ordf\u00f8rer \u00e5 hyre Anders Gr\u00f8nneberg som kommunikasjonsr\u00e5dgiver."
    },
    "1366089052622061569": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366079259329105928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@haavardfp @WasimZahid Evt \u00e5 gipse armen i frykt for at brukket leggbein skal smitte."
    },
    "1366090894043144192": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ein god ting, eller i dette tilfellet; plass, kan ikkje gjentas for ofte.\nEin islagd Lustrafjord p\u00e5 \u00e5rets f\u00f8rste Skjoldentur. https://t.co/LUCiyTeUGh"
    },
    "1366091448064626691": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mange drept i Myanmar https://t.co/YGlRFE2RuL"
    },
    "1366091856845635584": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080087964139526",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Norsk_Friidrett: Iuel og Warholm med nordiske bestenoteringer. Vi oppsummerer helgen. Foto: @FyForde https://t.co/LLYmT1Qs8n https://t.\u2026"
    },
    "1366096537412136965": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084254833246213",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mgjosefsen @forsberg For s\u00e5vidt enig. Men \"x sa noe forferdelig\" eksempelet blir  blir en kommentar."
    },
    "1366097379825487881": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366067072510418951",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Det vI vet er at de var \u00e5pne alt for lenge med dagens regjering og f\u00f8rst lekk som en sil. Hva en eventuell annen regjering ville gjort er rene spekulasjoner for \u00e5 dekke over inkompetansen Erna &amp; co har vist i forhold til importsmitte."
    },
    "1366097930864713729": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080341874720768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @tv2nyhetene Det virker ikke som du har v\u00e6rt i Oslo det siste \u00e5ret...."
    },
    "1366099935771447300": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099103520874498",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @tv2nyhetene Uansett litt tragikomisk at Oslo slapp opp p\u00e5 tiltakene for en uke siden.\nEllers har jo kj\u00f8pesentre, restauranter etc v\u00e6rt mer eller mindre stengt et \u00e5r n\u00e5. Litt usikker p\u00e5 reglene for bes\u00f8k hjemme da jeg ikke bor i byen, men det har v\u00e6rt ganske store begrensninger."
    },
    "1366100335484416003": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er v\u00e5r.. \u2764\ufe0f https://t.co/gbBgTKFKO3"
    },
    "1366100613625499651": {
        "author_id": "1365227014203072512",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EllAnden V\u00e5ren er her.."
    },
    "1366100729224720384": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099836567748614",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TeamHonefoss @linniiie Sjekn her du, s\u00e5 ser du virkligheten i stedet for tullete spekulasjoner om AP. https://t.co/H2ga3YzvRm"
    },
    "1366101913348034562": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366102118181064714": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 55
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365966283813122050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EinarTornquist: Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl: \u00abJeg er ikke imponert over de frivillige i SOS-Barnebyer. Jeg registrerer at det er jevnt\u2026"
    },
    "1366102459177910273": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365929985157062656",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MarteMunkeli: Beklager at noen trodde jeg mente \u00e5 spre hat mot utlendinger, jeg tar avstand fra alt som minner om homohat og rasisme, j\u2026"
    },
    "1366103554092634113": {
        "author_id": "1346943052577964035",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366063523248418821",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Florenc79368341 @TuvaMoflag Spyr av s\u00e5nne usmakelige kommentarer"
    },
    "1366104598184947714": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366095055996518404",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorfinnOpedal Fekk kl\u00e5r beskjed om i ca fire\u00e5rsalderen at eg skulle vore ein gut og heitt Emil, men mormor mi bestemte at Line skulle vere namnet p\u00e5 lilles\u00f8stera til Tone og Rita."
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366106853185314820": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366092992872857604",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oslopolitiops Sikkert disse utlendingene fra Groruddalen"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366114743124168710": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366111272316657666",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Jeg banner nok mindre enn mange, jeg har mange canadiske/amerikanske venner og har adoptert spr\u00e5k, det er \u00abfrowned upon\u00bbLa merke til hvor mye det ble lagt merke til. Banner nok mer p\u00e5 norsk, her er det mer integrert. Ville dog tatt hensyn om det ble p\u00e5pekt."
    },
    "1366115004739633153": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366114743124168710",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@esgya Allikevel, nei mener jeg."
    },
    "1366117698447552514": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046434705997828",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @safinadeklerk: Prakteksempel p\u00e5 folkevalgt uten noen form for bakkekontakt med situasjonen til velgerne. \n\nKj\u00e6re Arild, noen ganger er\u2026"
    },
    "1366118082956173312": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 132
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090076879544331",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @snorrevalen: N\u00e5 begynner vi \u00e5 se hvordan flere \u00e5rs hylende unyansert Oslo-demonisering fordummer selv ledende politikere til \u00e5 bli t\u00e5pe\u2026"
    },
    "1366128290365325312": {
        "author_id": "1088977941445464064",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125822764064769",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ida_skibenes Fort gjort! Eg gl\u00f8ymer stadig vekk at eg er p\u00e5 twitter. \ud83d\ude05"
    },
    "1366128621467926530": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366130172349607939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366110144321515524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Hva er en beef? Er det et Moldeuttrykk?"
    },
    "1366130488432287748": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366062780315492355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Da ender Dahl opp i Debatten og m\u00e5 spise slipset til Raymond Johansen."
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132227696955396": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125867953496068",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Regjeringen har donert  flere bel\u00f8p til #GAVI Jeg var ikke klar over info i video tidligere, men nevnte i tidligere tweet at det mangler dokumentasjon p\u00e5 bel\u00f8p. @TI_Norge https://t.co/qyoiDRbe1n"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366132367560232963": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 25
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366091774926745601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElisabethThore1: Vi trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ut v\u00e5rt budskap. Nytt AAP lovverk fra 2018 rammer kvinner, den st\u00f8rste gruppen som mottar AA\u2026"
    },
    "1366132866665639936": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366120011564204035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hildeo: De som har profil med tullenavn og skjult profil, og som driver p\u00e5 med \u00abkritikk\u00bb av folk som er seg selv. Der har du en gjeng"
    },
    "1366133713428500485": {
        "author_id": "1365685197862293510",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 345
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990652161511426",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Fakta Molde kommune - Bydel Stovner:\n\nInnbyggere Molde: 31.870\nInnbyggere Stovner: 32.839\n\nAreal Molde: 1503 km2\nAreal St\u2026"
    },
    "1366135107376082951": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366131514879148039",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nesten s\u00e5 ein blir frista til \u00e5 sei: \u00abEg melder meg inn i @Arbeiderpartiet dersom dei stemmer ja til rusreformen\u00bb.\n\nMen bare nesten. https://t.co/FOCckm0IcQ"
    },
    "1366136982922027008": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abSverige og Danmark har valgt en HPV-vaksine som ogs\u00e5 beskytter mot virus som gir kj\u00f8nnsvorter. Det har ikke Norge gjort.\u00bb https://t.co/dayX8k9prc"
    },
    "1366139739242397698": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366138242630881280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@corneliselander S\u00e5 mye alkohol som folk drikker i dette landet, b\u00f8r de iallefall s\u00f8rge for \u00e5 f\u00e5 i seg ekstra vitamin D."
    },
    "1366140789101891586": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366099775142170626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslolos1: Molde, en skikkelig skikkelig bedriten, r\u00e5tten, horribel og grusom m\u00f8kka\"by\".."
    },
    "1366148756396269568": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366148029468844036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Wreckmoar @HasseHope Og s\u00e5 gipser man selvsagt armen preventivt n\u00e5r man brekker ankelen, i tilfellet man snubler og brekker armen."
    },
    "1366152783066525697": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366083895352045569",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @runafk: \u00c5r 2289: Coronaen slipper ikke taket, men norske politikere g\u00e5r snart tomme for dikt \u00e5 sitere p\u00e5 pressekonferanser. S\u00e5 skjer de\u2026"
    },
    "1366155416137314310": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde bad, Oslo good."
    },
    "1366156164250144772": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990166234546179",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Om du synes det er vanskelig \u00e5 jobbe hjemmefra i et \u00e5r, risikere at jobben ryker fordi hele industrien g\u00e5r adundas, ikke m\u2026"
    },
    "1366156215177347078": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363836130244845570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Vi f\u00e5r ikke m\u00f8ttes fordi vi ikke er gift. Hva svarer @Regjeringen? \u00c5 kreve karantenehotell for ektefeller. S\u00e5, hva er argu\u2026"
    },
    "1366156268486942720": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976034265493506",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Ser paralleller til de folka som mener at \u00abjamen det g\u00e5r bra, du holder ut litt til, det ekke s\u00e5 ille, vaksine kommer snart\u2026"
    },
    "1366160447209041920": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En ordf\u00f8rer i Molde har selvsagt ikke peiling p\u00e5 covid-h\u00e5ndtering i Oslo. S\u00e5 hvorfor blir Oslo-folk s\u00e5 sykt krenket av litt kritikk? Har dere ikke f\u00e5tt med dere at Norge har en by/land-konflikt? Oslo vs alle sm\u00e5 sh*tholes med mindreverdighetskompleks #molde"
    },
    "1366161109762404355": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364671518131822593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @erna_solberg. Hvordan skal jeg produsere flere barn om du ikke slipper inn min kommende ektemann i landet? Grensa er\u2026"
    },
    "1366161118591414272": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1366161174149095426": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363549129973133312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Kan du ikke bare dra til kj\u00e6resten din om han ikke f\u00e5r reist inn?\" sp\u00f8r mange. Nei, mange kan ikke reise til kj\u00e6resten/fo\u2026"
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366177558300143617": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365822690867761152",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Jeg er her i min leilighet, alene, uke etter uke, permittert, fordi vi ikke skal spre viruset, og s\u00e5 h\u00f8rer jeg at folk har dra\u2026"
    },
    "1366177641087254528": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366147151248707586",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Knuthov H\u00f8rer folk har full fest og drar p\u00e5 afterski.\n\nVi sitter alene i v\u00e5re hjem, og f\u00e5r ikke en gang kj\u00e6rester, kommen\u2026"
    },
    "1366180437316554757": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1359487889449582592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: En mann med barn heter far.\u00a0\n\nEn dame med barn heter mor.\u00a0\n\nSiden lebiske par er to m\u00f8dre kan det v\u00e6re en god ide \u00e5 skille\u2026"
    },
    "1366180724584366081": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366102821242867724",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Senterpartiet vil ikke i regjering med SV. Da er den eneste m\u00e5ten \u00e5 f\u00e5 en liberal r\u00f8dgr\u00f8nn regjering at SV er s\u00e5 store at\u2026"
    },
    "1366180815227486210": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366105969894301696",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Eventuelt hvis mdg og r\u00f8dt blir store nok og SP en del mindre kan vi kanskje tvinge gjennom en regjering uten SP"
    },
    "1366181596999659521": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365710215182753809",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Etter \u00e5 poste om Partiet de kristne s\u00e5 la jeg merke til noen som hadde hatefulle meninger om Kristne.\n\nLa meg gj\u00f8re det he\u2026"
    },
    "1366181944296427520": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365487054898003968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Kanskje det er p\u00e5 tide at vi og gj\u00f8r det...\nhttps://t.co/JFq4VxoLFY"
    },
    "1366182452427968517": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365396441041100800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Hvis noen tror vi er in\u00e6rheten av \u00e5 ha progressiv nok politikk til \u00e5 unng\u00e5 en klimakatastrofe s\u00e5 tar de grundig feil. \nhtt\u2026"
    },
    "1366182756267524096": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365061664194891782",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torsteingya: Dette er hvorfor vi trenger en progressiv formueskatt.\nDe 10% rikeste l\u00f8per fra 90% av populasjonen og den trenden vokser.\u2026"
    },
    "1366203347217371136": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/XygqtR1MGH Yes. Eg saknar tida d\u00e5 valet ikkje berre var mellom iPhone eller Samsung."
    },
    "1366215739120754688": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366216497719304203": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365976180793425921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Hvem er de beste ikke-bin\u00e6re folka \u00e5 f\u00f8lge? \n(Alle plattformer)og hvilke blogger, b\u00f8ker og filmer m\u00e5 folk se? #transnorge"
    },
    "1366217584065003522": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1337535346280697861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KToppe: Senterpartiet st\u00f8ttar ikkje Human Rights Service https://t.co/XeEB5NTivY"
    },
    "1366218268562890759": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1315971403489869825",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Actis: Vi er glad for at @Senterpartiet vil styrke behandlingstilbudet til alkoholavhengige i utkast til partiprogram for 2021-25. @KTo\u2026"
    },
    "1366218513845805057": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366043456066514947",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Jeg vil rose @KToppe. En av de mest arbeidende, dyktigste stortingsrepresentantene vi har.\n@Senterpartiet \nhttps://t.co/d1K3\u2026"
    },
    "1366218949248090112": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366089379979153412",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JensBP: Har v\u00e6rt mange ganger i Molde. En kjedelig by med sv\u00e6rt vakre omgivelser. \n\nBefolkningen er spredt over stort areal. I min lill\u2026"
    },
    "1366228979749945344": {
        "author_id": "14289765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366221235890323456",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vannkoker her..\ud83d\udc4b eller... har en presentasjon tidlig idagog en hovedfunksjon har sluttet \u00e5 fungere merket jeg n\u00e5r jeg testet det s\u00f8ndags ettermiddag s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5.. null s\u00f8vn. men fikk fikset det."
    },
    "1366255344142401536": {
        "author_id": "1252258994946793473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva skjer med Molde og Oslo? Noe med viruset?"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366272828581048320": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Amalie Iuel sesong\u00e5pnet med 37.51 p\u00e5 300 meter i B\u00e6rum Idrettspark i helgen - det raskeste en nordisk kvinne har l\u00f8pt p\u00e5 distansen innend\u00f8rs gjennom alle tider \ud83e\udd29 @Norsk_Friidrett #LikeMuligheter https://t.co/CkwLv9jW46"
    },
    "1366279294708834305": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366264483094687744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Robothunder settes inn i fattigstr\u00f8k i USA https://t.co/Gi40A4BWIx via @psteigan"
    },
    "1366279800986427397": {
        "author_id": "27204427",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115329513054215",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SunnivaBjerkaas: Oi. S\u00e5pass d\u00e5rlig stilt, Erna?\ud83d\ude33 https://t.co/hlNWdIphSP"
    },
    "1366281967831052290": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281357547220994",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kmfag: Oslo m\u00e5 slutte med retorikken seier moldeordf\u00f8raren retorisk. #polkvart"
    },
    "1366283185273864198": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366279880963485703",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andersheger Tenkte at professor Dahl bommet litt i g\u00e5r, men han viser i politisk kvarter at han er en utspekulert dust"
    },
    "1366283323874693120": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle som tenker de har hjerterom og husrom kan s\u00f8ke \ud83c\udf3b https://t.co/8PXj8H1dI0"
    },
    "1366283519031463937": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281301964320768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Oser besserwisser... uke feilsitert, bare utspekulert."
    },
    "1366283649746956289": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det har kommet flere nyord i forbindelse med covid-19. Hvilket er ditt favoritt ny-ord s\u00e5 langt? Korona-radikalisert vinner hos meg, tett fulgt av hytteskam og FaceTime fylla."
    },
    "1366284178925490177": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366280847528251392",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@snorrevalen Tiltakene settes i verk p\u00e5 bakgrunn av smittetallene. G\u00e5r ikke an \u00e5 kritisere byr\u00e5det uten \u00e5 kritisere befolkningen"
    },
    "1366284730006728714": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia 200 gram g\u00e5r p\u00e5 et kvarter"
    },
    "1366285182609817602": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Her er min \u00abordf\u00f8reren i Molde tweet\u00bb \n-trekker p\u00e5 skuldrene"
    },
    "1366286502205001728": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366285910552248321",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @tryggere: Vi i @tryggere svarer @iogtnorge . \n\nI stedet for \u00e5 videref\u00f8re \u00e5rhundrets feilinvestering i straff, mener vi det er p\u00e5 tide \u00e5\u2026"
    },
    "1366287281682849792": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366281189124939780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Rusreformen er fin den \ud83d\udc4d men bortsett fra det er Venstre den snille gutten i klassen som ingen jenter vil ligge med og som l\u00f8per og gjemmer seg hver gang det dukker opp noe skummelt...Legg ned Venstre og KrF. Dritten i midten"
    },
    "1366288006806712320": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366016545844002817",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: \u00abEr vi mest opptatt av \u00e5 ha effekt for det vi gj\u00f8r, eller er vi mest opptatt av \u00e5 f\u00e5 applaus?\u00bb\n\nEtter norm.avt. (\u00abKinas utvikli\u2026"
    },
    "1366288906724012032": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvorfor beklager han ikke at han gjorde s\u00e5nn og s\u00e5nn. Enkelt og greit #polkvart"
    },
    "1366290110673809411": {
        "author_id": "1355484189408288772",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365931389720403969",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiradelmar: Trenger gjerne flere svar p\u00e5 denne mini-unders\u00f8kelsen! Vestlendinger og s\u00f8rlendinger er s\u00e6rlig underrepresenterte s\u00e5 langt,\u2026"
    },
    "1366291563622658051": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366179173467848705",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trident65 @determegigjendu @corneliselander N\u00e5 har jeg h\u00f8rt om b\u00f8ter i borettslag p\u00e5 kr 500,- om folk ikke stiller p\u00e5 dugnad. Men kr 10.000,-  Et hot tips til alle borettslag!"
    },
    "1366292980978634753": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366292640321437705",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Fordi det sto i VG?"
    },
    "1366294542312472577": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364874477583167490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov @sgaarder Jeg ser man fortsatt bruker argumenter som har blitt tilbakevist. S\u00e5 jeg bare legger denne her: https://t.co/LgCIvnYWEw"
    },
    "1366295960792481793": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Her kom bekreftelsen p\u00e5 mistanken om at butikker fortsatt betaler full husleie til kj\u00f8pesentrene. Thon spiller \u00abjeg har pr\u00f8vd \u00e5 p\u00e5virke\u00bb kortene sine. https://t.co/XDQrhCHZ4U"
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366308800026857475": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den lille tassen, som gr\u00e5ter p\u00e5 lekeplassen og h\u00e5per p\u00e5 tr\u00f8st. \n- hele verden #COVID19"
    },
    "1366309190000668673": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366300921609793536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliseOlaug Tusen takk\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
    },
    "1366322676629966851": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@KaffeVivi Hjertelig til lykke med dagen kj\u00e6re deg\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 Beste \u00f8nsker fra meg\ud83d\ude18\ud83d\udc8b"
    },
    "1366326768974651392": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293658736222209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal @eivindtraedal og s\u00e5nn holder du politisk kvarter g\u00e5ende resten av \u00e5ret..."
    },
    "1366328937559846916": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r det gjelder #dickpicks, s\u00e5 tror jeg ikke at teknologien har bidratt til at verden har g\u00e5tt fremover!\n\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/KkA0CiKUyz"
    },
    "1366332749515227139": {
        "author_id": "14047923",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366322395162808321",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oslopolitiops: #Oslo. Grindbakken skole p\u00e5 Bogstad. Vi og viltnemda er p\u00e5 stedet da en aggressiv og forvirret elg har forvillet seg inn\u2026"
    },
    "1366333392376246272": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd89@Folkehelseinst \ud83e\udd89\n\nFyi\n\nKM dekket er bl\u00e5st for lenge siden. https://t.co/WQ2rH0l6JC"
    },
    "1366336721462394882": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366325844189339652",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denna var god\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/LXPl0YKKmw"
    },
    "1366341147350679553": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kanskje @Regjeringen m\u00e5 ta en telefon til Oslo sine spesialskoler? De klarer \u00e5 opprettholde normal drift. Visst har barna fordel av spesialtransport, men jeg tilbyr meg \u00e5 v\u00e6re en del av en levere/hente ordning av barna i VGS. De som bor utenfor kan vel ogs\u00e5 f\u00e5 spesialtransport?"
    },
    "1366341457234305024": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366341188928823297",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @The_Bifrost: Dere sminkebrukere her inne? Har dere noe tips til hvilken type eyeliner  som er greiest \u00e5 p\u00e5f\u00f8re? Typ, hvilke. Utforming,\u2026"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366344373806526466": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017930140528640",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Helt nydelig. \nMen det blir lite av det i v\u00e5rt hjem ettersom kona ikke liker det.\nTror vi Fruktn\u00f8tt-entusiaster er en minoritet. \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udf6b https://t.co/xPAs5CAkMP"
    },
    "1366345451117699074": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366344821862981633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @norskfilm: Navnekonkurranse! \nNFI er i gang med \u00e5 etablere en ny talentordning og vi trenger hjelp til \u00e5 gi ordningen navn:  https://t.\u2026"
    },
    "1366348420324216833": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366333203523502081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oddsbk: .@TromsoIL tok nylig initiativ til en norsk boikott av fotball-VM i Qatar i 2022. Flere klubber har i etterkant stilt seg bak d\u2026"
    },
    "1366348592399679489": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366337697242038272",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Vet du om h\u00f8yre planlegger \u00e5 brande seg selv om familieparti til \u00e5ret\u2026"
    },
    "1366349591923335183": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366272154220830720",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d...dra en til da."
    },
    "1366353756556771333": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342236510838792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @lundkommisjonen: 47 politikere i Hong Kong med sine siste offentlige uttalelser f\u00f8r de skal i retten tiltalt for demokrati. Alle risike\u2026"
    },
    "1366357725270138881": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366287281682849792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonasVevatne @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Tipper han tr\u00f8ndern som var p\u00e5 tur uti \u00e5kern med den forrige Venstre-lederen stemmer MDG i dag. Resten av livet blir dette saken han vil bli husket for"
    },
    "1366359050464673793": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366359327439802370": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366333203523502081",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffbSLENG\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDERE\ud83d\udc4f\ud83c\udffbP\u00c5\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@FKHAUGESUND\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/1si6ARNIQF"
    },
    "1366365398782861317": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366362872197099523",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @cinemateket: I \u00e5r blir HUMAN iddf digital og i dag er \u00e5pningsdagen! Les mer om de digitale plattformene her: https://t.co/zUIpn3CRUv ht\u2026"
    },
    "1366365489669226499": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366364885345587207",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @snjofnugg: \u00abIS kvinnen\u00bb kj\u00f8rer l\u00f8pet p\u00e5 at hun var forelsket og ikke tenkte klart. Derfor ble hun medlem av en terrororganisasjon. Fy f\u2026"
    },
    "1366366102570364928": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366363180121927680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilbjonn: Thea (12) fikk permisjon fra sykehuset for \u00e5 kj\u00f8re ponnil\u00f8p https://t.co/HN2DxNPZbR"
    },
    "1366367247271399424": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366365301990973441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jonasaa: AKKURAT N\u00c5: Stort utbrudd i Molde. Muligens for\u00e5rsaket av bes\u00f8kende fra Oslo.\nhttps://t.co/ZwnPznY5ET"
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366370160475590662": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366360993643835395",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @skribente: Dette hjertetreet m\u00f8tte meg p\u00e5 dagens tur. https://t.co/z7RCbPy9VV"
    },
    "1366370531184934912": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har v\u00e6rt p\u00e5 jobb p\u00e5 Isiflo i dag."
    },
    "1366371737059938306": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368351904272386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IdaHagen Slipsslave!! Av ei overstadig berusa panter-tante n\u00e5r ho ikkje fekk meir \u00e5 drikke."
    },
    "1366373767312777219": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366378932921114627": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg jobber alltid strategisk i den operative delen av en impactanalyse. Det vet jeg at @RaymondJohansen og #byr\u00e5det ogs\u00e5 gj\u00f8r. S\u00e5 i denne saken vil jeg si det er Molde-ordf\u00f8rer Torgeir Dahl som ut\u00f8ver d\u00e5rlig ledelse. Flaut for Molde! @moldefotball @moldejazz @ManUtd"
    },
    "1366380637175877637": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366372848000991237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I 2021 burde det ikke v\u00e6re n\u00f8dvendig med en ekteskapsattest @Krishanssen. Det er ikke n\u00f8dvendig for norske borgere seg i m\u2026"
    },
    "1366380667341316096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366342593571921921",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I struggle with keeping focus and being there for my two children in our day to day life.\n\nHei @KrFNorge - n\u00e5r skal dere b\u2026"
    },
    "1366382599174815744": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366366810703028229",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hkc_no: Solidariteten blant demokratitilhengere i Hongkong er sterk!"
    },
    "1366386564973137933": {
        "author_id": "1357758280039358465",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366325555348520962",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RandyBoBandy500 @KristianMedK Rus er ikke svar blir verre n\u00e5r du m\u00e5 bli edru, jeg vet hva jeg snakker om"
    },
    "1366387775923228675": {
        "author_id": "1357758280039358465",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ute p\u00e5 tur hver dag, har begynt med Pok\u00e9mon. Det gir en dytt ut av sofaen"
    },
    "1366390898246959108": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366390693619519493",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @rebellen6: Inkl. Meg. Som ikke ser p\u00e5 dem uansett\ud83d\ude04\nhttps://t.co/Tf47GweZgQ"
    },
    "1366401248375820293": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg og en kamerat skal g\u00e5 en tur fra kl 11.00 i morgen. Skal g\u00e5 i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss.  Skal kj\u00f8pe med  meg bagguett og brus. Vi skal spise og drikke p\u00e5 gapahuken i stadion omr\u00e5det. Skal g\u00e5 med 1. Meters avstand mellom oss."
    },
    "1366401420086439940": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358851973439488",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Bestmedbart: Synes ikke-bin\u00e6re kan  f\u00e5 litt anerkjennelse!\nhttps://t.co/pPDYGcw6Ss"
    },
    "1366403175935324162": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399921532923911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Aleksander_soer @KriseKarro Dette er en tema jeg synes er veldig viktig. Jeg holdt faktisk to foredrag om det temaet p\u00e5 festival \u00abin first person\u00bb som var i Bergen. \n\nDet er noe vi snakker ikke nok om. Samtidig s\u00e5 unng\u00e5r vi jo det med gode grunner, som du nevner."
    },
    "1366405931299467271": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366405794493825025",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GanskeDum: Bein og Rangel"
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366406885834977286": {
        "author_id": "2531799731",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366108172889567236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sengesett Dem er litt sm\u00e5 rustene, men gi det ett par kamper til s\u00e5 vinner dem over alle! Heia Yukselis!"
    },
    "1366407196880338944": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366375566371418112",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeNakkim: @TV2PerAngell @erna_solberg Det er et gigantisk norsk paradoks hvor mye oppmerksomhet vi gir idrettsbragder og hvor stolte\u2026"
    },
    "1366407943751667718": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366394471617822725",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HOpseth Aner ikke! Det har v\u00e6rt mye rydding i nabolaget, s\u00e5 noen kan ha vekket den."
    },
    "1366408479271976960": {
        "author_id": "1074536224226988034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sjekk ut bandet eg e med i https://t.co/txd6X9To6E #americana #norskmusikk #ask\u00f8y #bergensmusikk #demningenstudio"
    },
    "1366413774605987845": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366410050940641282",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lyderlig @Inger11128888 Jeg har sagt flere ganger at mange kommer fra diktatur der sykdommer herjer fritt. De kommer ikke til \u00e5 oppgi friheten sin basert p\u00e5 en sykdom som har forholdsmessig lav d\u00f8delighet."
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366414432235094024": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eg vil ha pus p\u00e5 studenthybelen!!! https://t.co/Tmax6mUZDE"
    },
    "1366414869176680457": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366358229396189186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Det er det som er problemet med @Venstre De er for alle de moralske sakene, som milj\u00f8vern, \u00f8konomisk ulikhet, antirasisme, hjelpe flyktninger. Alt dette er veldig bra, men de vil ikke engasjere seg i st\u00f8rre strukturelle reformer der det er \u00e9n gruppe i samfunnet som f\u00e5r det verre"
    },
    "1366416605358481412": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1355120764509446144",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Festlegen: \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nOg av og til\nS\u00e5 er jeg s\u00e5 smart\nAt n\u00e5r jeg skriver kronikker\nDa blir jeg imponert\nOg jeg blir t\u00f8ff i avisen\nOg jeg blir\u2026"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366418913890861056": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366286858347556866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSchjelderup Ryktene g\u00e5r i Molde om eventuelle bieffekter fra vaksinen som kan gi samme frisyre som Magne Hoseth hadde i 2007. If\u00f8lge https://t.co/NMsguhLpxb stemmer ikke dette fordi Renati IKKE er en del av legemiddelindustrien."
    },
    "1366419368477941769": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366414869176680457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nesten_Lykkelig @JonasVevatne @MalaWolf @SteinFeyn @thomasstorfjord @Arbeiderpartiet @Venstre Et eksempel p\u00e5 hvor ubrukelig @Venstre er: de sier de er for milj\u00f8vern, men vil ikke bygge vindm\u00f8ller eller \u00e5pne kobbergruver. Da blir det aldri noe gr\u00f8nt skifte"
    },
    "1366421093540630529": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366418296841658368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgeMorset @Lyderlig @Inger11128888 Burde vi l\u00e6re noe av de? Er mitt neste sp\u00f8rsm\u00e5l. Konspiratorisk nok"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366425165966565381": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366300123119177728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aasawj @BeritAalborg @IngvildLaLi @JohnTiger67 De m\u00e5 gj\u00f8re noe med definisjonen ja. Er helt h\u00e5pl\u00f8st at sundene deler Troms\u00f8 i 3."
    },
    "1366425586823008266": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vil bare ha det dokumentert at jeg aldri vil ha et behov for \u00e5 bli tagget i en instastory p\u00e5 bursdagen min."
    },
    "1366427106436087809": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366125982390902792",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Denne m\u00e5 pr\u00f8ves ved neste opptreden av Trump \ud83e\udd73 https://t.co/NemnIF7lzQ"
    },
    "1366429075900948486": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366427812954046468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AikeRots: Dette tar alt for lang tid, @BentHHoyre. N\u00e5 trenger vi flere vaksiner i Oslo. Slutt \u00e5 sende s\u00e5 mange vaksiner til steder med\u2026"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366439108663513090": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt sikkerhetsarbeid! Bidrar til \u00e5 lukke s\u00e5rbarheter og redusere risiko. Men er avhengig av etiske metoder og lydh\u00f8re selskaper som faktisk reagerer med \u00e5 forbedre rutiner og praksis n\u00e5r de mottar informasjon. \nKudos til @thorsheim og skryt til @DNB_Bank\nhttps://t.co/pEWdYSB2cz"
    },
    "1366443587924287492": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Verdensmester Therese Johaug forbilde for iranske langrennsl\u00f8pere - blir inspirert i kampen mot kj\u00f8nnsdiskriminering i hjemlandet. #LikeMuligheter  https://t.co/Pop6SUEI0M"
    },
    "1366447550782459909": {
        "author_id": "596488745",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "G\u00e5 inn p\u00e5 https://t.co/7Vk7dB7iQZ  Fantastiske tilbud p\u00e5 windgoo sparkesykkel. kom i gang tilbud.\u00c5rets f\u00f8rste tur er gjort.Fantastisk.2 \u00e5rs garanti. Eget serviceverksted i Halden.Stort delelager.ordretelefon 90587239"
    },
    "1366448848957227011": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 44,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Litt skjelving p\u00e5 h\u00e5nda\ud83d\ude01 men jeg lover det var vakkert\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/tz9JhFrL0j"
    },
    "1366449759758807044": {
        "author_id": "596488745",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ja,s\u00e5 gj\u00f8r noe med det da.Alt dette pratet rett f\u00f8re valget hver gang,etterp\u00e5 blir det stilt."
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366457012620558340": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366457385032839169": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u00f8ler meg det samme som deg fordi jeg vet ikke n\u00e5r kommer jeg til \u00e5 m\u00f8te min norske kj\u00e6reste. Jeg er \u201cutlending\u201d som snakker norsk. https://t.co/TbKjWtNRD5"
    },
    "1366457421942710281": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191177490432000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg vet ikke hva som skjer n\u00e5r jeg passerer bristepunktet. Men jeg vet at produktiviteten min, helsa mi og livslysten min\u2026"
    },
    "1366457445464309760": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191179260395521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Sist jeg hadde det s\u00e5 j\u00e6vlig som n\u00e5 var da jeg hadde falt av studiene i Grimstad i 2005-06 samtidig som jeg jobbet nattev\u2026"
    },
    "1366457454935085069": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191180992679936",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg er ikke desperat. Desperasjon krever en form for energi jeg ikke lenger har.\n\nJeg er ikke suicidal, det har jeg aldri\u2026"
    },
    "1366457463051071491": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191182729129989",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg aner ikke hvor jeg vil med denne tr\u00e5den, men av og til m\u00e5 man kanskje bare skrive ned ting og trykke send."
    },
    "1366458957611421696": {
        "author_id": "1361593171105492993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366459065703030790": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456983746977793",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Blir helt tussette av s\u00e5nn himmel jeg\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
    },
    "1366461091497271304": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flettestrikk er lettere enn jeg har trodd. Kanskje jeg skal pr\u00f8ve meg p\u00e5 \u00e5 strikke m\u00f8nster med flere farger (ikke bare striper). \n\nNoen som har tips til et lite prosjekt med enkelt m\u00f8nster i to farger? https://t.co/hDJZhxqful"
    },
    "1366461487318003716": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366449282136563722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PepsiGro Underlig overskrift. Jeg kan  ikke forst\u00e5 at Olav Thon, eller andre kj\u00f8pesentre med tilsvarende kontrakter har lidd noe tap, n\u00e5r de f\u00e5r husleien dekket?"
    },
    "1366462884168036357": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366451111331258369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Legger denne her. Siden det nedi tr\u00e5den igjen argumenteres hvordan skattelette til de rike bidrar til samfunnet. Tilbakevist https://t.co/LgCIvnYWEw"
    },
    "1366464730685136902": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366456283096834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mimirk Det interessante med Farmen er at det er en liten boble. Ville det v\u00e6rt mulig \u00e5 skaffe nok mat til alle deltagere p\u00e5 Farmen hvis 6-timersdagen var innf\u00f8rt? #farmenkjendis #6timersdagen"
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366467950950113281": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ga nett 1 stjerne til min professor si nye fagbok i naturfilosofi. 350 + sider utan eitt einaste bilete, illustrasjon eller figur. Kva er greia med det i ei pensumbok i 2021? Triste greier, for emnet og professoren er kjempeinteressant!!"
    },
    "1366469044669472769": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "text": "\"Flere av partiene som stemte mot forslagene pynter seg med hvor lhbt+vennlige de er hver Pride, men n\u00e5r alt kommer til alt stemmer de ikke til v\u00e5r fordel i viktige lhbt+saker, sier Fossheim\"\n\nDet er rett og slett alt for d\u00e5rlig av samtlige partier\n\nhttps://t.co/YAC1xI0bfF"
    },
    "1366475567013515265": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg vet at n\u00e5 tiden er vanskelig for mange folk her i #Norge. Derfor det betyr utrolig mye \u00e5 ha Twitter og Twittervenner med i disse vanskelige koronadager. S\u00e5 tusen takk til alle dere inspirerte og engasjerte folk. Dere er alltid gode og gir meg drivkraften \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1366477217010774019": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366443105071808517",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Sikkert ogs\u00e5 skrevet av han som ble konsultert av Dahl."
    },
    "1366477796441272320": {
        "author_id": "1339935283442294784",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366293026256093185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GjoekenesKonge: N\u00e5r du v\u00e5kner opp med litt nasal stemme, en ektemann fra Bergen og en kollega som heter @TufteJo har du f\u00e5tt et pernill\u2026"
    },
    "1366481810918674438": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466035344429058",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nKlovner i kamp.\nMot tiden.\nMot sannheten.\nH\u00f8ygafflene kommer.\nOpp gatene.\nFakler.\nLyser opp.\nKjellerd\u00f8rer sprenges.\nKlovner dras til.\nDen siste forestilling. https://t.co/dqYH0N7bId"
    },
    "1366484325202620418": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Det er lov \u00e5 skifte meining:\n\nhttps://t.co/cl6F5yhkqh\n\nhttps://t.co/9RN3Znrzm7"
    },
    "1366486242125361155": {
        "author_id": "80942857",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er nok sant.. F\u00e5 no de stedene der det er meste smitte vaksinert?? #Norge2021 Du kan finne det det er meste smitte i Oslo her: https://t.co/FroiaCA9CC https://t.co/aUHuykTNAZ"
    },
    "1366486854439231489": {
        "author_id": "1339935283442294784",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459088574513157",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaisvarte: Sted hvor alle er konstant overrasket: J\u00f8ssheim."
    },
    "1366492065949958152": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "1. mars er FNs internasjonale dag mot all diskriminering. Om en uke skal Stortinget ta stilling til om CRPD skal inn i loven om menneskerettigheter. Vi trenger at @Venstre og @KrFNorge stemmer for inkorporering av CRPD.\n@NickWilki @SV_Karin @FFOtweet @Handikapforbund #fordemange https://t.co/nq4VvhDD4I"
    },
    "1366492174687289345": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I've Lost You - Elvis Presley https://t.co/BnBkSfVAl4 via @YouTube Go\u2019natt fra Skogbyga\u2665\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\ude0a"
    },
    "1366495557573820421": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366484202787639298",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Ortostatisme Plystre!!"
    },
    "1366495597608452098": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366497250948624384": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366465743890571270",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagneBjella: I Molde p\u00e5g\u00e5r n\u00e5 en diskusjon om byens slagord. Det gamle \u00abMolde stikker seg ut\u00bb skal erstattes. Det virker som om byens o\u2026"
    },
    "1366505725174960138": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366506179887783939": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366298727657390087",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagfinnAMork @almazasf Det bor vel flere mennesker p\u00e5 Stovner enn i Molde?!"
    },
    "1366510079319691265": {
        "author_id": "1351950596887220225",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980899695882241",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NevSchulman Takk for det\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
    },
    "1366513557836300289": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 30
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366482588513296385",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jon_reidar: For 6 mnd siden: Oslo sine regler var for strenge for statssekret\u00e6ren. Ville omg\u00e5 de. N\u00e5: Oslo har v\u00e6rt for slappe. Ber ord\u2026"
    },
    "1366514086025060353": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510715855663105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@emiers Og hvor er Lars Joakim Skarv\u00f8y?"
    },
    "1366519935556583431": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366455523244179456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politisk_agenda: Her er Ap-forslaget:\n\n1. Stortinget ber regjeringen kutte tilskuddet til organisasjonen HRS i forbindelse med statsbud\u2026"
    },
    "1366520519445651467": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365751147152236546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StinePaulsrud: Nettopp! Grunnen til at jeg byttet parti ja.\nhttps://t.co/UldEBrnMVh"
    },
    "1366525645547843588": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "@senterpartiets helsepolitiske talsperson er ute i @dagbladet.\n\nDette er eit folkehelseproblem, men avkriminalisering har  \u00absviktende st\u00f8tte\u00bb.\nS\u00e5 dette helseproblemet b\u00f8r alts\u00e5 behandlast av ein etat uten helsekompetanse?\n\nSer de virkelig ikkje kor sj\u00f8lvmotseiande dette er? https://t.co/Q2UDjV0yH6"
    },
    "1366538173640151043": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366531759941308417",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @awesomestasia: M\u00e5 bare meddele at i dag m\u00f8tte eg endelig @aleksataric irl \ud83e\udd70 sammen med resten av styret i Studentlaget i Bergen,det bes\u2026"
    },
    "1366538733454032896": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506160610803719",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Det er s\u00e5 UTROLIG mye politikere kan gj\u00f8re for \u00e5 faktisk gj\u00f8re det mer attraktivt \u00e5 f\u00e5 flere barn. \u00c5 st\u00e5  og moralisere\u2026"
    },
    "1366539247960875008": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366327459118002176",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Kj\u00e6rester er greit, det er innenfor kohorten\" sier @RaymondJohansen.\n\nI Norge skiller man ikke p\u00e5 gift og ugifte par.\nDet\u2026"
    },
    "1366539329254924290": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535371543244807",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Om intensjonen ikke er \u00e5 sette gruppene (kj\u00e6rester, besteforeldre) i\u2026"
    },
    "1366539451443339275": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366338972574744577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Er det noe galt i sp\u00f8rre? Kan godt starte en ny tr\u00e5d \u00e5 sp\u00f8r om du hel\u2026"
    },
    "1366539463002882050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366353780481138688",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Bred enighet, tenker du da p\u00e5 innad i h\u00f8yre, i regjeringspartiene ell\u2026"
    },
    "1366539471127199747": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388977767493633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep F\u00f8rst og fremst, takk for klargj\u00f8ring - men dette gjelder vel generel\u2026"
    },
    "1366539495034793986": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366535780240392192",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @Krishanssen @slippossinn @RaymondJohansen @Justisdep Men eg ser frem til ei l\u00f8ysning fra JD/HD p\u00e5 eit eller anna tidspunkt\u2026"
    },
    "1366539879069409280": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510098449858565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ Noen i First House blir rike av s\u00e5nne saker. F\u00f8rst spinner de storien og deretter tar de betalt for \u00e5 ta oppvasken"
    },
    "1366540903314251776": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366540281118605312",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @kristianfj Bare for \u00e5 gj\u00f8re det krystallklart s\u00e5 har familemedlemmer som besteforeldre og kj\u00e6rester v\u00e6rt p\u00e5lagt karanteneh\u2026"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366554750863486976": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476992242200584",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: \u00abEt un\u00f8dvendig sidespor\u00bb. Som hennes egen statssekret\u00e6r kontaktet VG for \u00e5 f\u00e5 p\u00e5 trykk. Denne saken begynner \u00e5 bli skik\u2026"
    },
    "1366562630685581314": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag skal jeg og en kamerat g\u00e5 en tur i stadion omr\u00e5det rundt i l\u00f8pe nettet p\u00e5 Raufoss. Vi skal spise baggueet og drikke brus ved gapahuk i stadion omr\u00e5det. Vi skal g\u00e5 med 1. meters avstand mellom oss."
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366613331063279616": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det sto 0-0 mellom Vegas Golden Knights og @mnwild etter 7 min. av midtperioden.\nF\u00f8r 3. periode leder Wild 4-2.\n@zuccarello36 uten poeng hittil.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366621524506136577": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Der utlikner Golden Knights til 4-4 41 sekunder f\u00f8r slutt.\nG\u00e5r mot sudden death n\u00e5.\n#VGKMIN #NHLWild"
    },
    "1366622319196729346": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613799944478720",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I sudden death n\u00e5 da! #VGKMIN #NHLWild https://t.co/KTI3Ic4nBC"
    },
    "1366623860376887298": {
        "author_id": "1123993467552698369",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Grallar med navnedagen @erna_solberg  Hvis du kjenner Ernst s\u00e5 kan dere feire sammen. Klem fra AP-velger."
    },
    "1366633758535868421": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366519556764794881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linniiie Lei av folk som tror det g\u00e5r an \u00e5 g\u00e5 lei av kanelsnurrer"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366646486814126082": {
        "author_id": "1246103435923070977",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Innlegg: N\u00e5verdi av en oljeutbygging er selvsagt ikke bare et sp\u00f8rsm\u00e5l om pedagogikk | DN https://t.co/BzcZxW2vz4"
    },
    "1366656235945267203": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8rste v\u00e5rtegn \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b#v\u00e5r #jobb #norge https://t.co/CQBaCVn67V"
    },
    "1366663819775336448": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366648131547508737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @mimirk Det er jo litt rart at venstresiden er s\u00e5 opptatt av FN og at vi skal f\u00f8lge en FN resolusjon, men at et EU-direktiv er feil? Hvorfor er demokratiske beslutninger fra Brussel feil, mens hestehandel-pregede f\u00f8ringer fra New York (der FN er) er bra?"
    },
    "1366665317599043585": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Der det finnes fordeler, finnes det ogs\u00e5 bakdeler.\nSlik var det ogs\u00e5 i gamle dager\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/7mm2ijXkOo"
    },
    "1366667209532129282": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366543426255257601",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @ingvildkjerkol - er psykisk helse viktig for deg? familie ogs\u00e5? for \u00e5 ha det bra i pandemien trenger man st\u00f8tte fra d\u2026"
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668456188329988": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366670764670337027": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1366670880252772356": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366670907805171716": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365713789312712704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn"
    },
    "1366671045923594241": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LeneWestgaard M\u00f8te min norske kj\u00e6reste :)  om det kommer til \u00e5 skje i det hele tatt"
    },
    "1366671090563633155": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365789104940679171",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @LeneWestgaard Gjenforenes med den viktigste personen i livet mitt som i \u00f8yeblikket ikkje f\u00e5r innreise fordi me ikkje er gi\u2026"
    },
    "1366671107508604933": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365761842791018496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @LeneWestgaard Vel kj\u00e6resten min skal flytte hit. Han skulle flytte i februar og sitter n\u00e5 arbeidsl\u00f8s i utlandet pga steng\u2026"
    },
    "1366671601698279427": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365702414460989442",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d. Hva har du \u00e5 si om dette @Krishanssen ???? #Loveisnottourism https://t.co/5wHqWZ9Bgd"
    },
    "1366671896981471242": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1366672148870426624": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@linetollefsen Reiste til norge for \u00e5 bes\u00f8k min norske forlovede gjennom helgen og gikk tilbake til hjemlandet og hadde det verste jeg opplevde i lived mitt s\u00e5 langt."
    },
    "1366680676901277698": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366680581820530694",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Til den det m\u00e5tte ang\u00e5: Det er n\u00e5 strengt forbudt \u00e5 delta i digitale m\u00f8ter uten adekvate plugger eller \u00f8reklokker med mi\u2026"
    },
    "1366680829599100929": {
        "author_id": "1351950596887220225",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "825081989153824768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NevSchulman Takk for det\ud83d\ude0a"
    },
    "1366681930083745792": {
        "author_id": "1383890976",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366681814379737088",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Regjeringen ber oss om flere barn.\nMen de mener ikke alle barn.\nOg de vil ikke satse p\u00e5 barselsomsorgen.\nOg de vil ikke gj\u00f8re no\u2026"
    },
    "1366682863358386186": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366646929627701249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KaffeVivi: V\u00e5r p\u00e5 And\u00f8ya \ud83d\ude2c https://t.co/BwUaLoTfXB"
    },
    "1366686394937180161": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 76
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366675074519031808",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @forsberg: Tenk at Peder Egseths korona-tidslinje helt seri\u00f8st er:\n\nPr\u00f8vde \u00e5 omg\u00e5 reglene -&gt; fikk korona -&gt; lagde drittpakke om at det e\u2026"
    },
    "1366686783375892486": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366673151468449792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NSM_no: Vi er i full gang med opptak til Sikkerhetskonferansen. 11. mars kan du blant annet se Arild Bergh fra FFI snakke om desinforma\u2026"
    },
    "1366688011468103681": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684203899879429",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens @Arbeiderpartiet og @Hoyre peker fingre om hvem som gj\u00f8r hva galt, holdes familier adskilt p\u00e5 grunn av:\n- stengte\u2026"
    },
    "1366688151704645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 52
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507697659641866",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @martehg: N\u00e5r du jobber d\u00f8gnet rundt for \u00e5 stoppe pandemien, og er p\u00e5 gr\u00e5ten fordi tiltakene Oslofolk og n\u00e6ringsliv m\u00e5 leve med er s\u00e5 kj\u2026"
    },
    "1366689666741714947": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452710950768646",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Noen foreldre har valgt \u00e5 ikke verne barna mot sykdom.\n\nJeg foresl\u00e5r at de som ikke har f\u00e5tt disse #vaksiner, f\u00e5r informasjo\u2026"
    },
    "1366689669665198080": {
        "author_id": "127359318",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366558376696635394",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "gleder meg til vi f\u00e5r h\u00f8re Kanyes versjoner av beatsa til @TommyTee p\u00e5 Bonds, Beats &amp; Beliefs https://t.co/OdqX9th2kp"
    },
    "1366689847096848390": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 34,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Det er mange som er opptatt av at fremmede makter kan p\u00e5virke samfunnet v\u00e5rt. Jeg er en av dem. \n\nMen noen ganger tror jeg dessverre at samfunnet v\u00e5rt greier \u00e5 \u00f8delegge dette selv. Helt alene - uten \"bidrag\" fra andre.\n\n#ordskiftet #media #dialog #kommunikasjon #strategi"
    },
    "1366692564926095364": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366656691912204288",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MortenMyksvoll Det at FRP og R\u00f8dt er p\u00e5 samme sted p\u00e5 X-aksen viser jo hvor skeivbom denne unders\u00f8kelsen av \"eksperter\" er. Y aksen ogs\u00e5, hvordan er H mer i mot minioriteters rettigheter enn AP. Er vel ingen av de store partiene i Norge som er for forskjellige rettigheter for forskjellige folk?"
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366693383301963777": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366463346837508100",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst \n\nFinnes det direktiv for maskebruk av babyer her i tanketomhetens h\u00f8yborg? https://t.co/YCFlaaX6vU"
    },
    "1366693743332630528": {
        "author_id": "1350210474923667456",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366690099249971214",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Politidir: Stadig t\u00f8ffere debattklima f\u00f8rer til at folk vegrer seg for \u00e5 delta i samfunnsdebatten. Slik svarer politiet.  https://t.co/\u2026"
    },
    "1366693956873056257": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366667388075311105",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gautebs @thorchrnilsen Ein heilt vanleg tysdag, Gaute :)"
    },
    "1366694218647953411": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366685257806868482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov En kan ikke klage p\u00e5 det s\u00e5 lenge man stemmer p\u00e5 galskap."
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366694754067623936": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366694562958352385",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MariusDahl91 Pulverkaffe eller trakter?"
    },
    "1366695192179462145": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365694791439290371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Vi hadde ikke kj\u00f8nnsinndelt sv\u00f8mming p\u00e5 slutten av 90-tallet - tidlig 2000. Ser heller ikke hvorfor det er n\u00f8dvendig \u00e5 ha kj\u00f8nnsinndeling. Og det var vel ikke \"langt flere kj\u00f8nn\" Frp stemte nei for, det var et n\u00f8ytralt kj\u00f8nn?"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366696366945230850": {
        "author_id": "14557760",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695192179462145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann I tillegg til at dere stemte nei til en unnskyldning for alle som m\u00e5tte sterilisere seg for \u00e5 kunne leve livet sitt som de selv \u00f8nsker?"
    },
    "1366697499126333443": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692681963945989",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Spanskesyke p\u00e5 vei?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366697898868678656": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Vi har en flott gjeng i @Norskijump som ser det positive som arrang\u00f8rene lager til de i pandemien med flotte premieutdelinger p\u00e5 kvelden! Langrennsfolket derimot gn\u00e5ler over at det mangler pall i m\u00e5lomr\u00e5det, f\u00e5r de ikke sett nok ned p\u00e5 motstanderne...\ud83e\udd2e"
    },
    "1366699127220932608": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Mange har jobbet m\u00e5lrettet for likestilling i hoppsporten, men \u2066@marenlundby\u2069 skal ha en stor del av \u00e6ren for at jentene for f\u00f8rste gang hopper stor bakke i VM i morgen. #LikeMuligheter  https://t.co/WxOLiRDG4B"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699656449777665": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KLART \u00c5 IKKE DRIKKE BRUS I EN M\u00c5NED! https://t.co/bgThVVW0Y0 via @YouTube #YouTube #SubscribeNow #Subscribetomychannel #YouTubers"
    },
    "1366699678415355904": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg ser at twitter Norge er rimelig sjokkert over avsl\u00f8ringen at hele Molde utspill antagelig var en n\u00f8ye planlagt kampanje for H\u00f8yre.\n\nJeg er ikke overrasket i det hele tatt. Jeg skj\u00f8nner ikke hvorfor folk tror H\u00f8yre er et anstendig parti, det er jo dem som fikk FRP inn i varmen"
    },
    "1366700253542551552": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699678415355904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er dog veldig glad de ble avsl\u00f8rt :D Vi trenger mye mer transparens fra alle partier. Det er s\u00e5 forbanna mye falske nyheter, oppspinn, oppkonstruerte konflikter om dagen.\n\nVi virkelig trenger nye og mer anstendig politikere. uavhengig av parti tilh\u00f8righet."
    },
    "1366701079459737600": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Abonner P\u00e5 Min Youtube Kanal -1 Mars 2021 (Oppdatering) https://t.co/C4WTc26vSK via @YouTube"
    },
    "1366703455893676033": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698040271192066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@FreeMediaInfo1 Det kan alle se om de vil.\n\n3x \u00f8kning i bakteriell lungebetennelse er det kanskje ikke alle som oppfatter kommer av maskebruk.\n\nDe brukte masker i 1918 ogs\u00e5.\n\nhttps://t.co/mQqmapIzoV"
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366704921186336774": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703899126693888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElenOyen @Norskijump Enig med deg en real og herlig gjeng. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDet \u00e5 ikke f\u00e5 arrangere World Cup eller Raw Air for de er trist.. S\u00e5 n\u00e5 krysses alt for de herlige hoppere i den store bakken."
    },
    "1366706078403219458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forsinket men mener det likevel godt - Hurra for deg @KaffeVivi \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83e\udd42\u2600\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4H\u00e5per du hadde en fin dag og f\u00e5r et herlig \u00e5r! Nyt! Hurra!!! https://t.co/OmmptFTn2X"
    },
    "1366707032276017157": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 31,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366586471940050946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Ah, Finnmark, der politimesteren ikkje veit forskjell p\u00e5 legalisering og avkriminalisering?\nFint at det omsider er tomt for narkotika der n\u00e5 da. https://t.co/NVYjcUXyro"
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366708526580715521": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366709034456412165": {
        "author_id": "1358865499673796609",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366336735743991809",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Havforskningen: Hvordan planter man ut nye \"tr\u00e6r\" p\u00e5 havets bunn? Jo, ved \u00e5 senke dem p\u00e5 steingrunn. Les mer om saken her: https://t.co\u2026"
    },
    "1366709736117256192": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366698306487918592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Bare et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 jazze opp debatten."
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366709855231369216": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695032477081606",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @InnlandetSV https://t.co/y7HPMXjTIY"
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366710309457698819": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alts\u00e5 tiktok, eg har s\u00e5 mange sp\u00f8rsm\u00e5l: kva er \"shower onions\"?"
    },
    "1366710430287167493": {
        "author_id": "141339615",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695666521677827",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Vi er allerede godt p\u00e5 vei inn i syklusen der folk som ser det form\u00e5lstjenlig fors\u00f8ker \u00e5 skj\u00f8nnmale kontakten mellom SMK\u2026"
    },
    "1366711498677112838": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366706704340164610",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andershaukedal: Skal jaggu bli godt n\u00e5r vi kan g\u00e5 tilbake til uhildet kvalitetsjournalistikk som dette, og ikke den slitsomme med kriti\u2026"
    },
    "1366711792244776961": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366712087892877316": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366688385134448640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen @Oysteib Er det ikkje BHar som samler hyllene?"
    },
    "1366713169176051715": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550750457921553",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @gstorro \ud83d\udc9b eg h\u00e5per kanskje at du kan lese og lytte som b\u00e5de kone, mor og bestemor, d\u00e5 mange i gruppa v\u00e5r er adskilt f\u2026"
    },
    "1366713177560543233": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701442912968707",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Det er helt uholdbart mentalt og for mange fysisk \u00e5 v\u00e6re adskilt fra de viktigste menneskene i livet\u2026"
    },
    "1366713192135680001": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366703425984090114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @gstorro @TuvaMoflag Vil dog presisere at det blei bedre i ein periode (til november) etter sp\u00f8rsm\u00e5let blei stilt fr\u00e5 @Tuv\u2026"
    },
    "1366713205175779337": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702020942573570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @erna_solberg - er du fortsatt mor for barna dine etter dei fylte 18, eller anser du dei ikkje lenger for \u00e5 v\u00e6re et n\u00e6\u2026"
    },
    "1366713220615049221": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MagneBjella - som digital evangelist, kanskje du kunne forh\u00f8rt deg med UDI og skatteetaten \u00e5 digitalisere noen av tje\u2026"
    },
    "1366713237513854976": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547110980694016",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det ville jo aldri skje i Noreg (forst\u00e5 meg riktig, sj\u00f8lsagt skal kj\u00e6rester kunne v\u00e6re sammen!). Sj\u00e5 i Oslo kor dei har de\u2026"
    },
    "1366713545136754688": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366551057069977600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @MagneBjella 21 tallet norge har ikke enda digitalisert sine visumsbehandlingtjenester... 21 tallet N O R G E vi snakker om"
    },
    "1366713661331361796": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713390903746561",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls Vil det seie at du sveltestreikar fram til det?"
    },
    "1366713839123841024": {
        "author_id": "32473149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366642847668125699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marenostbo Kryssar alt eg har! Eg har hatt d\u00e5rleg periode leeeenge no, er s\u00e5 j\u00e6vla lei \ud83d\ude2d"
    },
    "1366714234038595584": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385947269603329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Mener du Sagene og Gr\u00fcnerl\u00f8kka ligger i Groruddalen eller vet du kanskje ikke hva du snakker om?"
    },
    "1366714381699076096": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713980341919749",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jkBaltzersen @geirls Ikkje p\u00e5 anna vis enn at han seier at dersam TIX vinn, d\u00e5 skal han ete... Eg hadde ikkje haldt ut ein einaste dag = svolten!"
    },
    "1366714491715661829": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366385947269603329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Sjekk linken her for \u00e5 bli litt klokere...https://t.co/H2ga3YzvRm"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715763940331523": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366641487656665089",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nilskm @jasnoen @JoeBiden Ironisk n\u00e5 eller...?"
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366721302078324741": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Rusreform flopp nr. 1: Vitneplikten"
    },
    "1366722537028222977": {
        "author_id": "2853761805",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Mars og sn\u00f8v\u00e6r, ikke uvanlig her p\u00e5 kanten av Lopphavet \ud83d\ude09 #\u00f8ksfjord #lopphavet #finnmark #norge #huaweip30lite https://t.co/uhDPaF2kdM"
    },
    "1366723611273408512": {
        "author_id": "2853761805",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723072854790146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaHolmbukt Det var en hel kamp \u00e5 hente posten \ud83d\ude42"
    },
    "1366724463992197122": {
        "author_id": "81115036",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366717976318255108",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Det er s\u00e5 bra\ud83e\udd73"
    },
    "1366725944254291972": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir spennende \u00e5 se hvordan @partiet_sentrum (med bl.a @GeirLippestad og @simenbondevik) gj\u00f8r det til h\u00f8sten. De mener mye interessant, som at fattige m\u00e5 f\u00e5 det bedre og klimautfordringer m\u00e5 tas p\u00e5 alvor, men er de opptatt av \u00e5 se sluttbrukeren i en helhetlig risikokartlegging?"
    },
    "1366727001638400011": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366434852694859780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Jeg synes alle som er rassh\u00f8l burde d\u00f8mmes etter lovens strengeste straff!"
    },
    "1366727391213744129": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#PostenNorge\n\nPakke med pyntegjenstand \n3 dager fra India til Norge\n17 dager fra Oslo til Trondheim"
    },
    "1366728502427455488": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366727465180274694",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RUSHPRINT: Eivind Landsverk slutter i Discovery for \u00e5 finne ut hva han skal gj\u00f8re \"n\u00e5r han blir stor\". https://t.co/pDkpp0feV6"
    },
    "1366730182736941059": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491332072665090",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@da74254 @lyktestolpe @CJentoft Hvordan l\u00f8se diskriminering: lag en egen skjermet avdeling unna majoriteten for dem som blir diskriminert. \n\nRart hvordan dette h\u00f8res kjent ut og klanger rimelig d\u00e5rlig."
    },
    "1366731214896390144": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730255558463491",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RagnarVictor @Knuthov Hun ville nok ikke ha bruk disse ordene"
    },
    "1366735090378813440": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 252,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Intervallstart er s\u00e5 overlegent mye bedre TV enn fellesstartene.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1366737591488413701": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366614966166519809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Er det ikke bare nytt nasjonalt ID Kort, pass og f\u00f8rerkort som er gyldig ID i Norge da?"
    },
    "1366738159166492672": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366694815451258882",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Herlig at hel-kommersielle NBA beskytter sin milliardindustri med sosialistiske virkemidler.\nFor det er slik de holder pengestr\u00f8mmen oppe i de 30 markedene de 30 lagene representerer.\nDraft og salary cap funker.\n#NBA https://t.co/t79fRCxTm9"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739655572520960": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Omg!! Snart har jeg 300 followers! Kjendis ass :D"
    },
    "1366740335880249348": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi gikk en tur p\u00e5 2 timer i dag. Kameraten hadde med seg skole br\u00f8d til oss. Han hadde baggueet og brus. Det hadde jeg ogs\u00e5. Satt p\u00e5 gapahuken i sola lenge \u00e5 spise. Vi gikk i l\u00f8ype nettet p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1366745967257653252": {
        "author_id": "1315968947523596291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mye vil ha mer og fanden vil ha flere. S\u00e5 p\u00e5 nytt er Nord-Norge ofret p\u00e5 alteret til s\u00f8r-og \u00d8stlandet. P\u00e5 nytt igjen er Nord-Norge bare en ressurskoloni som man tar i fra uten at vi f\u00e5r noe igjen."
    },
    "1366746325015023616": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710849499516929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Erna Solberg b\u00f8r beklage til Oslos befolkning. https://t.co/EqaXE7JqcL https://t.co/ERem5yjeA1"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366757683718725632": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ok.\nF\u00f8rst skj\u00e6re chilli, og S\u00c5 kl\u00f8 seg i \u00f8yet. https://t.co/L3ppkJSPaH"
    },
    "1366766076684566531": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pappa min er 75\u00e5r i dag. Han skal ha et lite bursdag selskap l\u00f8rdag med 5 gjester.  Middag, kaffe og kaker. Jeg skal i Pappa sin bursdag selskap l\u00f8rdag."
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366769223540891652": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366373634177183746",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Ref tidligere tweet med uttalelse fra 8 mars komiteen om hvor bra den nordiske modellen er vs virkeligheten for sexarbeid\u2026"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366772948766490628": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366697509855313923",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sondrelercheno Hva visste Sondre Lerche?"
    },
    "1366775207629905922": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det blir 6 faste medlemmer og 2 innbette som skal ha en politisk innledning p\u00e5 \u00e5rsm\u00f8tet 22.mars p\u00e5 restaurant Verona p\u00e5 Raufoss. Pizza og brus p\u00e5 alle f\u00f8r \u00e5rsm\u00f8te til Vestre Toten SV."
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366777962863992843": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719123368136706",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Hvis vi skal gj\u00f8re noe stort sammen, trenger vi en plan! I dag lanserer SV v\u00e5r plan for et rettferdig skifte. En gr\u00f8nn, ny dea\u2026"
    },
    "1366779444753559552": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "330 Kommuner m\u00e5 gi fra seg 3%, TRE PROSENT av vaksinene, for \u00e5 gi de ekstra pressede omr\u00e5der en h\u00e5ndsrekning. Det kan da ikke v\u00e6re s\u00e5 ille vel? Vi snakker om en utsettelse av vaksiner. Ikke frar\u00f8ving."
    },
    "1366781369532243969": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366773719960608770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne @jcelden @BNMeling @Dagbladet st\u00e5r p\u00e5 med jobben i \u00e5 gj\u00f8re seg selv helt irrelevante ser jeg."
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366782328849203206": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691591881162757",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Men EU er en demokratisk institusjon med et parliament av folkevalgte. Der vedtar de en politikk til beste for det store flertallet i EU"
    },
    "1366787902412357633": {
        "author_id": "32473149",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366755476931809290",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@WandaOstbo @marenostbo Det h\u00e5par eg og! Botoxen har ikkje hatt s\u00e5 god effekt denne gongen, s\u00e5 eg pr\u00f8ver hardt \u00e5 ikkje f\u00e5 katastrofetankar om at den eine tingen som faktisk funkar litt skal forsvinna den og...\ud83d\ude15"
    },
    "1366789153950687232": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366788528554844164",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne Ser bra ut, men hva i all verden er sportsvasking?\nH\u00f8res ut som noe helt annet en fotball..."
    },
    "1366789345290702849": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789123407826946",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JespersenChris: Og mye artigere \u00e5 g\u00e5 intervallstart\ud83d\ude0e"
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366791342257549328": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366790311591227396",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DavyWathne Task for svar, burde nok kunnet tenkt meg til det selv."
    },
    "1366794870275403783": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366658554158055427",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fy faen f\u00f8r r\u00e5tne politiske bindinger VG har! Drittjournalistikk som likner stygt p\u00e5 korrupsjon!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/U4rlnjGDzI"
    },
    "1366795825867800588": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det er jo s\u00e5 synd at SV har \u00f8delagt for velgerne fra Alta med den nedrige nominasjonen! Jeg hadde gledet meg til \u00e5 stemme SV. Det kan jeg ikke lenger!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/r9Uo6HMlPu"
    },
    "1366796362864603140": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366659201230118914",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: Det luktar mindre og mindre roser av denne saka, for \u00e5 seie det s\u00e5nn. Molde mot Oslo: - Det er sjelden norsk politikk lukter\u2026"
    },
    "1366797059425206272": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366670402077011973",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "S\u00e5 enig! VG er H\u00f8yrebundet s\u00e5 det svir!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/PUdqal13FD"
    },
    "1366797748008329220": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366798390210818050": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Fysj!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/Gy8Qoxes5l"
    },
    "1366799028026036230": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366706584399843337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Det er dr\u00f8yt og misvisende at vi har en statsminister som kaller et angrep koordinert av hennes egen statssekret\u00e6r for \u00abu\u2026"
    },
    "1366803520301711370": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oooo \"ulven kommer\" e ekkel!!!"
    },
    "1366803777848832001": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366797272344846344",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Wikestad Spesielt eller bare tilfeldigheter?"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366804531724644353": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Kondolerer s\u00e5 mye\u2764 er trist at folk sprer s\u00e5 mye feil info om covid-19 og vaksina."
    },
    "1366806283953831943": {
        "author_id": "1112636000562565120",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Noe som irriterer meg, er folk som sprer feil informasjon som kan skade mange liv. Eks folk som sprer falske ting om covid-19 vaksina, som gj\u00f8r at folk ikke t\u00f8r \u00e5 ta den. 1 rykte: at det er en datashipp for \u00e5 overv\u00e5ke folk. #stop #lies #COVID19Vaccine #COVID19"
    },
    "1366810692851019779": {
        "author_id": "1576243597",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 46
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366755886732087303",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aleksanderschau: 14 av statsministerens siste 15 tweets handler om diverse VM p\u00e5 ski. Tweet nr. 15 handler om egen bursdag."
    },
    "1366815812271681537": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812642476777474",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Kva gjer en ikkje for \u00e5 f\u00e5 fleire sj\u00e5arar"
    },
    "1366815929007546375": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366642912780574720",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GreinerNOR: Utspillet til Molde-ordf\u00f8reren formelig ropte at her l\u00e5 det mye spinn-jobbing bak. Uventet at statsministeren ikke vet at h\u2026"
    },
    "1366816181483687936": {
        "author_id": "816946548",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Mistenker det er pga din opptreden p\u00e5 Gi\u00e6ver og Gjertsen, for der var du god. Mer av det, s\u00e5 blir jeg sosialist til h\u00f8sten."
    },
    "1366816222709448713": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366730255558463491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RagnarVictor: Erna Solberg frasier seg ansvaret for hva hennes statssekret\u00e6r har gjort i forkant av utspillet fra Moldeordf\u00f8reren. Hun\u2026"
    },
    "1366816323779633156": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702551429693440",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NRKsatiriks: Erna hevder hun ikke kjente til partiet H\u00f8yre f\u00f8r p\u00e5 s\u00f8ndag\nhttps://t.co/kAP9IdISFs"
    },
    "1366818399024783365": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366824713004146699": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg har ogs\u00e5 lyst til \u00e5 bli en super popul\u00e6r artist p\u00e5 Spotify. Jobber med en politisk russel\u00e5t\n\nFor i kveld er det lov \u00e5 banne i kirka\nVil du kj\u00f8pe et hjem, med de millioner du har arva?\nJa i kveld er det lov \u00e5 v\u00e6re H\u00f8yre!\nDugnaden for dem og for oss cash p\u00e5 bordet!!"
    },
    "1366825329692729345": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg kaller inn til pressekonferanse n\u00e5 klokken 20:00. Hvis jeg har l\u00e6rt noe av ungdommen s\u00e5 bruker jeg denne emojien: \ud83d\ude32"
    },
    "1366828924890710017": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 40,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Ta med historien v\u00e5r til @Senterpartiet @KToppe og s\u00e5 kan du sp\u00f8rre resten av Stortingsgruppa om dette var ein grei pris \u00e5 betale for politikken som de \u00f8nsker \u00e5 beholde.\n\nDette er f\u00f8lgene av norsk narkotikapolitikk; oppeg\u00e5ande 18-\u00e5ringar som tar sitt eige liv.\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/Zq7Ivel1ta"
    },
    "1366829079459229702": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 er Skarv\u00f8y p\u00e5 sitt mest skarv\u00f8yske. Neeeeeeext."
    },
    "1366829303221084166": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skarv\u00f8y igjen!! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1366829322301042692": {
        "author_id": "27839294",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oooooo! Erna! Comebacket mot Skarv\u00f8y var EPISK!!!!!!! En sjelden hyllest fra meg!"
    },
    "1366830347007238149": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderstotland: Erna Solberg som ser rett p\u00e5 Lars Joachim Skarv\u00f8y og seier at ho har eitt mantra i livet, og det er at alle kan gjera fe\u2026"
    },
    "1366831716522991616": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Erna Solberg sin kommentar til Lars Joakim Skarv\u00f8y: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil og alle fortjener nye sjanser\u00bb. \u00abTakk\u00bb svarer Lars Joakim Skarv\u00f8y. Riktig nok handlet dette kun om Peder Egseth og hans kontakt med Molde-ordf\u00f8reren, ikke sant? Ny emoji:\ud83e\udd2f"
    },
    "1366832648388247553": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366826990876192773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Ja L\u00f8ven minner mest om en tannl\u00f8s katt for tiden... https://t.co/H1S7udHvvg"
    },
    "1366833510451990531": {
        "author_id": "1357616110816923649",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366831721287663621",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@storoe @mariesimonsen Ja, hadde hun v\u00e6rt en god og tydelig sjef hadde hun hengt ut sin medarbeider offentlig!"
    },
    "1366835712901922822": {
        "author_id": "1351950596887220225",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366569040274214913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NevSchulman @hulu Gleder meg,  takk for det\ud83d\ude01"
    },
    "1366836070919372800": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Underrated Norwegian bands \n\nHvitmalt gjerde"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366841819317821440": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839711285850115",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@avhengig @DBringsvor Symbolismen rundt Wedel Jarlsberg taler sitt. Vi trenger en ny Krohg Etter r\u00f8yken legger seg."
    },
    "1366843494388686853": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829333239767046",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkristensen_ N\u00e5r kommer det f\u00f8rste intervjuet med offeret Peder?"
    },
    "1366845711988514818": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Teller ned til denne twitterkontoen tar ein pause.\n\n10-9-8-7..... https://t.co/y5uP5QZJYP"
    },
    "1366846296829616129": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366841897633873927",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Har du sammenligner med andre byer med omtrent samme befolkningstetthet / st\u00f8rrelse n\u00e5r du sier Oslo har lite effektive smittetiltak, eller bare synser du i vei? Ellers tviler jeg p\u00e5 at noen 75 \u00e5ring i Molde m\u00e5 vente fordi noen bydeler i Oslo f\u00e5r 3 % ekstra vaksine."
    },
    "1366849637852848129": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366787869554139140",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @marieau: Nei, kommuner med h\u00f8yt smittetrykk f\u00e5r ikke flere vaksiner fordi de har fortjent dem, eller fordi andre kommuner ikke har fort\u2026"
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366850762454806528": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847439274147841",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HerdisHelle @KToppe Nei.\nDet klarer ho sikker heilt p\u00e5 eigen h\u00e5nd.\n\nEg har kun nokre f\u00e5 hundre f\u00f8lgarar, s\u00e5 det blir ikkje rare fl\u00f8ytepipet herfra."
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366857656267386882": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366837992715923459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toresbe Det kalles valgfrihet, statssekret\u00e6ren kan gj\u00f8re som han \u00f8nsker"
    },
    "1366858792521109514": {
        "author_id": "1003278240583241728",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 110
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366858695615934469",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bestsapphics: michelle jones https://t.co/F9c7uNRVkH"
    },
    "1366859957006725126": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848465830109184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Tror du virkelig det er en noen friske 45 \u00e5ring i Oslo som f\u00e5r vaksine f\u00f8r en 75 \u00e5ring i Molde? (Pga 3 %  ekstra vaksine til i Oslo)\nMan slukker normalt der det brenner, ikke milevis unna.\n Skulle Molde skulle f\u00e5 et stort utbrudd unner jeg dem gjerne noen ektra vaksiner..."
    },
    "1366860194735603717": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691425459519490",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WWFNorge: Statsminister @erna_solberg har erkl\u00e6rt #naturkrise og lovet \u00e5 f\u00f8re politikk som skal gi oss naturen tilbake. Men f\u00f8lges de l\u2026"
    },
    "1366860856466759680": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366864093185998850": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859564579192833",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HavardBustad Er han ikke ansatt for \u00e5 juge?"
    },
    "1366865487003582465": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "STARTE ET NYTT KAPITTEL I DITT LIV 2021 https://t.co/iJ6rW4Fiug via @YouTube #mentoring #mentor #mentorship #YouTuber #youtubechannel #youtubechannel #davido"
    },
    "1366867485459427333": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "For et \u00e5r siden bestemte vi oss for \u00e5 lage en film med @marenlundby om de kvinnelige hopperne som ikke skulle f\u00e5 hoppe i den store bakken i VM. Vi m\u00e5tte redigere om slutten. For FIS sa ja til forslaget fra @erikroste og NSF om \u00e5 ha \u00f8velsen p\u00e5 VM-programmet. #LikeMuligheter https://t.co/BfHxAjWswE"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366870069045841925": {
        "author_id": "1083964484",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366855279061655557",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hanneejensen @FayWheldon Aquadeks var noe for seg selv ja\ud83d\ude02"
    },
    "1366871202841718786": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366844301993476096",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steffalompen @Rotevatn @mimirk Nei, fordi niv\u00e5et p\u00e5 hele EU-sp\u00f8rsm\u00e5let ble for komplisert for den norske gjennomsnittsvelgeren. Det er jo bedre \u00e5 v\u00e6re \u00abuavhengige\u00bb selvom de norske loven uansett l\u00f8pende m\u00e5 oppdateres med EU-rett. Importvern for landbruket trumfet alt #idioti"
    },
    "1366872873978236933": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366847775930019853",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Du sier alle fortjener en ny sjanse, Erna, da regner jeg med at du mener alle? Ikke bare de privilegerte, ikke bare eliten, me\u2026"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366874305716510720": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1366874473790640128": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366829659510423558",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stfisherhoyrem: Peder er stor nok til \u00e5 kj\u00f8re nasjonale politiske skitne operasjoner p\u00e5 egen h\u00e5nd, men ikke til \u00e5 svare for dem etterp\u00e5."
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366875199224877057": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366836200766648323",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjaernas: Da vet vi at akkurat den helgen Oslos befolkning opplevde sine aller t\u00f8ffeste dager siden starten p\u00e5 pandemien fant noen av t\u2026"
    },
    "1366876259238748160": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366729989773807624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dyrebeskyttelse: Seksuelle handlinger med dyr er ulovlig og har en strafferamme p\u00e5 inntil 3 \u00e5r i fengsel. Dyrebeskyttelsen Norge fortvi\u2026"
    },
    "1366876411852644355": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366876772118192132": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682749948612608",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @UlrikaJansson6: Skal vi h\u00f8re p\u00e5 forskningen, eller p\u00e5 de som fremmer n\u00e6ringsinteresser, Erna? N\u00e5r fossilfri energiproduksjon (biobrense\u2026"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366878883312762891": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366859923422928896",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kristinclemet @NRKdebatten @takvamnrk @Geirramnefjell I kveld tenker jeg p\u00e5 tankesmienes problematiske rolle med \u00e5 bagatellisere \u00e5penbare feilslutninger og politisk spill"
    },
    "1366879388327886848": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806865305362437",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Aur0rab0realis9 @osol Inga fallgruve for lita, ingen logikkfeil for stor..."
    },
    "1366879982790840326": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366820629043961861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @iphelland: \"Forslaget om gondolbane\u00a0til V\u00e5ttakammen setter flomlys p\u00e5 behovet for en markalov etter m\u00f8nster fra Oslo. Sentrumsn\u00e6re fril\u2026"
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366880616667619336": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875460857196552",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AakreMoberg @andersheger Rasstapps gonna rasstapp. N\u00e5r eg dreiv firma, var det reknskapsf\u00f8raren som betalte rekningane mine. Med mitt firma sine pengar."
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366885672733335554": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366865001303179268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JohnRandNo @mariesimonsen @abfinh Strategien har skiftet underveis. F\u00f8rst var det de mest s\u00e5rbare, s\u00e5 litt senere forsto myndighetene at det ville g\u00e5 d\u00e5rlig om vi ikje hadde friskt helsepersonell.\nN\u00e5 har de forst\u00e5tt at det kan REDDE MANGE LIV om man \u00f8ker vaksinering der smittetrykket er st\u00f8rst."
    },
    "1366895748202323976": {
        "author_id": "27722642",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821081575751681",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Trotli @Staales1 Vannari! N\u00e5r eg ha ede habbis mi ska eg ha ei badle. F\u00e5 med stikkd\u00e5se au. Kossen gj\u00f8r eg de? Godkjente?"
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366899413990469634": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; gifte seg med sin partner, ikke defineres som \"n\u00e6r familie\" av @Hoyre? At det er krav om ekteskapsattest for innreise, uten mulighet for de som SKAL gifte seg?"
    },
    "1366899415907237888": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at kj\u00e6rester, forloveder, besteforeldre og andre familiemedlemmer har ikke mulighet til \u00e5 komme til Norge i det hele tatt? Ikke med test f\u00f8r avreise, test ved ankomst, test i l\u00f8pet av karantentiden, ikke med hjemmekarantene eller karantenehotell i 10-14-20-50 dager."
    },
    "1366899417832374275": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899415907237888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at regjeringen ikke definerer foreldre til de over 18 \u00e5r som \"n\u00e6r familie\"? De f\u00e5r heller ikke innreise.\nEller at besteforeldre ikke anses som n\u00e6r familie? Det er s\u00e6rlig vanskelig for familier med hele eller deler av slekta i utlandet, fordi de mangler nettverk i Norge."
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366899983006519302": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366467950950113281",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "M\u00e5tte lese kapittel 9 i dag, mista motivasjonen til \u00e5 vere vaken, la meg kl 19 og har no st\u00e5tt opp. Flott deeet! https://t.co/hazwxayewZ"
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903830223421441": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366669013825241091",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: - Det er sjelden norsk politikk lukter s\u00e5 vondt. Statsministerens h\u00f8yre h\u00e5nd dro til Nesodden for pils fordi Oslos restriksjo\u2026"
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366909959800250368": {
        "author_id": "1291059995698769921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hengaw: 22 kurdere ble arrestert  av sikkerhetsstyrkene i Den islamske republikken Iran p\u00e5 sikt for politiske, sivile og ideologiske aktiviteter. https://t.co/9dhpGMSpy7"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366945678291841026": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1366949835329441793": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693832071536642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @meuande: Kan vi stenge ned hele Molde i 4-5 mnd og be ordf\u00f8rer Dahl gjenta beskyldningene mot Oslos befolkning?  F\u00e5tt nok av han, H\u00f8yre\u2026"
    },
    "1366950504887185410": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750759199645701",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Dette er viktig det. For alle ansvarlige som b\u00e5de vet at vi m\u00e5 kutte utspill og vi m\u00e5 skape arbeidsplasser vi kan leve av fra\u2026"
    },
    "1366950577691914241": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 103
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839754042597378",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SV_Karin: Hvis de som gj\u00f8r feil, skal f\u00e5 en ny sjanse, finnes det bedre eksempler \u2066enn velbergede skittenspilleren p\u00e5 ditt lag \u2066@erna_s\u2026"
    },
    "1366950740997070849": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1366951459531730944": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366709855231369216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Trysil_SV: Det er ikke nok \u00e5 g\u00e5 i pridetog under regnbueflagget! En m\u00e5 ogs\u00e5 stemme for viktige lovendringer. @SVparti @NickWilki @Innla\u2026"
    },
    "1366951621800902658": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 179
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366490418498723845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: Men tenk at den samme statssekret\u00e6ren som reiste til Nesodden for \u00e5 lure seg unna de strenge alkoholrestriksjonene i Osl\u2026"
    },
    "1366951660199772161": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650788144152577",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @audunlysbakken: Kraftig kost, men helt p\u00e5 sin plass. Opposisjonen har latt v\u00e6re \u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig splid om smittevern gjennom pandemien,\u2026"
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366988060035006464": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFull panikk hos KM Pandemimakerene i\n\n@Regjeringen\n@Stortinget\n@Folkehelseinst\n\nMusikken slutter snart \u00e5 spille.\nHvor mange har en stol?\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1367003211840815104": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Abort og abortklinikker har hatt en helt annen rolle enn hva vi har blitt fortalt.\n\nMantraet \"kvinners rett til \u00e5 bestemme over egen kropp\" i denne kontekst =  f\u00f8lelsemanipulering for ritualet.\nFremsatt av tilhengerene. https://t.co/phSSZhWJpS"
    },
    "1367004143756443649": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365194143698472960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella USA opner n\u00e5 opp.Stat for stat.\nGled deg!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kEnIm6zW3m"
    },
    "1367004427861770244": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vaksine p\u00e5 l\u00f8rdag !"
    },
    "1367006494080786433": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Historisk dag for hoppsporten: @marenlundby @Theabjorseth @OpsethSilje hopper stor bakke - det har aldri skjedd f\u00f8r i VM-sammenheng. NRK 1 kl 17.15. #LikeMuligheter #nrksport #Oberstdorf2021 https://t.co/SNIBJbWT8K"
    },
    "1367006609025740800": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367006202077601794",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DagensMedisin: Antistoffbehandling mot covid-19 tatt i bruk i Sverige https://t.co/ZmzeFOLIrt"
    },
    "1367007425044377601": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fokus p\u00e5 fremover mens vi venter p\u00e5 at lockdown skal oppheves \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/RezLJycwFN"
    },
    "1367007868831096832": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 27
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366840002525732867",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @5080: SISTE: Erna beklager at H\u00f8yre styrer Norge"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367010498739392514": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 68,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "AP spurte meg om jeg kunne bli styremedlem i deres homonettverk. Og jeg var veldig fristet til \u00e5 si ja, for jeg tenkte at jeg kunne kanskje forandre ting innenfra. \n\nEtter \u00e5 ha tenkt p\u00e5 det flere dager takket jeg nei til tilbudet\n\n1/"
    },
    "1367011170058665984": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 59,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367010498739392514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg er sv\u00e6rt sv\u00e6rt skuffa over AP. Hvordan de er blitt ett sentrums/H\u00f8yre parti, hvordan de pr\u00f8ver \u00e5 konkurrerer med FRP n\u00e5r det gjelder \u00e5 v\u00e6re streng med innvandring, og spesielt hvordan de stemte i de viktigste trans saker p\u00e5 lenge forrige torsdag\n\n2/"
    },
    "1367011534703108098": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794898364628997",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sondremyhre1: Samtidig som Molde h\u00e5ver inn Europa-penger, g\u00e5r @LSKKvinner i minus p\u00e5 grunn av Champions League. Fortsatt en vei \u00e5 g\u00e5. h\u2026"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367011693377818626": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 43,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011170058665984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De kan komme med mange troverdige unnskyldninger. Norge er ikke moden for det, vi trenger en ordentlig utredning, det m\u00e5 komme fra regjeringen ikke stortinget, bla bla bla\n\nSannheten forblir at de stemte det samme som H\u00f8yre, KrF, venstre, FRP og SP\n\n3/"
    },
    "1367012148430397440": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011693377818626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "De stemte nei til et tredje juridisk kj\u00f8nn\n\nNei til en offentlig beklagelse ovenfor transpersoner som har blitt tvangskastrert av staten fram til 2016\n\nOg nei til et erstatningsordning for disse."
    },
    "1367012932064849923": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 49,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012148430397440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg takket derfor nei til \u00e5 v\u00e6re med i homonettverket deres. Jeg inns\u00e5 at skulle jeg lykkes med \u00e5 endre ting innenfra s\u00e5 ville det kreve rimelig mye arbeid. Jeg har et tendens til \u00e5 si ja til alt og deretter brenne meg selv ut :p \n\nOg jeg vil fokusere p\u00e5 musikk fremover :)"
    },
    "1367015399922008064": {
        "author_id": "2188290457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763054982193154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @josteinhk: Pandemien har gjort enda flere mennesker s\u00e5rbare for moderne slaveri. Samtidig blir vaktbikkjene i sivilt samfunn i mange la\u2026"
    },
    "1367016030950862851": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366860958774288385",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "En av sp\u00f8rsm\u00e5lene PKI f\u00e5r oftest, \u00abkjenner dere en transvennlig lege/psykolog i omr\u00e5det der jeg bor?\u00bb https://t.co/yTNKhCeV8Q"
    },
    "1367016921351225347": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366806567832666116",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger For Erna var det nok viktigere \u00e5 fortelle at hun hadde beklaget enn \u00e5 beklage. Hun har styring."
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367018320713682945": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg trenger ikke \u00e5 dykke ned i the #DarkWeb for \u00e5 miste troen p\u00e5 menneskeheten. Det holder som oftest \u00e5 lese kommentarfeltene p\u00e5 helt vanlige nettsteder. \nSlik var det IKKE i gamle dager,\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #humor #ironi https://t.co/B7CNmvonso"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367024760488677377": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Peanuts i forhold til Norge sitt bidrag. Hvor er @kirken?\n\nEurovision: - Krever at \u00abdjevelsk\u00bb Eurovision-l\u00e5t trekkes https://t.co/5mhsfBWZUy"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367035968990101508": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367020570932629504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gislevonen @littufinkanskje Politistaten Norge, hvor lenge skal vi tillate dette?"
    },
    "1367036151677255682": {
        "author_id": "1246103435923070977",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023285595176966",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @UiB: I dag p\u00e5 Verdensdagen for ville dyr og planter blir UiB f\u00f8rste institusjon i Norge og f\u00f8rste universitet i verden som slutter seg\u2026"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367037772834492420": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367033116221706242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@toppfotball Status p\u00e5 breddeidrett? \nBlir det 3.div? 4.div? 5.div!? 6!?! \nHvor mange klubber g\u00e5r under om de igjen ikke f\u00e5r starte opp?"
    },
    "1367038675775815688": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva Slags Dating Apper Kan Du Bruke DATINGNORGE https://t.co/Oj5RZ8vvMl via @YouTube #norge #oslo\u6c42 #Norway #Facebook #instagram #YouTuber #YouTube #LinkedIn #socialmedia #socialmediainfluencer #Subscribetomychannel #subscribers #foryou #foryoupage"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367039745491165186": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367040837268484098": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040682968444930",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Norway\u2019s Yngvild Sve Flikke talks Berlinale title \u2018Ninjababy\u2019 https://t.co/mtVWao02VA"
    },
    "1367041349917229061": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366745894671048708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @btno, ang\u00e5ende denne artikkelen:\nhttps://t.co/oUw9ULqZxR\n\nDet Hiim sier er L\u00d8YN. Grensa er stengt for mange familieme\u2026"
    },
    "1367042557218349056": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367021857354973185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5\u2026"
    },
    "1367042698578956289": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; g\u2026"
    },
    "1367042708611731459": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi\u2026"
    },
    "1367042717541404678": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366901874612457474",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholde\u2026"
    },
    "1367042771710865409": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848028095770626",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: men selv om man pr\u00f8ver \u00e5 bli gift, s\u00e5 f\u00e5r man ikke - fordi det er ikke innreise. \n\nhva skal man liksom gj\u00f8re da?\ner s\u00e5 opp\u2026"
    },
    "1367042781487718403": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848029819613185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: om du kjenner noen r\u00f8dgr\u00f8nne som kunne tenke seg \u00e5 hjelpe oss med \u00e5 gjenforenes p\u00e5 en m\u00e5te som er trygg for samfunnet, sam\u2026"
    },
    "1367042790304153601": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845126417522692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens alle krangler om hvem sa hva mellom Oslo og Molde, og hvem som skal f\u00e5 vaksiner, sitter familier og kj\u00e6rester adsk\u2026"
    },
    "1367042826400391171": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366550758913695745",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: slutta du \u00e5 v\u00e6re mor for barna dine n\u00e5r dei blei 18? anser du deg sj\u00f8l som ikkje-n\u00e6r familie til barnebarna dine? slutta d\u2026"
    },
    "1367044175372423168": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367012339984314368",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AdrianeBlix: \u00abHar mediene str\u00f8ket over V\u00e6r Varsom-plakatens punkt 1.5 med sprittusj?\u00bb Punktet om at det er pressens plikt \u00e5 avdekke ove\u2026"
    },
    "1367044774860099584": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manflu har vist rammet hopptroppen.\n\nGod bedring!\n\nhttps://t.co/4lpPxVeZC6"
    },
    "1367048154756046848": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l om inkorporeringen av CDPD til @regjeringen - som selv har skrevet: \u00abKonvensjonen er ikke inkorporert i norsk rett, og rettighetene kan derfor ikke h\u00e5ndheves for norske domstoler.\u00bb @SV_Karin @Handikapforbund @FFOtweet   https://t.co/2G2jnM2WPT"
    },
    "1367048895302369280": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047605155430403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NRC_Egeland Du gj\u00f8r s\u00e5 bra jobbe. Keep going \u270a\u2764\ufe0f"
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367054976770539525": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ekspertgruppe utnevnt for \u00e5 f\u00f8lge opp vaksine d\u00f8dsfall (102 d\u00f8dsfall etter siste rapport) https://t.co/7jUQLopDQB"
    },
    "1367055914751123458": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "God bedring @HGranerud - du er en reflektert, seri\u00f8s toppidrettsut\u00f8ver som motiverer unge, motstandere, lagkompiser og imponerer alle oss andre! God bedring - ta vare - kom sterkere tilbake! @Norskijump"
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367056846293467138": {
        "author_id": "2733434291",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klargj\u00f8rende om rusreformen\nhttps://t.co/KMKjicuxdF"
    },
    "1367057053378830337": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366898628061769732",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 Du har drevet med god promo. Jeg var innom streamen."
    },
    "1367057437619060736": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemme\u2026"
    },
    "1367057454492753922": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, e\u2026"
    },
    "1367057465494429696": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon f\u2026"
    },
    "1367057528358662147": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I\u2026"
    },
    "1367057537883906050": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene\u2026"
    },
    "1367057547849576448": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056406776602624",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: - Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene?\u2026"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367059955120025602": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367060425171492866": {
        "author_id": "603631153",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367059355632365568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OGP93 S\u00e5 lenge du ikke sier det for h\u00f8yt. Jeg vil sitte i fysiske m\u00f8ter n\u00e5r den tid kommer og ikke p\u00e5 dataen."
    },
    "1367063495561330688": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063212018053122",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OktavistNor Det h\u00e5per jeg og :) det er i utgangspunktet veldig mange folk jeg beundrer veldig mye i AP :)"
    },
    "1367066324082581504": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Tilliten til\n @Stortinget, \n@Folkehelseinst, @Regjeringen, @legeforeningen @norsksykepleier \n\n begynner \u00e5 f\u00e5 store sprekker.\n\u00c5 si en ikke viste eller handlet p\u00e5 ordre holder ikke. https://t.co/J3OtxNHe8q"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367067369760317450": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367065221165162504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@essm @Ayoubayoub_ @OktavistNor Setter pris p\u00e5 deres engasjement :) \n\nSom min festet tweet nevner, s\u00e5 er jeg ikke med p\u00e5 diskusjoner om hvorvidt identiteten til transpersoner er gyldige. Jeg har derfor blokkert vedkommende :)"
    },
    "1367068782913585159": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367042155529781249",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torjussen Det er ein roterande hydroventil, mest truleg stj\u00e6lt fr\u00e5 Il Tempo Gigante."
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367072339305897990": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er satt i kartene fra jobben og ellers fram til 10. Mars.  Det er misstanke om et tilfelle av korona p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter fredag i forrige uke  vi fikk beskjed av lederne i dag p\u00e5 jobben. Skal ogs\u00e5 teste meg q"
    },
    "1367075305182158850": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vannkoker: S\u00e5 n\u00e5r folk med Corona mister hukommelsen eller er utmatta over tid, m\u00e5 det tas seri\u00f8st. Men n\u00e5r vi med ME har hatt det s\u00e5nn\u2026"
    },
    "1367076315468333057": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073939571236868",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HermanFoss Nullstress :) det er umulig \u00e5 v\u00e6re oppdatert p\u00e5 absolutt alt som skjer overalt :) \n\nHer kan du lese litt mer om denne saken:\n\nhttps://t.co/mKwJBv8Z9C"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077609625038848": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367047187813838848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jooooooachim Stakkars Carl f\u00e5r ikke handle p\u00e5 CC Vest"
    },
    "1367078466504581120": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069904512385024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @RUSHPRINT: Det norske trekant-dramaet \u00abNach\u00bb er kj\u00f8pt opp av Banijay Rights for internasjonal distribusjon. Serien lanseres p\u00e5 Discover\u2026"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367085452809879552": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sagen jubler for historisk hopprenn: \u2013 Skulle bare mangle \u2013 VG https://t.co/C6PMN6usRF"
    },
    "1367085631059419146": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073393657450496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@gjertm @RBKfotball 2 ting.\n\n1: -Det finnes en grense for hva vi skal tolerere.\nHvor g\u00e5r denne grensa for RBK-styret? 50 000 d\u00f8de?\n\n2: -Det er enklest \u00e5 p\u00e5virke folk n\u00e5r du snakker med dem.\nHvilket aktivt arbeid planlegger RBK for \u00e5 p\u00e5virke i denne situasjonen om de ikke boikotter?"
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367088263182360588": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366324739921313794",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@roarhagen .. En syndebukk b\u00e5ret frem p\u00e5 gullstol av nettopp VG \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367091081020588041": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering er i karantene foram til 9. Mars. Alle m\u00e5 teste seg for korona viruset. Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9. Mars. Jeg skal teste meg fredag."
    },
    "1367093621447606275": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge er ikke EU-medlem. Hvorfor dilter vi etter, heller enn \u00e5 kj\u00f8pe covid vaksiner der de finnes? Vi mangler jo ikke penger..."
    },
    "1367094431871098880": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069909553999883",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann Litt spesielt kj\u00f8p, eller? Halal skyting?"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367099943647903746": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367099678681145347",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Jepp, et hav av info som bare forvirrer mer.\n\nTypisk nav."
    },
    "1367100722349830145": {
        "author_id": "258965903",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366833387307155456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SiggmunnD: I dag s\u00e5 jeg person sykle veldig fort if\u00f8rt munnbind, men uten hjelm. Interessant risikovurdering."
    },
    "1367100982069501953": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367098464505638912",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Til middag blir det nachos med salat. Krembolle til dessert.\n\nS\u00e5 kos, masse kos og hvile.\n\nHer er et bilde av Brutus, ern ikke s\u00f8t?\n\n#Brutus #dagenshund https://t.co/Er4dfppv7Y"
    },
    "1367101560799559681": {
        "author_id": "258965903",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367055257373712385",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: S\u00f8ren, hvorfor er alle de intelligente, oppeg\u00e5ende, talef\u00f8re, sjarmerende, hyggelige og reflekterte mennene alltid  tilhengere\u2026"
    },
    "1367102127122898944": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gutta mine \ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\n\n#Brutus #dagenshund\n\nSavner dere \u2764\ufe0f https://t.co/QpaWrEXcUe"
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367103612011347972": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367043135071805441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @filosofaen: Han her er litt s\u00f8t. Det er en del kj\u00e6rleik i det blikket der. https://t.co/ZUpYNLN3OY"
    },
    "1367103966543286275": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg har det kuleste toppbildet p\u00e5 profilen min, fight me!"
    },
    "1367104140669825024": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367103934314258435",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GreteJ1966: @filosofaen \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83e\udd29\nHer er det mer; slutt \u00e5 plag meg \ud83d\ude02 https://t.co/Iu9YVBhmau"
    },
    "1367105615605215235": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 ti langrenns\u00f8velser for menn i VM 2019 og 2021 har Norge tatt 9 gull. \nResten av verden (=Bolsjunov) 1.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367105655329406979": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366861192724164608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@motekstreme @gautebs @erna_solberg For \u00e5 dekke over den egentlige skandalen? At de ikke greier \u00e5 skaffe vaksiner til landet."
    },
    "1367105743275573270": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367105630406914049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro S\u00e5 kan du v\u00e6re min psykolog for alltid \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106489421299714": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367105868404318209",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Selvf\u00f8lgelig, mest fjas h\u00e5per jeg, s\u00e5 litt om m\u00f8rket, s\u00e5 rett p\u00e5 fjas igjen \ud83d\ude0d\ud83d\ude02"
    },
    "1367108423830147075": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Medaljefordeling, langrenn, menn.\nVM 2019 og 2021. pr. 3.3.22:\n\nNOR 9  - 3 - 5  17\nRUS  1 - 5 - 2   8\nFIN    0 - 1 - 1   2\nITA    0 - 1 - 1   2\nFRA  0 - 0 - 1   1\n\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367108555493564422": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079966861590528",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hovmod: Alkohol er mye, mye farligere enn Cannabis. Mange brukere f\u00e5r store problemer med \u00e5 h\u00e5ndtere livene sine, og det f\u00e5r ofte store\u2026"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110006810828802": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367110035134959621": {
        "author_id": "1361593171105492993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367109475702894593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AntiAnja @frodesaugestad Pluss herrene gikk 5km lengre."
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367111976594378755": {
        "author_id": "1361593171105492993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367110865946836993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AntiAnja @frodesaugestad Ja men 10 km tiden til gutta hadde v\u00e6rt mye raskere hvis de bare skulle g\u00e5tt 10 istedenfor 15."
    },
    "1367112872581554176": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "S\u00e5 kidden var kjempe sulten, s\u00e5 er middag om ti minutter ca.\n\nBlid og forn\u00f8yd da, masse godt hum\u00f8r.\n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f"
    },
    "1367113029977071616": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367110166051770374",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hanneejensen: Som dere sikkert har f\u00e5tt med dere s\u00e5 driver @grovtskadeverk og sparer til PT-utdannelse, og n\u00e5 er det opprettet en splei\u2026"
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113662272528384": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Veien inn i hjertet hos en kvinne er \u00e5 ha KJ\u00c6LEDYR \ud83e\udd18"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114463254560774": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det games da, rett p\u00e5 pcn for \u00e5 spille med venner.\n\nSku \u00f8nske jeg hadde hatt Internett n\u00e5r jeg voks opp\ud83e\udd7a"
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367115117457006594": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal pr\u00f8ve \u00e5 skrive bokm\u00e5l i ein periode. Wish me luck med verbb\u00f8ying!"
    },
    "1367115351159406598": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innr\u2026"
    },
    "1367115462316818438": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367114613624569861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@slippossinn @ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett n\u00e5r jeg sier at m\u00e5let til norge er \u00e5 begrense innvandring, ingen h\u00f8re p\u00e5 meg."
    },
    "1367117549901651971": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367001403735080960",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Har f\u00e5tt meg kj\u00e6reste, som ser meg og som faktisk forst\u00e5r, jeg stoler mer p\u00e5 andre, angsten er noe h\u00f8yere n\u00e5, helsa generelt er verre egentlig.\n\nJeg spiser mer og oftere, (dette er en bra ting btw), ellers er jeg vel som f\u00f8r. https://t.co/sWWxAln7Y8"
    },
    "1367118810935877637": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pandemien har forverret hele helsa mi, der jeg for et \u00e5r siden jobbet knallhardt p\u00e5 \u00e5 komme meg ut om dagene, til n\u00e5, der man m\u00e5\u00e5\u00e5 holde seg inne.\n\nAngsten har f\u00e5tt seg en ny venn \u00e5 skremme meg med."
    },
    "1367119249530093570": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "859893004450115585",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @apepusekatt: Noen som vet om det funker \u00e5 gi gutter mat p\u00e5 samme m\u00e5te som med katter s\u00e5 til slutt bare bor de hos deg og vil ha kos"
    },
    "1367120906288521216": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Er visst noen som mener jeg trenger hudkrem\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 Litt lei den dritten n\u00e5\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Fj7Nkhulxp"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367122960922931207": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5\u00e5\u00e5hhh magen f\u00e5r mat i seg og man sku tru at da kunne man bare slappe av, meeen neiiidaaaa, hilsen sitter p\u00e5 dass."
    },
    "1367123252385116161": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367121399110893568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Etter mye om og men, har jeg opprettet en spleis \n\nSykt skummelt og ubehagelig, og vi f\u00e5r se n\u00e5r jeg t\u00f8r dele den i all\u2026"
    },
    "1367123651368275973": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "HerreSatan, er det mars?! https://t.co/omqbdjpTit"
    },
    "1367123961339928578": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Har skrevet sak om studentidretten som endelig f\u00e5r \u00e5pne i Trondheim. Man trenger f\u00e5 minutter p\u00e5 telefonen med noen fra studentidretten f\u00f8r man forst\u00e5r hvor mye det kan bety for enkelte. Les den gjerne \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/f67mELs3ZD"
    },
    "1367124063731277826": {
        "author_id": "1361657580385361921",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123537719345156",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politietsorvest: #Stavanger @Utrykningspol gjennomf\u00f8rte i dag en adferdskontroll i Gauselveien.  4 bilf\u00f8rere fikk gebyr for manglende b\u2026"
    },
    "1367124797495377931": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367124301829259267",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrosbyNatalia Jaa, er mye positivt, oppi all denne galskapen \u2764\ufe0f"
    },
    "1367125452331094022": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122960922931207",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svir i ringen for\u00e5sidets\u00e5nn \ud83d\ude0e"
    },
    "1367126093078163461": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367125340397649923",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @prokrastinerer: okei vi m\u00e5 ha en liten avstemning. hva er karmas S\u00d8TESTE triks? (se videoer under)"
    },
    "1367127454008168448": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367127300467290113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prokrastinerer Veldig lur, med et s\u00e5nt halvsmil og de \u00f8ya \ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d"
    },
    "1367130007156502528": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Desserrrrrt \ud83e\udd18 https://t.co/2NrVJFb7fc"
    },
    "1367131073646374913": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130890082660354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Da stiller du nok sterkest, faen da \ud83d\ude2d\ud83d\ude02"
    },
    "1367131655035617288": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367131349933522947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet Tusen takk, nei, jeg leier av kommunen."
    },
    "1367131882362712065": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367131745175429120",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Ikke d\u00f8 rygg\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    "1367132097484316672": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367131757418528775",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Neglelakkogmeg Dakar da, h\u00e5per p\u00e5 gode svar\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367133371168604160": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vil fortsatt ikke ha noen gratulasjoner p\u00e5 kvinnedagen. https://t.co/6t15aA4guV"
    },
    "1367134655108046851": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134355257253892",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KaffeVivi: Hipp hipp, og gratulerer @frkanli \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf88"
    },
    "1367134945882300422": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134761488179210",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Langhalsen Aner ikke"
    },
    "1367135327861805056": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367104557344575494",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsAndenas: ESA gransker den norske overgangsst\u00f8naden til enslige foreldre med aleneomsorg for barn og kontantst\u00f8tten. Grunnleggende e\u2026"
    },
    "1367135633261617159": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367136057892995072": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 85
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1367136192165269506": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367136105863254026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @amstray: \u00abVi hadde ikke sett for oss et vulkanutbrudd, men s\u00e5 plutselig lava det ned\u00bb"
    },
    "1367136708727369728": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367136617237008394",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjenslevart: @vannkoker @yeddofon @fortvilelse Forst\u00e5elig. Veit det er en veldig oppbrukt setning, men \"man m\u00e5 v\u00e6re frisk for \u00e5 v\u00e6re sy\u2026"
    },
    "1367138708193959940": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 72
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119037096943618",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @egetforlagNO: Akkurat som at barn har \u00e9n mage til middag og en annen til dessert, har Erna to ulike typer toleranse: \u00c9n til statssekret\u2026"
    },
    "1367138917301055489": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106840358772742",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@skarpengland @TufteJo Synes de har f\u00e5tt en bra brodd den siste tiden. De var mer forsiktige f\u00f8r. Motsatt av politisk korrekt synes jeg \ud83d\ude0a"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367141514749636610": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367140847914004487",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @hattiec1: Hei, Trondheim. Sl\u00e5 av vinteren. Det holder n\u00e5!"
    },
    "1367142936765431809": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142460523245569",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Har levd med to tanter som hele tiden ville gi meg antidepp, beroligende og smertestillende, s\u00e5 den kjenner jeg igjen, til og med kokain ble jeg tilbudt f\u00f8r jeg var 18.\n\nKlem vennen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367144021131489284": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143380246032388",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SThobro Det er ikke enkelt n\u00e5r man m\u00e5 leve s\u00e5nn, men jeg var glad i dem fordi.\n\nJeg visste de ikke kunne v\u00e6re st\u00f8ttende p\u00e5 noen andre m\u00e5ter, s\u00e5 jeg fikk iallefall trent meg opp til \u00e5 si nei takk \ud83d\ude02\n\nHar noen ville historier, men skal spare deg \ud83d\ude02\u2764\ufe0f"
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367144789221769217": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Akkurat det laget og den rekkef\u00f8lgen jeg \u00abtok ut\u00bb i g\u00e5r:\nWeng og Weng m\u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. Johaug m\u00e5 gi Fossesholm s\u00e5 stort forsprang som mulig.\nDa er det mulig \u00e5 snyte Sverige for gullet.\n#stafettkvinner #angrepsposisjon #vmOberstdorf2021"
    },
    "1367144885275484161": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 55,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 13
        },
        "text": "Meanwhile, p\u00e5 S\u00f8rlandet: https://t.co/1Kh5J2vMvi"
    },
    "1367145364671893508": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Jeg synes det er ganske trist at l\u00f8sningene for \u00e5 dempe boligmarkedet i Oslo som er nevnt der, er tiltak som vil fortsatt gj\u00f8re det vanskelig for folk med mindre r\u00e5d. \n\nDet er visst ikke nok boliger til salg i Oslo, samtidig som mange bolig st\u00e5r tomme https://t.co/YnPGtYzAM0"
    },
    "1367145842646409216": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142122676183044",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Heikkien @kvenerannasofie @Malungdommen No worries, eg kjem sikkert til \u00e5 ha d\u00e5rleg samvit og byte tilbake om nokre dagar. Pls don\u2019t cancel me \ud83e\udd7a\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
    },
    "1367145845511122948": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145364671893508",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Istedenfor \u00e5 alltid leke med renten og gj\u00f8re det vanskeligere og vanskeligere for folk med mindre kapital \u00e5 skaffe seg l\u00e5n, kan ikke vi gj\u00f8re noe med boligene som st\u00e5r tomme? \nKan ikke vi regulere mye bedre utleiemarkedet slik at flere boliger blir solgt istedenfor \u00e5 leies ut?"
    },
    "1367146390888083459": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367145845511122948",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi trenger flere boliger i Oslo. Samtidig blir utleiebaroner bel\u00f8nnet for \u00e5 la boligene sine st\u00e5 tomme. Det burde ikke v\u00e6re s\u00e5 profitabelt \u00e5 leie ut boliger. Leie markedet m\u00e5 reguleres mye mye bedre"
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367147610230968328": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367141513373900801",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: Har v\u00e6rt frivillig i dag og her er en bitteliten observasjon fra parkeringsvakten;\nHan var rundt 80-90, kom ut av en taxi og f\u2026"
    },
    "1367148166991216649": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er det mest sannsynlige. Men \u00abdr\u00f8mmescenariet\u00bb er at Weng og Weng klarer \u00e5 henge p\u00e5 hver sin svenske. https://t.co/fHqywqFgtW"
    },
    "1367148335640047621": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367149038072721409": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har mye aua n\u00e5, mest i ryggen.\n\nHar spurt om meds til legen, men blir jo bare ignorert.\n\nHar lyst \u00e5 skrike: det er mitt liv!\n\nMen det nytter ikke, jeg har liksom bare gitt opp det \u00e5 bli tatt seri\u00f8st."
    },
    "1367149776316334080": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149038072721409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vet de s\u00e5 lite om hvordan det er \u00e5 g\u00e5 med smerter 24/7, s\u00e5 kan jeg ikke jeg, en vanlig d\u00f8delig ha svarene iallefall.\n\nSpiller ingen rolle hvilken lege, de er de samma hele gjengen.\n\nH\u00e5per jeg f\u00e5r til \u00e5 dusje, uten for mye vondt."
    },
    "1367150382519111689": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119342056407040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: I dag er den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! Men hva menes med det? Hva mangler? Jeg vil gjerne h\u00f8re\u2026"
    },
    "1367151942825304073": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 17,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan er det \u00e5 leve smertefri og som frisk egentlig?"
    },
    "1367152364084420618": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149810919370753",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LivSERin: #exit2 serien starter fredag KLOKKEN 18 = i barneTVtid -utspekulert tidspunkt. \nflere #sexscener -  viktigere m negativ kriti\u2026"
    },
    "1367152452198400000": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843427116249096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @emiers: Det er f\u00e5 ting som provoserer meg meir enn dette pratet til Erna Solberg om at folk fortener ein ny sjanse. Vi snakkar eigentle\u2026"
    },
    "1367152953396707330": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367152784592822274",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anjarolland: Kjenner du noen som skal omplassere hunden sin? Jeg anbefaler min snille venn Marte som ny eier: https://t.co/6bRtSdSms0"
    },
    "1367153618500132865": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366790085249822726",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Huldretussi: Alv\u00e6rn og Steilene. \nDet perfekte sted for bakkel\u00f8p med utsikt og kosing med fem v\u00e5rlykkelige katter p\u00e5 rad. \nDagens Oslof\u2026"
    },
    "1367153676037545986": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366814711472349184",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @L1ellen: @Huldretussi Vi flytter snart fra dette. Det g\u00e5r bra, men vil savne lange kvelder p\u00e5 terrassen. Fiska mye fra b\u00e5t, en del makr\u2026"
    },
    "1367154511274475529": {
        "author_id": "1346792828777721856",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813071025594372",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Ravn69: Tur til #Hatten anbefales, men man m\u00e5tte klatre litt. Ikke for dem med ekte h\u00f8ydeskrekk https://t.co/WXXm9ifLYr"
    },
    "1367154543050579968": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366843688509444097",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gautebs: @emiers Vi kan jo kanskje begynne med \u00e5 gi folk som 18 \u00e5r gamle Mustafa Hassan en ny sjanse."
    },
    "1367154549480390656": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Fredag 5 mars 2021 forlater Kjetil Nilsen sjefsstolen i NSM. \nJeg har pratet med Kjetil om hans 12 \u00e5r som sjef i @NSM_no \n\nSamtalen kan du h\u00f8re 4 mars - fra 0700 p\u00e5 NSMs eminente sikkerhetspodcast. https://t.co/FFFRorvA0I \nKan ogs\u00e5 lyttes til via #Soundcloud, #iTunes og #Spotify."
    },
    "1367160957525458945": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149776316334080",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Klarte det, men ikke uten sterke smerter.\n\nSe for deg en med skikkelig vond stiv rygg, skal ta av og p\u00e5 sokker feks.\n\nJepp, s\u00e5 tilf\u00f8re t\u00f8rke HELE kroppen, t\u00f8rke h\u00e5r og bare f\u00e5 p\u00e5 seg trusa er smertefullt."
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367162942433742851": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367165355601391618": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367149430198173699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JovoldEvenmo Nei, jeg g\u00e5r ikke akkurat p\u00e5 det tyngste heller, men likevel skal det v\u00e6re vanskelig.\n\nHar sagt i over ti \u00e5r n\u00e5 at om paracet og ibux hadde hjulpet, hadde jeg da vel for faen ikke dratt til legen."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367165970469576707": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r han fl\u00f8rter p\u00e5 melding https://t.co/SSfnbumyyn"
    },
    "1367166804037140487": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367164199001088010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@budweisa Hva i alle...? Hele konseptet med Big One var jo at den smakte j\u00e6vlig men ihvertfall var stor."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367168349487136769": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @wolflove27: S\u00e5nne utspill som dette forvirrer bare. Hva er poenget? \nhttps://t.co/MPap1YJGoi"
    },
    "1367168361176645632": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1367168967954071554": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367140199982108673",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten M\u00e5 bli noe s\u00e5nn ja\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
    },
    "1367169062028021761": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367153393408626688",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MteTone Slitsomt\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75"
    },
    "1367169505605136393": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gratulerer @marenlundby ! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Du er R\u00c5! Takk for flott opplevelse i et flott VM! Historisk flott dame!!!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@Norskijump @sjwomennorway @LikeMuligheter https://t.co/o7Z4mDa5eU"
    },
    "1367169513364545543": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367167207361437707",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HildeKarethe Er dessverre mulig \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f"
    },
    "1367169715332919302": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Hurra til innreiseunntak for kj\u00e6reste og familier! Eller, vent litt. Slik det finnes ikke. \n\n#Slippossinn\n#loveIsNOTTourism"
    },
    "1367169816784740352": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169108635230210",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten Hvis det hjelper.. f\u00e5r pr\u00f8ve det ja\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83e\udd2c"
    },
    "1367170115737894921": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367168972802691075",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @Norskijump Kanskje en dag du kommer til \u00e5 skrive slik tweet n\u00e5r dere innf\u00f8rer innreiseunntak for familie og kj\u00e6reste. \n\nKanskje.. kanskje... \n\n#LoveIsNOTtourism \n#SlippOssInn"
    },
    "1367170216531271683": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367169908522508295",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Bjerkestuen @clabban Gratulerer med dagen ALLE SAMMEN\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367170838655623170": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367170426426822659",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Laugums_: I dag er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter. Jeg h\u00e5per at vi snart kan legge moralismen til side og f\u2026"
    },
    "1367176778280796166": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Historisk \ud83e\udd47\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Gratulerer @marenlundby og en stor takk for din kamp for #LikeMuligheter @Norskijump @Skiforbundet @lonorge @Coopnorge @ThonHotels https://t.co/X2Eylj9VG4"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178676375351310": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165063946199042",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MagneBjella: Viktig melding til pensjonister, kunstnere, bloggere, saksbehandlere i privat og offentlig sektor og andre som n\u00e5 sitter p\u2026"
    },
    "1367180514420002823": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er veldig dumt av @RBKfotball\n\u00e5 ikke st\u00f8tter saken. Hvordan kan dere v\u00e6re bra eksempel for mange tusen fans i #Norge?! \n\nhttps://t.co/ZKtfhAV2w9"
    },
    "1367180698726133760": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367178412637499397",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erikroste @marenlundby @Norskijump Gratulerer med dagen!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Dette er stort!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"
    },
    "1367180917236781056": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113391995838464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bibinrikke: Moldes to innbyggere st\u00e5r fram https://t.co/8MrRUPc8qJ"
    },
    "1367186218765664261": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106052697825283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SanitetKvinnene: Endelig lander de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas og Moria-leiren p\u00e5 Gardermoen. Blant de er er det 22 barn. Sanitetskv\u2026"
    },
    "1367189682581360648": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@erna_solberg soler seg i VM glansen p\u00e5 NRK. #bytterkanal."
    },
    "1367192299193716738": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367190201785847810",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette sa dav\u00e6rende regjering for ca 125 \u00e5r siden. Gjentatt med ujamne mellomrom.  Ingen grunn til \u00e5 tro p\u00e5 dette. ( Valg\u00e5r i\u00e5r..) https://t.co/jbFUq6jp8y"
    },
    "1367192333402398722": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367161165202280449",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: Den obligatoriske \"Har vulkanutbruddet startet?\" siden er oppe: \n\nhttps://t.co/4JQc7Tkd97"
    },
    "1367193610303766536": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367198711827300352": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367157222581563395",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@Folkehelseinst @Regjeringen @Stortinget @vgnett @db_nyheter @nrknyheter @tv2nyhetene \n\nHvor mange d\u00f8r av @pfizer vaksinen  her i landet? \n\nHvor finner man oppdaterte d\u00f8dstall etter vaksinering startet?\n\nTall fra Israel Ser ut som massemord.\ud83d\udc47\n\n40x \n\nhttps://t.co/jF24sKDWB5 https://t.co/kOVn4DLv8E"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367198966794838021": {
        "author_id": "83797948",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Starshipsn10 #SpaceXStarship \ud83d\ude80 OG mulig vulkanutbrudd p\u00e5 #Island \ud83c\udf0b https://t.co/sn4OFGjjZ4"
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367207036220489730": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825950604886023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hva er egentlig problemet med legalisering av hasj?"
    },
    "1367209992563134469": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367132267022286852",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WWFNorge: F\u00f8rste dag i H\u00f8yesterett er over. V\u00e5r advokat argumenterte godt og fikk tydelig frem at denne saken handler om jus, ikke poli\u2026"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367212032978747401": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "168 millioner barn. Skulle ha g\u00e5tt p\u00e5 skole, men skolene har v\u00e6rt stengt nesten et \u00e5r pga Covid-19. Vi m\u00e5 gj\u00f8re alt vi kan for \u00e5 la barn g\u00e5 p\u00e5 skolen. Framtida er avhengig av det. 168 millioner. Prioriter barn og unge! \u2066@SVparti\u2069  https://t.co/ovyQxoDtAU"
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367221274649522177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367222332276826115": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367222610262708230": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367222618231885824": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367222626477867014": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367222633608196096": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367222642416222210": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367223317388800005": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202242932191240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder Det mange ikke vet er at avstanden til makten er st\u00f8rre i store deler av Oslo enn noe annet sted i landet."
    },
    "1367224430754152451": {
        "author_id": "1065273492340441089",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367216077374119940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@forsberg Norske idrettstopper slutter bare opp om arbeidslinja..."
    },
    "1367225873137598466": {
        "author_id": "21181961",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367227078442184706": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet I s\u00e5 fall er vel alkohol den virkelige inngangsporten. N\u00e5 er det ganske etablert at ekstremt f\u00e5 av de som r\u00f8yker hasj pr\u00f8ver noe annet. De som faktisk pr\u00f8ver noe annet gj\u00f8r ikke det p\u00e5 grunn av at de har r\u00f8yket hasj. S\u00e5 hva er problemet med legalisering?"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367229467538636801": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228192755503107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Det er ikke mitt synspunkt. Det er er etablert fakta at sv\u00e6rt f\u00e5 som r\u00f8yker hasj noen gang r\u00f8rer noe annet. Du er prakteksempel p\u00e5 Dunning Kruger effekten."
    },
    "1367232281849589766": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Den satt!\ud83d\ude09\ud83d\ude09\u2698 https://t.co/z7i63IM16q"
    },
    "1367234272889884675": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232542059986946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Tar til meg kunnskap hele tiden jeg. Er et nysgjerrig vesen og liker \u00e5 l\u00e6re nye ting. Du b\u00f8r gj\u00f8re det samme. Det hjelper mot aldersdemens."
    },
    "1367243812804784130": {
        "author_id": "915280758310305792",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367244021446283266": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367239107588538377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer haha! ja! jeg bodde i h\u00f8nefoss fra 2003 til 2014, vi snakket om det hvert \u00e5r :P"
    },
    "1367246453232439302": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008564682833924",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MolecolS @NavitDha @NIBIO_no Et vakkert sted."
    },
    "1367246961045168128": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367227181814923265",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LRnstad: @Rotevatn Etter at den kvalitetssikringa vist at det hadde negativ milj\u00f8effekt? Etter har dere gjort noe for \u00e5 rette opp de ne\u2026"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367252034752241665": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367016801566081026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Fuglevern: Et stort antall vindkraftverk er n\u00e5 i drift i Norge, og myndighetenes planer inkluderer bygging av enda flere. Behovet for \u00e5\u2026"
    },
    "1367253833529896961": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mor Grete!"
    },
    "1367254938070433793": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367223767831875588",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgsporten Fantastisk bilde. Heia Delebekk."
    },
    "1367254946278764547": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367043968547106818",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @naturpress: MEININGSINNLEGG: \u2013 \u00c5rets buzzord i FNs milj\u00f8forsamling: Sirkul\u00e6r\u00f8konomi https://t.co/We4p6EW7s4 via @naturpress"
    },
    "1367255081326948358": {
        "author_id": "815188041308446721",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367033951664152582",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Steinklev: I dag synes jeg Peder Egseth b\u00f8r bruke telefonkompetansen sin til \u00e5 skaffe Norge flere vaksiner.\n\nVi trenger ikke ha skatteb\u2026"
    },
    "1367256664123060225": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367245406510358528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse Hvorfor i all verden tror du at folk som deltar i en \u00e5pen diskusjon om ruspolitikk p\u00e5 noe som helst m\u00e5te skal v\u00e6re relevant \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5 for politiet? Hvilken planet er du p\u00e5? Flaut at en person som har jobbet som l\u00e6rer har s\u00e5 lite mellom \u00f8rene."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259295470022657": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367260809940860929": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367260836809572352": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en\u2026"
    },
    "1367260847102451718": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260358151442441",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/f\u2026"
    },
    "1367261241148903424": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367269431152410625": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset fredag og 8.3. Skal sitte i karantene til 9.3."
    },
    "1367272025648230400": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er et Britisk utgave av korona viruset som vi har f\u00e5tt p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter. Det er misstanke om at en person p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter har det. Det er derfor vi som jobber der er i karantene til 9.3."
    },
    "1367273572268445696": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 41
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367100961299308546",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: \"N\u00e5r smitten f\u00f8rst kommer inn i en familie, kommer den ut igjen med seks nye personer. Det er ikke fordi vi bare dusjer p\u00e5 l\u00f8\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367281539692826624": {
        "author_id": "1195326954859384832",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367246451818995713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Schrevans @Regjeringen @ViLeverer om 100 \u00e5r fra n\u00e5 vil familier samle seg sammen, spise leif vidar p\u00f8lser og gi hverandre leketog.\n\n- Hvorfor feirer vi ringeriksbanendag mamma?\n- Det er ingen som vet lenger, men vi tror det handler om h\u00e5p og naivitet"
    },
    "1367281799332831233": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367278963018653700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @AAGroruddalen Dere flyr jo faen meg rundt med hunder i oppgangen til kommunale boliger for \u00e5 ta folk som r\u00f8yker litt hasj og sliter nok fra f\u00f8r. Hva faen er poenget med det?"
    },
    "1367321775781122050": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367032587311599616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: At de store kj\u00f8pesenter eierne ikke skal bidra i \u00abdugnaden\u00bb er ekstremt provoserende. Nedstengte butikker og serveringsstede\u2026"
    },
    "1367328926922641408": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367243460642705408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @jkmjel @Riksadvokaten Nok ett eksempel p\u00e5 at politiet og p\u00e5talejurister ikke b\u00f8r v\u00e6re kollegaer. \n\nBl\u2026"
    },
    "1367328976021184519": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367240330685403148",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: De nevner selvsagt heller ikke at @Riksadvokaten nylig strammet inn adgangen til gjennomgang av mobiltelefoner pga. Nor\u2026"
    },
    "1367329021734830081": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 31
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236957839982593",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: I fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 forklare hvilke verkt\u00f8y politiet vil miste med #rusreform, beskriver Norsk Narkotikapolitiforening en \u00e5\u2026"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367347018876784640": {
        "author_id": "3979572867",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367305859655729152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hEllbergcs @HiImDashy den stjal du fra meg din skitne j\u00e6vla bitch"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367360862747582464": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kj\u00f8r p\u00e5, og kj\u00f8p den kinesisk vaksinen. Faktisk den er 78% effektiv i \u00e5 forhindre milde smittetilfeller  #dax18"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367363419469414401": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\"Hver dag uten de store hendelsene - er en god dag p\u00e5 jobb\" sier Kjetil Nilsen dagen f\u00f8r han forlater @NSM_no etter 12 \u00e5r i sjefsstolen. Lytt til v\u00e5r podcast samtale https://t.co/IXRbdVqLs3"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367365797560074240": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367343731997835265",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @marigold99: @Knuthov \"Markedet styrer\" gjelder ikke for rikfolk med luksusboliger. \ud83e\udd2c"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367369219596308480": {
        "author_id": "1350448732043681794",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367361833171120129",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @stineakre: #50erikkenok I g\u00e5r kom endelig de f\u00f8rste flyktningene fra Hellas til Norge. Vi m\u00e5 hente flere. Kommunene har sagt vi har pla\u2026"
    },
    "1367371920065314816": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene og hjemme fram til 9.3. Skal teste meg fredag for korona viruset. Alle p\u00e5 Isiflo jobb og rekruttering senter er i karantene fram til 9.3"
    },
    "1367372256578572288": {
        "author_id": "1359805854086815744",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 113
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848218533924873",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HeidiGranberg: \u00abAlle kan gj\u00f8re feil\u00bb - Erna Solberg, 02.03.2021 https://t.co/mlvoWDu4Ud"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367384746058211331": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367376743376510978",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @komme1000: @mikkelickski V\u00e5re globaliserte politikere har enn\u00e5 ikke forst\u00e5tt at velgerne stemte nei til EU .\nEneste m\u00e5te \u00e5 vise dette p\u2026"
    },
    "1367384919882821633": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367370569608548354",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sjakhaaheim: @olaveikemo @Senterpartiet @BentHHoyre @Hoyre Du mener regjeringen som ikke forberedte Norge og ikke trente for varslet pa\u2026"
    },
    "1367385252545630212": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367372552520294402",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @45something: @OHaraldseid Jeg tror dette gjelder begge sider. Vi har en Regjeringen bl\u00e5 som har satt til side demokrati og kritisk tenk\u2026"
    },
    "1367385767882985475": {
        "author_id": "1349451800848588800",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367382558003068934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Iamgreatfull62 M\u00e5 tjene til livets opphold de ogs\u00e5 - kommer nok til \u00e5 v\u00e6re mere i det riktige rampelyset n\u00e5..... Hennes eget........"
    },
    "1367387196257353730": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det \u00e5 ikke forst\u00e5 teknologi kan ofte f\u00f8re til forvirring. \nSlik var det ogs\u00e5 i gamle dager!\n#vintagesecurity #infosec #sikkerhet #GPS #humor #ironi https://t.co/l6auij3aJ8"
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367392143053107200": {
        "author_id": "1349031523316621323",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nydelig dag for utekontor \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b \n#l\u00f8vetannbarnevernas #jobb #barnevern https://t.co/hssySBlvrb"
    },
    "1367392315409657856": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160692474859523",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det var rette r\u00e6va som feis!\ud83d\ude09\u2698 https://t.co/NJdQKlInq1"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367393553341698048": {
        "author_id": "814604960965021696",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393108200198145",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@coltscumrag Du vett kem s\u00e5 reise idag og akk n\u00e5 s\u00e5 har eg kun deg eg kan la d g\u00e5 ut \u00f8ve"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367410452121202691": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347796894965766",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frossenpinn @h_sandtorv H\u00f8rer p\u00e5 den n\u00e5. \nViktig og modig gjort!"
    },
    "1367414011936071680": {
        "author_id": "1292390851461685255",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367347796894965766",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@frossenpinn @h_sandtorv Hva hadde skjedd hvis jeg hadde f\u00e5tt lov til \u00e5 v\u00e6re meg selv? Veldig sterke ord! \ud83d\ude22"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367417689556324352": {
        "author_id": "1223966867930435586",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367407932174925825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina Takker \ud83e\udd70\ud83e\udd70\nHeldigvis bruker jeg ikke twitter for clout, det blir fort slitsomt"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367425625166913537": {
        "author_id": "91782069",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367409712535375880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ByeKristina: Vennlig p\u00e5minnelse om \u00e5 sjekke livmoren din. \u2728"
    },
    "1367428533862215682": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg er skikkelig, skikkelig lei av  \u00aballe h\u00f8yre-folk\u00bb \u00aballe venstre-folk\u00bb tweetsa. Samtidig er det paradoksalt at disse ogs\u00e5 snakker om klikk-horeri p\u00e5 medienes artikler, n\u00e5r de har akkurat samme fremgangsm\u00e5te. Hurra for polarisering!"
    },
    "1367430429998010371": {
        "author_id": "1346506400252518400",
        "public_metrics": {
            "like_count": 52,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "V\u00e5r ferske og historiske verdensmester @marenlundby og lagvenninnene startet dagen derp\u00e5 med \u00e5 snakke med alle samarbeidspartnerne til @Norskijump p\u00e5 Zoom \ud83d\udc4f\ud83d\udcaf Neste stopp er @SheConference #LikeMuligheter https://t.co/VJUUR3gABW"
    },
    "1367431506189238280": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408999138816002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt stat\u2026"
    },
    "1367431632077139968": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400630139117570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @ChrSorgjerd \u00d8l, \u00f8l, \u00f8l. Kva med oss som vil gjenforenes/bu med kj\u00e6resten men dei f\u00e5r ikkje innreise (ikkje mot all verdas\u2026"
    },
    "1367433182291853323": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367434042271006721": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433052348121090",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Moos6Loos: Nei, skulle du h\u00f8rt s\u00e5nn \ud83e\udd25\ud83e\udd2c\ud83e\udd25https://t.co/sLwjYT5x1C"
    },
    "1367434290024357890": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079986931396616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hovmod Takk for gode innspill."
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434945057206275": {
        "author_id": "1265191191085297664",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367369239468912641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PSteigan: Forskere: \u2013 Urovekkende mange eldre d\u00f8de etter \u00e5 ha f\u00e5tt Pfizers vaksine i Israel https://t.co/nF3mAjSshg via @psteigan"
    },
    "1367435484423667712": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selv om jeg er i karantene til 9.3 s\u00e5 har jeg g\u00e5tt meg en tur til gapahuk i stadion omr\u00e5det p\u00e5 Raufoss i dag. Har holdt 1 meters avstand mellom meg \u00e5 de jeg m\u00f8tte p\u00e5 turen"
    },
    "1367441552033910784": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 39
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367438411255197697",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HellBrendy: Hvis du synes det er urettferdig fordeling av vaksiner i Norge, bare vent til du h\u00f8rer om hvordan verdens ressurser er ford\u2026"
    },
    "1367441840237117440": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395875031547905",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Hvor mange ganger m\u00e5 en jernbanetrase vurderes, planlegges, utredes? Minner om at det er godt over 100 \u00e5r siden f\u00f8rste gang, har terrenget virkelig forandret seg s\u00e5 mye i l\u00f8pet av ett sekel?"
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444203370856453": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434656086392836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Ja og hvor mye hjalp forbudet deg?"
    },
    "1367446467200352258": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377482136100864",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Elektrifisering? Sende ren str\u00f8m til plattformer s\u00e5 gassen brukt der heller sendes til Europa for \u00e5 brennes der?"
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367452052201340936": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367381164235833346",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PereLligonya Er i karantene til 9.3 \u00e5 hjemme fram til da"
    },
    "1367454835960930305": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Selfie sj\u00f8\u00f8\u00f8\u00f8hh \ud83e\udd18 https://t.co/DQC87cX3BS"
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367457360176967680": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367441532433891332",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Vi er alle kl\u00f8ner babe \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367459252567212040": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457784644665345",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MarianneM10: Se p\u00e5 denne da \ud83e\udd29 https://t.co/w0UG9nQTqc"
    },
    "1367459285605765120": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456678636118018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: @dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-t\u2026"
    },
    "1367459806014017538": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458825301803009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Det blir tatt alvorlig. \u00c5 tro et forbud kan stanse innf\u00f8rsel er ekstremt naivt. Myndighetene er ikke i stand til \u00e5 holde dop ute av fengsel engang. Det vokser jo rusgivende sopp i norsk skog. Mennesker har ruset seg p\u00e5 alt mulig rart siden tidenes morgen."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367461058902908933": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367411657656401923",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sykehjemsliv: Gratulerer med dagen da, Bj\u00f8rklund\ud83c\udf82\ud83c\udf88\n\nHer fylte du 4 \u00e5r. En muffins i venstre h\u00e5nd, bl\u00e5se ut lysene p\u00e5 en rosa sommerfugl\u2026"
    },
    "1367461103668760576": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367461001818484736",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grevlingmamma: @Sykehjemsliv Gratulerer med dagen din \ud83c\udf8a\ud83e\udd84\ud83e\udd70"
    },
    "1367461528610480133": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hurra for fineste @Sykehjemsliv som fyller \u00e5r i dag, digger deg babe!\n\nKaffesk\u00e5l fra m\u00e6\u00e6\u00e6\ud83d\ude18 https://t.co/roZYNTHzLt"
    },
    "1367463085196402693": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367462793117655040",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Finnmarksgutten Det henger der kun pga av ramma, skal bruke den til et bilde jeg har tenkt \u00e5 male en gang i fremtiden."
    },
    "1367463684491137024": {
        "author_id": "1344996726906777600",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009140464304129",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bardeide Kanskje dei m\u00e5 snakke med ein tidlegare orsist."
    },
    "1367463802682437643": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 82,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Klasse av Charlotte Kalla \u00e5 stille til intervju. \nHun er, stakkar, helt s\u00f8nderknust. Inviteres til \u00e5 klage p\u00e5 sm\u00f8ringa men lar v\u00e6re.\nN\u00e5 har svenskene den samme uvirkelige f\u00f8lelsen nordmenn hadde under stafettene i Sotsji-OL.\n#vmOberstdorf2021"
    },
    "1367464857856053249": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464277439881220",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Nei. Hadde ikke vondt i ryggen el.l. Det gikk d\u00e5rlig. Men selv om hun \u00e5penbart hadde ski som ikke gikk ville hun ikke kaste sm\u00f8rerne under bussen. Bare sa at det gikk tungt. https://t.co/2YvSg1HlYN"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367465392583630848": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238564342345734",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Det er jo helt str\u00e5lende for norsk idrett at @abidraja \u00e5pner for at det skal bli gjort grundige vurderinger... \n\n https:/\u2026"
    },
    "1367466591022182400": {
        "author_id": "90269599",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393971320799237",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TV2PerAngell: Bak gullgliset er det mye frustrasjon noen og en hver b\u00f8r ta tak i. N\u00e5 m\u00e5 \u2066@marenlundby\u2069 og hennes kolleger f\u00e5 de mulighe\u2026"
    },
    "1367466623242764291": {
        "author_id": "30919482",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367462661294854155",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NSM_no: S\u00e5rbarhetene i Microsoft Exchange som Nasjonalt cybersikkerhetssenter i NSM varslet om tirsdag kveld er n\u00e5 under aktiv utnyttel\u2026"
    },
    "1367467540134379529": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453534946533395",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2_Jon Ikke mobb oss truge-g\u00e5ere!!"
    },
    "1367467667142098950": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467473432420353",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @DegardAnne: @Sykehjemsliv Gratulere s\u00e5 mye med dagen \ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf77"
    },
    "1367468103764967426": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367215652595974151",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sumaya_jirde Jeg hadde heller sagt: det er typisk at feil beg\u00e5tt av statssekret\u00e6rer ikke medf\u00f8rer konsekvenser. Straff er noe annet."
    },
    "1367468132584071169": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467203914838016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@prokrastinerer Jeg kan!\n\nDu er hyggelig med alle\nDu er s\u00f8t \ud83d\ude48\nDigger alt du legger ut her av livet ditt\nElsker bildene dine\nAlle de fine fargene\nBikkja di er j\u00e6vlig s\u00f8t og fin\n\nDere to er perfekt sammen \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9a"
    },
    "1367468195704172565": {
        "author_id": "1339935283442294784",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367427190447624193",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kaisvarte: Alle som spiser i kantiner i offentlig sektor forholder seg alltid til myndighetenes p\u00e5legg."
    },
    "1367468601989599236": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger S\u00e5 boller og brus er byttet til boller og snus... kanskje bedre for folkehelsa totalt sett"
    },
    "1367468996442927107": {
        "author_id": "1344308387929063432",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367468601989599236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Ser at dette ble et sidespor. Beklager det. VG er kontaktet. Og hyttenaboen, selv om han er en surpomp."
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367470544967376899": {
        "author_id": "243115725",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367470309524336640",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bmoxnes: N\u00e5r du av hensyn til anbudsregler IKKE vil stanse salget av fabrikken som har produsert og vedlikeholder motorene til etterret\u2026"
    },
    "1367470759757688838": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Kan vi \u00f8ke maks hastighet p\u00e5 el sykkel til 35 kmt? Jeg skal vurdere \u00e5 stemme MDG hvis du sier ja."
    },
    "1367471097638236162": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367471106261663745": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367464954635427842",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene\u2026"
    },
    "1367471116755890177": {
        "author_id": "863633306",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367472369913184274": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453741952163845",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/MkJMB9LtmS"
    },
    "1367472820213723138": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471233500131330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@minhjertekamp Lykke til vennen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473877681586178": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471027115163648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Forresten...  Kan du be noen slutte \u00e5 salte s\u00e5 sinnsykt mye? Litt er greit men trenger ikke overdrive s\u00e5 voldsomt. Min nydelige Sykkel tar skade av det."
    },
    "1367474858469322754": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367396941043269641",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LBirkelund: Dan var ogs\u00e5 min \"arbeidsgiver\" i en \u00e5rrekke. Dvs han hyra inn band jeg spilte i til Parkteatrets kafe.  https://t.co/e4EEt\u2026"
    },
    "1367475728850292739": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I will poop on you, sier jeg til typen n\u00e5r han pr\u00f8ver \u00e5 f\u00e5 meg til \u00e5 si at jeg er glad i han.\n\nHilsen Mona 14 \u00e5r \ud83d\ude02"
    },
    "1367477322916503553": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er over 500 f\u00f8lgere p\u00e5 Twitter n\u00e5. Hadde over 700 f\u00f8lgere p\u00e5 min gamle Twitter konto"
    },
    "1367478738749956098": {
        "author_id": "1267724298179018752",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#rusreformen viser hvor splittet dette landet er... Noe s\u00e5 enkelt, kan bli s\u00e5 komplisert.. Trist, men husk det er valg\u00e5r!"
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479647072567297": {
        "author_id": "1308366632369217536",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367473022077132802",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Sappfo_: . @mittOmbud sl\u00e5r fast at de som mener ekteskapet er mellom mann og kvinne har rett til utdanning. Bra. H\u00e5per hun p\u00e5 samme m\u00e5t\u2026"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367481898591739907": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367480766100307981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AudunBraten Jeg skiftet telefon og laget ny Twitter da."
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367482658280910858": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal teste meg for korona viruset i dag. P\u00e5 Sagarunet korona teste stasjon p\u00e5 Raufoss."
    },
    "1367483361971888140": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367482917404958724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@torsteingya Ja tror p\u00e5 det. Hele Isiflo jobb og rekruttering senter er stengt fram til 9.3 og ansatte er i karantene til 9.3"
    },
    "1367484471314964480": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "S\u00e5 sant som det er sagt: Dei einaste som kan tape ein smule p\u00e5 det framlagte forslaget er @nnpf3 . Kanskje i form av f\u00e6rre medlemar, redusert st\u00f8tte o.l.\nMen dei som selger, innf\u00f8rer og produserer kan framleis juble.\n\nDet er slik vi har valgt \u00e5 ha det. https://t.co/Wq6KtRyxW7"
    },
    "1367485681484890116": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har b\u00f8lger i h\u00e5ret og skal sminke meg bittelitt, s\u00e5 er det ut i den skumle verden igjen.\n\nJeg trooor det bl\u00e5ser litt ute, det h\u00f8res s\u00e5nn ut iallefall."
    },
    "1367485753408765963": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367485177526685708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @miss_tillit: @Laugums_ \"\u00e5ja foreldrene dine valgte navnet ditt? er du ikke over 18?\""
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367486578940076043": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er i karantene til 9.3 og skal teste meg i dag for korona viruset. Skal p\u00e5 jobben 10.3 som normalt."
    },
    "1367487964113174539": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5lreit da, eg er ganske d\u00e5rleg p\u00e5 planlegging viser det seg. Eg er tom for peparkaker, klarar eg meg til oktober 2021 f\u00f8r eg f\u00e5r p\u00e5fyll?"
    },
    "1367490016679706627": {
        "author_id": "305952592",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367483756576206861",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det skal bli s\u00e5 god \u00e5 se p\u00e5 #debatten https://t.co/3ZfoxSt7tk"
    },
    "1367490865611046924": {
        "author_id": "14798989",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Synes det er genialt. Men hadde kanskje ikke syntes det om jeg ikke bodde i en leilighet p\u00e5 ett plan uten d\u00f8rkarmer og hvor alle m\u00f8bler er kj\u00f8pt med tanke p\u00e5 at en robotst\u00f8vsuger skal komme seg under dem."
    },
    "1367490888721645574": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490684438118416",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gullvinge: @Zealuu gratulerer med dagen! \ud83c\udf38"
    },
    "1367491098231373836": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367491044460355588",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Tjabergnissen: @Zealuu aaaaah! Gratulerer s\u00e5 inderleg med den s\u00e6rs interkommunale Aredagen! Hurraaa! Big Frakk Energy! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https://t.co\u2026"
    },
    "1367491127935393800": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490992287469568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grygaard: @Zealuu gratulerer med dagen \ud83e\udd73 https://t.co/kx1QPi7Ugi"
    },
    "1367492012988108800": {
        "author_id": "1095674892605886465",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Covid-19-vaksinen i Spania: Se n\u00e5r du kan f\u00e5 den https://t.co/ydJVjlwifh"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367492781145546759": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367491325369716739",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: JEG BLIR S\u00c5 SLITEN AV MEG SELV"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494231611301901": {
        "author_id": "1095674892605886465",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473468322136070",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mywayorthatway @Zegh8578 @edgypothos @KristianMedK De fleste \u00f8nsker sikkert \u00e5 leve \"et vanlig liv\". Men de fleste \u00f8nsker heller ikke \u00e5 utgj\u00f8re en helserisiko for andre.\n\nHold avstand; det lukter dritt av deg."
    },
    "1367494371994701829": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er ute i verden, maska p\u00e5 og hei hvor det g\u00e5r \ud83d\udcaa"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367495044496846857": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir en frossenpizza i dag, orker ikke mer avanserte greier.\n\nBare d\u00f8m meg, i dont give a flying fuck https://t.co/0FUbwUQ9Uz"
    },
    "1367495399699791872": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har mye angst n\u00e5, men kjenner meg tryggere bak maska faktisk, man gjemmer seg mer p\u00e5 en m\u00e5te."
    },
    "1367495665320923147": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367495577462800384",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kronisklav: Du betyr mye, aldri glem det."
    },
    "1367495713131794437": {
        "author_id": "1352332285673144320",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456453256019970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Update 2: Huda mi har ikkje vore s\u00e5 raud og irritert sidan ungdomsskulen! Vitamin C og AHA er gode ingrediensar, men det er s\u00e5 mykje parfyme og essensielle oljer som irriterer! Skulle vist om dette f\u00f8r eg brukte 5K p\u00e5 basically hype. https://t.co/XT20NHPOxZ"
    },
    "1367496111028654086": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er sn\u00f8 her, du f\u00e5r nesten ta meg p\u00e5 ordet"
    },
    "1367496490214686724": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fikk medsa mine i dag da, etter litt ghosting og s\u00e5nn, man ghoster ikke meg, hahahaha\ud83d\udcaa"
    },
    "1367497193247166468": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har kjole og piggsko p\u00e5 \ud83d\ude0a"
    },
    "1367497721595256833": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367431325075046401",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LMGimse: En tr\u00e5d:\nJeg var nettopp hos fastlegen fordi jeg har planer om sterilisering. Jeg tok det via ham fordi mine google-unders\u00f8kel\u2026"
    },
    "1367497839660699655": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497673398497294",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HegeRH Ekke no fan av \u00e5 reise, helt sant \ud83d\ude02"
    },
    "1367498632619036675": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal fortelle dere hva som er sv\u00e6rt vanlige og vanlige bivirkninger av den ene medisinen jeg har st\u00e5tt p\u00e5 over \u00e5tte \u00e5r, som jeg har fors\u00f8kt s\u00e5 lenge \u00e5 bli kvitt.\n\nDet er s\u00e5 sinnsykt som man kan f\u00e5 det egentlig, bare vent \u00e5 se."
    },
    "1367498874059915267": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498415437938697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Laugums_ Sn\u00f8 p\u00e5 bakken, sol i hjertet \ud83d\ude02"
    },
    "1367499030738173952": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367499192025960460": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367499140264034307",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Marie_H_: Jeg vet det ikke betyr det p\u00f8kk, men jeg ville bare si at jeg er sjukt imponerte av dere Oslo-beboere p\u00e5 m\u00e5ten dere takler ne\u2026"
    },
    "1367499311349702658": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367499072639221762",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Laugums_ Sola har gjemt seg bak sn\u00f8tunge skyer, helt greit egentlig \ud83d\ude02"
    },
    "1367499604279898120": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367499373953896456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PentaVolvo: @Sykehjemsliv Gratulerer s\u00e5 mye med dagen. \ud83c\udf38 Klem til deg."
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367502761856745473": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490802319061000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 mmmmm, har VELDIG lite kj\u00f8kken med 40 cm benkeplass, men det kan kanskje g\u00e5 :)"
    },
    "1367503963919114240": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367503651573534722",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oao76 Pingvinane fekk vaksine mot fugleinfluensa, skal du \u00f2g ha den?"
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367504859830837250": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367502927858958339",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Panda_Anders Alt d\u00f8mmes hele j\u00e6vla tia"
    },
    "1367505037220597764": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367501543768027141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Laugums_: @Sykehjemsliv Masse masse hurra med buftafin!\ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf88\ud83d\udc36 H\u00e5per du har blitt akkurat passe gammel og at dagen er godt over snittet \u00e5l\u2026"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367505582220079109": {
        "author_id": "486730451",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504765064777739",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NintendOrk_XBC Man spare jo hele 2 bokstava!!!! Kan kj\u00f8pe s\u00e6 leilighet med de besparelsan der"
    },
    "1367505880938393604": {
        "author_id": "1336850324380930049",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459089949818880",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @Oispammy \u00abVelkommen til dagens #dax18 der vi skal diskutere #NNPF sine utalelser om rusreform. Med oss i kveld har vi med oss bla @jcelden representanter fra #NNPF kunne ikke bruke tid p\u00e5 dette, og har valgt \u00e5 takke nei til \u00e5 stille. Isteden har vi med oss &lt;insert&gt; fra @Senterpartiet\u00bb"
    },
    "1367506854495010817": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367506595928752138",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 Du har, sj\u00f8lvsagt, heilt rett!"
    },
    "1367507939662176260": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367507378506203140",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Mariris9 Bruka \u00e5 kj\u00f8pe 10 boksa n\u00e5r det blir salg, s\u00e5nn der 2,- per boks og det brukar \u00e5 halde til neste julesesong, men no er eg tom om 3,5 minutt = r\u00e5na!"
    },
    "1367509064037658627": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Da har jeg testet meg for korona viruset p\u00e5 Sagatunet teste stasjon I dag. Pappa min har ogs\u00e5 testet seg."
    },
    "1367510749212467204": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Arbeidskrav 3 for Kommunikasjonsr\u00e5dgiverstudiet handla om samfunnsvitskapleg unders\u00f8king, for eit sjumilssteg eg har teke dei siste m\u00e5nadane, eg er stolt av meg sj\u00f8lv!!"
    },
    "1367511400294338571": {
        "author_id": "4789896694",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367509771666997250",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @nnpf3 Det er \u00e5 h\u00e5pe at i framtida blir det lov \u00e5 produsere til eige bruk."
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367516451008098309": {
        "author_id": "3333305530",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367391878497382400",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Syns \u00e6rlig talt det ikke er noe \u00e5 verken skryte av eller glede seg s\u00e5 voldsomt over!\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/soVDQxtKPb"
    },
    "1367518386545176580": {
        "author_id": "1354808153490120706",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367489117987176448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Jeg h\u00e5per p\u00e5 det ogs\u00e5"
    },
    "1367518645023293452": {
        "author_id": "1203730472674746373",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461091497271304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Har begynt \u00e5 strikke m\u00f8nster med to farger. Jeg blir sliten i hodet av all tellingen, fokus p\u00e5 strikkefasthet og tr\u00e5dene som surrer seg sammen. Vurderer seri\u00f8st \u00e5 kj\u00f8pe en strikkefingerb\u00f8ll for \u00e5 b\u00f8te p\u00e5 ett av problemene. https://t.co/LlXBofCufD"
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522072289763332": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Sn\u00f8r bare bittelitt i Trondheim https://t.co/aTZC9Ii1vg"
    },
    "1367522289147854848": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "G\u00e5r inn i humlebolet f\u00f8r neste samling i Kommunikasjonsr\u00e5dgiverstudiet, sl\u00e5r p\u00e5 innsugaren:\n1: Lytte til pod om PR og lobbyisme \n#kommunikasjonspodden \n2: Lese handbok om lobbyisme av Gunnar Mathisen der Hans Geelmuyden skriv forordet, kan ein d\u00e5 kalle det for ein bibel?"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367522785107542017": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522460028071940",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Semikolon1 Mega stor support klem p\u00e5 veiiii \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"
    },
    "1367522873871589382": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 164
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ElinHege: I natt d\u00f8ds min eks-mann, far til mine tre eldste, av Covid-19. Han var nettopp fylt 56. \nOg s\u00e5 ruller disse idiotinnleggene\u2026"
    },
    "1367523966886305793": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal ringe tante n\u00e5r jeg er hjemme, ekke s\u00e5 fan av \u00e5 kakle i telefonen mens jeg fors\u00f8ker \u00e5 se igjennom sn\u00f8en og ikke g\u00e5 inn i noen.\n\nHo virka glad da, s\u00e5 mulig det ikke er d\u00e5rlig nytt, satser p\u00e5 det."
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524207035379713": {
        "author_id": "2563205782",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518197793120256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliseOlaug \ud83d\ude30\ud83d\ude2d h\u00e5per de f\u00e5r tatt de j\u00e6vlene\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
    },
    "1367524240405258248": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522066723962885",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vannkoker Derfor jeg nekter \u00e5 ta ned stjerna i vinduet, naboer m\u00e5 gjerne bli forbanna, da har jeg gjort mitt f\u00f8ler jeg \ud83d\ude0a\ud83d\ude0e"
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524813552689173": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490954912030731",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: \u00c8n ting er tydelig under pandemien. Solberg-regjeringen satser ikke p\u00e5 fremtiden. \nJeg er dritt lei av \u00e5 v\u00e6re sinna. Dritt lei\u2026"
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367524930296905732": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5r jeg blir f\u00f8dt p\u00e5 ny vil jeg v\u00e6re en mansplainer.\n\nHevnen er s\u00f8t sier dem https://t.co/TFTg2xBvzI"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525543118331904": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367514280807989248",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MadsTS: @ENorBor @SammyDet @KamzyGunaratnam @Arbeiderpartiet @jonasgahrstore @jon_reidar Eg har sett hundrevis av voksne som bruker can\u2026"
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367525853257752578": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har jeg sagt hvoe utrolig kjedelig det er med sport i det siste?\n\nVel, det er det, konkurere om hvem som er kjappest p\u00e5 ski?\n\nNei nei nei, gi meg noe mma eller noe \ud83d\ude08"
    },
    "1367526575592325128": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525853257752578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller bare hvem som er snillest, gir mest til de trengende, eller alt annet enn sport.\n\nJeg kan p\u00e5 n\u00f8d se p\u00e5 kurling, men det er mest fordi hele det gamet der er jo bare funny."
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528885068451849": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367501240771477504",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Javel, men sett bort fra flytoget er det vel omtrent ikke bygd jernbane i Norge etter Nordlandsbanen. S\u00e5, mange ti\u00e5r uten ny bane."
    },
    "1367529198101950470": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528885068451849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olaveikemo @Knuthov Og f\u00f8rste planlegging av Ringeriksbanen? Hundre \u00e5r siden, antakelig?"
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367532629520756736": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Endelig hjemme, hoppa rett i joggebuksa og i singlett.\n\nFinner ikke kosejakka mi, s\u00e5 f\u00e5r lete litt mer etterp\u00e5.\n\n\ud83c\udf3c\ud83c\udf3cSelfieforthepeople\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c https://t.co/pZQV4Qmt1s"
    },
    "1367533185366638603": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531713711267846",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: @Sykehjemsliv Hurra for deg p\u00e5 dagen din!!!! \ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc9a"
    },
    "1367533317436956675": {
        "author_id": "82861055",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367412440414191616",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @prokrastinerer: gratulerer med dagen @Sykehjemsliv \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83e\udde1\ud83e\udde1"
    },
    "1367536631348006912": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367533756211474434",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det hjelper lite dersom dette viruset blir til noe annet. Eller at medisinen/ vaksinen endrer mennesket. Vi blir en GMO som vi enn\u00e5 ikke ser konsekvensene av. Med tanke p\u00e5 organskader/ hjerneskader tror jeg de har mistet kontrollen. #retardasjon"
    },
    "1367536800592523266": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367534466873327621",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @GreteJ1966: Gratulerer med dagen din \ud83e\udd70 \ud83c\udf7e\ud83c\udf89\ud83d\udc90 @Sykehjemsliv"
    },
    "1367548526171979783": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367539417578168325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Plantebasert kosthold?"
    },
    "1367549240768135168": {
        "author_id": "1238142307557347332",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505911623868416",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: N\u00e5r er det ski-greiene ferdig?\n\nTr\u00f8tt av \u00e5 scrolle flere kilometre nedover i alle nettavisene for \u00e5 komme fremt til nyheter."
    },
    "1367549357868916736": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367541079583690753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Godt du oppdaget dette f\u00f8r sommersesongen. F\u00e5r hekle deg en ullbikini ettersom d\u00e9t med stor sannsynlighet blir innlandsferie. Ullkjole, sommerlue, sommervotter og laaaange ullstr\u00f8mper a la Pippi Langstr\u00f8mpe blir nok en hit. \ud83d\ude0e"
    },
    "1367550699605753857": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367548122965147650",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @vannkoker @Morph_76 @Ortostatisme Priviligert. Mine unger vasker, lager mat, vasker egne kl\u00e6r, m\u00e5ker sn\u00f8, oppdrar oss foreldre n\u00e5r vi viser tendenser til latskap. Spiser vi d\u00e5rlig mat, da kommer de med rens. Tror egentlig at vi gjorde en alt for bra jobb. Det sl\u00e5r tilbake p\u00e5 oss n\u00e5. \ud83d\ude2c"
    },
    "1367551002560376853": {
        "author_id": "1349794616166543371",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt poeng fra #Nordlys\n\nSkaff flere vaksiner, H\u00f8ie https://t.co/lQmOxkTZKD"
    },
    "1367552286365466625": {
        "author_id": "1109952151885963264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367551565419143170",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jeblad ELSK!! Ja, det er luksus!! Helsing jente fr\u00e5 Stranda"
    },
    "1367552525709291522": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367549829803634692",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata N\u00e5 leker du med meg. \u00c5pen samtale p\u00e5 Twitter er ikke spesielt hemmelig."
    }
}