{
    "1365005696476082181": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ajaj, dere m\u00e5 ikke vise arkivbilder fra Fondsbu med sn\u00f8forhold som i juni, @NRKno! Holdt p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 hjerteattakk her, jo. #dagsrevyen"
    },
    "1365005708450795523": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004368722984963",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AmbleJanne: At barnevernet i st\u00f8rre grad \u00e5pner opp om hvordan de jobber er vel en bra ting? Hets og sjikane er i s\u00e5 fall lite konstrukt\u2026"
    },
    "1365006619239731204": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#Sv i regjering,  har jeg heldigvis ingen tru p\u00e5.  Velferdseksplosjon - med de p\u00e5 lag. Skattlegging all mass. https://t.co/Qb98W6uslj"
    },
    "1365008404683640838": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004109041061894",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Dette er tidligere kollegaer av meg. De bruker noe som heter 'Wrap around' som tar utgangspunkt i ungdommens dr\u00f8mmer, behov og nettverk. En utrolig 'sympatisk' metodikk der ungdommen er i f\u00f8rersetet"
    },
    "1365012521741000705": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364996573046788096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: @Krishanssen Hei Kristoffer, da fant jeg deg ogs\u00e5 her, s\u00e5 kjekt\ud83d\ude0aSiden du svarer oss ikke i FB gruppa lengere s\u00e5 legger je\u2026"
    },
    "1365024526682238976": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365008404683640838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Vi brukte ogs\u00e5 noe som heter \u00e5pne dialoger. En vanvittig fin og respektfull holdning til andre mennesker der m\u00e5let er \u00e5 lytte anerkjennende. 'Du har hatt dine opplevelser i livet som har gjort deg til deg, hjelp meg med \u00e5 forst\u00e5..'.\nBeste fagboken jeg vet om \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2FlphjBfjn"
    },
    "1365032087548526593": {
        "author_id": "11534522",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1365042315463696394": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364958917390958593",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp Ketamin, ketadin, keta-allesammen-sin! Flott at det offentlige ogs\u00e5 kan tjene penger, eller tilby behandling med i \u00f8kende grad godt dokumenterte effekter, som det ogs\u00e5 kalles. Honn\u00f8r til dere som har st\u00e5tt i stormen lenge."
    },
    "1365043319408050180": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365029437260132359",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Krishanssen Jeg tror det hadde v\u00e6rt sv\u00e6rt positivt om vi fikk en ny post fra deg p\u00e5 gruppa, Kristoffer. Vi kjenner oss forlatt av H\u00f8yre og alt vi f\u00e5r h\u00f8re er \u00e5 vente. Vi trenger en update\u2764\ufe0f"
    },
    "1365044068154298368": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364857583316705283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KennethKHaug Er det innafor hvis jeg ser p\u00e5 ulovlig Saudi Arabisk str\u00f8m? Hvis ikke m\u00e5 det vel bli nei."
    },
    "1365055704730599428": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365021741500796931",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sgaarder: Byggebransjen er virkelig uansvarlig som ikke tar smitten p\u00e5 alvor!  https://t.co/g3EMj3vT9z"
    },
    "1365108159816302599": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365106842653835268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nettavisen Og 140 familier flykter fra Norge hvert \u00e5r. R\u00f8ft estemat rundt 500 personer...det m\u00e5 da v\u00e6re et enormt \u00f8konomisk tap for Norge over de siste 20 \u00e5rene. Kan noen f\u00f8re det regnskapet?"
    },
    "1365217059555139585": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365198640013332480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sprakradet S\u00f8ren heller. Jeg gledet meg til kampen mellom norgeser- og norgianer-fraksjonene, og geriljainnslagene fra norginer og norgiser tilhengerne."
    },
    "1365219424282804224": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Blir ganske kvalm av hykleriet i motstanden mot #vindkraft. Hvor er den massive motstanden mot resten av den meningsl\u00f8se raseringen av norsk natur.\n\nSkei og Sjusj\u00f8en har tr\u00f8bbel med vann til nye hytter. P\u00e5 Skei er det aktuelt \u00e5 tappe ned fjellvann https://t.co/Xz1QBDNfWZ"
    },
    "1365225446602924033": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365206041860976646",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oddmundharsvik Er dette en sp\u00f8k? Hvis ikke lurer jeg p\u00e5 hvordan du med god samvittighet kan spre feilinformasjon som dette n\u00e5r du er redakt\u00f8r for et gatemagasin og har rusproblematikk som spesialfelt."
    },
    "1365230016070565891": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364598241447333888",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Mange elver regulert til d\u00f8de av vannkraft. Antall villaks er sterkt redusert og elvemuslingene som f\u00f8r var s\u00e5 tallrike er n\u2026"
    },
    "1365234373889507330": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365231447137808384",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Det er en faglig fallitterkl\u00e6ring n\u00e5r helse- og sosialarbeidere vil ha adgang til straffeprosessuelle virkemidler. Klar\u2026"
    },
    "1365240660295639041": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1358524057315074053",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sosopp: Foretrekker ulv fremfor Senterungdommen."
    },
    "1365246477539409921": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365055686971899906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @Venstre @snorrevalen kanskje kapitalisme d\u00e5rlig?"
    },
    "1365249401422241792": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365246681416146951",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnnaSab1980: Er det noen helsesykepleiere der ute? @LaHNSF @ottostormyr &amp; jeg utfordrer dere til \u00e5 ta en ekstra titt i verkt\u00f8ykassa ett\u2026"
    },
    "1365250196293226499": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365248987796803584",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlsun @vgnett kom igjen, er jo ingen grunn til \u00e5 ta henne seri\u00f8st \u2013 la folk ha det moro^^"
    },
    "1365252455903199232": {
        "author_id": "340601104",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365253339819171842": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251708499165185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: I ukens utgave av @Morgenbladet skriver jeg om transdebatten. Jeg synes det er urovekkende at vi har en offentlig samtale\u2026"
    },
    "1365254173718159367": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdal kommune gambler med drikkevannskilden. \nArise AB og Statskog sine planer for 31 stk vindkraftturbiner ligger tett opp til kommunens hoved-drikkevannskilde. I hver turbin er ca. 1500 liter hydraulikkolje. Lekkasjer fra turbiner er ikke uvanlig. https://t.co/00GTiSccRz"
    },
    "1365256875722362885": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CJentoft @rlwullum Er virkelig synd at vi har alle disse h\u00f8yreorienterte partiene som dominerer det politiske landskapet i Norge :/"
    },
    "1365256950443778052": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365253919736270851",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CJentoft: Her kunne Norge v\u00e6rt kule og gode p\u00e5 trans, men nei, noen foretrekker at vi helst fortsetter \u00e5 v\u00e6re de kjipe. \n\nIkke-bin\u00e6re t\u2026"
    },
    "1365258756137885696": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365251278910197762",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: De superrike mobiliserer for \u00e5 f\u00e5 Venstre over sperregrensen. De vet at med ny borgerlig regjering f\u00e5r de tigangen tilbake og v\u2026"
    },
    "1365264907814514688": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Tusen takk til SVs egne @SV_Karin og Kine Horsb\u00f8l som sl\u00e5r et slag for de lille folka i @slippossinn \u2764\ufe0f @oslosv Dere er for folket, av folket\u2764\ufe0f"
    },
    "1365270897091878919": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 426
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365213428797874178",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @TromsoIL: Troms\u00f8 IL oppfordrer NFF til boikott av VM 2022!\n\nLes klubbens uttalelse.\n\nhttps://t.co/DBdIyKIAKn"
    },
    "1365271689798500356": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365270427774369792",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mimirk: R\u00f8dt har p\u00e5 ett d\u00f8gn samlet inne mer penger fra vanlige folk enn dagligvarekongen Johann Johannsson (god for 44 milliarder) har\u2026"
    },
    "1365273262968700929": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Til alle dere som skr\u00f8t av Siv Jensen: H\u00e5per dere f\u00e5r sur ettersmak i munnen n\u00e5. https://t.co/STHc78q51N"
    },
    "1365273562014224385": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365256560533004289",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365272628265709570",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Kan ikke gj\u00f8re annet enn \u00e5 si meg enig med @multipledick \nhttps://t.co/9tiESxh8no"
    },
    "1365289182386671616": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365285002846629890",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Ofte har de ogs\u00e5 med seg bevepnete mennesker ogs\u00e5 kalt Politi..."
    },
    "1365292238406881284": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 17,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Jeg og @AnnaSab1980 svarer leder i Landsforeningen av helsesykepleiere i Fontene i dag. Er det noen helsesykepleiere der ute som har lyst til \u00e5 nyansere Swangs uttalelser? H\u00e5per og tror det. \n\nhttps://t.co/Db9KpfwfBP"
    },
    "1365292745305313281": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365268355045859328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnarne @MagneBjella @bentehpeder Ok, HVIS det er helt klart at ABB ikke var alene; hvordan kan politiet ha misset de \u00e5penbare sporene du legger fram? Og hvos de pr\u00f8ver \u00e5 skjule at han ikke var alene; hva har politiet \u00e5 vinne p\u00e5 \u00e5 skjule det?"
    },
    "1365302487062872072": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300007067398144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olavtorvund S\u00e5, med andre ord, politikere gj\u00f8r som politikere gj\u00f8r? https://t.co/0FGM1qOeGI"
    },
    "1365307800201625612": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365247812334739460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @energiogklima: Norge m\u00e5 ikke finne p\u00e5 \u00e5 regne karbonopptak i skog og natur p\u00e5 den m\u00e5ten Fremskrittspartiet foresl\u00e5r, skriver Jon Bjartn\u2026"
    },
    "1365319472861614080": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 70,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Det eneste NNPF og andre politifolk i media har klart \u00e5 overbevise meg om de siste ukene er at vi trenger strengere konsekvenser for politiet n\u00e5r de bryter straffeprosessloven.\n\nDet er jo nesten ikke noen vits i \u00e5 ha rettssikkerhetsprinsipper hvis politiet ikke respekterer dem. https://t.co/BrB8kedIOh"
    },
    "1365319480956616706": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\nStj\u00f8rdal kommune gambler med drikkevannskilden sin.\nOlje-lekkasje fra vindkraftturbiner er ikke uvanlig. Hydraulikk-olje er sv\u00e6rt helsefarlig, og kan medf\u00f8re livsfarlige helseskader. https://t.co/Owd7Ijmqbk"
    },
    "1365323993427963906": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365323552728223744",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Tror NNPF at de i dag kan bruke tvangsmidler som kun er tillatt ved mistanke om salg, for \u00e5 unders\u00f8ke OM det finnes gru\u2026"
    },
    "1365338615610560523": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365337518846210049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@rlwullum Overtrening er bare et symptom p\u00e5 at du bryr deg; you got this!!"
    },
    "1365351992902758404": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364841459506180101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @Venstre Lsd og marijuana burde bli legalisert hvis du sp\u00f8r meg, ingen av de 2 er verre en alkohol"
    },
    "1365352316665286659": {
        "author_id": "1295132184060272640",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364944470614097920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sosopp @torsteingya \u00c5 melde seg ut av NATO er \u00e5 skyte seg selv i foten"
    },
    "1365354528296611844": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365326183118888964",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ForandringsFab: I g\u00e5r \u00e5pnet proffer I Forandringsfabrikken RIO-debatten om #rusreformen og unge mennesker. Takk for oss @RIOorg \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @k_\u2026"
    },
    "1365361022119378944": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365335647733641216",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kbreite: @tomrolsen @leifwelhaven @BeritRekve \u00c5 bruke Guardiantallet som trigger. Tallet sier noe helt annet enn det det brukes til. Re\u2026"
    },
    "1365379665259593733": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barns rett til beskyttelse av sitt familieliv inneb\u00e6rer ikke bare kontakt med\u00a0foreldrene https://t.co/ySKNQGUIwB"
    },
    "1365391444396167172": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slike politikere - det vil gamle Norge ha.\ud83d\udc4d \nNok en gang honn\u00f8r til ordf\u00f8rer Trond Hoseth, formannskapet i Malvik og \u00f8vrige politikere. https://t.co/oCNg0nxCpX"
    },
    "1365399372339511299": {
        "author_id": "1272856380765061122",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365044095782109189",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: Hyggelig med 4,6 p\u00e5 fersk m\u00e5ling \ud83d\ude0a\nhttps://t.co/QIdVO4XoGM https://t.co/7C4VKhPgoz"
    },
    "1365400217986732036": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "@Helsedirektoratet taler om den lave smitteandelen familie og kj\u00e6rester utgj\u00f8r. @slippossinn @Krishanssen til info\ud83d\ude0a https://t.co/hmnrkrsrx4"
    },
    "1365403566115065859": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barnevernet https://t.co/jIGQXy0pfv via @OmNyheter"
    },
    "1365405070662205440": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363999842234740736",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @chrnum: Velkommen til Podtweeten, tweeten om alt det rare som skjer i podkastens verden :) Men f\u00f8rst: Fattige. Hvorfor m\u00e5 de v\u00e6re s\u00e5 to\u2026"
    },
    "1365405217894912003": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365312841503367174",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365387945000267780",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Ble ikke dette fors\u00f8ket p\u00e5 villedelse fullstendig avkledd av @HFMarthinussen for kort tid siden? Er dere egentlig en troll-fabrikk? https://t.co/sSYuSJQYDF"
    },
    "1365412398216183810": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Godt \u00e5 se at alt er tilbake til normalen i uniten. For all del, alltid artig n\u00e5r de hyrer inn kjendiser til \u00e5 lede landet, men ingen kan bombe land i Midt\u00f8sten som en politisk ringrev."
    },
    "1365461319403601924": {
        "author_id": "1332701747383562241",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364903432973398024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @legeforeningen: .@DrMarit: \u2013  Vi trenger en gjennomgang av frontfagsmodellen og dens sammensetning, slik at ogs\u00e5 helsepersonell f\u00e5r l\u00f8n\u2026"
    },
    "1365468723784646656": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365456741228556291",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vgnett Denne l\u00f8gneren? Har har visst glemt hva han sa igjen n\u00e5.. Starter ny krig. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zgcDcEf8Nq"
    },
    "1365487731711893505": {
        "author_id": "434295005",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364955941972684800",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hoybraten: Unders\u00f8kelse: Nordmenn aksepterer ikke at rike land sniker i vaksinek\u00f8en. \u2066@KirkensNodhjelp\u2069 \u2066@dagiulstein\u2069 \u2066@BentHHoyre\u2069  h\u2026"
    },
    "1365557825443926017": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\nTyske Tanja og Hans Mario G\u00fcldner ville bo p\u00e5 et rolig sted og flyttet fra Hommelvik til Venna i Mostadmark. En vindkraftpark i n\u00e6romr\u00e5det vil knuse idyllen, mener ekteparet.\n https://t.co/kSLlsb0oiH"
    },
    "1365559904073879552": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365467419570024448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@UriksFredrik @sittnerkomiker @Expressen Det var da voldsomt til forsvarsposisjon - kanskje forst\u00e5elig grunnet historikk, men det er nok mange som verken er 'Trumpelskere' eller 'konspirasjonsteoretikkere' som sitter igjen med et slikt inntrykk. Det har mediene et ansvar for."
    },
    "1365568766608896003": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "herregud noen pr\u00f8vde nettopp \u00e5 rette grammatikken min, men liksom, ikke ironisk ???"
    },
    "1365568907713601538": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365426223346814981",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje Nasjonalkonservative burde st\u00f8tte det fordi det disproporsjonalt rammer minoriteter? Nei, det er forbudspolitikken det. Jaja, de st\u00f8tter jo ingenting uanz, er kun i opposisjon s\u00e5 vidt jeg har forst\u00e5tt."
    },
    "1365579559890993155": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 26
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365368456217063427",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagw: Fire ordf\u00f8rere som mener at avkriminalisering vil \u00f8ke narkobruk blant ungdom vs. systematisk gjennomgang av publiserte artikler s\u2026"
    },
    "1365582648282865673": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365325574005211142",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Karoline_Andaur: \"Det er tydelig at mange av verdens ledere ikke planlegger klimatiltak som vil gj\u00f8re en forskjell\", sier jeg til @NRKn\u2026"
    },
    "1365588346735632385": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365392694038704132",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SashyTee @haavsand99 Bruken av denne statistikken er - helt konkret - \u00e5 sammenlikne med om alle som d\u00f8r uansett \u00e5rsak, uansett om det er av, med, eller uten covid, skulle blitt ansett \u00e5 ha d\u00f8dd av covid \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f."
    },
    "1365593349638471680": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365591314373480451",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Det er meningen at det skal v\u00e6re s\u00e5nn. Du m\u00e5 st\u00e5 der i skammen din over at du trykket feil mens d\u00f8rene er \u00e5pne ekstra lenge og alle i etasjen glaner p\u00e5 deg. Veldig godt virkemiddel for \u00e5 f\u00e5 folk til \u00e5 slutte \u00e5 trykke feil i heisen."
    },
    "1365612710008926209": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvordan opplevde du tid som barn?"
    },
    "1365614095563714560": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365608994979663874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Slik er det ja. Og s\u00f8sken hvor en er gutt og en er jente skilles oftere en to like kj\u00f8nn. Det er som oftest gutten som flyttet ut av fosterhjemmet/hjemmet av saksbehandler."
    },
    "1365614330012717057": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365004763994202114",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TV2Kadafi Det er fullt mulig, men hvorfor skal noen v\u00e6re forn\u00f8yd. Hvorfor kan ikke media fokusere p\u00e5 barna istedenfor de voksne ansatte i en offentlig etat? Det er da ikke dem det skal handle om vel?"
    },
    "1365615002955186179": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365006433968926728",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eritonne @TV2Kadafi Uavhengig nemd som m\u00e5 belage seg p\u00e5 \u00e5 f\u00f8lge fagutdannede sin vurdering er noe annet en uavhengig. Tar du en rask titt p\u00e5 hvem som sitter i nemnda skj\u00f8nner du rask at den ikke er uavhengig. Det er vel den eneste \"retten\" hvor tiltalte m\u00e5 bevise sin uskyld og ikke omvendt."
    },
    "1365615666255048708": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365005502573400065",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kkhassel @TV2Kadafi Alvorlig?Var den kommentaren ment seri\u00f8st?Tror det er best vi alle forholder oss til hva retten og emd konkluderer og ikke baserer ting p\u00e5 hvordan ansatte i barnevernet f\u00f8ler det. At dt kommer hets er et resultat av skadene foreldrene er p\u00e5f\u00f8rt og mangel p\u00e5 behandling i ettertid"
    },
    "1365616177024815106": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365007790725607429",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MarianneM10 @TV2Kadafi Barnevernet dokumenterer bekymringer som fakta og det blir godtatt av barnevernet ogs\u00e5 i T\u00f8nsberg s\u00e5 g\u00e5r man utifra fra start at noe er i veien istedenfor \u00e5 finne ut om det medf\u00f8rer riktighet. Det er enkle l\u00f8sninger p\u00e5 sm\u00e5 problemer..."
    },
    "1365616579317219328": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365019907868491777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MDalset @PuroYO @TV2Kadafi Alternativet er veldig enkelt. Barnevern som tar seg av hjelpen til familie, helsesystem som tar seg av barna, og politi som tar seg av lovbruddene. Hvor vanskelig kan det egentlig v\u00e6re?"
    },
    "1365616763023613955": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365009464290660352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@svensteen @TV2Kadafi Og er man utsatt for overgrep s\u00e5 er syndebukken reel.."
    },
    "1365617630661529606": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365617021916954624",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Den eneste rapporten jeg har lest er at det er flest kvinner som melder bekymring til barnevernet. Men det sier kanskje seg selv n\u00e5r barnevernet er \u00f8verst i statistikken p\u00e5 hvem som melder bekymringer. Nr 3 p\u00e5 listen er barnehage som ogs\u00e5 er sterkt rep av kvinner..."
    },
    "1365618982603149313": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365618075417128960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarStromber Jeg har ikke forst\u00e5tt hvorfor det er slik, det har vel med tradisjon kanskje. Det jeg vet av 33\u00e5r erfaring er at i saker med mannlig vl og saksbehandler ender det oftere i godt utfall b\u00e5de for barn og foreldre. Med min erfaring fremst\u00e5r menn med psykologisk bedre kompetanse"
    },
    "1365635108514971650": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633097694408705",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Jeg vet det er mange flink folk i Ap og AUF som kjemper for rusreformen. Men jeg har p\u00e5 f\u00f8lelsen at Ap kommer til \u00e5 svikte\u2026"
    },
    "1365635278078099456": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365633278099783685",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mohamabd86 Synd man ikke kan stole p\u00e5 \"arbeiderpartiet\", men deler h\u00e5pet ditt!"
    },
    "1365640500842266626": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 95,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 15
        },
        "text": "Kan noen som skj\u00f8nner seg p\u00e5 politisk strategi forklare hvorfor @Arbeiderpartiet overlater rusreformdebatten til lokalpolitikerne, p\u00e5 hver sin side av saken og med varierende forst\u00e5else av feltet?\n\nEr det Robin K\u00e5ss som er ruspolitisk talsperson for Ap n\u00e5?"
    },
    "1365641166985822210": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365634664816328704",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @svarthumle: Viss Tix vinn den internasjonale finalen, skal eg lese om det i etterkant."
    },
    "1365648799557963776": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Hvorfor kunne norske skil\u00f8pere vare med i Oberstdorf mens Norge stenger ut alle utlendinger fra landet ?"
    },
    "1365653757690847232": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 50
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Og DER slettet Narkotikapolitiforeningen tweeten hvor de hevdet at politiet i dag kan ta tvungen urin- eller blodpr\u00f8ve\u2026"
    },
    "1365654953902112768": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365628101783396354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Gratulerer, og tusen takk, Kim"
    },
    "1365656305676005378": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365655974611218436",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: @dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @pcfrolich Hadde egentlig v\u00e6rt veldig synd om noen screenshotta hele den tr\u00e5den.\u2026"
    },
    "1365657385633742862": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365624044847063043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Jeg hadde stengt ut alle Norske for at Norge er ikke berede \u00e5 la inn utlendinger i landet og er ikke i stand \u00e5 gjennomf\u00f8re sport arrangementer sj\u00f8lv."
    },
    "1365669205337665536": {
        "author_id": "1353823626869530627",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365630554545262594",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Drongen_: @erna_solberg @langrennslag Fint det. Kan vi vaksinere Oslo n\u00e5?"
    },
    "1365682517299314692": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365578307597721600",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u00f8r vi s\u00e5 hverandre igjen. https://t.co/H2Rgjnpe9J"
    },
    "1365685804648046592": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365682517299314692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JasminaBundo: Jeg var hjemme og mannen min hadde nettopp reist tilbake til hjemlandet sitt. Ikke visste jeg det ville g\u00e5 n\u00e6rmere 9mmd f\u2026"
    },
    "1365690401475211267": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365690153558245376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism @Hoyre @Partiet @Helsedir @Arbeiderpartiet @KrFNorge @SVparti @Raudt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc v\u00e6r s\u00e5 snill\u2026"
    },
    "1365690509944094727": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365689780567162881",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: #familyisnottourism #loveisnottourism \nMan slutter ikke \u00e5 v\u00e6re mor eller far etter barnet har fylt atten. \n\n@SVparti @oslo\u2026"
    },
    "1365704974290853891": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 49
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365470601217998850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @undervurdert_: Jeg kommer ikke over hvor sinnssyk setningen \u00abStemte nei til offentlig beklagelse til transpersoner som ble tvangskastre\u2026"
    },
    "1365706686569324547": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1365695729705041920",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 Godt \u00e5 se at dere ogs\u00e5 bedriver opplysningsarbeid, selv om det er betenkelig at dere sletter egne tweets hvor dere langt p\u00e5 vei innr\u00f8mmer ulovlig praksis (som i seg selv er en smule mer graverende enn betenkelig)  https://t.co/l4dR8h0Iv3"
    },
    "1365710880663568387": {
        "author_id": "635311274",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365675440367632390",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @KombinertNorge Er det ikke alt for farlig for Norske \u00e5 reiser... ? Dobbelmoral ???"
    },
    "1365713789312712704": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365641370820620296",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vi har 7500 medlemmer som jeg vet hva de ville ha \u00f8nsket \u00e5 gjort: gjenforent med deres kj\u00e6re\u2764\ufe0f @slippossinn https://t.co/BstgdOFSLp"
    },
    "1365724899503972360": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365722545492754432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SunnivaBjerkaas @Arbeiderpartiet Nei, jeg mener ikke det er et problem at lokalpolitikerne engasjerer seg. Men jeg synes det er rart at partiet sentralt ikke deltar i debatten slik at lokalpolitikerne er de eneste talspersonene for partiet i en nasjonal debatt."
    },
    "1365751184838041602": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Slik har 5600 smittede kommet til Norge p\u00e5 et \u00e5r. https://t.co/sAtQUcg6B8"
    },
    "1365760495123378180": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "hvis selgertyper er de selvsikre og st\u00f8dige, er jeg, usikker og kl\u00f8nete, bli kalt kj\u00f8pertype?"
    },
    "1365761269031124994": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365652905559212034",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "jeg blir s\u00e5 eitrandes &gt;_&lt; https://t.co/47MRjWrLbT"
    },
    "1365770452099076100": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365746876658638855",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: Send meg adressen deres s\u00e5 skal dere f\u00e5 julebilde av oss i d\u00f8llesvingen 18 \ud83e\udd70"
    },
    "1365774654334513157": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365594394418675714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee S\u00e5..., person som lever under de klart hardeste restriksjonene i Norge b\u00f8r ikke kunne sette ord p\u00e5 forskjellene fra \u00e5 leve med f\u00e6rre restriksjoner. Smart tenkt."
    },
    "1365785879252512772": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365775264886771713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagBoee Jeg mener det jeg skrev: At Oslo er underlagt de klart hardeste restriksjonene i Norge. Om du ikke \u00abdeler den definisjonen\u00bb forklarer det jo en hel del."
    },
    "1365793881699340290": {
        "author_id": "1351965595231776768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365639905674747904",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fuchsiablix: Ingen forteller deg hvor mye av voksenlivet som best\u00e5r av \u00e5 kj\u00f8pe Fjordland p\u00e5 Coop bare fordi du har en rabattkupong og s\u2026"
    },
    "1365798096794488839": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365792451160637443",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @AnneKarinK: For de som synser og mener at ungdom ikke vil forst\u00e5 forskjell mellom legalisering og avkriminalisering eller hva rusreform\u2026"
    },
    "1365827068836077576": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg pleier ikke ta opp andre tema. Men inatt gj\u00f8r jeg det. ~fordi Dagbladet velger \u00e5 la v\u00e6re. Democrat Cuomo, fy skam deg! \n\nhttps://t.co/QOfNs2zFQY"
    },
    "1365857298162348035": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365824456178995200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @EspenBarthEide - visste du at kj\u00e6rester og familier holdes adskilt p\u00e5 ubestemt tid? Er du klar over at Norge er det e\u2026"
    },
    "1365866415983583232": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @feministjaevel: Hva angst IKKE er: litt nerv\u00f8sitet som g\u00e5r over\n\nHva angst kan v\u00e6re: konstant sliten, plaget av frykt/bekymring (over t\u2026"
    },
    "1365906743826526211": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365763766340755466",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @CSpange: fyttikatta - det er tungt \u00e5 lese:\nhttps://t.co/RHnIrQv1qh"
    },
    "1365921795833024512": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365039725267083269",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MikkelSoya: Lurer du p\u00e5 hvorfor vi ikke b\u00f8r telle med skogens opptak av av CO2 i klimaregnskapet v\u00e5rt n\u00e5r vi skal beregne utslippskutt?\u2026"
    },
    "1365922394817372160": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365914867039928324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Det er ogs\u00e5 s\u00e5 un\u00f8dvendig og usant? Jeg fatter virkelig ikke hva slags reaksjon han \u00f8nsket med det utsagnet og kritikk. FHI mener Oslo gj\u00f8r det bra og i tillegg er det bekreftet at h\u00f8yere smittetall er basert p\u00e5 \u00f8kt testing i hovestaden. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1365923893035364354": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er jeg enig i. Oso har v\u00e6rt episenter hele tida. Stakkars helsearbeidere. Spesielt stille fra regjeringen. Hva mangler de svar p\u00e5? Er ikke tallene nok? Disse hensynene SV og R\u00f8dt og Ap hele tida unnskylder med at de m\u00e5 ta, stopper ikke smitte? https://t.co/5lXLVXBvQ3"
    },
    "1365932533901328385": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "993591340545036289",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Det er n\u00e5 i voksen alder at jeg har begynt \u00e5 v\u00e6re \u00e5pen om #psykiskhelse . Alle har en. Jeg har ikke bare en, men er diagnostisert med flere angstlidelser. Pr\u00f8ver \u00e5 leve etter disse ordene til Deepak Chopra: https://t.co/ZG8mexVf1Y"
    },
    "1365947774949294080": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365788133141454848",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Essensielt_no @ninakkaninak I alle dager... er ikke dette tvert imot banalt enkelt? Oslo forholder seg til sentrale og tungt befolkede knutepunkt i Europa som som Molde til Oslo. Sentrum vs periferi."
    },
    "1365949040404365320": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364932267915763713",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thorarnestweet @AndreasAasheim Hva med \u00e5 invitere Bill Gates over? Tror han vil kunne slappe en konstruktiv debatt, om at faktisk kjernekraft kan v\u00e6re et bedre alternativ enn vindturbiner over hele Europa \ud83d\ude09 \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365955015525941248": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bill Gates :\n\n\u00abKjernekraft har faktisk v\u00e6rt tryggere enn noen annen kilde til energi. Det er langt flere ulykker med olje, kull og naturgass n\u00e5r man ser p\u00e5 d\u00f8dsfall pr. enhet av energi\u00bb, uttaler han i programmet.\u00a0\"\n\nN\u00e5 m\u00e5 norske folkevalgte v\u00e5kne opp. https://t.co/I0zHchvo72"
    },
    "1365957344543338496": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1344430192601796611",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "@KirkensNodhjelp @kirken @RagnhildMe planer om \u00e5 p\u00e5virke kirker i vestlige land \u00e5 presse Etiopia. @espenrost @vaartland @dagiulstein https://t.co/Wx0qlvgoym"
    },
    "1365963004630732800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365962590925520897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hotellkarantene i Canada, denne uken: Seksuelle overgrep (hvor en statsansatt evnet \u00e5 si \u00abmen hun burde ikke ha reist ut av\u2026"
    },
    "1365966440088616964": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365300089179299845",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dirkedurken @kimmono @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Hvorfor er vi opptatt av klimagasser om vi ikke samtidig er opptatt av \u00e5 ta vare p\u00e5 mest mulig av naturen, myrer, fugler, regnskog, insekter gjennom \u00e5 tenke globalt og handle lokalt? Naturen er det beste grunnlaget for en jordklode i balanse. Vindkraft i naturen veldig skadelig."
    },
    "1365967768550596613": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1347503401291145216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Statsmin_kontor @HoyreTina @erna_solberg Lytt til Bill Gates\n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365970214291136512": {
        "author_id": "1364902350520000514",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365290133428314113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kimmono @dirkedurken @AndreasAasheim @klausvogstad @NORWEA Det handler om \u00e5 begrense utslipp av klimagasser mest mulig, samtidig som vi begrenser fotavtrykket i naturen mest mulig. Samtidig skal energien som produseres v\u00e6re mest mulig stabil og ikke svinge i takt med vinden eller solen. \n\nhttps://t.co/AkdeZ083k2"
    },
    "1365973225696559104": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nye digitale verkt\u00f8y/ A.I. -#KunstigIntelligens for \u00e5  #demens i tidligere alder. Legger ut linken i en tweet f\u00f8r jeg glemmer det. Spennende! https://t.co/kMWQcBDLBa"
    },
    "1365982153067085824": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I morgen er det 1. Mars 2021.\nDa stomer det mot v\u00e5r og sommer.\nKos dere \ud83d\ude03\ud83c\udf3a\ud83d\udd1c \nHusk \u00e5 ta hensyn til andre i denne CV 19 tiden."
    },
    "1365986002637062146": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365985273885171714",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 Hei @IngridHeck2. Pr\u00f8ver \u00e5 etablere meg, men det tar sin tid. Hva med deg?"
    },
    "1365986304002043905": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365986014200791040",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @IngridHeck2: Hva tenker folk om moldegate da?"
    },
    "1365989468088467460": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365989036641370113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ivarsorensen Ikke sp\u00f8tt."
    },
    "1365989552045895680": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 116
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365565912141737985",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Det er to pandemier i Norge: en i Oslo, en annen i resten av landet. Det er ogs\u00e5 to tiltaksvirkeligheter. En hvor mange lever\u2026"
    },
    "1365991134346969090": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365990166234546179",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Om du synes det er vanskelig \u00e5 jobbe hjemmefra i et \u00e5r, risikere at jobben ryker fordi hele industrien g\u00e5r adundas, ikke m\u2026"
    },
    "1365993904814903296": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365992245288185857",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Vokste opp med denne rebellen. M\u00e5 si jeg syns han er en kul fyr. https://t.co/u19BLgDFzw"
    },
    "1365995327124340737": {
        "author_id": "1356988145724755978",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365891936905797637",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Utrolig provoserende. https://t.co/sihqlxdk5t"
    },
    "1365999724847841280": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leger betaler for annen HPV-vaksine til egne barn. https://t.co/ad5Q8UZ06H"
    },
    "1365999726987005958": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365999724847841280",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For informasjon om individuell st\u00f8nad, se HELFO For #H-resept, se Helsedirektoratet.\nhttps://t.co/MzC1hE0rQy"
    },
    "1366000064955564039": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365924970841399298",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LarsAarset: N\u00e5 er selv \"milj\u00f8vernerne\" i MDG blitt tilhengere av \u00e5 verne naturen. Det m\u00e5 vel omsider v\u00e6re et fremskritt? #vindkraft  ht\u2026"
    },
    "1366001882351755264": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En person skriver:\n\nJeg ser med glede at skattepengene mine g\u00e5r til rettsaker som dette. Det er det mest underholdende jeg har v\u00e6rt borti. #Rettssaken mot Laila Anita Bertheussen.\n\nSkammelig."
    },
    "1366007255729111040": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366007253569056772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Frode Lindgjerdet has described the incidents in Sn\u00e5sa in detail in the magazine Milit\u00e6re operasjoner, \u00abKampen om nordlandsbanen\u00bb. He has also contributed unique historical images."
    },
    "1366013420009639936": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Jeg synes at utspillet til Molde-ordf\u00f8rer er ganske rart"
    },
    "1366013902098739201": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365704799874912257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Litt synd for distriktene at alle midlene til rassikring n\u00e5 skal g\u00e5 til Telthusbakken."
    },
    "1366014337022906369": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bemerker meg at vi ikke bryr oss s\u00e5 mye om ski-VM i dag som i 2010"
    },
    "1366014541969162243": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013420009639936",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Synes det svekker \u00abby og land, hand i hand \ud83e\udd1d\u00bb"
    },
    "1366015454775492610": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366014801772748802",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridHeck2 N\u00e5 er du usaklig!"
    },
    "1366016771627565059": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Morsomt \u00e5 tenke p\u00e5 at jeg er \u00abkoronaungdom\u00bb"
    },
    "1366017063765110794": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366015602603798529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MinaBergem Mann? Nordmann? Mener du ikke norske"
    },
    "1366017943205724163": {
        "author_id": "1357288963652861954",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366017181838884866",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "kanskje du jobber skift p\u00e5 en underholdende arbeidsplass, kanskje du bare gj\u00f8r det samme, idk"
    },
    "1366039613509402625": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "P\u00e5 tide \u00e5 normalisere Justin Timberlake sin sang \u00abMirrors\u00bb igjen"
    },
    "1366050224402276353": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "er viktig \u00e5 kalle folk \"dum\" online"
    },
    "1366051791268417543": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365935072977817600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EliMLian H\u00e5per hun ikke har gjort for stor skade p\u00e5 barna sine som hun aldri b\u00f8r f\u00e5 se igjen"
    },
    "1366073085166837761": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364895575334862849",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @aft_meninger: - Det gr\u00f8nne skiftet er for mange blitt synonymt med \u00abreduksjon av klimagassutslipp, koste hva det koste vil\u00bb, men det ha\u2026"
    },
    "1366081836103909382": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075327705997322",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MinaBergem: flere som trodde at \"massetesting av elever i oslo med spyttpr\u00f8ver fra 8. mars\" handla om \u00e5 avsl\u00f8re hvem det er som spytter\u2026"
    },
    "1366083881900912655": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366054891320467460",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SkarpMathias Kontekst er utrolig viktig. Om de bare ga et skriv p\u00e5 hva man skal gj\u00f8re uten no om eller men hadde det blitt fullstendig kaos. Politikerne er oppriktig oppgitte, ikke av folket, men av \u00e5 m\u00e5tte gj\u00f8re dette mot de de representerer, og det er fullt forst\u00e5elig"
    },
    "1366086006173282310": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norge \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4, - og Oslo. https://t.co/htDscERbQN"
    },
    "1366087959968165891": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaymondJohansen synes du fikk sagt det i dag! Hilsen Sagenegutt"
    },
    "1366090614564151296": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366013226052378628",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aleksanderschau Det var heldigvis lenge f\u00f8r Sven O. H\u00f8iby sto opp igjen for \u00e5 bli ordf\u00f8rer https://t.co/dw7wEMh6BX"
    },
    "1366090965505748994": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088798518583310",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PerHelgeM @RaymondJohansen Neste Tordag her. P\u00e5 HUS."
    },
    "1366090987202830337": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366088798518583310",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerHelgeM: Viktig at vi alle gj\u00f8r som \u2066@RaymondJohansen\u2069 sier, n\u00e5 folkens. Jeg gjorde det i g\u00e5r. I morgen er det din tur! #oslove https\u2026"
    },
    "1366092420677586944": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366075150991556615",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilba Jojo, helt innafor, men han kunne godt ha valgt en annen lyriker"
    },
    "1366093263644610564": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366090995461414913",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive Det h\u00f8res veldig slitsomt ut\ud83d\ude05"
    },
    "1366099167584657412": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366095833473708036",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politivest: #Bergen sentrum #Kong Oscars gate, kl.1900: Full fest og h\u00f8y musikk i ett d\u00f8gn. Naboer fortviler. Politiet har v\u00e6rt p\u00e5 sted\u2026"
    },
    "1366100447895949313": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366098884968251392",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen. Liakroken. Mulig brann i paller ved Kiwibutikk."
    },
    "1366100488425508867": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366098673487261708",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Knuthov: Stanset fest med 50 i Bergen. \nPolitiet har stanset en fest med rundt 50 personer i Bergen sentrum. Det skal ha v\u00e6rt full fest\u2026"
    },
    "1366100708412579848": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366080341874720768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: I motsetning til pressebriefing fra ledelsen i andre store kommuner synes Oslo i mye st\u00f8rre grad \u00e5 fokusere p\u00e5 ytre faktorer n\u2026"
    },
    "1366100723000352770": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366097143426121729",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: forst\u00e5r ikkeall kommunikasjon som skjer/ikke skjer - trodde Oslo krevde \u00e5 styre smittevernet selv - mens Bergen ba @Regjeringe\u2026"
    },
    "1366105381005643783": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365948215443529729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@annatw Vi m\u00e5 passe p\u00e5 hverandre \u2764\ufe0f"
    },
    "1366111352163549191": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5pning av vinterferieuka ble en smittesuksess statsminister i #H, @erna_solberg ? https://t.co/i3G7kghuAf"
    },
    "1366117698447552514": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046434705997828",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @safinadeklerk: Prakteksempel p\u00e5 folkevalgt uten noen form for bakkekontakt med situasjonen til velgerne. \n\nKj\u00e6re Arild, noen ganger er\u2026"
    },
    "1366121444187512832": {
        "author_id": "1362473096888860672",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 155
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365944338119856130",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @linniiie: SPAR MEG, Molde. Dere har \u00e9n restaurant og to innbyggere. \nStikk tilbake p\u00e5 Egon and stop harassing us, du veit ikkje ka du s\u2026"
    },
    "1366128621467926530": {
        "author_id": "1364315456476237824",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366117509385060358",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @yeddofon Ogs\u00e5 p\u00e5 den lyse sida: man slipper iallfall ekteskapsattest for \u00e5 se kj\u00e6resten sin om begge bor i Norge.\n\nhttps:/\u2026"
    },
    "1366130770423787526": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Raymond Johansen presiserer: Du har lov til \u00e5 bes\u00f8ke kj\u00e6resten! - VG N\u00e5: Nyhetsd\u00f8gnet \u2066@RaymondJohansen\u2069 Yes, couples are fundamental for mental health during these difficult times. Imagine how hard it is for those with partners abroad.  https://t.co/4HBUP9iWlE"
    },
    "1366132112873705478": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366106316935221257",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Mens staten kan (og b\u00f8r) betale de som er arbeidsl\u00f8se p\u00e5 grunn av staten, hvordan kompanserer man de som st\u00e5r uten sine n\u00e6\u2026"
    },
    "1366132272521445380": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366115921979441154",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Hei @RaymondJohansen - TAKK for at du tillater kj\u00e6rester \u00e5 treffes til tross for at de ikke er gift. Kan du oppfordre regje\u2026"
    },
    "1366141814865080325": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Siden det er s\u00f8ndag og alle i H\u00f8yre har fri, lagde jeg grafen for dem i dag. https://t.co/2xBrYpeMAt"
    },
    "1366149693240209412": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1526
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "596604789603115008",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Iggsigg: \u00c5 d\u00f8. Tenk s\u00e5 flaut. All oppmerksomheten. Begravelse. Taler. Unna vei, her kommer viktigper i sin _egen_ kiste.\n\nNei da vill j\u2026"
    },
    "1366158090681413634": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366076965254488072",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @andersskyrud: I alle land har covid-19 v\u00e6rt en storbyplage. Det er ingen grunn til \u00e5 tro at det skulle v\u00e6re annerledes i Norge, og her\u2026"
    },
    "1366160736339304450": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Stj\u00f8rdal sin nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r, - eller skal v\u00e5re etterkommere overta et livskraftig naturmangfold?\n\u2066@Rotevatn\u2069 \u2066@HoyreTina\u2069 \u2066@jonasgahrstore\u2069 \u2066@erna_solberg\u2069 \u2066@NVE\u2069 \u2066@oeddep\u2069 \u2066@MotvindN\u2069 \u2066@MotvindV\u2069 \u2066 https://t.co/f9bzt7d3cM"
    },
    "1366161240742068225": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366084442020790278",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @fredriksrlie: Om jeg h\u00f8rer \u00abdet er lov \u00e5 g\u00e5 tur\u00bb en gang til s\u00e5 klikker det for meg."
    },
    "1366177886823153664": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi m\u00e5 slutte \u00e5 rope etter mer, mer, mer Hvis vi ikke ser helheten i det gr\u00f8nne skiftet, blir naturen den store taperen. https://t.co/vWbyXiD4AB"
    },
    "1366214483681685508": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde #taktilbehandling i g\u00e5r, hjelper som #stressreduksjon og #smertelindring . Hjelper for #somatiskelidelser og #kroppsligelidelser. Har #angstlidelser, #scoliose, #kyfose, og gamle #brudd i ryggen med #slitasjeskader. https://t.co/5SmVFldena https://t.co/ZtKHiSgPZk"
    },
    "1366272100802187264": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365980436728545283",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EnnySolli @RaymondJohansen @Hoyre @catofossen Jeg klarer \u00e5 se poenget hans etter mange gjentakelser. Null kontroll n\u00e5 etter vinterferien? Musikalsk eller ikke."
    },
    "1366288832530960385": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I dag mistar n\u00e6r ein halv million TV-kanalar og str\u00f8ymetenester. \nhttps://t.co/XR5JH1b26E"
    },
    "1366289075880292353": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Eiendomsmegler opplyste ikke om kvikkleire ved boliger i Gjerdrum. \nhttps://t.co/DIICz7fvxr"
    },
    "1366290352349577218": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366290350176886785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Rystende forklaringer i h\u00f8ringen om stormingen: \u2013 De var forberedt p\u00e5 krig. \nhttps://t.co/AauzYFzth1"
    },
    "1366295107436245001": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I natt igjen opplevde jeg de verste terror traumer en kan forestille seg. V\u00e5knet ca kl 03:00, var paralysert, og \"tror\" jeg skrek h\u00f8yt etter hjelp. Var \"spent\" fast til sengen og kunne ikke r\u00f8re meg.  Ble knivstukket.\nPSTD / krigstraumer. \nRingte/ sms til en kar og fikk gode r\u00e5d."
    },
    "1366296269476556800": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Kan bli enklere \u00e5 bygge i vernet natur https://t.co/LFTTIhunek"
    },
    "1366299529402847232": {
        "author_id": "1239966756795539457",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1364668833399771141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @OleannaIda: 15000 barn og deres familier i Nepal har hittil f\u00e5tt mat og andre n\u00f8dvendige varer. Imponerende arbeid av @CWIN_Nepal @dagi\u2026"
    },
    "1366299832416100353": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ey linje 3 du kj\u00f8rer for fort, jeg pr\u00f8ver \u00e5 lese Twitter-feeden min jeg er ikke hypp p\u00e5 \u00e5 g\u00e5 av"
    },
    "1366303957899960322": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366299379343233027",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @SVparti: Det er rart det der, at samfunnet mener at tenner ikke er en del av kroppen. https://t.co/FDADVbURCN"
    },
    "1366307830102433798": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366306775738306560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger @andersskyrud G\u00e5 for en AUDI om du har #behov for en. \nHar selv hatt Audi S3, Audi A3, en Audi RS 6 og en \nAudi A6. Alle p\u00e5 fosilt drivstoff."
    },
    "1366314238734704640": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366313879056302080",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen - Fanafjellsvegen Trafikkuhell. N\u00f8deater p\u00e5 veg."
    },
    "1366317576503058432": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Leter etter privatpersoner som kan foreta reparasjon p\u00e5 mine  #Dreads / #Dreadlocks / #dreadshaidresser #wanted i #Oslo til en fair price. Betaler kontant pr. Session. Har fikset p\u00e5 12av totalt 55Dreads.Festing, stramming,reperasjon. 2-3 NYE Dreads.F.O.M10.03.NB!illustrasjonsfoto https://t.co/0skxejPFeU"
    },
    "1366318441225945088": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366318287718658050",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @politivest: #uE16 #Vaksdalsvegen 09-1015 @Utrykningspol har hatt fartskontroll i 70sone og har skrive ut 10 forenkla forelegg. H\u00f8gste f\u2026"
    },
    "1366332531310755841": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366332013913980930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang \"Jeg'et\" har det alltid verst, \"du'et\" og \"de'et\" har det alltid mye bedre"
    },
    "1366344059888017408": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366191175888175104",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KristianMedK: Jeg bor alene og har aldri hatt ekstremt mange venner. For meg har jobb v\u00e6rt helt sentralt for \u00e5 dekke sosiale behov.\n\nI\u2026"
    },
    "1366345394523881472": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 32
        },
        "text": "P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler og uttalte seg som om det var vanlig praksis i Politiet med ulovlige husransakelser og ulovlige blod- og urinpr\u00f8ver. Hvorfor er ikke det p\u00e5 alle forsidene i dag?"
    },
    "1366345584274268163": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fascinerende at folk tror det er noe vits i \u00e5 diskutere str\u00f8mmen som #Bitcoin  krever.\n\nKryptovaluta er kommet for \u00e5 bli, tilpass deg det, eller g\u00e5 glipp av reisen."
    },
    "1366345642721820680": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345584274268163",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Du, eller kanskje banken din er kanskje redd for \u00e5 miste verdi? Vel, da er det jo utrolig synd at du har g\u00e5tt glipp av en 96% \u00f8kning p\u00e5 verdi av pengene dine de siste \u00e5rene fordi du har holdt de i fiat, istedet for krypto."
    },
    "1366346128116109316": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Er det bare NNPF som har misforst\u00e5tt og egentlig ikke representerer medlemmene sine godt nok eller er det riktig at det er vanlig praksis og vi bare bryr oss ikke om rettssikkerhet?"
    },
    "1366348420324216833": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 48
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366333203523502081",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @oddsbk: .@TromsoIL tok nylig initiativ til en norsk boikott av fotball-VM i Qatar i 2022. Flere klubber har i etterkant stilt seg bak d\u2026"
    },
    "1366355039120465924": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366315811535802370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NicolaysenTove Takk. Ja, det er ikke lett v\u00e6re helt ren og rank i denne verden."
    },
    "1366357741154033667": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366348319635763200",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @WWFNorge: Om 2\u20e3 dager starter en viktig sak i H\u00f8yesterett\u2757\ufe0f Den er kjent som ulverettssaken, men egentlig er dette #naturrettssaken. Fo\u2026"
    },
    "1366362898432409605": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hastens seng med fire madrasser og fjernkontroll selges. Kj\u00f8pt i 2009.\nBle brukt i 2 \u00e5r.\nNy pris i 2009 kr 50.000.-\n25 \u00e5rs garanti.\nTa kontakt via DM. https://t.co/QaPWey2CTY"
    },
    "1366363094738436102": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hasten seng til salgs. https://t.co/hPvD25AUz0"
    },
    "1366368672760143874": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366368563980881922",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Raudt: Torsdag starter R\u00f8dts landsm\u00f8te. Vi er klare for rekordvalg! M\u00f8tet sendes direkte p\u00e5 https://t.co/oUvhOmokac \n\nLes mer: https://\u2026"
    },
    "1366368857674383360": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 32
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366345394523881472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thomasstorfjord: P\u00e5 fredag viste Norsk Narkotikapolitiforening at de hadde misforst\u00e5tt hjemlene til Politiet for bruk av tvangsmidler o\u2026"
    },
    "1366371535221641220": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366371098250661893",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RuneHallheim For gammel for meg."
    },
    "1366372176270614529": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365987064488034305",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@martineh24 Kun v\u00e6rt p\u00e5 fylla 3 ggr. i mitt liv.\nI 1977 var jeg ten\u00e5ring og noen lurte meg \u00e5 sm\u00f8re inn scrotum med tannpast. Hylte av smerte. S\u00e5 la de noen \u00e5r \neldre \"bestekammeratene og venninene\" i en sovepose og kn\u00f8t igjen s\u00e5 jeg ikke kom ut av den soveposen.\nDemon alchol."
    },
    "1366372283753857026": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366369444210110464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kjetilba: Aftenposten-leder: Oslo gj\u00f8r det for landet. Og Molde. https://t.co/Ou16keylJf (abo)"
    },
    "1366374100189523971": {
        "author_id": "1068581017831772163",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@noradno @dagiulstein @RORGsamarbeidet @fellesradet @bistandsaktuelt @NRKesp1 @bardvegar @Civita_ @nupinytt @cmi_no  @NRC_Egeland @Dagsavisen @vgnett norsk bistand, moden for endring?  https://t.co/qCZJxnBIMo"
    },
    "1366374837313277952": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366339151885447172",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Venstre: \u00abVi trur ikkje at straff og sanksjonar er gode f\u00f8rebyggande tiltak overfor s\u00e5rbar ungdom. Tvert imot. S\u00e5rbar ungdom treng oppf\u2026"
    },
    "1366389102292201478": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366388131331792897",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VaerTorsten Han er en gammel venn av meg, om ikke annet."
    },
    "1366394561992548356": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Molde-ordf\u00f8reren har f\u00e5tt nesten like sterk tilbakemelding som de som sp\u00f8r i en plantegruppe om man kan plante en tomat fra butikken."
    },
    "1366398879760080905": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 84,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "\"Un\u00f8dvendig sidespor\" kaller statsminister Solberg utspillet fra Molde-ordf\u00f8rer Dahl. Pinglete. Hva med \"Torgeir er en liten friskus, men han passer av og til ikke munnen sin\"? https://t.co/tM8NJAN9X8"
    },
    "1366399633002487808": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399403561541634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HallvardNotaker Dette er veldig spesielt."
    },
    "1366405111354949635": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366399063520927746",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrittOrd: Rapporten \"Kunstnere vurderer ytringsfrihet, anno 2020\" lanseres torsdag 11. mars kl. 14. F\u00f8lg livestr\u00f8mmet samtale her: http\u2026"
    },
    "1366406447802814469": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366406320249835521",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: @Bestmedbart og @Aleksander_soer dropper noe etterlengtet og n\u00f8dvendig fakta i debatten om transpersoners k\u00e5r. Riksen komme\u2026"
    },
    "1366413903710859276": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 53
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1120297091287408642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @henrikakselsen: Hvor strenge er vi egentlig n\u00e5r det gjelder cannabis i Norge? https://t.co/1yLHq1FGSw"
    },
    "1366414225418117123": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 m\u00e5 rovviltpolitikken praktiseres utfra det Stortinget har bestemt. S\u00e6rbehandling og stopp av ulvejakt  mens Elg\u00e5 ulven vandrer er rene vanvidd, minister @Rotevatn"
    },
    "1366417345439236104": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor er barns rettigheter i m\u00f8te med tvang fra\u00a0politiet? https://t.co/Jvqxs2wl39"
    },
    "1366424214534828034": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor m\u00e5 vi ta folkene som hater barnevernet p\u00e5\u00a0alvor https://t.co/i6nTku0rOw"
    },
    "1366434419976863748": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Barn, ungdom og\u00a0koronakrisen https://t.co/3irRNVyQTK"
    },
    "1366434615745994754": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365252412303376386",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FO_fellesorg: Debatten om rusreform preges av f\u00f8lelser og moralsk panikk. Lytt til fagfolkene som jobber tett p\u00e5 rusavhengige OG barn o\u2026"
    },
    "1366436455275520002": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366423675709370369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jebresil Legger denne her jeg.\n\nSkrevet av Mimmi kvisvik forbundsleder FO (Forbundet for barnevernspedagoger, sosionomer og vernepleiere) og Hanne Glemmestad, medlem av AU og leder for profesjonsr\u00e5det for sosionomene i FO. \n\nhttps://t.co/vyLvJmNIKg"
    },
    "1366445323405717506": {
        "author_id": "1351965595231776768",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 20
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366040129807273986",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Frankohansen: Er dette unikt for Molde og Stovner? Nei. Se p\u00e5 Bod\u00f8 kommune og bydel Gamle Oslo.\n\nInnbyggere Bod\u00f8: 52.560\nInnbyggere Gam\u2026"
    },
    "1366447639873654792": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 19
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366446097917476868",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jkmjel: Nydelig kronikk fra Willy Pedersen\n\n- Det er de svakeste blant oss som pines. Hvor mange flere skal lide f\u00f8r vi til slutt gir o\u2026"
    },
    "1366447997207400448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366445232829706251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IreneWinther @SteinarBL Veldig viktig fokus! Spesielt n\u00e5r det blir tatt feil av psykisk helse og fysisk sykdom hos pasienten\nEksempelvis hjertesvikt hos kvinner kan bli misforst\u00e5tt som angst og depresjon. Legen h\u00f8rer bare at \"jeg er sliten\"."
    },
    "1366453055751933962": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ropstad reagerer sterkt p\u00e5 hets mot barnevernsansatte https://t.co/mshfjWCnjz"
    },
    "1366458961487101961": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366457385032839169",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @unstabIeweirdo: Har v\u00e6rt sammen med min norske kj\u00e6reste i snart 2 \u00e5r. Ett \u00e5r under pandemi. Jeg har stor forst\u00e5else for deg fordi jeg f\u2026"
    },
    "1366460572020207619": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452844157689858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BDjup @curtrice Flere i blokka som blander de greine her \u00e5 trur at detta unniversitet heter enten Oslo Net eller Islammet. Bare for ikke gj\u00f8rra det s\u00e5 kommplisert s\u00e5 har jeg sagt te d\u00f8m at det er to sider a samma sak."
    },
    "1366467774047014919": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @helenesaele: #Stumpen syns denne piskende utveksten p\u00e5 storepus var veldig rar. Alts\u00e5, har ikke noen fortalt ham at puser bare skal ha\u2026"
    },
    "1366467944142704640": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366461239476572167",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helenesaele N\u00e6mmen helledussen \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
    },
    "1366472909569609731": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "REFLEKSJON OM VINDKRAFT-BARONENES P\u00c5TATTE KLIMA-BEKYMRING.\nVINDKRAFTANLEGG I MYR-OMR\u00c5DER GIR TVILSOM MILJ\u00d8GEVINST.\nFRAMTIDENS ELEKTRISITETS-BEHOV. https://t.co/kgEiip8LME"
    },
    "1366476095059611649": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366459130718912518",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Gitt sitatet skulle en trodd at NNPF har snudd i sitt syn p\u00e5 #rusreformen. Dessverre vitner det heller om at de ikke evner \u00e5 se forskjell p\u00e5 'fanget' og 'fanget opp'. Litt som 'bli sett' og 'bli overv\u00e5ket'... https://t.co/O8Ef2L98Rz"
    },
    "1366478692428447751": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366472943572824068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Haakonmathias @hoyesterett_no Jeg synes det er rart at Politiet skal ha incentiver til \u00e5 samle inn bevis ulovlig, og synes at vi burde ha en \"fruit of the poisonous tree\"-lov. Men er sjokkert over inkompetansen fra NNPF og den tilsynelatende utbredte praksisen, uavhengig av beviser og incentiver."
    },
    "1366481796616097797": {
        "author_id": "1354772527638323202",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366381759009607680",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EUiNorge: @TimmermansEU, @KadriSimson og @AdinaValean  m\u00f8tte i dag medlemmer av den norske @regjeringen for \u00e5 diskutere #EuropeanGreenD\u2026"
    },
    "1366482525338677261": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366476915247300613",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @snjofnugg D\u00f8m ligna vel f\u00e6lt da. Langt m\u00f8rkt h\u00e5r, langt skjegg nedp\u00e5 magan, alltid kledd i svart og med mord i blikket. \u00c6kke rart det derre kvinnfolket der blei mo i kn\u00e6ra a disse muhammedanske sjarm\u00f8ra."
    },
    "1366483825145114626": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366481915633664000",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HelgheimJon N\u00e6men detta g\u00e5r da rektige veien. Mange a dissa utlendinga i blokkene her arber s\u00e5 busta fyker. Flere a d\u00f8m arber beinhardt minst 1 time hver uke. Mange a d\u00f8m sier at d\u00f8m er ansatt p\u00e5 nav og at d\u00f8m m\u00e5 jobber med detta datakortet."
    },
    "1366486008984989700": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366485684849172483",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OHaraldseid D\u00f8m f\u00e5r finna seg en seng og bli ferdig med det."
    },
    "1366492286952038407": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1361778091199238146",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Alts\u00e5, hva skal man si liksom? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nJeg er i hvertfall glad for at det i tiden fremover vil bli mindre og mindre greit \u00e5 ha denne type holdninger. https://t.co/LKo9KYROkv"
    },
    "1366492739249049605": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366473664452063232",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JoEllegard Gratulerer! Da jeg holdt mitt f\u00f8rste barnebarn i armene forstod jeg endelig poenget med \u00e5 f\u00e5 barn \ud83d\ude42"
    },
    "1366493558836985858": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366349979615436804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oyvindbrunvoll Ingen fare. De siste ukene har det ikke v\u00e6rt en eneste treffende kommentar fra noen i Nytt p\u00e5 Nytt."
    },
    "1366496179069079557": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Manglende interesse for egne\u00a0feilgrep https://t.co/PeUIrD5l8m"
    },
    "1366502340770070528": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366501682062966785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Steinklev Ikke spoil, a! Jeg har ikke sett den enn\u00e5."
    },
    "1366504988902621189": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366387427112271872",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByNorum Ja, sevf\u00f8lgelig gj\u00f8r jeg det.\nMen, - ser folk blir enten nerv\u00f8se, redde, og frykten.\nHelsigvis finnes det folk som smiler og hilser tilbake."
    },
    "1366505767591903232": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505464557633543",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Rusnytt: 3 NYE SMITTEDE I BERGEN MANDAG - Norges strengeste nedstengning i samarbeid med \u2066@Regjeringen\u2069  \u2066@Folkehelseinst\u2069 \u2066@Helsedir\u2069\u2026"
    },
    "1366547084585934848": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ansetter folk med hull i CV'en. Blant annet #rusmisbrukere \ud83d\udc4f. #rusreformen #arbeidsmarkedstiltak  https://t.co/fc3ReqWGv8"
    },
    "1366547516519514112": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366547100062867456",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @KToppe - h\u00e5per du har det bra, og har mennesker rundt deg som tar godt vare p\u00e5 deg. \n\ndet er ei gruppe som er adskilt\u2026"
    },
    "1366549269990305794": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Et av problemene er at rus og psykiatri pasienter plasseres under samme tak. Dette er 2 ulike grupper ofte @ROPtjenesten . L\u00f8sningen kan ofte v\u00e6re flere frittst\u00e5ende boliger, -fordi det er ikke grupper, -det er individer! Hva mener @BentHHoyre? Og @bmoxnes https://t.co/ncgMl5kADq"
    },
    "1366552197614469120": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor meldte jeg meg blant annet ut av @Raudt i 2017. Mista troen p\u00e5 politikk og ble anarkist. https://t.co/qZsdBExofx"
    },
    "1366564529358913541": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nok et selvmord under barnevernets omsorg... 13 \u00e5r, hele framtiden foran deg... Fy skam Politikerene!"
    },
    "1366621638150688769": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Vi godtar ikke dette!"
    },
    "1366622241350438915": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@thvestby Advokat stabelen i verden b\u00f8r sette sammen ett \u00f8konomisk krav p\u00e5 vegne av den Syriske befolkningen og f\u00e5 dekket de skadene denne bombingen har gjort. P\u00e5 denne m\u00e5ten vil det bli lite attraktiv \u00e5 bombe, \u00f8delegge eller angripe andre land fysisk. #Syria"
    },
    "1366622364168032261": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366411621606830083",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @thvestby: USA har bombet i Syria helt utenom alle internasjonale avtaler eller godkjenning av sikkerhetsr\u00e5det. Hvorfor godtar vi dette?\u2026"
    },
    "1366633826970185733": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366526314354737156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@contango_82 @mariesimonsen Jeg trur alle di 82 nettopp hadde blitt permmitert."
    },
    "1366638215831109634": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Bare fordi Biden valgte \u00e5 bombe i Syria har jeg n\u00e5 begynt \u00e5 se p\u00e5 produkter og matvarer som vi importerer til Norge. Den eneste m\u00e5ten \u00e5 vise avsky p\u00e5, er ved hjelp av forbrukermakt. Ikke handle varer fra voldelige land! #usa \ud83d\udc4e  #forbrukermakt"
    },
    "1366639337358639106": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": ".@Twitter med vaksine-advarsel @Twitter har begynt \u00e5 merke meldinger som inneholder misvisende informasjon om koronavaksiner. Folk som legger ut \u00e9n misvisende melding, slipper konsekvenser. Fem eller flere slike brudd f\u00f8rer til permanent utestenging, opplyser selskapet."
    },
    "1366645104686039041": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dagene\nlivet g\u00e5r \nog plutselig er det hele over\ns\u00e5 fort\nmen likevel brutalt \nsl\u00e5r de siste \nhjerteslag"
    },
    "1366645556186120196": {
        "author_id": "1365974800217300993",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Dette er gode nyheter for Finnskogen, med sin spennende kulturarv og viktige kulturminner. Vi \u00f8nsker alle kultur- og naturinteresserte gjester velkommen til oss med \u00e5pne armer! \n#kultur #kulturminner #kulturarv #finnskogen\n\nhttps://t.co/0lS4RZyLcF"
    },
    "1366648946999906304": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366507105029664772",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Roshauw Har ikke greia v\u00e6rt litt ute hele tida?"
    },
    "1366649586308235264": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366636273398603778",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Utrop Spelle litt kortspell, vel, ja, det m\u00e5 da v\u00e6rra lov..."
    },
    "1366649629518032898": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366046672271396874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Benjarsen Min legeonkel spurte ofte om jeg var p\u00e5 bedringens rand"
    },
    "1366654053808287745": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366650579754364928",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tove_lind @ivarsorensen @kvifor20 P\u00e5 mi dialekt er pusekatt ein kattunge, og kattepus er kj\u00e6lenavn p\u00e5 katten. Pusekatt kan ogs\u00e5 brukas p\u00e5 menneske, men d\u00e5 kun p\u00e5 barn. Vaksne kan derimot kallas pus. Og det er heilt sikker fleire med mi dialekt som er totalt ueinig \ud83d\ude42"
    },
    "1366656447115915267": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366544814557298695",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FrodeHommedal: Molde-ordf\u00f8rer og H\u00f8yre-mann #TorgeirDahl drar en frekk 2021-variant av Marie Antoinettes ud\u00f8delige \"la dem spise kake\"\u2026"
    },
    "1366657815549509633": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657322588725248",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@tommymyran9 @CSpange @audunlysbakken En gammal kjenning, ja han er dau n\u00e5 da, pleidde \u00e5 si at en polltiker er en som juger \u00e5 st\u00e6ler."
    },
    "1366660310036267015": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366466547011706887",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @littufinkanskje: Willy Pedersen om #Rusreformen i V\u00e5rt Land https://t.co/abWcBWpZtP"
    },
    "1366662481528188928": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Arild_Knutsen Vi er kvart \u00e5rhundre etter sveitsera. P\u00e5 tide \u00e5 pr\u00f8ve ut dissa greine her. N\u00e5 er snart lex knutsen p\u00e5 plass, og etter detta herroin prosjektet her s\u00e5 blir'e statue a han Arild."
    },
    "1366663140470046720": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366613596558553091",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \"Moldegate\" er ikke mitt bord. Jeg er kulturkommentator."
    },
    "1366663524160839680": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366510347255955459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjornJarle Ja, saken ble br\u00e5tt langt mer interessant. Kan v\u00e6re et av tidenes mest mislykkede fors\u00f8k p\u00e5 spinn."
    },
    "1366663740691795969": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662906134355972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@audunlysbakken Kammerat, viss du m\u00e5tte ha med deg en a de to utspj\u00e5ka kvinnfolka p\u00e5 bilde der med p\u00e5 en \u00f8de \u00f8y, du hadde ikkeno valg, hadde'ru g\u00e5tt for a Siv eller ville satsa p\u00e5 den litt yngre varrianten der? Mange i blokka her som lurer p\u00e5 detta her."
    },
    "1366664359309684737": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664053318443008",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@president2012 @TrineEilertsen @Aftenposten \u00c5 ja. Jeg trenger \u00e5penbart enda en kopp kaffe for \u00e5 v\u00e5kne."
    },
    "1366664919492546561": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366664339994902529",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NickWilki @legeforeningen @norsksykepleier @fagforbundet @legemiddelind Enig med han kammeraten fra SV her. Mye sjarlantanter, taskenspellern, lurendreiere og andre spilloppmakere i politikken men han engelskmannen her virrker \u00e5 v\u00e6rra en solid friskus."
    },
    "1366665834270248961": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enten f\u00e5r ikke Erna med seg det som skjer p\u00e5 sitt eget kontor eller s\u00e5 har hun en ustyrlig spinndoktor. Begge deler viser d\u00e5rlig lederskap!"
    },
    "1366667686768504833": {
        "author_id": "1366360405791174661",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366663818466758665",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @K41Roger: Er i timen, wtf, ka faen, drep meg. 09TheGang! @erna_solberg \n@Siv_Jensen_FrP \n@elonmusk \n@PPDGNO rt??"
    },
    "1366668080978534401": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366639036455124993",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: @MarenEsmark @Rotevatn @HoyreTina Batterifabrikker er sv\u00e6rt effektive bidrag til \u00e5 fase ut fossil energi."
    },
    "1366668082266202113": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366666370692300803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Telefonnummeret til VG er ganske lett \u00e5 glemme da."
    },
    "1366670737176723456": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "F\u00f8les som en urealistisk \"filler\"-episode av Borgen, der \u00e9n av karakterene lager un\u00f8dvendig tr\u00f8bbel for seg selv bare for dramaet sin skyld."
    },
    "1366674205635469315": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(Abo) Disneys krenkevarsel p\u00e5 The Muppet Show kan endelig f\u00e5 en del til \u00e5 forst\u00e5 at det (som regel) er inkluderende \u00e5 bli gjenstand for humor, ikke ekskluderende.\nhttps://t.co/rDEOA3E03Y"
    },
    "1366677488399745026": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366389988267618304",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Fordi mange menn har holdninger som er s\u00e5 inngrodde at de kanskje ikke selv er klar over at de diskriminerer. Og fordi dette dessverre gjelder mange kvinner ogs\u00e5."
    },
    "1366678108137541634": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366662019840053249",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PlMland: H\u00e5per alle p\u00e5 venstresidetwitter som var d\u00f8dssur fordi TV2 fortalte at St\u00f8res r\u00e5dgivere hadde skrevet st\u00f8tteinnlegget fra Yngv\u2026"
    },
    "1366679025133969411": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366678536828911616",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jenskihl Helmut Schmidt sa det som er \u00e5 si: \"Den som f\u00e5r visjoner, b\u00f8r opps\u00f8ke lege.\""
    },
    "1366683273141878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366682819515318279",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie @andersheger De formuleringene er ikke til \u00e5 tro."
    },
    "1366684658285621248": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366676577845714945",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kiheger: Dette er en melding til v\u00e5re reisende: Toget fra SMK til Molde er klar til avgang p\u00e5 et un\u00f8dvendig sidespor"
    },
    "1366688832842838019": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Skal vi se p\u00e5 smittetrykk m\u00e5 det  sees p\u00e5 type boligmasse, hvordan luften ventileres ut fra bygninger og sirkulerer internt innend\u00f8rs. Smitte spres ikke bare direkte ansikt til ansikt men bindes til aerosol. #Oslo har en st\u00f8rre fortetting og m\u00e5 vurdere alle forhold. #HELSEVERN"
    },
    "1366689666741714947": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366452710950768646",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @NickWilki: Noen foreldre har valgt \u00e5 ikke verne barna mot sykdom.\n\nJeg foresl\u00e5r at de som ikke har f\u00e5tt disse #vaksiner, f\u00e5r informasjo\u2026"
    },
    "1366691100774305796": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366614966166519809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Begrensning av menneskers rett til \u00e5 stemme er alvorlig. Men jeg tror det er noks\u00e5 vanlig i de fleste demokratier at man m\u00e5 legitimere seg for \u00e5 f\u00e5 stemme. Det har blant annet \u00e5 gj\u00f8re med legitimitet til resultatet, samt \u00e5 begrense muligheten for fusk."
    },
    "1366693140476944386": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hadde vi utviklet en flytende vaksine kunne alle som ble testet for korona samtidig blitt vaksinert. Vanlig smittevei er gjennom hals og svelg, vil tro at kroppens eget immunforsvar liker bedre \u00e5 h\u00e5ndtere smitte p\u00e5 denne m\u00e5ten? Tenk hvor mye tid vi ville spart! #Coronavirus"
    },
    "1366694329251684363": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 13
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366693226883801089",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @JarlWaage: I det siste ser eg ein tendens til \u00e5 framstille Twitter som ein p\u00f8l av mobbing, latterleggjering og forfylgjing. For meg er\u2026"
    },
    "1366694406871465990": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Kjersti Toppe, Jan Erik Bresil og Pernille Huseby, der har du litt av noen party-poopers"
    },
    "1366695342985650178": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366505367878918144",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv At hu har snabelen til far sin som nese og fitta tel mor si som munn?"
    },
    "1366697595712667648": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet vil lage oversikt over maktbruk mot\u00a0barn https://t.co/w71HkZADQn"
    },
    "1366697866333405185": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366692842895265793",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @abjartnes: Skriver om Kina - og Ola Borten Moes @NNdebatt -kronikk i ukens #Klimavalg21-kommentar.\n\nhttps://t.co/7DwnUtcxAp"
    },
    "1366699435388993539": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norsk Barnevern samband\u00a0\u00c5rsm\u00f8te https://t.co/SP4vdcfeVL"
    },
    "1366699656449777665": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "KLART \u00c5 IKKE DRIKKE BRUS I EN M\u00c5NED! https://t.co/bgThVVW0Y0 via @YouTube #YouTube #SubscribeNow #Subscribetomychannel #YouTubers"
    },
    "1366699918094704646": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366661425503076352",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: I Sveits har myndighetene brukt heroin som lindrende rusbehandling i 25 \u00e5r. Til h\u00f8sten starter et fem\u00e5rs-prosjekt opp i\u2026"
    },
    "1366701079459737600": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Abonner P\u00e5 Min Youtube Kanal -1 Mars 2021 (Oppdatering) https://t.co/C4WTc26vSK via @YouTube"
    },
    "1366701731506225153": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366700537777971203",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen, L\u00f8vstakkveien: Brann p\u00e5 kj\u00f8kken. N\u00f8detater p\u00e5 vei"
    },
    "1366701772534865920": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366691692502519810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Vi er ikke uenige i hovedlinjene. Men jeg mener fortsatt at det er uproblematisk \u00e5 m\u00e5tte legitimere seg n\u00e5r man skal avgi stemme. Med mindre man har andre m\u00e5ter \u00e5 kontrollere dette p\u00e5 som jeg ikke har innsikt i, selvsagt."
    },
    "1366701834145038337": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366701704629133313",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Virker som om det er kontroll p\u00e5 stedet."
    },
    "1366702848373891078": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699869633716225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@feministjaevel Fantastisk!\ud83d\udc9c Jeg vil gjerne dele en historie med deg deg i innboksen fra da jeg jobbet p\u00e5 omsorgskaf\u0117 om jeg f\u00e5r lov. ?"
    },
    "1366702914325069825": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702156812845056",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MagneBjella Jeg vet at det er mange i USA som ikke har ID, men jeg visste ikke at det var vanskelig \u00e5 f\u00e5 tak i. Om s\u00e5 er tilfelle, er det ikke vanskelig \u00e5 anta at mange av de som ikke har ID ville stemt D."
    },
    "1366703685716312066": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366350223363211264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AmbleJanne Barnevernet blir brukt som trussel mot mennesker som st\u00e5r opp for rettigheter for sitt barn. Problemet blir fremstilt som om det er foreldrene og ikke de sentrale lederne som ikke har gjort sin jobb. Maktmisbruk mot vanlige familier."
    },
    "1366706883118198788": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705612676022272",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@VegardBus Hm, ja, stemmer sikker. Jeg husker i alle fall at jeg intervjuet Jagland p\u00e5 stortingspresidentens kontor."
    },
    "1366707245367582722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366640172658532355",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Om detta er en fillesak eller ei er ofte avhengig a den pollitiske overbevisninga til r\u00e6va som fiser."
    },
    "1366707657118203904": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366705619055616002",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Sqle Jeg er veldig opptatt av \u00e5 f\u00e5 reise. Butikkene har bare v\u00e6rt delvis stengt, selv i Oslo. Det samme gjelder spisesteder. Skjenking bryr meg ikke. Treningssentrene er et problem, men kan l\u00f8ses med annen trening."
    },
    "1366708526580715521": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 62
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366647591262420996",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @torewig: Tenk at mens Oslofolk m\u00e5 stenge ned p\u00e5 femte m\u00e5neden, er fullstendig p\u00e5 bristepunktet, s\u00e5 bist\u00e5r spinndoktoren til statsminist\u2026"
    },
    "1366709805621137410": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366684949101830146",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @LundTore Han blei vel radioaktiv trur jeg."
    },
    "1366710180847767559": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 leve konstruktivt med definerte m\u00e5l handler om \u00e5 ikke la seg avlede, men f\u00f8lge egne interesser som inspirerer, gir livet mening og verdi. Det er fort \u00e5 la seg avlede av nysgjerrighet og miste sin egen avgrensning i livet. Ditt liv m\u00e5 konsentreres m\u00e5lrettet! #LoveHumanity"
    },
    "1366711929016885253": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Str\u00e5lende Sol i dag! Siden Oslo har vedtatt \u00e5 stenge ned m\u00e5 vi over fjorden, n\u00e6rmere bestemt Signalen Sj\u00f8bad p\u00e5 Nesodden, for \u00e5 f\u00e5 \u00f8l. #Moldegate"
    },
    "1366714566839848962": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdals nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r? Video: B\u00e5rd S. Solem\n https://t.co/PMnYm2tmDL via @YouTube \n@Stortinget @Regjeringen @IvarVigdenes @TorJakob @Statskog @nrkklima @olehermod"
    },
    "1366714675942088704": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713186691514371",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@aahetr @kariekas Samma her. Hva han derre fj\u00f8snissen oppi der mener om noe som helst nedi her, ja, det bryr meg langt nedp\u00e5, aller nederst og innerst i ryggen. Ja d\u00f8m f\u00f8kka opp, har driti seg ut, trist og leitt, v\u00e6rsegod neste sak."
    },
    "1366715269087977476": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 24
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366657844121116673",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @mohamabd86: Det er skuffende at antirasistiske organisasjoner og antirasister (unntatt de som er aktive politikere p\u00e5 venstresiden elle\u2026"
    },
    "1366716460895268865": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366713111974195203",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@resettno Hu kunne jo bytta kj\u00f8nn og blitt mannfolk uten mannebein. det er det jo mange som gj\u00f8r n\u00e5 for tida. Og det m\u00e5 da v\u00e6rra lov...\u00e5ss\u00e5 nedi levvanten."
    },
    "1366716782237667329": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366716231194210307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@arildhermstad Hu plasserte han gaudern i fri rolle. Litt som Maradona og Messi. D\u00f8m kan fly hvor d\u00f8m vil hen."
    },
    "1366716820116426760": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Stj\u00f8rdals nye \u00abSkyline\u00bb mot s\u00f8r? Video: B\u00e5rd S. Solem\n@stortinget @regjeringen \u2066@Statskog\u2069 \u2066@IvarVigdenes\u2069 \u2066@TorJakob\u2069 \u2066@olehermod\u2069 \u2066@nrkklima\u2069  https://t.co/f9bzt7d3cM"
    },
    "1366718477789192196": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1349516777663901699",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ingerhesthammer @Mathomolew God bedring til deg og, babe"
    },
    "1366720126322638850": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366718337275863044",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Lysten p\u00e5 oppmerksomhet eller bare poengtere at han b\u00e6rer Munnbind feil? Klem over nesa og dra samtidig munnbindet  under haka! #HELSEVERN https://t.co/DEmzi5YZan"
    },
    "1366720736627486729": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366719759644053506",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Hva er kildene? Hvor mye bidrar milit\u00e6re \u00f8velser med misiltester mv. Bombingen i Syria? https://t.co/nUheBNanzp"
    },
    "1366723952098365442": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hvor skal dette ende, ukritisk VINDKRAFT-utbygging er en smertelig tragedie for Norge.  \u2066@Rotevatn\u2069 \u2066@HoyreTina\u2069\n\u2066@erna_solberg\u2069 \u2066@jonasgahrstore\u2069 @nve \u2066@oeddep\u2069 \u2066@MotvindV\u2069 \u2066@Stortinget\u2069 \u2066@Regjeringen\u2069  https://t.co/ilxB0qlttI"
    },
    "1366727148967460868": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366668135827398656",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: N\u00e5r @TrygveHegnar f\u00e5r vite at de ansatte i @Finansavisen putter pengene i noe annet enn aksjer.\n\n#Bitcoin https://t.co/ADMc7O\u2026"
    },
    "1366734597963337732": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 42
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366702178568704000",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @InaAlvilde: Nei, det er jo noe med \u00e5 vite at de \u00f8verste ansvarlige for tryggheten v\u00e5r, sitter og drodler over hvordan de kan plante mis\u2026"
    },
    "1366736126136975362": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1366738262459637763": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366723732610383873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sjakhaaheim @Senterpartiet Ei jerrykanne med str\u00f8m hadde v\u00e6rt no."
    },
    "1366739314093285383": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er litt morsomt hvor krenka man kan bli av en ordf\u00f8rer i husklynga Molde. Plutselig rikskjendis og klar for neste sesong Skal vi danse. Etter en stund blir det opptreden p\u00e5 Lindmo for \u00e5 snakke om den tunge tiden."
    },
    "1366741943133347840": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366586471940050946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@politifinnmark Godt \u00e5 f\u00e5 pyntet litt p\u00e5 statistikken f\u00f8r rusreformen kommer @EllenKatrineH"
    },
    "1366746325015023616": {
        "author_id": "1353445378989821952",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366710849499516929",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @kariekas: Erna Solberg b\u00f8r beklage til Oslos befolkning. https://t.co/EqaXE7JqcL https://t.co/ERem5yjeA1"
    },
    "1366747048465285126": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366744590053744640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rusnytt @erna_solberg Enig. H\u00e5rreisende at en enklave i Norge (OSLO), - som er full av elitister skal b\u00f8ffe og tigge til seg vaksiner.\nDritlei hun #Berma"
    },
    "1366748788849844230": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Tipper vi kommer til \u00e5 se en \u00f8kning p\u00e5 #brukerjakt til rusreformen er p\u00e5 plass.\n\nMeldinger i sosiale medier er utsatte if\u00f8lge k\u00e5te politimenn i NNPF.\n\nBetjent Boomer er p\u00e5 jakt etter sine siste bytter."
    },
    "1366749570282254336": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Meg: jeg skal bare spise salat til lunsj i dag og kj\u00f8pe \u00ablitt godteri\u00bb som dessert p\u00e5 vei hjem\nLitt godteri: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MV533Co5s0"
    },
    "1366750348535341068": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366699428510396422",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Setter jo ting litt i perpektiv...\nhttps://t.co/VlLko1EFIy"
    },
    "1366750777327448064": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366750348535341068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IvarSlengesol @abjartnes Resten st\u00e5r sikkert laksebaronene for..."
    },
    "1366751256056909828": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 133,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tror Twitter er litt irritert over at SMK fant frem til en ordf\u00f8rer uten Twitter-konto."
    },
    "1366751595896184835": {
        "author_id": "1282263729040756736",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366743368475291660",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erna_solberg @langrennslag Nesten som norsk mesterskap  derfor er det litt kjedelig ogs\u00e5"
    },
    "1366752848629952517": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366751918077448198",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ElinHege Ufattelig trist. M\u00e5 han hvile i fred \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nAnbefaler deg \u00e5 ikke lese det som kan skade deg. \nOg ikke les om konspirasjoner. \nFred til deg og dine \u2764\ufe0f\u262e\ufe0f"
    },
    "1366756113845284877": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366754452947009536",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nykvi @JarlWaage Sant. Mitt inntrykk fire dager etter comebacket er at det er skuffende lite hets og hysteri. Jeg er ikke blitt utsatt for noe enn\u00e5. Jeg blokkerte riktignok noen f\u00f8r jeg ga meg til kjenne."
    },
    "1366764933602492423": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366634373919858689",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MotvindV: Skurrer det litt?\nI Norsk klimapolitikk alts\u00e5. \n\n#vindkraft #gr\u00f8ntskifte #gr\u00f8nne #arbeidsplasser #EU\n\n@Arbeiderpartiet @erna_\u2026"
    },
    "1366766854455361537": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mathilde og Mikal ble sett p\u00e5 som farlige barn: \u2013 Det hjelper ikke barn \u00e5 bli l\u00e5st\u00a0inne https://t.co/JXKKpNXwhG"
    },
    "1366768116987015172": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366766448111157251",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@helgemath Absolutt. I g\u00e5r syntes jeg det ble for altfor mye. Men da det viste seg at SMK hadde en rolle, ble det en reelt st\u00f8rre sak."
    },
    "1366770437573738499": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366735700415119361",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Alle innbyggere er like mye verd\".\n\nLiten notis at det ikke gjelder om man har utenlandsk familie eller kj\u00e6reste. Grensa\u2026"
    },
    "1366772263954046987": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366765753588977664",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Hans_Vang: *legger ut en gullmedalje for \u00e5 lokke H\u00f8yre-politikere til Twitter*\n\n\ud83e\udd47"
    },
    "1366772813244284929": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Oppskrift p\u00e5 \u00e5 miste tilliten i befolkningen? Definisjon p\u00e5 konflikt er \u00e5 gj\u00f8re forskjell. Premiering av de som har gitt f...s\u00e5 smitten har holdt seg tross all verdens tiltak? Bare sp\u00f8r jeg. https://t.co/VQWdHiYtEd"
    },
    "1366777695896535041": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366763494159360010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@fschawlaonline1 @AakreMoberg Det er flere i blokka her som ville hatt'n Martin Schanche som parttileder for detta fremskrittsparttietm. Han er refflektert, folkelig og hardtsl\u00e5endes."
    },
    "1366778396588572679": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366695669193453568",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @spildrejordet: 1) Erna Solberg og Bent H\u00f8ie har fra podiet p\u00e5 pressekonferanser, med riksv\u00e5penet p\u00e5 veggen bak seg, snakket om dugnad,\u2026"
    },
    "1366781429850513408": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva slags respons er dette :( https://t.co/SdjlnHagCQ"
    },
    "1366781756280606724": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Vi diskuterer gjerne terskler for \u00e5 anmelde vold, skriver fire regiondirekt\u00f8rer i\u00a0Bufetat https://t.co/mirkY0ASKc"
    },
    "1366781873905684494": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366781429850513408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Jeg har feber og synes skikkelig synd p\u00e5 meg selv, s\u00e5 tolket sikkert dette mye verre enn n\u00f8dvendig. Sendte likevel en mail tilbake og spurte om det er fordi det er en krevende pasientgruppe, eller om ventelista er full."
    },
    "1366789439826104320": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366784194597314565",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla @corneliselander Det \u00e5pner n\u00e5r vi er kvitt alle smittsomme sjukdommer."
    },
    "1366789834719821825": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366783761363386368",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CamillaYsland @vgnett Godt poeng!\n\nSelv synes jeg denne saken trenger et dypdykk fra @Ingeborgborg \ud83d\ude4f\ud83d\ude07"
    },
    "1366790885812408326": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366786511602130949",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@L1ellen @ElinHege Er det s\u00e5 ille at former kolleger beskriver CV 19 som en influensa? \nHvor er det de lever?  \nStakkers @ElinHege som m\u00e5 slite med slike folk etter et massivt tap. Til \u00e5 grine av. \nN\u00e5 blir og jeg lei og trist. \nVit at han har fred n\u00e5 \u2764\ufe0f"
    },
    "1366791359252824068": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789758798737410",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @StinePaulsrud: Ikke forn\u00f8yd med dette. Det er flere kommuner som burde v\u00e6re med i denne fordelingen. Blant annet her p\u00e5 vestsida av fjo\u2026"
    },
    "1366792451860680704": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366789771914342401",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet N\u00e5 er det du som lyver, @KToppe. Ambulansen ber politiet bist\u00e5 un\u2026"
    },
    "1366792698624167938": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366774988892700672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Smittervern og vaksineprioritering handler om \u00e5 ta vare p\u00e5 sine medmennesker. Jeg tror de fleste heldigvis ser dette, og resonnerer helt annerledes enn din facebookbekjente."
    },
    "1366795541938638848": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793146017972224",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinFeyn @dagfinnhessenp @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @Senterpartiet Skremmende at noen vil ta fra politiet verkt\u00f8yene de har gitt! Fy faen for en verden vi lever i."
    },
    "1366795722939633666": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366795366830665729",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@L1ellen @ElinHege Antok det var fornektelse. \nFarlige folk.\nTrist."
    },
    "1366797989717532679": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366733444898820098",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vathne: Er p\u00e5 Bryne. Her har jeg  ikke 4G. Er det rart folk flytter fra distriktene?"
    },
    "1366801287170375690": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794173198835715",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @FinnTokvam: Hovudgrunnen til at Bergen har lukkast betre enn Oslo i kampen mot korona?\n\nEngelen sin  lapskaus p\u00e5 Apollon. \n@einarengel\u2026"
    },
    "1366803857926455302": {
        "author_id": "950389765",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366491226103513092",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kariekas Regner det som oppryddet n\u00e5r hun med tydelig r\u00f8st sier at hun ikke \"ville brukt akkurat de ordene\"."
    },
    "1366813179477688320": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813498798407683": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 84
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366808952831361026",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hadde nylig en sak der politiet skrev anmeldelse p\u00e5 bruk\u2026"
    },
    "1366813960033492996": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366793442819526659",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Helt \u00e6rlig litt vanskelig \u00e5 skj\u00f8nne hva du mener her. At folk flest ikke f\u00f8lger lover og regler? At de er avhengig av bel\u00f8nninger for \u00e5 f\u00f8ye dem? Det som ikke er vanskelig \u00e5 oppfatte at du mener, er at smittespredning skyldes klanderverdig oppf\u00f8rsel. Moldegate-style."
    },
    "1366817611351273473": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366815586249035776",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bareenmann @BentHHoyre Du nevner medvirkende \u00e5rsaker her. Men hoved\u00e5rsakene forblir vel trangboddhet, hvor eksponert yrket ditt er, hvor tett man er p\u00e5 uunng\u00e5elig menneskelig interaksjon - samt aggressive virusvarianter. Se p\u00e5 resten av Europa og meteropolene."
    },
    "1366818350496702469": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366819233276002305": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366819526923476993": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 23
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354139353602256897",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BBaardsen: #KLIMAVALG21 I dette lyset er det underlig at @Venstre ikke har tatt st\u00f8rre eierskap til den delen av klima- og energipoliti\u2026"
    },
    "1366820598115164162": {
        "author_id": "1361002362425516034",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1354153114295787521",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Stemmer dette s\u00e5 har @Venstre mistet den siste rest av sympati fra min side. Biodrivstoff og biobrensel generelt m\u00e5 jo v\u00e6re det dummeste av det dummeste av det dumme... https://t.co/2LiT1eYBMh"
    },
    "1366824104435855364": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366821247288492035",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @kiheger Kan vi snakke om \u00e5 finne l\u00f8sninger for \u00e5 trygt forene familier som n\u00e5 er adskilt av innreiseforbudet f\u00f8r vi kline\u2026"
    },
    "1366830347007238149": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 47
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828886273753093",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @anderstotland: Erna Solberg som ser rett p\u00e5 Lars Joachim Skarv\u00f8y og seier at ho har eitt mantra i livet, og det er at alle kan gjera fe\u2026"
    },
    "1366831493864161286": {
        "author_id": "1116243944545955840",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366828095035109377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kirsebae Helt vilt, men s\u00e5 tryna de ganske bra under gjennomf\u00f8ringa av dette spinnet kan du si"
    },
    "1366837078571515904": {
        "author_id": "1359834018703884290",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Er du ganske ny i Norge, har h\u00f8yere utdanning, og er p\u00e5 jakt etter en relevant jobb? P\u00e5 onsdag 03.03 fra 17-19 har vi informasjonsm\u00f8te om mentorprogrammet: https://t.co/woopmbvU2k"
    },
    "1366845819295391745": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366845126417522692",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: S\u00e5 mens alle krangler om hvem sa hva mellom Oslo og Molde, og hvem som skal f\u00e5 vaksiner, sitter familier og kj\u00e6rester adsk\u2026"
    },
    "1366847585869299713": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366782992463650819",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette er en som vedtar lovene i dette landet.\n\nHJELP! https://t.co/56l959TDbw"
    },
    "1366849721818615810": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848022844502018",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @CSpange - som lokalpolitiker med internasjonale interesser, kan du kanskje forst\u00e5 v\u00e5rt problem.\n\nakkurat n\u00e5 er det s\u00e5\u2026"
    },
    "1366851636908457984": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366854334659592192": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366854273808613376",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HilsenHannah: Om litt over to timer er det den internasjonale dagen for sexarbeideres rettigheter! I l\u00f8pet av morgendagen kommer jeg ti\u2026"
    },
    "1366860001114017795": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 18
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366794050242818049",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Alias70314540: @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Har kj\u00f8r sykebil i 5-6\u00e5r og n\u00e6rmest m\u00e5tte dra til\u2026"
    },
    "1366861856112017412": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839826520104964",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToriaPhillips En psykiater jeg henvendte meg til for \u00e5 sp\u00f8rre om han har kompetanse om spiseforstyrrelser, og da om han eventuelt har plass p\u00e5 ventelisten. Det f\u00f8les diskriminerende n\u00e5r han jo faktisk har potensiell plass p\u00e5 ventelista, men s\u00e5 er det jo en krevende pasientgruppe"
    },
    "1366865487003582465": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "STARTE ET NYTT KAPITTEL I DITT LIV 2021 https://t.co/iJ6rW4Fiug via @YouTube #mentoring #mentor #mentorship #YouTuber #youtubechannel #youtubechannel #davido"
    },
    "1366868291084574721": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00c5 fordele vaksinedoser fra en kommune til en annen m\u00e5 da rokkere p\u00e5 rettigheter og v\u00e6re diskriminerende?"
    },
    "1366874244865548288": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872773516283906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Det er et individ i blokka her som heter Trygve til hverdags og Trine i helgene og n\u00e5r'n har no i fletta, og han/hun p\u00e5st\u00e5r at denna loven er trannsfobisk, sexistisk, homofob, islammofobisk og rassistisk p\u00e5 en og samma tid. Det er jaggu mye fobbier p\u00e5 seksogseksti sider."
    },
    "1366875192140693510": {
        "author_id": "3261883329",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 328
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366506126678913024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @elinlestrange: Hvorfor f\u00e5r ikke kvinner det tredje barnet, selv om Erna sp\u00f8r aldri s\u00e5 pent? Jo, n\u00e5 skal du faen meg f\u00e5 h\u00f8re (tr\u00e5d)"
    },
    "1366875233655881731": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366872904374374409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@anderstotland Tenker vel - at v\u00e5re folkevalgte har brukt nok tid n\u00e5 - p\u00e5 \u00e5 diskutere denne saken, og synes vel at noen burde brukt noe mere energi p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 flere vaksiner til landet."
    },
    "1366876119132213249": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Tenk at s\u00e5 mye av v\u00e5rt bistandsbudsjett g\u00e5r til humanit\u00e6r innsats i Syria, og ingenting til Canada. Skikkelig skjev #skjevfordeling!"
    },
    "1366878781433118722": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366813778894073856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Chriisstinna6 Liker godt han Gr\u00e6sviken. hen er s\u00e5 forferdelig etterrettelig \u00e5ss\u00e5 objektiv. Jeg fulgte det amerikanske valget tett og sj\u00f8nnte ikke f\u00f8r helt mot slutten hvilken kandidat han egentlig st\u00f8tta."
    },
    "1366880195215560706": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366834253279997955",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hildecs \u00c5 ja, var lenge sia jeg har sett han derre bevern der p\u00e5 nyhetene. F\u00e5r parttiet hass sin del erre kannskje like greitt at'n ikke melder seg til tjeneste i valgkampen. Mulig d\u00f8m trenger no folkelig kompensasjon til 'n St\u00f8re, men detta her blir nok litt for folkelig"
    },
    "1366880246167961601": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": ".@mimirk har planer om \u00e5 stoppe en desentralisering med lover og regler. Lykke til.\n\nBruk tiden p\u00e5 noe bedre og finn l\u00f8sninger istedet for \u00e5 grave i problemer. Markedskreftene kommer du ikke til \u00e5 stoppe.\n\nhttps://t.co/cSmZrQ9Bdx"
    },
    "1366882106434027527": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366864650780999687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Runar87 @SV_Karin @eivindtraedal @erna_solberg @vgnett Det var human r\u00f8dgr\u00f8nn bombing. Det er no helt annet en vanlig bombing."
    },
    "1366895895015530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366812292428550159",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@liveterengave @Vaktmannen Bevern er telbake."
    },
    "1366899000612421638": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366852549014392838",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mariesimonsen N\u00e5r majoriteten av smittede befinner seg I Oslo, og majoriteten av befolkningen i Norge, samt de som pendler, er det forebyggende \u00e5 la Oslobeboere komme foran i vaksinek\u00f8en sammen med helsepersonell!"
    },
    "1366899413990469634": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hei @KrisHansen_ - vi trenger AP/AUF.\nVisste du at @Justisdep definerer kj\u00e6rester/forloveder som skal flytte til Norge &amp; gifte seg med sin partner, ikke defineres som \"n\u00e6r familie\" av @Hoyre? At det er krav om ekteskapsattest for innreise, uten mulighet for de som SKAL gifte seg?"
    },
    "1366899415907237888": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899413990469634",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at kj\u00e6rester, forloveder, besteforeldre og andre familiemedlemmer har ikke mulighet til \u00e5 komme til Norge i det hele tatt? Ikke med test f\u00f8r avreise, test ved ankomst, test i l\u00f8pet av karantentiden, ikke med hjemmekarantene eller karantenehotell i 10-14-20-50 dager."
    },
    "1366899417832374275": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899415907237888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at regjeringen ikke definerer foreldre til de over 18 \u00e5r som \"n\u00e6r familie\"? De f\u00e5r heller ikke innreise.\nEller at besteforeldre ikke anses som n\u00e6r familie? Det er s\u00e6rlig vanskelig for familier med hele eller deler av slekta i utlandet, fordi de mangler nettverk i Norge."
    },
    "1366899419774353409": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899417832374275",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at nye samboerskap ikke er gode nok for innreise? Det er kun ekteskapsattest, eller ingenting. Og man kan ikke f\u00e5 tak i en ekteskapsattest over Zoom, men vi blir fortalt at det er godt nok for oss i ubestemt tid fremover?"
    },
    "1366899421552738306": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899419774353409",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at Monica M\u00e6land p\u00e5st\u00e5r at man ikke kan dokumentere et kj\u00e6resteforhold? Noen burde fortelle henne UDI gj\u00f8r n\u00e5r de godkjenner familieinnvandringssaker for forloveder, hvor man legger ved bilder &amp; beskriver sitt forhold."
    },
    "1366899423750606850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899421552738306",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Eller hva skatteetaten gj\u00f8r n\u00e5r ved s\u00f8knad av pr\u00f8vingsattest! \n\nMen man kommer ikke inn i Norge med pr\u00f8vingsattest, negativ test, kj\u00e6restedeklarasjon og all verdens karantene. Det er bare helt stengt."
    },
    "1366899425814212610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899423750606850",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at det sitter folk som har planlagt \u00e5 flytte til Norge for \u00e5 v\u00e6re sammen med partneren sin i veldig lang tid, til og med f\u00f8r pandemien en gang startet? Det tar nemlig veldig lang tid \u00e5 flytte n\u00e5r det er internasjonalt. S\u00e6rlig interkontinentalt."
    },
    "1366899427659706370": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899425814212610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Visste du at HD skrev en rapport 26. januar hvor de anbefalte JD \u00e5 gj\u00f8re som Danmark og Finland? \n\nVisste du at b\u00e5de Danmark og Finland (samt Belgia, Island, Sverige, \u00d8sterrike...) har unntak for innreiseforbud, og tillater kj\u00e6rester og familiemedlemmer? Tverrpolitisk enighet."
    },
    "1366899429861695495": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899427659706370",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er nasjonal lockdown i Finland - de har fortsatt innreise for kj\u00e6rester. Det har v\u00e6rt lockdown i Danmark - men aldri v\u00e6rt noe sp\u00f8rsm\u00e5l om \u00e5 l\u00e5se ute kj\u00e6rester og besteforeldre. \n\nI stedet kom de med skjerpede krav til karantene og testing. Men man kunne fortsatt f\u00e5 det til."
    },
    "1366899431560400904": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899429861695495",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "For mange kj\u00e6rester og familiemedlemmer, har det i praksis v\u00e6rt et innreiseforbud siden november. For noen p\u00e5 grunn av kostnadene, for andre p\u00e5 grunn av tidsbegrensing. Det treffer heller ikke de som (i media) har syndet mest p\u00e5 d\u00e5rlig karantene."
    },
    "1366899433531703301": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899431560400904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Danmark har de en god l\u00f8sning, som mange kan leve med:\n- test f\u00f8r avreise.\n- test ved ankomst.\n- test etter x dager i karantene (4 i Danmark, men kunne v\u00e6rt 7-10 i Norge)\n- karantene/isolasjon sammen med sin partner/familie.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1366899435876323329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899433531703301",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Vi er en gruppe som bare vil v\u00e6re sammen med de vi trenger mest n\u00e5r vi trenger dem mest: i en livskrise, en pandemi. \n\nVi vil ikke smitte andre i samfunnet, og vi vil ikke smitte v\u00e5re kj\u00e6re. Vi har alt \u00e5 tape p\u00e5 \u00e5 ikke f\u00f8lge karantene og smittevernsregler. Vi vil gjenforenes."
    },
    "1366901874612457474": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366899435876323329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "I Norge ville man aldri diskriminert gift og ugift p\u00e5 denne m\u00e5ten, og krevd en ekteskapsattest for \u00e5 legitimisere forholdet. Selv Raymond Johansen sa p\u00e5 mandag at kj\u00e6rester fortsatt kan ses i Oslo, fordi kj\u00e6rester anses \u00e5 v\u00e6re en den av kohorten. Det er de for oss ogs\u00e5."
    },
    "1366902243837018113": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365790710218260480",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@PederWEgseth N\u00e5r skal Unge H\u00f8yre faktisk gj\u00f8re noe nyttig og avvikle medlemsskap?"
    },
    "1366903650149408768": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366722508217581571",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u00e6rester og familier som n\u00e5 er adskilt p\u00e5 ubestemt tid pga helt stengte grenser \ud83e\udd21\ud83d\ude43 selv de som skal gifte seg/flytte hit slipper ikke inn med tester og karantene."
    },
    "1366903964059459584": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@wolflove27 Og timingen med dette n\u00e5r det er ny nedstengning av Oslo \ud83d\ude24"
    },
    "1366904987264155648": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366134314598031363",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsVaular @wolflove27 Vil si at eg er p\u00e5 cirka skala 10/10 frustrert n\u00e5r kj\u00e6rester og forloveder ikkje f\u00e5r reise til sin partner i Norge pga innreiseforbudet, d\u00e5 det som gjer at dei ikkje slepper inn er \ud83e\udd41 fordi dei ikkje har ein ekteskapsattest. Sj\u00f8lv med tester og all verdas karantene \ud83d\udeab stengt."
    },
    "1366905955896729600": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366903650149408768",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @wolflove27 De snakker om n\u00e5r folk kan FERIE p\u00e5 ferie f\u00f8r de snakker om \u00e5 finne trygge l\u00f8sninger for \u00e5 kunne gjenforene kj\u2026"
    },
    "1366910276398968840": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "PSYKOLOGSPESIALIST EINAR SALVESEN: SAMV\u00c6RSORDNINGER I\u00a0BARNEVERNET https://t.co/rujSvOjnKF"
    },
    "1366977558311559168": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1297607782154276866",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Dette forklarer alt. Konkursen til v\u00e5r\n@Lov h\u00e5ndhevelse\n #stemzeweg #politie https://t.co/VrOTJCrFYv"
    },
    "1366977611759509504": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1329866149790625792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Knuthov N\u00e5r skal det bli obligatorisk med sosiologi mellomfag for \u00e5 i det hele tatt komme inn p\u00e5 politi h\u00f8yskolene?? Det m\u00e5 stilles h\u00f8ye karakter og adferd tester for \u00e5 komme inn i politiet. Juristen og.\n\"The Images off the otherness\". - @BDyrdal"
    },
    "1366982572241256448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Forst\u00e5r ikke helt avledningsman\u00f8ver som bare skaper st\u00f8y i avisa. Bruk heller tiden konstruktivt. #Molde #SMK #Erna"
    },
    "1366994529140768768": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "B\u00e5lkos? Humrer for meg selv. Er vi ikke ferdig med r\u00f8yking i Norge? Dette kommer fra h\u00f8yeste utdanningsinstans som sitter med fakta om hvor helseskadelig dette er. Jeg skammer meg. Dette \u00f8delegger uteluften p\u00e5 Campus. Ikke #HELSEVERN  https://t.co/8tejGIBOwd https://t.co/gVGRPbEU0y"
    },
    "1366995134089428992": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366809203562708998",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Diskriminering mellom ulike diagnoser b\u00f8r ikke forekomme. Alle b\u00f8r bli respektert og tatt p\u00e5 alvor. Men like viktig \u00e5 ta de med ME p\u00e5 alvor. https://t.co/6pnvEQ6Pt4"
    },
    "1366997605545312258": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er viktig \u00e5 belyse de faktorer som g\u00e5r under \"Soft kill\" og som senker levealder og livskvalitet. Det b\u00f8r lages oversikt og informasjonsskriv over risikofaktorer slik at folk kan ta informerte valg. Helst en database med info som kan bedre folks livskvalitet. #HELSEVERN"
    },
    "1367010439826145280": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366823169739395076",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Kl\u00e6r b\u00f8r merkes med hvor lang levetid de har, mener Framtiden i v\u00e5re hender. \n\nSer for meg merking av damestr\u00f8mpebukser: \u00abDen\u2026"
    },
    "1367011575413018625": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Media rapporterer om hvor mange som er smittet, p\u00e5 sykehus, d\u00f8de og vaksinerte. Jeg savner en fullstendig oversikt over bivirkninger a la lammelser og nevrologiske skader i vaksine armen, typevaksiner som er satt og d\u00f8d med vaksine. Dette fikser dere vel?"
    },
    "1367017843091505153": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00f8res ut som om det er viruset som snakker og p\u00e5virker individet til \u00e5 tilgjengeliggj\u00f8re flere kropper det kan formere seg i. \nhttps://t.co/6B5wRIwy3M"
    },
    "1367020618726707200": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366867197503635459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ToriaPhillips Takk for det \u2764\ufe0f Det har du rett i. Sendte ham mail i g\u00e5r og spurte hva som er \u00e5rsaken til at han ikke vil ha akkurat denne pasientgruppen, s\u00e5 venter p\u00e5 svar!"
    },
    "1367021857354973185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @mimirk! H\u00e5per dere har tid og mulighet til \u00e5 snakke om diskriminering av utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer p\u00e5 landsm\u00f8tet deres i dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffc vi trenger trygge l\u00f8sninger og mulighet for gjenforening, f eks som de gj\u00f8r p\u00e5 Island, eller i Danmark #loveisnottourism"
    },
    "1367022433656590341": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": ".@mimirk, @raudt og @partiet diskuterer kryptovaluta er litt det samme som \u00e5 se Kjersti Toppe og Jan Erik Bresil diskutere rusreformen."
    },
    "1367022844518010880": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367022433656590341",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Begge parter fors\u00f8ker \u00e5 stoppe markedskreftene"
    },
    "1367023370068496389": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366839271064276993",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Holbrillan St\u00f8y, kalles det. Ingen som vil h\u00f8re."
    },
    "1367023761308999681": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367009417774956545",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Naturvern: Hvem har best politikk for energismarte hjem? Vi har g\u00e5tt gjennom partiprogramutkastene og inviterer til debatt kl. 8.30\nhtt\u2026"
    },
    "1367027162058997760": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890101343744002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BDyrdal: For de som tenker han overdriver, eller det er en helt u\u00f8nsket effekt at #Straffskader p\u00e5 denne m\u00e5ten. \n\nhttps://t.co/MlMfz4H7\u2026"
    },
    "1367027578394017794": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366888242843422721",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorillJenny @IreneWinther Fokus p\u00e5 toalettet og hygiene etter toalettbes\u00f8k?"
    },
    "1367029843506962432": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367028084050903043",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oddmundharsvik Om f.eks du hadde blitt syk av kols, - ville du satt pris p\u00e5 at folk skrev om det p\u00e5 sosiale medier?\nN\u00e5 er de idretts tullingen selv en god del \"skyld\" i dette selv.\nIdrett / sport = det viktigste er \u00e5 delta. \nN\u00e5 er idrett ren kapitalisme, reklame inntekter, masse penger/en jobb."
    },
    "1367030648544911360": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367011113351675905",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Pingviner er sv\u00e6rt sosial dyr. https://t.co/WKdX6c44H9"
    },
    "1367031070139568128": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367030552113610752",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VTSvest: Rv 555 Damsg\u00e5rdstunnelen retning Bergen Sentrum: \u00c5pen for trafikk."
    },
    "1367031313103015936": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 96
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835989306564613",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @muligensMattis: \"Alle kan gj\u00f8re feil og de fortjener nye sjanser\" sier statsministeren. \n\nhttps://t.co/fxL5YG5Bjy"
    },
    "1367032183223963650": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031123633729540",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HallvardNotaker: M\u00e5 vi gjennom samme dansen hver gang lekkasjene kommer fra Nasjonal transportplan? Det f\u00f8lger ingen penger med planen,\u2026"
    },
    "1367033764942139396": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367026146685181952",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Ser veldig fram til denne debatten om #rusreformen kl. 14. Konferansen begynner halv ti med helseminister Bent H\u00f8ie. Tun\u2026"
    },
    "1367033797728997378": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Luftforurensning: svevest\u00f8v fra eksos og vedfyring, metall partikler fra bremseklosser, litervis med vindusspyleveske og hastighetsberegning for ikke \u00e5 virvle dette opp basert p\u00e5 klima/v\u00e6r og vind. Tenk p\u00e5 bidraget lokalt til naturen! Alle kan vi gj\u00f8re litt."
    },
    "1367036669254397953": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Vi er fortsatt p\u00e5 jakt etter helsesykepleierenes tanker rundt dette. @AnnaSab1980 og jeg i Midtnorsk debatt (@adresseavisen) i dag.\n\nhttps://t.co/BBitHL5s1C"
    },
    "1367037459620651010": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 37
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366877603794202628",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Klungtveit: \u00abEgen befolkning\u00bb vs. \u00abinnvandrerbefolkningen\u00bb og \u00abinnvandrerbydeler\u00bb. https://t.co/PN5NCViNtr"
    },
    "1367038675775815688": {
        "author_id": "1345347271290925056",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hva Slags Dating Apper Kan Du Bruke DATINGNORGE https://t.co/Oj5RZ8vvMl via @YouTube #norge #oslo\u6c42 #Norway #Facebook #instagram #YouTuber #YouTube #LinkedIn #socialmedia #socialmediainfluencer #Subscribetomychannel #subscribers #foryou #foryoupage"
    },
    "1367039738943852546": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367025918141747200",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@olainnset God bedring til mamman din \ud83d\udc9b"
    },
    "1367043528652709888": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366993713805873156",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Jeg heller selv mot boikott, men hva er det som skjer med evnen til kritisk refleksjon hos QatarVM-Twitter, \u2018a? Uenighet om det klassiske utenrikspolitiske dilemmaet boikott vs dialog er \u00abl\u00f8gn\u00bb, mens \u00e5 legge til grunn at 6500 personer har d\u00f8dd ifb med anleggsbyggingen passerer \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    "1367046794039992323": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367027642751463424",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@NilsHenrikSmith Er vel ikke helt utenkelig at en \u00abdialog\u00bb med hyeneflokken tross alt vil funke bedre for deg her enn at du... boikotter dem, eller?"
    },
    "1367047921712168963": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @EuroDale: \u00c5 forby #Bitcoin, det viktigste verkt\u00f8yet for ytringsfrihet i fremtiden, med populistiske advarsler om energiforbruk, b\u00f8r v\u00e6r\u2026"
    },
    "1367048377213587458": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366875823299567622",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Lisekla: Vi m\u00e5 t\u00f8rre, selv i en pandemi, \u00e5 si helt tydelig i fra om at idretts- og fotballaktivitet er viktig for hundretusner av menne\u2026"
    },
    "1367049675602333696": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367044396651343874",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EuroDale @mimirk Dette kunne blitt en sv\u00e6rt interessant samtale @mimirk"
    },
    "1367050861474705408": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046614658011137",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem S\u00e5 kan du stille sp\u00f8rsm\u00e5let om hvordan enkelte land kan ligge fremst i vaksineringen? Visste disse noe vi ikke visste? Det b\u00f8r komme en utredning p\u00e5 dette slik at dette ikke skjer igjen. #HELSEVERN"
    },
    "1367051527341408256": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367046318145884160",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trondbirkedal @HallvardNotaker Det st\u00f8rste problemet er at \u00f8stlendinger skal klemme folk hele tiden, noe pandemien heldigvis har satt en stopper for."
    },
    "1367051784217387008": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367031805753360387",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Adriansen Har ei som l\u00e5 lenge med slange klemt mellom ribbeina. Hun tenkte bort smertene og klarte seg med en enkel smertestillende om ikke noen. Psyken kan  fjerne smerter. Har lang erfaring selv."
    },
    "1367051850399285248": {
        "author_id": "1366934231029600263",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367023087364018177",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Prebens: Ny podkast om koronavaksiner og bivirkninger https://t.co/m17wPDp0go"
    },
    "1367052321767763968": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Her sp\u00f8r @SV_Karin (tusen takk Karin \ud83e\udd70) et GODT sp\u00f8rsm\u00e5l om hvordan regjeringen skal sikre at kj\u00e6rester og familiemedlemmer skal kunne f\u00e5 ses igjen.\n\nSvaret fra M\u00e6land er... et ikke-svar. Ingen l\u00f8sning, bare tomme ord. Copy-paste JD's versjon av lorem ipsum.\n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367052578371080202": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367051748809015297",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Helt enig! Det m\u00e5 vises vilje til \u00e5 inkludere folk uavhengig av funksjonsnedsettelser og heller fokusere p\u00e5 den verdien disse kan bidra med dersom de blir inkludert. Tilrettelegging er stikkordet. Heller sp\u00f8rre hva som trengs for \u00e5 kunne jobbe."
    },
    "1367053010875142145": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366835206125191179",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SteinarBL Pause politikk? Har ikke noe bedre \u00e5 komme med. Lager st\u00f8y og vifter med armene. Sim sala bim!"
    },
    "1367053905142677505": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052321767763968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Om vi kan foresl\u00e5 noen oppf\u00f8lgingssp\u00f8rsm\u00e5l:\n- Mener regjeringen at familielivet f\u00f8rst starter ved \u00e5 gi sitt \"ja\" ved alteret for norske borgere som har utenlandske partnere? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053906505838592": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053905142677505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Mener regjeringen at foreldre slutter \u00e5 v\u00e6re n\u00e6re familiemedlemmer for sine barn n\u00e5r de fyller 18? Gjelder dette alle, eller anser regjeringen disse menneskene som annenrangsborgere?"
    },
    "1367053907772456963": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053906505838592",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor mener regjeringen at dokumentasjon som er god nok for UDI for familieinnvandring ikke er god nok dokumentasjon for grensepolitiet ved innreise til Norge? M\u00e6land sier at ekteskap er enklere \u00e5 dokumentere, men vi kan dokumentere v\u00e5re forhold, ogs\u00e5 uten ekteskapsattest."
    },
    "1367056403572133891": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367053907772456963",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor er det s\u00e5nn at Norge er det eneste landet i Norden som ikke har en l\u00f8sning for kj\u00e6rester og familiemedlemmer? I Danmark har de hatt en l\u00f8sning siden juni, med en familiedefinisjon som er 2021 verdig.\nhttps://t.co/Mf6jjmj1dD"
    },
    "1367056405249875972": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056403572133891",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- I rapporten fra HD 26. januar, referes det til Danmark og Finland til hvordan man kan l\u00f8se innreise. Begge disse landene har innreise for kj\u00e6rester og familiemedlemmer (og faktisk uten karantenehotell). Hvorfor velger JD \u00e5 selektivt se bort fra dette?\nhttps://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367056406776602624": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367056405249875972",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "- Hvorfor prioriterer ikke JD \u00e5 finne l\u00f8sninger for en gruppe som er sv\u00e6rt belastet psykisk pga innreiserestriksjonene? \n\nHer er reglene for hvordan de gj\u00f8r det i Finland, selv med nasjonal lockdown er kj\u00e6rester/familie prioritert innreise: https://t.co/h6fs5P5aWy"
    },
    "1367057740816875528": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366890101343744002",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @BDyrdal: For de som tenker han overdriver, eller det er en helt u\u00f8nsket effekt at #Straffskader p\u00e5 denne m\u00e5ten. \n\nhttps://t.co/MlMfz4H7\u2026"
    },
    "1367057779047997451": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367018263683686400",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Arbeidarpartiet m\u00e5 vere sitt ansvar bevisst https://t.co/lzU44r7PbG"
    },
    "1367058092429565955": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "https://t.co/g5Wy20HDmL\n krise. Ett kvinnfolk som har h\u00f8rselen i behold blir sjef for de d\u00e6vh\u00f8rtes teater. Hu der kan jo ummulig vite hvordan det er \u00e5 v\u00e6rra d\u00e6vh\u00f8rt og er ukvaliffisert. Blir like h\u00e5pl\u00f8st som viss noen skulle satt en pottitt til \u00e5 lede antirassistiske senter"
    },
    "1367060123429011457": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040291354607617",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OSellived Noen tar a seg munnbleia n\u00e5r d\u00f8m g\u00e5r p\u00e5 bussen.\n\nAndre tar a seg munnbleia n\u00e5r det kommer folk.\n\nSelv tar jeg p\u00e5 meg munnbleia n\u00e5r jeg ser noen som er sjuke."
    },
    "1367063935707447298": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367040415036235777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Hva faen er poenget med \u00e5 forby krypto-mining i Norge? Hva gj\u00f8r det med de totale utslippene, det globale energiforbruket? Blir det mindre mining, eller blir mining bare flyttet utenlands? Hvordan kommer dette til \u00e5 p\u00e5virke norges bitcoin-eiendel?"
    },
    "1367064915186483202": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367052235142815745",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval Er dette dine argumenter for \u00e5 forby bitcoin? Hva er poenget ditt? Hva pr\u00f8ver du p\u00e5 \u00e5 stoppe? Pr\u00f8ver du \u00e5 stoppe en desentralisering med tweets?"
    },
    "1367066340159348737": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367029880441962496",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @LeneWestgaard: Tror du p\u00e5 det du selv tenker? Feilinformasjon kan over tid p\u00e5virke hvordan du tenker \u2013 og hva du tror p\u00e5. Det kan bli r\u2026"
    },
    "1367066611732086786": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Priviligert, akkurat ferdig med \u00e5 feils\u00f8ke og fikse ringeklokka og setter meg ned for \u00e5 drikke te da ser jeg skogens konge trimme busker og tr\u00e6r. I tillegg kom sola. Fantastisk! #elg https://t.co/7yiXqNR0T7"
    },
    "1367066896802136065": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367066276170973184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Finn l\u00f8sninger, ikke grav i problemer som du ikke kan unng\u00e5."
    },
    "1367068454470172681": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367067683146104835",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Det er mye som er uheldig for planeten. En av de tingene som du aldri f\u00e5r stoppet er bitcoin, s\u00e5 energikostnadene globalt vil komme dersom v\u00e5res statsr\u00e5der vil eller ikke. \n\nStrengt talt vil det ogs\u00e5 v\u00e6re ekstremt risikofylt om en stat som Norge skulle totalforby Bitcoin."
    },
    "1367069861374001155": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367054170205933568",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Torfinnjohansen Det finnes mange ulike funksjonsnedsettelser. Milj\u00f8hemming og luftveisallergier fordrer at luftkvaliteten er trygg. Uten rensing av luften og sanering av milj\u00f8, ingen tilgang. En situasjon som krever mye planlegging f\u00f8r tilstedev\u00e6relse. Individet kan ikke tilrettelegge dette."
    },
    "1367070597168189440": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365572841601646598",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Brinchern @roarhagen Tegningen handler om hvem Frp-eren er, ikke om hvem Frp er mot."
    },
    "1367070619066658817": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367062310590816262",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @gislevonen: Samme politidistrikt henlegger 8 av 10 voldtektsaker, og lar bevisene bli destruert fordi de ikke gidder \u00e5 jobbe med sakene\u2026"
    },
    "1367076323030675457": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367007633748746242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria ^ bare for \u00e5 st\u00f8tte opp under dette, vil gjerne ha oss frabedt at Listhaug skal referere til oss p\u00e5 denne m\u00e5ten. Mange har det ekstremt vondt og vanskelig \u00e5 v\u00e6re borte fra de viktigste menneskene i livet sitt, mange midt i flytteprosess, men det er to forskjellige saker."
    },
    "1367077356620414977": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076323030675457",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@yeddofon @AnthroMaria St\u00f8tter 100% av disse flyktningene skal komme inn i Norge og ha et trygt liv. Og det er en HELT annen diskusjon og har ingenting med v\u00e5r situasjon med. Sykt at de f\u00f8lte for \u00e5 dra det inn i det hele tatt."
    },
    "1367077385540169731": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367076919099994113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Tyder p\u00e5 at det er blitt gjort ingen innsats i \u00e5 skj\u00f8nne hva en slik uttalelse egentlig inneb\u00e6rer."
    },
    "1367077894497927172": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073752442429441",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Det er et skritt mot. Og igjen, det vil v\u00e6re risikofylt for norsk \u00f8konomi langsiktig \u00e5 totalforby industriutvinning"
    },
    "1367078314326843396": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 79,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 13,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Stemmer @Venstre neste stortingsvalg"
    },
    "1367079370473549829": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi skulle bli prioritert fremover flytkninger.\n\nVi vil gjerne bare poengtere og presisere at vi IKKE sammenligner oss med flyktninger. \nhttps://t.co/tbuzQyhS2G"
    },
    "1367079371962523649": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "JA, vi ber om at regjeringen skal finne en l\u00f8sning til hvordan kj\u00e6rester og familier skal TRYGT gjenforenes, som andre land (Danmark, Finland, Island, Belgia, Sverige++). \n\nNEI, det skal IKKE g\u00e5 p\u00e5 bekostning av andre, verken flyktninger, asyls\u00f8kere eller noen andre."
    },
    "1367079373287927814": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079371962523649",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Man kan f\u00e5 flyktninger, kj\u00e6rester og familier trygt inn i Norge under pandemien. Mennesker kan og b\u00f8r f\u00e5 starte livene sine sammen i Norge. \n\nDet ene skal ikke g\u00e5 p\u00e5 bekostning av det andre, vennligst SLUTT \u00e5 sette folk opp mot hverandre."
    },
    "1367080075481464833": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079373287927814",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er DEN ST\u00d8RSTE SELVF\u00d8LGE at flyktninger skal f\u00e5 komme inn i Norge og starte sine liv i trygge omgivelser. Dette vil skje p\u00e5 en smittevernsmessig trygg m\u00e5te, som det burde.\n\nVi st\u00f8tter IKKE \u00e5 bruke oss som argument for at flyktninger ikke skal kunne komme inn i Norge."
    },
    "1367081381164105728": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MonicaSydgard Ja! Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, ikke \u00e5 bli prioritert over flyktninger."
    },
    "1367081780684218368": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367005059121377281",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@StianAmadeus Vil gjerne ha oss FRABEDT \u00e5 bli brukt av Sylvi Listhaug som argument MOT \u00e5 hente flyktninger til Norge. Det er IKKE det samme sak. Vi ber om trygge gjenforeninger for familier og kj\u00e6rester, IKKE prioritering over flyktninger. Man m\u00e5 ikke velge i denne sammenheng, det er FrP-t\u00f8v."
    },
    "1367083241199570945": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367000710081114113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rotevatn @kaiaage Vi bor langt nord for Sinsenkrysset, og vi mener det er helt riktig at Oslo-omr\u00e5det blir litt forfordelt med vaksiner, er jo mange innbyggere der som har v\u00e6rt belastet med h\u00f8y smittespredning over lang tid. \u00c5 f\u00e5 bedre kontroll i Oslo vil redusere smittespredning ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367083501921718273": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367073750051618816",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Det er flott n\u00e5 men, beklageligvis skal det bygges boliger p\u00e5 dette omr\u00e5det som kommer til \u00e5 fortrenge b\u00e5de rein og elg. P\u00e5 sommeren vandrer reinen gatelangs og leter etter skygge. Spent p\u00e5 hvordan dette blir. Nydelig med n\u00e6rhet til naturen og dyrelivet."
    },
    "1367084350655856642": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BrynhildW Fikk assosiasjoner til at kunsten din skulle blitt til tapet trykk og fikk en visjon om spreke barnevogner."
    },
    "1367085041755582464": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069963920416770",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Da lager du party eller kaf\u00e9 p\u00e5 Messenger/ Facetime mv. Inviter til arrangement. Har v\u00e6rt b\u00e5de p\u00e5 bursdagsfest og nytt\u00e5rsfest med folk i s\u00f8r mens vi satt i nord. Det ble en koselig sammenkomst."
    },
    "1367086125144305666": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367085156599816192",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SivRS @Torfinnjohansen Det er riktig og superviktig \u00e5 f\u00e5 l\u00f8ftet. Holdninger til andre mennesker kan skape barrierer og er en \"funksjonsnedsettelse\" i seg selv for disse som ikke kan sette seg inn i andres situasjon. Det blir mobbing, hersketeknikker eller maktmisbruk."
    },
    "1367086405772595206": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367086014238494724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BrynhildW Kunst skal provosere. Da traff du med andre ord. Du fikk frem f\u00f8lelser."
    },
    "1367089450912743424": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367087131211010050",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Litt dumt \u00e5 trekke seg helt bort. Det viktigste er \u00e5 si at du savner dem."
    },
    "1367090072747712513": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366887307366846468",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LMGimse V\u00e5re hjerter bl\u00f8r"
    },
    "1367094755583213569": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069705845022724",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kjetilhope Jeg boikotta Blaze enn periode fordi det ikke var lov \u00e5 r\u00f8re litt p\u00e5 kvinnfolka. Det greitt at det ikke er lov \u00e5 tafse, men det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 kl\u00e5?"
    },
    "1367097581822746636": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367083259927154693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Nei dude... Utvinning innen krypto..\n\nFinn l\u00f8sninger, ikke skyv problemet under teppet."
    },
    "1367098630071603207": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367079370473549829",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: I dag nevner Sylvi Listhaug/ @frp_no oss p\u00e5 #polkvart i forbindelse med flyktninger/barnefamilier fra Syria, som om vi sku\u2026"
    },
    "1367100015253069825": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366736126136975362",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @parmenidesen: Intervallstart er g\u00f8y, da"
    },
    "1367103067464871937": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367102723125104640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal tror dette er den beste tweeten din s\u00e5 langt"
    },
    "1367106478402916354": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367106182570266626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal sju doser vaksine eller sju typer vaksine? \ud83d\udc40"
    },
    "1367106542324088836": {
        "author_id": "1356983895309373440",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Husker ikke om det var etter barneskirennet eller en senere stafettspurt-seier, men TV-bildene av en \u00abartig\u00bb Northug som aggressivt roper at en av lagkameratene skal kysse skoen hans renner meg i hu n\u00e5r jeg n\u00e5 ser Holunds r\u00f8rende seiersintervju. #nrksport"
    },
    "1367107841899851782": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": ".@Arild_Knutsen, en helt vi ikke fortjener. Takk for arbeidet du gj\u00f8r \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
    },
    "1367109207405850626": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367107319415341059",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal \u00f8nsketenkning."
    },
    "1367110909542469641": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": ".@Arild_Knutsen promoterer twitters\u00f8ket #brukerjakt p\u00e5 konferansen!"
    },
    "1367111518001778697": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Det er vel ingen som er overrasket over at @KToppe har blant landets d\u00e5rligste internettforbindelse"
    },
    "1367111546833362953": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367092083450929154",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vennskap kan av og til v\u00e6re i ubalanse. Noen ganger n\u00e5r livet er t\u00f8ft, er det ikke s\u00e5 godt \u00e5 dele. Andre ganger n\u00e5r livet f\u00f8les bra er det vanskelig \u00e5 v\u00e6re tilstede for de som har det t\u00f8ft. Det \u00e5 skape gode opplevelser er n\u00f8kkelen. Finne p\u00e5 noe sammen."
    },
    "1367111798319697924": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367108824134529024",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: Om du undrer deg over hvorfor vaksiner b\u00f8r prioriteres til Oslo/storyby: https://t.co/0ri4D9d2wn"
    },
    "1367113169982926851": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Har brukt noen dager p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 igangsatt en hybrid nettbrettpc som gikk i l\u00e5s i 2018. Det s\u00e5 svart ut, men n\u00e5 er den oppe igjen. Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er om den er rask nok til Zwift? Hvis, s\u00e5 trenger jeg bare nytt batteri og har spart kr 8000.- p\u00e5 \u00e5 resirkulere denne til trening \ud83d\udc4d"
    },
    "1367113955966132229": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112445802725377",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Vel, ikke at det er noen tr\u00f8st men jeg flyttet fra mine venner for en del \u00e5r siden, s\u00e5 vi er vant til \u00e5 prate p\u00e5 telefon og reiser til hverandre sjeldent. Den gode samtalen er bare en telefon unna. Kan taes p\u00e5 \u00f8ret mens man g\u00e5r seg en tur."
    },
    "1367114613624569861": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1365425466107133958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ThatRRIguy @HalSandberg @vgnett De \u00e5pner alt og tillate turisme fra land med h\u00f8yt smittetrykk, men holder stengt for innreise og innvandring fra land i Schengen med langt lavere tall. \ud83d\udc40"
    },
    "1367119999110938629": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367118342583107589",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval Har du noen gang regnet p\u00e5 hvor mye str\u00f8m dagens \u00f8konomiske system bruker? \n\nHva tror du konsekvensene blir av at Norge forbyr kryptoutvinning? At menneskeenheten overlever? Hvor tror du kommer til \u00e5 mine mer og hvem tror du kommer til \u00e5 bli \"left behind\"?"
    },
    "1367120703733063685": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119597711802372",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @OysteinRunde @hagaetc @mimirk Solgte du p\u00e5 bunn?"
    },
    "1367121470699233282": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367117526837194756",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @VigleikM: Gitt situasjonen verden er i, s\u00e5 er det helt latterlig at vi sitter og venter p\u00e5 at Moderna og andre legemiddelselskap skal p\u2026"
    },
    "1367121477141692419": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367119196413435911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Frk_Mona Det er sant."
    },
    "1367123199553658881": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367122491609595911",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JonRamvi_no @sveinol @mimirk @naval La oss redde verden med \u00e5 forby industrimining I Norge og etterhvert videre forbud mot krypto som blir foresl\u00e5tt av andre sentrale politikere.\n\nDa blir Norge rent og fint."
    },
    "1367132319325315073": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ny studie fra Sverige viser at baby ble smittet med koronavirus i livmoren. https://t.co/Rdr1ReM4tY"
    },
    "1367138647779270661": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Politiet ber huseigarar vere p\u00e5 vakt for sexsal fr\u00e5 massasjeinstitutt. \nhttps://t.co/xfOoTGDNBM"
    },
    "1367139921438375943": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367137009005965312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnthroMaria @yeddofon Det blir for dumt \u00e5 sammenligne de to, men heller ikke overraskende med tanke p\u00e5 at det er Listhaug det er snakk om."
    },
    "1367142048852291584": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hiwad har pr\u00f8vd \u00e5 snike seg inn i EU meir enn tretti gongar.\nhttps://t.co/buzxgNN9lC"
    },
    "1367143378916413454": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 9,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "I disse dager er det 25 \u00e5r siden jeg meldte meg ut av SV, etter 15 \u00e5rs medlemskap (ja, jeg er s\u00e5 gammel). Hvordan markerer man slikt? Tenner et duftlys?"
    },
    "1367143831326646274": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367143666012274693",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Glette Du sier noe."
    },
    "1367144334240468992": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144124068073472",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Som byr\u00e5det dessverre har stengt."
    },
    "1367144569972883460": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange land og grupper vil ikke ha mulighet til vaksinering f\u00f8r det har g\u00e5tt lang tid, er planen til regjeringen \u00e5 holde oss adskilt til alle er vaksinert?"
    },
    "1367146052546154501": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144728450527234",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@LarsKolltveit Jeg satt i et skikkelig renegatsentralstyre i SU, med bl.a. Raymond Johansen og Paul Chaffey. Flere av oss sm\u00e5fisker forsvant ogs\u00e5 ut."
    },
    "1367146409854717955": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367144569972883460",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @TuvaMoflag Hva skal regjeringen gj\u00f8re for \u00e5 sikre familier og kj\u00e6rester gjenforeninger som ikke krever vaksinepass? Mange\u2026"
    },
    "1367149877910773761": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367078982533939202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Geitebukk2 @politiagder Enkle oppklaringssaker. Tar seg godt ut p\u00e5 statistikken."
    },
    "1367153216945876999": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367088651331645440",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eksogenisk: Tr\u00e5d https://t.co/hQiGEC3Fq4"
    },
    "1367154492123316224": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367153811425529857",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Jeg gjentar hovedpoenget mitt: Det har ingenting \u00e5 si hva Mimir sier, fordi Bitcoin f\u00e5r du ikke gjort noe med uansett. Mimir skyver problemene under teppet.\n\nDersom staten starter med \u00e5 regulere krypto s\u00e5 understreker det vel bare hvor n\u00f8dvendig et desentralisert system trengs."
    },
    "1367154718254989313": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367154147297021958",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinol @JonRamvi_no @mimirk @naval Ikke veldig gjennomtenkt dette forslaget."
    },
    "1367161538092675077": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367164408875667460": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Hva var dagens d\u00e5rligste argumenter i debatten om #rusreformen ? Her er mine kandidater.\n\nNNPF: vi mister muligheten til \u00e5 ta fra 16-\u00e5ringer mobilen for \u00e5 sjekke snapchaten deres.\n\nSenterpartiet: alt som er straffbart m\u00e5 ikke straffes."
    },
    "1367165791007870980": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367159958572253184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem Skulle nesten tro dette var planlagt."
    },
    "1367166354260901892": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165775434420225",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@OysteinRunde @hagaetc @JonRamvi_no @mimirk Du er utrolig naiv som tror at verden blir gr\u00f8nnere fordi norske politikere forbyr kryptoutvinning i industri. \n\nDersom du trenger energi er l\u00f8sningen \u00e5 skaffe mer energi.\n\nTakk og farvel, n\u00e5 har jeg gjentatt hovedpoenget, som du fortsatt ikke har forst\u00e5tt - tre ganger."
    },
    "1367167340903882755": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "text": "Det er grundig dokumentert at straff skader.\n\nDet finnes ikke noe grunnlag for \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at straff reduserer bruk av rusmidler.\n\nHvor mye lenger trenger debatten om straff \u00e5 v\u00e6re egentlig? #rusreform n\u00e5."
    },
    "1367170946189164546": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Startet blandt de siste, da forholdende var aller d\u00e5rligst. \nGratulerer Hans Christer Holund med sv\u00e6rt imponerende VM-gull. https://t.co/RhKIpxqKpO"
    },
    "1367173488679731201": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\n\u00abLeksdal statsalmenning burde bli et naturreservat\u00bb - Bladet https://t.co/IB46KmzTm1"
    },
    "1367175438704013313": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Spiser Yoghurt, frukt, gr\u00f8nt, som bananer, epler m,m, men er forsiktig med appelsiner o.l frukter med mye C vitamin. Kylling l\u00e5r, potet chips, bl\u00f8tkokte egg, fisk mye. Aldri alkohol og svin. Vann.\n#ortomolekyl\u00e6rmedisin"
    },
    "1367177679510925316": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367142339781754881",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TuvaMoflag En nabo i blokka her sier hen ikke er s\u00e6rlig hypp p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 arr etter denna spr\u00f8yta p\u00e5 arma og lurer p\u00e5 om det er mulig \u00e5 f\u00e5 satt den i skinka?"
    },
    "1367178247084118018": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173589015941133",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @cokristiansen Det er utrolig viktig \u00e5 spise sunt n\u00e5. I denne zoonose tiden med Sars CV 19 var. og mutasjoner er det utrolig mange mennesker som blir psykisk syke. Angst , TRUMER, PTSD og andre."
    },
    "1367180025074769922": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367120906108207104",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt Hvorfor ikke offentlig? Vil sannsynligheten for at styrkene angripes \u00f8ke av at det offentliggj\u00f8res at de er norske?"
    },
    "1367180209322151938": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367176814855077888",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Bra.  Jeg sliter selv en del med f\u00e6le traumer om natten. Terror mareritt. V\u00e5kner av at jeg \u00abskriker\u00bb p\u00e5 norsk eller nederlandsk,  og br\u00e5v\u00e5kner etter 3 til 4 times s\u00f8vn. PSTD er saken her. Tabletter hjelper ikke &gt; minimalt.  Viktig med mat som heler/leger."
    },
    "1367180917236781056": {
        "author_id": "1353811322253803520",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 10
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367113391995838464",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bibinrikke: Moldes to innbyggere st\u00e5r fram https://t.co/8MrRUPc8qJ"
    },
    "1367181499443814400": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367179750410706947",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe @cokristiansen Gj\u00f8r det. Spis seg frisk er utrolig viktig. Bruker en viktige medisiner, ta hensyn til det. Noen medisiner skal en aldri feks drikke grapefrukt juice. Flytende klorofyll?"
    },
    "1367182554244210698": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367180671379193861",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet @trengerkaffe Det Glenn sa! Er i tilfriskning fra en spiseforstyrrelse, og har ogs\u00e5 mye problemer med matlysten, men denne er knall til frokost for \u00e5 f\u00e5 i seg nok. Bruker \u00e5 variere mellom pean\u00f8ttsm\u00f8r og valn\u00f8tter for det sunne fettet frokosten trenger, og \u00e5 blande inn havregryn for carbs \ud83e\udd70"
    },
    "1367184470038769664": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367183002774700037",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@glemmanet @trengerkaffe Elsker alt av pean\u00f8ttsm\u00f8r, s\u00e6rlig de s\u00f8te amerikanske variantene, men det varierer litt. Green choice sine er gode n\u00e5r de s\u00f8te ikke frister. I det siste har jeg bare kj\u00f8pt halvkilo-poser med pean\u00f8tter og kj\u00f8rt dem i blenderen med litt l\u00f8nnesirup og salt - det blir supergodt!"
    },
    "1367198528578203653": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367194524997582849",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HegeRH Hvitvin, - kanskje? \nDet er opp til deg :)"
    },
    "1367198873651998723": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367008512459571202",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @MonicaSydgard: \u00c5 bruke kreftsyke og voksne som ikke f\u00e5r sett kj\u00e6resten sin som begrunnelse for \u00e5 ikke hjelpe barn og familier p\u00e5 desper\u2026"
    },
    "1367199939516858371": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367123440549978114",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @grovtskadeverk: Fra tull til alvor - jeg opprettet endelig spleisen jeg har vurdert i et halvt \u00e5r n\u00e5. \n\nhttps://t.co/QXHQh7chUl"
    },
    "1367200193603637249": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367138843443494915",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ThomasTallaksen: Listhaug er jo kjent for friske utspill, men dette m\u00e5 v\u00e6re ett av de friskeste. https://t.co/ppScj1EP5a"
    },
    "1367201118699290633": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe P\u00e5 1980 og utp\u00e5 1990 tallet kunne vi lage sunn middag til fire personer. For kr. 50 - 60. \nBrukte mye krydder, biffdeig oll, og massevis av gr\u00f8nt. K\u00e5l, poteter, gulr\u00f8tter og mer \"rett i en panne\"\nDet var p\u00e5 Fantoft Studentby."
    },
    "1367201208813953027": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367173119383920640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Husk at din erfaring er unik og du passer perfekt til \u00e5 hjelpe folk som er i samme situasjon. St\u00e5 p\u00e5!"
    },
    "1367202827903373312": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202597841600516",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Fors\u00f8k deg fram. Ha et \u00e5pent sinn."
    },
    "1367205302840483850": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man snakker om sydenferie? Test + karantene.\n\n#loveisnottourism \nhttps://t.co/UP2OI0Vn4X"
    },
    "1367207036220489730": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366825950604886023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Hva er egentlig problemet med legalisering av hasj?"
    },
    "1367207281570549761": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205874549293060",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder Agree. Oslo ut av Norge."
    },
    "1367207547946606600": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201828367122440",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes Hvorfor vil sannsynligheten \u00f8ke dersom det r\u00f8pes for det norske folk at styrkene som forsvarer flyplassen er norske? Er det sannsynlig at bl.a. iransk etteretning ikke vet? Har v\u00e5re, i beste fall, st\u00f8ttefunksjoner for ang.krig gjort oss mer hatet enn usaske bombefly?"
    },
    "1367209403879985160": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205228202844162",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@filosofaen Forst\u00e5r godt hva du mener."
    },
    "1367210498102599686": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209958371172354",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder Sm\u00e5tt og f\u00e6lt."
    },
    "1367210865620094981": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367210533540216834",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @sgaarder \u00c5lesund"
    },
    "1367211598977396743": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367205302840483850",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: H\u00f8ie snakker om reising i mai. Kan vi ikke f\u00f8rst snakke om \u00e5 finne trygge gjenforeninger av kj\u00e6rester og familier f\u00f8r man\u2026"
    },
    "1367213327101923328": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209405192806403",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@casanor11 @Raudt @bmoxnes @jonasgahrstore Jeg skj\u00f8nner ikke helt sammenhengen mellom statsbes\u00f8k og etablert milit\u00e6r operasjon. Vil tro at farene knyttet til oppdraget overg\u00e5r hva enn offentliggj\u00f8ring bidrar til. Statsbes\u00f8ket skulle aldri funnet sted, at transparens ble praktisert er i mine \u00f8yne ikke det kritikkverdige."
    },
    "1367214762656956416": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367209726824439810",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Hans_Vang @OHaraldseid @andresen_fh Det m\u00e5 da v\u00e6rra lov \u00e5 fleske til litt innimellom."
    },
    "1367215033751646212": {
        "author_id": "1357054433784389636",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367213433150525444",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KjetilEndresen @AakreMoberg Enig. Ogs\u00e5 viktig at stat og kommune regulerer markedene slik at prisniv\u00e5et gjenspeiler kj\u00f8pekraften i befolkningen."
    },
    "1367215834477842442": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367214913526112256",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andresen_fh @OHaraldseid @Hans_Vang Harru sagt A s\u00e5 si n\u00e5 B \u00e5ss\u00e5 da. Hva slags fjerndiagnose erru du vil setta her kammerat?"
    },
    "1367218636017065987": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366057265472626691",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: N\u00e5r jeg har en veldig d\u00e5rlig dag, tenker jeg p\u00e5 at det er folk som har begynt \u00e5 miste h\u00e5ret som fortsatt ikke engang har la\u2026"
    },
    "1367218689322475527": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 104
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1363156772937224194",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Mathomolew: Hei. Det er slik at vi er i en sv\u00e6rt prek\u00e6r \u00f8konomisk situasjon, og vi kan ikke betale. Vi er ille ute. Om du kan og/eller\u2026"
    },
    "1367219234036588545": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fradrag for samv\u00e6r i barnebidraget ved\u00a0samv\u00e6rshindring https://t.co/2kfjSgtDa3"
    },
    "1367219983332356101": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367174692507910152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorVeteran @caronazo P\u00e5 sv\u00e6rt mange sp\u00f8rsm\u00e5l er dette n\u00f8yaktig og presist det riktige svaret. S\u00e5 ogs\u00e5 her."
    },
    "1367220198705610773": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krishanssen, kanskje du kan svare hvorfor dere velger \u00e5 ignorere fra anbefalingene? \n\nhttps://t.co/zcyCG0Ne5Y"
    },
    "1367220200358223876": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; herunder familiemedlemmer (besteforeldre, voksne barn mv.) og kj\u00e6rester b\u00e5de fra\nE\u00d8S-omr\u00e5det og tredjeland, til person bosatt i Norge.\""
    },
    "1367220201863929858": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367220203759804423": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig grad erstattes av mindre inngripende risikoreduserende\nsmitteverntiltak, utfra en totalvurdering av risiko for import- og videre smitte i Norge.\""
    },
    "1367222125304700929": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367063555489562626",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Rose_Fagerheim En ting som er fint med en Tv-serie er at man ikke *m\u00e5* se den. Men om man velger \u00e5 se den, trenger man ikke skrive kronikk om den. Men det kan man selvsagt. J\u00f8ss - her var det opptil flere valg \u00e5 ta stilling til bare fordi det kommer en TV-serie... \ud83d\ude42"
    },
    "1367222249170812934": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og kan f\u00e5 store konsekvenser for den enkelte.\""
    },
    "1367222250898915330": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "\"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en storsosial omkostning for mange.\""
    },
    "1367223152695205890": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "NEI til vindkraft Stj\u00f8rdal\n\u00abViktigere \u00e5 holde d\u00f8ra p\u00e5 gl\u00f8tt enn \u00e5 v\u00e6re forutsigbar\u00bb - Bladet https://t.co/XF0FgbiIVY"
    },
    "1367223432920858626": {
        "author_id": "112150185",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198351188516870",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BBaardsen @CSpange Dette er et sp\u00f8rsm\u00e5l som fortjener \u00e5 bli stilt sv\u00e6rt mange ganger. Hver dag."
    },
    "1367223525724065797": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Breddefotballen blir igjen pisset p\u00e5 og holdt utenfor. Nedstengt siden 12. Mars. Hvor er klubbene? Hvor er kretsen? Hvem fronter de 50 000 som blir holdt utenfor? Ingen. M\u00f8kk lei. Dette g\u00e5r mot all fornuft."
    },
    "1367225661127946240": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367225670091169793": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220200358223876",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Allerede n\u00e5 b\u00f8r grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende f\u00e5 adgang til Norge, - og som fra 28.1 ble\nnektet innreise; he\u2026"
    },
    "1367225680719540224": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220201863929858",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 hindre slektninger som voksne barn,\nbesteforeldre, eller kj\u00e6rester \u00e5 bes\u00f8ke familie i Norge, er inngripende\""
    },
    "1367225693482872832": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220203759804423",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Omfattende innreiserestriksjoner b\u00f8r derfor benyttes i s\u00e5 kort tid som mulig.\nInnreiserestriksjoner b\u00f8r i st\u00f8rst mulig gr\u2026"
    },
    "1367225701452025857": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222249170812934",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"\u00c5 ikke f\u00e5 treffe n\u00e6r familie eller kj\u00e6reste/annen n\u00e6r relasjon som ikke defineres som n\u00e6rmestefamilie er inngripende og k\u2026"
    },
    "1367225711409340416": {
        "author_id": "1356780105410899968",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \"Dette kommer i tillegg tilstrenge nasjonale, og i mange tilfelle enda strengere kommunale tiltak, som allerede har en sto\u2026"
    },
    "1367227078442184706": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367211810311536641",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet I s\u00e5 fall er vel alkohol den virkelige inngangsporten. N\u00e5 er det ganske etablert at ekstremt f\u00e5 av de som r\u00f8yker hasj pr\u00f8ver noe annet. De som faktisk pr\u00f8ver noe annet gj\u00f8r ikke det p\u00e5 grunn av at de har r\u00f8yket hasj. S\u00e5 hva er problemet med legalisering?"
    },
    "1367227589631373320": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @TuvaMoflag, @SV_Karin, har dere lest denne rapporten fra @Helsedir / @Folkehelseinst? se side 10.\n\n@Justisdep @Krisha\u2026"
    },
    "1367227626973237253": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HFMarthinussen Korrekt.\nHar lagt merke til at politiet er p\u00e5 \"hugget\".\nDe driver en aktiv kamp mot #rusreformen"
    },
    "1367227649798639616": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367228403540189187": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228142394499079",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @PerHelgeM: Barnelegen Jonas Ludvigsson anklages n\u00e5 for \u00e5 ha skjult informasjon om svensk overd\u00f8delighet blant barn, opplysninger han de\u2026"
    },
    "1367228652715401224": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367226688350941185",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: HER har vi det. Politiet er redd for ikke \u00e5 kunne fortsette med \u00e5penbart ulovlige fisketurer i strid med Riksadvokatens\u2026"
    },
    "1367228956953489409": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228770218827785",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen - Damsg\u00e5rdsveien - S\u00f8ppelkassebrann"
    },
    "1367229288240599043": {
        "author_id": "1360551197619462145",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Men ikke hvis du er l\u00e6rer i Oslo og det er f eks juleferie. #AP vil ikke ha s\u00f8ndags\u00e5pent butikker, men heelt greit at skoler er \u00e5pne?  https://t.co/fq2IznHujX"
    },
    "1367229467538636801": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367228192755503107",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Det er ikke mitt synspunkt. Det er er etablert fakta at sv\u00e6rt f\u00e5 som r\u00f8yker hasj noen gang r\u00f8rer noe annet. Du er prakteksempel p\u00e5 Dunning Kruger effekten."
    },
    "1367230426490822656": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367069722534162437",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@110Vest Det har v\u00e6rt et problem siden 1983. Bodde i n\u00e6rt. \nVeldig mange un\u00f8dvendige utrykninger, - spes. de av oss som bukte cannabis i h\u00f8yblokken. \nMange strenge blikk :/)"
    },
    "1367234272889884675": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367232542059986946",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse @jcelden @KToppe @HFMarthinussen @tilbakeomlitt @dagfinnhessenp @Senterpartiet Tar til meg kunnskap hele tiden jeg. Er et nysgjerrig vesen og liker \u00e5 l\u00e6re nye ting. Du b\u00f8r gj\u00f8re det samme. Det hjelper mot aldersdemens."
    },
    "1367236598836973575": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Godt \u00e5 se fagfolk tar til orde for avkriminalisering:\n\n 'Ny rusreform - et gode for barn og unge'.\n\nSkrevet av Erlend Lorentzen, Psykologspesialist innen barne- og ungdomspsykologi. \n\nhttps://t.co/mGOMlGQb6I"
    },
    "1367243596148076544": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367201135833022472",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sukkerslott: Skal spille inn en podcastepisode om det \u00e5 ikke ha en typisk arbeidshverdag. Er det noen av dere som har innspill, enten d\u2026"
    },
    "1367247461970894850": {
        "author_id": "1359554372917743617",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367238490652565505",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sfynxx H\u00e5per du hadde det fint i byen v\u00e5r!\u2764\ufe0f"
    },
    "1367256664123060225": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367245406510358528",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sveinborse Hvorfor i all verden tror du at folk som deltar i en \u00e5pen diskusjon om ruspolitikk p\u00e5 noe som helst m\u00e5te skal v\u00e6re relevant \u00e5 se n\u00e6rmere p\u00e5 for politiet? Hvilken planet er du p\u00e5? Flaut at en person som har jobbet som l\u00e6rer har s\u00e5 lite mellom \u00f8rene."
    },
    "1367258430776442880": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220198705610773",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer, men JD velger \u00e5 ignorere anbefalingen? Les tr\u00e5den (og rapporten), her: https://t.co/95tLzjN43F"
    },
    "1367259149298450432": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstre? \n\nkan ogs\u00e5 legge til at @Helsedir og @Folkehelseinst anbefalte i to rapporter (26 januar, 11 februar) \u00e5 \u00e5pne for kj\u00e6rester.\nhttps://t.co/xTo3gLhBfn"
    },
    "1367259725771980800": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367259149298450432",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @Trinesg - du som har katt. jeg savner hunden (og kj\u00e6resten min). har du lest den politiske uttalelsen til @StvgVenstr\u2026"
    },
    "1367259957444415489": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367258430776442880",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @MasudGh, er du klar over at HD og FHI har anbefalt \u00e5 tillate innreise for utenlandske kj\u00e6rester og familiemedlemmer,\u2026"
    },
    "1367260355219644420": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestriksjonene ved at man skal allerede HA ekteskapsattest for innreise til Norge."
    },
    "1367260356708618240": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det vil si at de som skal gifte seg, ikke slipper inn uansett hvor mange tester man tar f\u00f8r/etter avreise og hvor lenge en er i karantene. \n\nkan du ikke prate med barne og familieminister @kjellingolf  og h\u00f8re om vi kan f\u00e5 lov \u00e5 starte familielivet v\u00e5rt snart?"
    },
    "1367260358151442441": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260356708618240",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "ps! viss du lurer, s\u00e5 har @Helsedir og @Folkehelseinst i to rapporter anbefalt \u00e5 beholde/gjen\u00e5pne innreise for kj\u00e6rester/forloveder og familiemedlemmer som besteforeldre.\n\n#loveisnottourism #familyisnottourism\ntest + karantene = \ud83d\udc9b"
    },
    "1367261283746258954": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367260355219644420",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @fredrik_van. pr\u00f8ver \u00e5 gifte oss, men f\u00e5r ikke brudgommen inn i landet da @Justisdep har valgt \u00e5 sette innreiserestrik\u2026"
    },
    "1367263028941586440": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1346831949365706753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Jkallmyr @himanshugulati hva skjer n\u00e5r regjeringen ikke utviser tillit til befolkningsgrupper? utenlandske kj\u00e6rester (selv med test + karantene) blir stengt ute fra Norge fordi det \"mangler dokumentasjon p\u00e5 forholdet\" (kun ekteskapsattest OK). M\u00e6land har visstnok ikke tillit at til man ER kj\u00e6rester."
    },
    "1367265584782704642": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med alt og betyr mest i livet\net liv uten mening, er et liv uten skjebne\n\nGi oss v\u00e5re liv, v\u00e5re kj\u00e6rester, tilbake. #loveisnottourism\nhttps://t.co/VdScwv17aR"
    },
    "1367266166419427343": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367265584782704642",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: De 4 tingene som betyr mest i livet, er:\nfysisk og psykisk helse\ntiden din, til noe meningsfylt\nkj\u00e6rlighet er meningen med\u2026"
    },
    "1367277899670241282": {
        "author_id": "1362855031888822273",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Plutselig tap av foreldre kan studien gjelde barnevernsforeldre https://t.co/Jw4mTS45cA"
    },
    "1367281799332831233": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367278963018653700",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@nnpf3 @AAGroruddalen Dere flyr jo faen meg rundt med hunder i oppgangen til kommunale boliger for \u00e5 ta folk som r\u00f8yker litt hasj og sliter nok fra f\u00f8r. Hva faen er poenget med det?"
    },
    "1367337938183405583": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367333926486827016",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KeiserOla Den derre gruppa her kommer ikke til \u00e5 f\u00e5 utretta en dritt med mindre en eller annen gauder p\u00e5 innsida kaster n\u00f8klene over gjerdet."
    },
    "1367345625621274624": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 17
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367130395301580804",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hei, Carl I. Hagen! 90-tallet ringte og ville ha tilbake rasismen sin. https://t.co/IoIBaFd3p8"
    },
    "1367346206943420421": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 29
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366848078708408324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jenskihl: Ein ganske stor del av jobben min er \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 pressekonferansar. Kveldens var ein av dei meir pinlege. Statsministeren s\u00e5g ut\u2026"
    },
    "1367349966109302785": {
        "author_id": "1362830576798101509",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00abVi m\u00e5 huske at straff er et tilsiktet onde. Det skal gode begrunnelser til for \u00e5 straffe.\u00bb \n\n\u00abNarkotikapolitikken har v\u00e6rt v\u00e5rt \u00e5rhundres st\u00f8rste feilinvestering i straff.\u00bb\n\n-Johs. Anden\u00e6s var for avkriminalisering p\u00e5 90-tallet\n\nhttps://t.co/aKDV8PZQfS?"
    },
    "1367362875837341696": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "St\u00e5r du med bilen p\u00e5 tomgang er du lovbryter. #kriminell #bot"
    },
    "1367364104470614016": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367202149017538562",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grovtskadeverk Det her er viktig! S\u00f8rg for en god heiagjeng i ryggen som kan st\u00f8tte deg frem til m\u00e5l. Sett sm\u00e5 delm\u00e5l og feire dem n\u00e5r du kommer dit. Da blir utdanningen en fest med mange gode \u00f8yeblikk. Bel\u00f8nning kan v\u00e6re alt fra en spasertur til spa. V\u00e6r god mot deg selv! Lykke til Veronika!\u2764"
    },
    "1367366467558248448": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367365720921812992",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "Folk b\u00f8r n\u00e5 forst\u00e5 at de stjeler frisk luft, forurenser eller gj\u00f8r h\u00e6rverk p\u00e5 v\u00e5r felles luftkvalitet. De stjeler helse fra de som m\u00e5 puste inn denne forurensningen og \u00f8delegger dagsform og livskvalitet. Slutt \u00e5 \u00f8delegge  luften! https://t.co/B9M0ZYFed6"
    },
    "1367375925906653187": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367222250898915330",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det er verd \u00e5 legge merke til at det ikke bare er denne rapporten (11 februar), men ogs\u00e5 en rapport f\u00f8r de stengte grensa (26 januar) hvor de anbefalte \u00e5 gj\u00f8re som Finland og Danmark (som har unntak for kj\u00e6rester og besteforeldre).\n@TuvaMoflag @SV_Karin https://t.co/B044o2HYx7"
    },
    "1367378680163500034": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367383402693988354": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367134497876176921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagKrMoen Meddommer i barnevernssaker"
    },
    "1367387644787912705": {
        "author_id": "16526849",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 44
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220278170963970",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @sumaya_jirde: Hvis du er en av de som har brukt onsdagen p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re sint for at 13 voksne og 22 barn, mange av dem fra Moria-leiren, har\u2026"
    },
    "1367392439913357313": {
        "author_id": "1365854488746217473",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367378033624121345",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "V\u00e5\u00e5r alles kj\u00e6re Richard Alpert a.k.a. Ram Dass d\u00f8de 22. Desember 2019. Datoen er brent fast: jeg befant meg i Goa, India. Gr\u00e5t,-nok en trist jul uten familie. Han er en av mine fremste forbilder, -en inspirasjonskilde. Han var forfatter, filosof, og spirituell l\u00e6rer.#RamDass https://t.co/m5wHBjK5na"
    },
    "1367393070111678465": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1, 11.2) men JD innf\u00f8rte og videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene og omtaler dem som \"ikke n\u00e6re\" nok?"
    },
    "1367393073412603906": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393071546122242",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn? Vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? Hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367393075069411328": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393073412603906",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Minner om at Raymond Johansen sa nettopp, n\u00e5r Oslo igjen stengte: \n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nHva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? Hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367393076969406470": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393075069411328",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? Hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste? \n\n#loveisnottourism"
    },
    "1367393078919708672": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393076969406470",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene?"
    },
    "1367393081486671873": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393078919708672",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? Hvorfor har vi en barne og familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367393082921091078": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393081486671873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. skal man bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367393084464652288": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393082921091078",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n\nHvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367396212199088130": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Jeg er nysgjerrig p\u00e5 hva @NorskPsykologF tenker om en semi avkriminalisering der kun de rusavhengige slipper straff, under p\u00e5skudd om at dette beskytter barn og unge. Skal politiet og SP f\u00e5 definere hva som beskytter ungdommene? @hkskard.\n\nhttps://t.co/5qxikW4VjZ"
    },
    "1367397040960008194": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367400170275545096": {
        "author_id": "307752452",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Rektorkandidatene @margarethhagen_ og @OddrunSamdal stiller til debatt om demokrati, #AkademiskFrihet, samfunnsansvar, satsinger og #b\u00e6rekraft. Bli med p\u00e5 Zoom \ud83d\udc49 9. mars 08:30 #rektorvalgUiB2021 @UiB \nhttps://t.co/rRLs8plwkz"
    },
    "1367400405613871104": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367400122821324803",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AndersParmann Forn\u00f8yde partimedlemmer er bra. Demokratiet trenger dem."
    },
    "1367401467066396672": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401056578244610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Det var ikke relevansen av innvandrertett, men bruken av ordet, som ble tatt p\u00e5 Instagram. Flerkulturelle bydeler hadde trolig blitt akseptert, mens innholdet fremdeles ville v\u00e6re det samme."
    },
    "1367402032466976768": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401513312808960",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Artikkelen fra @forskningno bruker \u00abKorona: Hvorfor topper innvandrere smittestatistikken?\u00bb Mener du at artikkelen henger ut innvandrere generelt? Og hva skal jeg skrive, somaliere, litauere, polakker eller ikke-vestlige? Da ville det trolig blitt kritisert for \u00e5 v\u00e6re spesifikt."
    },
    "1367402403570548736": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402003601711202",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Du burde ikke skrive \u00abkjempe for hver dag\u00bb om demokrati. Det undergraver de demokratiske rammene som ordet demokrati inneb\u00e6rer for. For meg betyr \u00e5 \u00abkjempe\u00bb fysisk vold, og jeg er pasifist. \u00d8nsker at du finner et annet ord f\u00f8r jeg er villig til \u00e5 diskutere dette videre."
    },
    "1367402902386577412": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402449699487750",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @astrilestrange @RekstadYvind Jeg har tatt opp at b\u00e5de statlige og andre offentlige ansatte er s\u00e6rlig skjermet av denne pandemien, men ogs\u00e5 at det er andre grupper som absolutt ikke har merket mye av pandemien utover at de ikke kan g\u00e5 ut og spise p\u00e5 Michelin-restauranten, og at vi ikke har en dugnad i Norge."
    },
    "1367403130820919299": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367402901350539269",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Mener du at rasist og innvandrerskeptisk er det samme som \u00e5 sette likhetstegn mellom flerkulturelle bydeler og innvandrertettet bydeler?"
    },
    "1367403592940929028": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403306511958017",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@geirls @RekstadYvind @GjermundR @astrilestrange Valg av ord har betydning, men innvandrertette bydeler er ikke et ord med negative assosiasjoner. Med mindre du har negative assosiasjoner til innvandring. Har du negative assosiasjoner til ordet innvandring? I s\u00e5 fall kan det v\u00e6re det er du som er rasisten her."
    },
    "1367403778698334209": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367403401701691393",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@perjoste1 @RekstadYvind @geirls @GjermundR @astrilestrange Med sosiale medier har vi en annen form for straff i dagens samfunn, og det er et virkemiddel som vi har trukket frem fra middelalderen: gapestokk."
    },
    "1367405709860737026": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367404796630687755",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas @AfD Minner ogs\u00e5 om at Tyskland ikke har lykkes s\u00e6rlig god gjennom \u00e5 forby nazismen, nazistiske symboler og nazistiske organisasjoner. Noe som jeg mener peker p\u00e5 at det er en vanskelig balansegang mellom \u00e5 tillate noe, forby det og bekjempe det."
    },
    "1367405877821665286": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367406385063993344": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367405875330220034",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JarlWaage @RekstadYvind @astrilestrange At viktige diskusjoner ofte ender opp i en debatt om ordbruk? Det kan umulig v\u00e6re nytt for deg, W\u00e5ge."
    },
    "1367406766733025283": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367406580317237253",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@spidair @schish76 Republikken \u2665\ufe0f"
    },
    "1367406916658475017": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367112731053215747",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367378171058872325",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen En stor folkeunder\u00f8kelse i Frankrike viste at 80% mente at cannabis burde bli legalisert. Kun 13% mente at cannabis burde avkriminaliseres,5% mente at det burde forbli ulovlig.\n@BentHHoyre &amp; @Arild_Knutsen har rett i at denne rusreformen er konservativ.\n\n https://t.co/kRHe0rYLhe"
    },
    "1367406960983871489": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det er ingen tvil om at @bmoxnes er en dyktig og veltalende politiker #polkvart"
    },
    "1367408267593416706": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367407941943517184",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @CSpange @astrilestrange @HennumSixten Det var ikke et sp\u00f8rsm\u00e5l her, og hva som er interessant for meg vet jeg vel best selv?\n\nVi m\u00e5 bekjempe smitte hvor den kommer, og med de midler som det er behov for. N\u00e5r noen gruppe er overrepresentert m\u00e5 det gjerne settes inn andre tiltak. Oslo har gjort en god del der."
    },
    "1367408354549719044": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367355297518485507",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @vgnett: Barnepsykolog om Moria-leiren: \u2013 Noen av barna er helt apatiske https://t.co/VnJRvuWOXC"
    },
    "1367408940154314752": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Det var noen som spurte om bilde av turtleneck'en, men husker ikke om jeg la det ut. M\u00e5 \u00e6rlig innr\u00f8mme at jeg har blitt komfortabel med den etter hvert. https://t.co/8FP8unumMf"
    },
    "1367408999138816002": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hei @Utlendingsdir - skal dere ansette flere mennesker for \u00e5 f\u00e5 unna k\u00f8ene? Pandemi, brexit og nye regler for dobbelt statsborgerskap bidrar til lengre k\u00f8er, og det er mange som venter p\u00e5 familiegjenforening som lider p\u00e5 grunn av dette."
    },
    "1367409594436362245": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367401928645369858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@CSpange Eller n\u00e5r kj\u00e6rester og besteforeldre kan gjenforenes. \ud83d\ude43 N\u00e5r de som skal flytte sammen og/eller gifte seg kan planlegge at brud eller brudgom kan f\u00e5 innreise/planlegge det. \n\n(De skal medbringe test, ta ny test ved ankomst og etter 7 dager, og g\u00e5 i karantene, selvsagt)."
    },
    "1367410043830861825": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367416168995303424": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367415589996814341",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleentotre @RekstadYvind @JarlWaage @astrilestrange Jeg har pekt p\u00e5 at motsetningen innvandrertette bydeler opp mot 70 \u00e5ringer p\u00e5 bygda i Norge er d\u00e5rlig, men at innvandrertette bydeler som ordbruk i seg selv ikke er problematisk."
    },
    "1367416542649081857": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367411970039775236",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvorfor snakker vi ikke generelt mer om folk som er vellykket? Du snakker vel sjelden om bremsene p\u00e5 bilen med mindre de er d\u00e5rlige?"
    },
    "1367416611234320386": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408240691204101",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen @BentHHoyre @tryggere Jeg syns det var et kjempegodt poeng fra @Arild_Knutsen p\u00e5 h\u00f8ringskonferansen ved @Rusfeltet i g\u00e5r,at denne rusreformen er konservativ sett i lys av legaliseringsb\u00f8lgen rundt omkring oss og at reformen kan virke preventivt mot at Norge i fremtiden  vil p\u00e5virkes av denne. 1/2"
    },
    "1367416693027467264": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367411275618258953",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@KrHoaas @AfD Det er jo det samme argumentet vi i FrP bruker opp mot politisk islam f.eks. ;)"
    },
    "1367416868898803713": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367408508199657473",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KennethKHaug: @MaiLeneHk @CSpange Dette. Hele opplegget har v\u00e6rt vinkla p\u00e5 \"n\u00e5r kan vi steke i sola i Spania igjen?\", som mildt sagt ik\u2026"
    },
    "1367418052892102659": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367416611234320386",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@littufinkanskje @Slettholm @Arild_Knutsen @Klassekampen @BentHHoyre @tryggere @Rusfeltet 2/2 som nevnt i f\u00f8rste tweet har Frankrike h\u00f8yest bruk av cannabis i Europa samtidig som de er et av landene med strengeste straff &amp; rus lovgivning\n\nVi kan ikke lukke \u00f8ynene for at straffebudet ikke ser ut til \u00e5 ha den \u00f8nskede avskrekkende effekten vi s\u00e5 tror den har,&amp;er skadelig"
    },
    "1367418148815831053": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "De lo av Trump, men helt seri\u00f8st ble jeg b\u00e5de bleket og desinfisert hos tannlegen idag og det F\u00d8R behandling. #hydrogenperoksid 1% #tannlege"
    },
    "1367419036829691904": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367395508147412992",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @katrinehn: Grupper som utgj\u00f8r en liten andel reisende b\u00f8r f\u00e5 adgang til Norge herunder besteforeldre, kj\u00e6rester, sier @Helsedir Hvorfor\u2026"
    },
    "1367419270104236032": {
        "author_id": "1362173755838070785",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367220807320154113",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@JespersenChris @NRK_Sport Reagerte p\u00e5 at det var en lang og merkelig innledning med negativ omtale av Sundby, med oppkonstruerte tolkninger av \u00abfolkets oppfatning\u00bb, - helt feil! F\u00f8rst langt ut i innslaget kom noe positiv omtale. Skivebom av NRK."
    },
    "1367420879731310592": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367198159311695878",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Lauvtre Gr\u00f8nnsaker med nudler i kokosmelk. 6min Koker buljong, frosne erter, spinat, broccoli, rosenk\u00e5l etc. Krydder chili, mynte, salt, pepper +, 1 pk. Kokkosmelk. Koker nok nudler til at vesken blir saus. 5min. R\u00f8rer gr\u00f8nnsakene inn i nudlene. #induksjonkomfyr"
    },
    "1367421837148381185": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367422416163635202": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Liker at vi n\u00e5 argumenterer for \u00e5 ikke v\u00e6re sosiale @jonwesselaas \ud83e\udd23"
    },
    "1367422572552462336": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367077599541932036",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hossymo_ Hvis du kan bli million\u00e6r p\u00e5 \u00e5 t\u00f8mme deg, kan jeg ikke se at \"Takk for at du kom\", er nyttig for samfunnet. Har vi kontroll over hvor mange som kommer, hvor mange ganger og i hvilke land? Hvor mange halvs\u00f8sken g\u00e5r der ute, uten \u00e5 kjenne til hverandre? Hva skjer n\u00e5r disse f\u00e5r \ud83d\udc76"
    },
    "1367422923577974793": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367236598836973575",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ottostormyr: Godt \u00e5 se fagfolk tar til orde for avkriminalisering:\n\n 'Ny rusreform - et gode for barn og unge'.\n\nSkrevet av Erlend Lore\u2026"
    },
    "1367422953227505665": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367419014201368578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @SammyDet @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ulempen her er at ikke-vestlige innvandrere kommer inn med en negativ start. D\u00e5rligere utdanning, mer forskjeller i kultur og manglende felles spr\u00e5k. Bare en av disse tre skaper utfordringer i det norske arbeidsmarkedet, og nordmenn flest er vant til at man m\u00e5 yte for \u00e5 nyte."
    },
    "1367423229091057665": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Pandemien har gjort at veldig mange Oslofolk har begynt \u00e5 sykle. Hvis MDG ikke hadde f\u00e5tt gjennomslag for en enorm sykke\u2026"
    },
    "1367423261353664512": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422696993284096",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @eivindtraedal: Dette er det politikk handler om - ikke bare \u00e5 lytte til de som er sintest og mest redde for endring, men \u00e5 t\u00f8rre \u00e5 sats\u2026"
    },
    "1367423324062687236": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418409206579201",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Jeg peker jo aktivt p\u00e5 at vi er n\u00f8dt til ha en stopp i asyl- og flyktninginnvandring nettopp til vi har f\u00e5tt ordnet problemene som oppst\u00e5r n\u00e5r problemene ikke forsvinner med de l\u00f8sningene vi har pr\u00f8vd s\u00e5 langt."
    },
    "1367423650039812100": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418398976708608",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvis bremsene p\u00e5 bilen ikke fungerer, s\u00e5 hjelper det lite \u00e5 ha det beste stereoanlegget p\u00e5 bilen. Alts\u00e5 selv om 28% av indiske jenter fullf\u00f8rer medisinstudier, s\u00e5 er det fremdeles viktigere \u00e5 ha fokus p\u00e5 at 48% av tyrkiske og marokkanske gutter ikke en gang fullf\u00f8rer vgs."
    },
    "1367423930282217476": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367417833920028675",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@oleentotre @RekstadYvind @JarlWaage @astrilestrange Jeg mener at det er et problem som m\u00e5 diskuteres, og som Oslo etter hvert har f\u00e5tt et st\u00f8rre og bedre fokus p\u00e5."
    },
    "1367424127657799680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367160679988420610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Plantebasert. Knekkebr\u00f8d med vegansk ost, agurk, gr\u00f8nnk\u00e5l, lime/ sitron dressing og ostedryss laget av malte gresskarkjerner, bj\u00e4st og krydder https://t.co/oGs2FaCYjP"
    },
    "1367424281622241284": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367424127657799680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@trengerkaffe Kan lages som en fullverdig salat uten knekkebr\u00f8d."
    },
    "1367424836415483905": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367420740325281792",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ByeKristina Sapiens og Homo Deus har du gjerne v\u00e6rt igjennom?"
    },
    "1367425074165391362": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367234294285021189",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@jonasali Utsatt det i ett \u00e5r, selv om det vi sa var at f\u00f8rste som skulle byttes ut var noen horrible lilla persienner."
    },
    "1367426137794760711": {
        "author_id": "233665155",
        "public_metrics": {
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367414947936886786",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @SigridSollund @NRKno @tv2nyhetene Vil media dekke dette.  @SigridSollund"
    },
    "1367428742243614720": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 14
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428550618406919",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: Hvem er forskerne med spisskompetanse p\u00e5 virkninger av kriminalisering og regulering? Det er kriminologer og sosiologer\u2026"
    },
    "1367429556676796418": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425173679448066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Men et problem som vi ikke l\u00f8ser har en tendens til \u00e5 utvikle seg, og til slutt kan det ende med en ulykke."
    },
    "1367429815066853378": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425535526264836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Nei, FrP drar ikke i feil retning. Vi tar opp problemstillinger som er n\u00f8dvendig \u00e5 diskutere. Sverige er et d\u00e5rlig eksempel p\u00e5 hvordan det kan g\u00e5 hvis det ikke er noe debatt."
    },
    "1367431000427540483": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430372854743041",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Jeg er engasjert ogs\u00e5 for milj\u00f8et og det biologiske mangfoldet i naturen, og \u00f8nsker at flest mulig skal kunne komme seg ut i arbeid og f\u00e5 bukt med fattigdom. Det utelukker ikke at jeg ogs\u00e5 mener at vi kan hjelpe flyktninger p\u00e5 andre m\u00e5ter, ta imot f\u00e6rre og bidra til integrering."
    },
    "1367434555431530498": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433131486310400",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Kennethuteliv Det er som en hvit gubbe som aldri har kjent rassisme p\u00e5 kroppen skulle leda et antirassistisk senter. Reint hyppotetisk, s\u00e5 klart."
    },
    "1367434809732169731": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367433756953427968",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ For mye styr, dessuten har jeg ikke s\u00e5 mange klare meninger. Jeg hopper litt hit og dit, etter behov. Har stemt p\u00e5 4-6 partier."
    },
    "1367435162263388165": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428476496728066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@erlemarie Med store, \u00e5pne flater (som du sikkert har) fungerer den fint."
    },
    "1367435535132811265": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367428968522072067",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kiheger Samme opplevde jeg da jeg gikk inn i en hotellobby i Stavanger. Alle snudde seg og tenkte \"der kommer han fra Oslo\"."
    },
    "1367436759068528647": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367430119317524482",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Jeg vil ikke kverulere, og du kan dette mye bedre enn meg, men er dette egentlig feil av Kk? Et mindretall uttaler seg positivt til forslaget. Dermed uttaler flertallet seg ikke positivt, selv om noen av dem kan v\u00e6re i tvil."
    },
    "1367436819349073920": {
        "author_id": "241872388",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432003570851841",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "I tillegg m\u00e5 familien dekke saksomkostninger p\u00e5 40 950 kr innen to uker.. https://t.co/Bef0EPiVTf"
    },
    "1367437287651487745": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1185264462527377408",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Awnrottur: sesong 2 av Exit ser helt syk ut https://t.co/LX6EBG5lU1"
    },
    "1367438131935539202": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367437480987922432",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagw Men heller ikke de i \"vet ikke\" er \u00e5penbart klare for \u00e5 st\u00f8tte forslaget. De vil (forel\u00f8pig) ikke avkriminalisere. Dermed mener jeg at Kk har sitt p\u00e5 det t\u00f8rre. Men jeg gir meg her."
    },
    "1367439719936765952": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 16
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367187324942049283",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Arild_Knutsen: Rusreformen er kunnskapsbasert og bidrar til humanisering av et betydelig antall marginaliserte. Den er et politisk mest\u2026"
    },
    "1367441901482295296": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367440868165181443",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BFuglset @svelle @kiheger Nok en ulempe."
    },
    "1367442207897182208": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367431386525822978",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Det blir som \u00e5 si at gjennomsnittsl\u00f8nn i Norge er 48.750 kroner. Det er omr\u00e5der i Sverige som har sv\u00e6rt store utfordringer knyttet til innvandrertettet byer og bydeler."
    },
    "1367442472843046915": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367432827499864068",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@AnneKarinK De ville vel uansett f\u00e5tt vaksiner f\u00f8r, ettersom det har v\u00e6rt en aldersjustert fordeling?"
    },
    "1367443015330123780": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367436703598866435",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @SammyDet @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange En yngre befolkning er ikke utelukkende positivt, hvis den delen av befolkningen ikke tar - eller har - en utdanning som det er behov for i samfunnet. Andelen arbeidsledige, og spesielt blant ikke-vestlige innvandrere, gj\u00f8r regnestykket d\u00e5rlig. Ikke lav l\u00f8nn."
    },
    "1367444107271024645": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Aftenposten mener: P\u00e5 tide \u00e5 f\u00f8lge opp avtalen med Frp\n\nhttps://t.co/TedDsdT9CO"
    },
    "1367444180566482944": {
        "author_id": "1352871315104030724",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367115123333169152",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@ekspertgeni @audunlysbakken @JarlWaage Det \u00e6kke no \u00e5 skryta a f\u00f8r d\u00f8m er p\u00e5 pallplass."
    },
    "1367444203370856453": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367434656086392836",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Ja og hvor mye hjalp forbudet deg?"
    },
    "1367444431008366598": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367443769218510856",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @SammyDet @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange I et b\u00e6rekraftperspektiv er det vel faktisk viktig at b\u00e5de befolkningsveksten flater ut og at hver enkelt forbruker mindre?"
    },
    "1367448135614742532": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367444045782536195",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Innvandrertettet kan bidra til \u00e5 skape utenforskap, fordi mangel p\u00e5 kontakt med majoritetssamfunnet bidrar til \u00e5 forringe integreringen. Da er vi tilbake til spr\u00e5kutfordringer osv. Alt henger ofte sammen i en st\u00f8rre sammenheng."
    },
    "1367448715842252801": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367421237920735233",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: JD bruker HD&amp;FHI for \u00e5 argumentere for stengte grenser, men \u2728glemmer\u2728 delen hvor det st\u00e5r at kj\u00e6rester og andre familiemedl\u2026"
    },
    "1367448828136275970": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367445437905526785",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det bygger p\u00e5 fakta. Du vil at det skal handle om menneskesyn. Det er fakta at ikke-vestlige innvandrere i mindre grad innehar kvaliteter (i form av utdanning og spr\u00e5k) som arbeidslivet i Norge ettersp\u00f8r. De kan tilegne seg dem, men det er langt dyrere enn f.eks. arb.innv."
    },
    "1367449119279693824": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367448828136275970",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Totalt sett synes jeg det er trist at det hele tiden skal fors\u00f8kes \u00e5 lage et moralsk aspekt av dette som skiller p\u00e5 to typer mennesker (alts\u00e5 det du advarer mot):\n\nTa imot mange flyktninger (gode)\n\nBegrense innvandringen (onde)"
    },
    "1367449929963229186": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367449119279693824",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Enten m\u00e5 vi kunne diskutere reelle utfordringer knyttet til det \u00e5 ta imot mange mennesker med lav/ingen utdannelse, lav/ingen spr\u00e5k, og store kulturelle forskjeller, p\u00e5 et niv\u00e5 hvor det ikke er snakk om hvem som er moralsk overlegen av oss to."
    },
    "1367451096487243777": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367449929963229186",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Ja, vi kan \u00e5pne d\u00f8rene til Norge og ta imot f.eks. 1% av befolkningen, eller 40.000 mennesker. Vi trenger da \u00e5 bosette dem, mesteparten av dem vil ha behov for spr\u00e5kutdanning, kanskje noen av dem har en utdanning vi kan verifisere, men mange av dem vil trenge ny utdanning."
    },
    "1367451372019400704": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367451096487243777",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Alt dette koster store summer, og samtidig vil det bety at mange av dem vil v\u00e6re avhengig av sosialst\u00f8nad i en \u00e5rrekke fremover til de er ferdig og klare for arbeidsmarkedet i Norge.\n\nSamtidig, kunne vi brukt de samme summene p\u00e5 \u00e5 sikre 10 ganger s\u00e5 mange i lavkostland."
    },
    "1367454107913637890": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367452687936192514",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Nei, all den tid at asyl er et midlertidig konsept, og at utgangspunktet er at de som kommer til Norge skal returnere n\u00e5r det er trygt i hjemlandet, s\u00e5 er det ogs\u00e5 et midlertidig forbruk. En investering er \u00e5 sikre at vi ikke f\u00e5r ustabile samfunn som er klassedelt."
    },
    "1367454351141306370": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367453951088611329",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det er dette politikere gj\u00f8r! Det er ingen i Arbeiderpartiet som st\u00e5r og skryter av arbeidslivspolitikken. De peker p\u00e5 de omr\u00e5dene de mener er feil. H\u00f8yre klager p\u00e5 skattepolitikken. Alle politikere klager p\u00e5 det de mener er galt."
    },
    "1367454743082205184": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454064305397763",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Det blir ikke en utgift til et godt form\u00e5l. Det blir en vedvarende kostnad for den norske skattebetaleren. Ikke minst skaper du en underklasse, og vi ser allerede at vedvarende fattigdom er st\u00f8rst i innvandrerfamilier. Du skaper mer sosial uro, og f\u00e5r mer motsetninger."
    },
    "1367456418106912768": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367455209660809217",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@DagDahlo Nei, det er ikke en tolerant gjeng, men her er det mange aspekter som spiller inn. By-land. Oslo mot resten. Innvandrertette bydeler mot \u00f8vrig befolkning. Totalen er at jeg tror mange har f\u00e5tt utl\u00f8p for sin frustrasjon i denne debatten. Enten de sitter i Oslo eller utenfor."
    },
    "1367456678636118018": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 81,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dagfinnhessenp @jcelden Jeg synes @jebresil burde f\u00e5 muligheten til \u00e5 forklare hvorfor @jcelden tar feil. S\u00e5nn i 18-tiden i kveld, for eksempel?\n\n@NRKesp1"
    },
    "1367456735045316609": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456314167803904",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Men innvandringspolitikken henger ogs\u00e5 sammen med arbeidslivspolitikken, boligpolitikk og velferdsytelser. Kritikken g\u00e5r heller ikke p\u00e5 menneskegrupper, men p\u00e5 systemene."
    },
    "1367457117855170563": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456735045316609",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Det er en systemkritikk i at vi henter 100 mennesker til Norge, fremfor \u00e5 hjelpe 1.000 i et lavkostland for de samme summene. Det er en systemkritikk av at vi hjelper de som f\u00e5r TV-kamera mot seg, fremfor generell n\u00f8dhjelp. Det er kritikk mot at vi bel\u00f8nner de som tar seg til EU."
    },
    "1367457521666056198": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457117855170563",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange I Moria-leiren, som eksempel, sitter det i hovedsak unge menn fra Afghanistan. Samtidig vet vi at kvinner og barn er de som lider mest, og er mest utsatt, av krigshandlinger. De er gjerne igjen i krigssonen. Det er helt andre systemer som m\u00e5 p\u00e5 plass for \u00e5 gj\u00f8re verden bedre."
    },
    "1367457695855505410": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367456467863879680",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @astrilestrange Det blir et vedvarende problem n\u00e5r mennesker ikke kommer seg i arbeid, og uten utdannelse er det problematisk. Da har vi ikke tatt h\u00f8yde for potensiell systematisk rasisme i arbeidslivet."
    },
    "1367457955352899585": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457587147456515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @SammyDet @HennumSixten @astrilestrange Tar gjerne en utvidet diskusjon en annen gang, s\u00e5 lenge det er p\u00e5 et s\u00e5pass saklig og godt niv\u00e5. Da trives jeg ogs\u00e5 med uenighet. \u00d8nsker deg en god dag i solen!"
    },
    "1367459806014017538": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458825301803009",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 @jhlrsn @CoronaRefugee @Traktormafia @Nesten_Lykkelig @dagfinnhessenp @Klassekampen @rrkile Det blir tatt alvorlig. \u00c5 tro et forbud kan stanse innf\u00f8rsel er ekstremt naivt. Myndighetene er ikke i stand til \u00e5 holde dop ute av fengsel engang. Det vokser jo rusgivende sopp i norsk skog. Mennesker har ruset seg p\u00e5 alt mulig rart siden tidenes morgen."
    },
    "1367459830923952129": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367393070111678465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: Hei @lillasolhusvik #polkvart - Hvorfor er det ingen som snakker om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6reste\u2026"
    },
    "1367460563492732929": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459480984834049",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Jeg vet ikke hva Klassekampen som avis mener om dette. Min vurdering er at tittelen er dekkende, men kanskje til \u00e5 misforst\u00e5. P\u00e5 den annen side har Dag h\u00f8yere utdannelse p\u00e5 feltet (meningsm\u00e5linger), s\u00e5 han har sikkert rett."
    },
    "1367462457745244165": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367458075444203524",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange FrP vil jo blant annet stille tydelige krav, fordi vi mener at det hjelper. Der m\u00f8tes vi jo stort sett med at det er innvandringsfiendtlig, men har du gode l\u00f8sninger?"
    },
    "1367464954635427842": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367457392112336902",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@lillasolhusvik @Helsedir Takk for svar! Kanskje @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid vil se om de finner svarene p\u00e5 disse sp\u00f8rsm\u00e5lene? \n\nVi har spurt @Regjeringen, s\u00e6rlig @Justisdep gang p\u00e5 gang p\u00e5 gang, og har blitt avvist like mange ganger, Til tross for HD/FHIs vurderinger og anbefalinger."
    },
    "1367466467109851162": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367465774936424448",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @HennumSixten @TorGHeggem @RekstadYvind @astrilestrange Gevinsten et jo \u00e5 f\u00e5 bli en del av det norske samfunnet og f\u00e5 aksept."
    },
    "1367467152945664001": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Regjeringen \u00e5pnet opp for ferie i utlandet sommeren 2020. Breddeidretten m\u00e5tte holdes stengt. Ingen plan, ingen informasjonsflyt og ingen st\u00f8tte. \u00c5pnet opp for topp og unge. Resten er glemt. Vi f\u00e5r ikke trene ordentlig engang."
    },
    "1367467965306859532": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367425923197337600",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steffenoelde Informasjon har vi ventet p\u00e5 i ett \u00e5r. Tomme ord. Ingen plan. Bare glemt og tilsidesatt. Politikerne bryr seg ikke. S\u00e5 lenge de unge f\u00e5r spilt og de kan se toppidrett p\u00e5 tv."
    },
    "1367469183747956740": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367467662029320194",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Stianrj Trist. Skulle \u00f8nske opposisjonen kunne v\u00f8r litt tydeligere, men desverre s\u00e5 g\u00e5r det ikkje ann \u00e5 kritisere pandemih\u00e5ndteringa. Vi har jo gjort alt rett."
    },
    "1367469902815244294": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 11
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367151698351906823",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @yeddofon: SAMLETR\u00c5D OM DET MULIGE VULKANUTBRUDDET P\u00c5 ISLAND!\ud83c\udf0b"
    },
    "1367470759757688838": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367422130246320141",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Kan vi \u00f8ke maks hastighet p\u00e5 el sykkel til 35 kmt? Jeg skal vurdere \u00e5 stemme MDG hvis du sier ja."
    },
    "1367471291096252421": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367469239083368450",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ Og dette partiet er jeg en naturlig stifter av, mener du?"
    },
    "1367472991093878784": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472397444612098",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eksogenisk @dagw Ok, jeg er ogs\u00e5 leser. Hva Braanen mener, har jeg f\u00e5tt med meg. Ikke den angivelige kampanjen."
    },
    "1367473000023523329": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466012208160776",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep Hadde v\u00e6rt utro\u2026"
    },
    "1367473008860934148": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367466406485311491",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @juliabeate: @slippossinn @lillasolhusvik @Helsedir @ingunnsolheim @havardgr @NRKesp1 @NRKastrid @Regjeringen @Justisdep I Danmark (som\u2026"
    },
    "1367473877681586178": {
        "author_id": "1293172552999763969",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471027115163648",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@eivindtraedal Forresten...  Kan du be noen slutte \u00e5 salte s\u00e5 sinnsykt mye? Litt er greit men trenger ikke overdrive s\u00e5 voldsomt. Min nydelige Sykkel tar skade av det."
    },
    "1367475832759980038": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367121005341204490",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bouuldisbored: @littufinkanskje @jkmjel @jebresil @nnpf3 Denne gamle artikkelen av Lillevolden er grunnen til at jeg engasjerer meg i r\u2026"
    },
    "1367477160911462402": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367476592658829312",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Tenke seg til at dette gikk fra en hyggelig debatt til at jeg blir omtalt som en man soper gulvet med, og at jeg har lite psykologisk innsikt. Vel vel. Jeg logger av og g\u00e5r p\u00e5 trening."
    },
    "1367478292446670855": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367471363460632578",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Frav\u00e6rsgrensen er et godt eksempel her. Vi stiller krav som bidrar til at flere deltar, og dermed nyter godene av deltakelse."
    },
    "1367479071714729988": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478006780997635",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Tja? H\u00f8res ut som om det er lurt \u00e5 handle inn litt mat?"
    },
    "1367479962375245824": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478181842845698",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@marthemoe Hva med 2 soveposer? 1 inni den andre?"
    },
    "1367481168686436363": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367478865275342858",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@vrangest Fisk."
    },
    "1367481876961779712": {
        "author_id": "1355223438277935109",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367472647701999625",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BalliereLive @Mathomolew For noen fine tweets \ud83e\udd7a Takk, Live \u2764\ufe0f Du er skj\u00f8nn"
    },
    "1367482246471577600": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Foresl\u00e5r hjemmeundervisning med umiddelbar virkning i 3 uker. Det er ingen fornuftig tankegang \u00e5 f\u00e5 st\u00f8rre spredning av smitte n\u00e5. Vil heller ha en kommunal politikk om \u00e5 bli flinkest i klassen p\u00e5 \u00e5 stoppe en spredning enn \u00e5 st\u00e5 ansvarlig for tap av menneskeliv. STENG SKOLENE!"
    },
    "1367482576764624898": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367165310709694468",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @bergsti: #dax18 Du f\u00e5r ikke kjappere ny jobb ved at man kutter i dagpenger. Du blir ikke kjappere frisk av \u00e5 kutte i sykepenger. Trodde\u2026"
    },
    "1367483911262060552": {
        "author_id": "868067207380709376",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Virker som B\u00e6rum er det nye Monaco! F\u00f8rste skritt mot selvstendighet? https://t.co/hSHwVPmKei"
    },
    "1367485943498891281": {
        "author_id": "516048585",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367484229173600258",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @110Vest: Bergen. Knappenveien: Automatisk brannalarm"
    },
    "1367486560573288455": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Flere som har opplevd at Smittestopp APP har avinnstallert seg selv? Etter mye mas om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Bluetooth reagerte jeg p\u00e5 at den ikke har mast en stund. Hvordan kunne den bli borte, s\u00e5nn plutselig? Sikkerhetsbrist?"
    },
    "1367492054134226948": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367488963183861767",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Takk for at du stilte sp\u00f8rsm\u00e5let @SV_Karin \ud83e\udd70 bare synd at M\u00e6land ikke svarte ordentlig \ud83d\ude43"
    },
    "1367493339495415809": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Synes du er veldig god i #nokonm\u00e5g\u00e5 @AnneRokkan ang\u00e5ende skjevfordeling av vaksiner. Du peker blant annet p\u00e5 sosial uro, som jeg tenker er et viktig perspektiv n\u00e5r det er s\u00e5pass liten effekt som FHI peker p\u00e5."
    },
    "1367493455795134480": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 12
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367454024589594633",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @dagfinnhessenp: Slik svarer styrelederen i NNPF n\u00e5r @jcelden saklig (og helt riktig) p\u00e5peker at det beskrives \u00e5penbare lovbrudd i NNPF-\u2026"
    },
    "1367494106130317324": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367490406439669772",
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som blir spurt. \ud83d\ude24\n\n#polkvart https://t.co/AX804fnqSg"
    },
    "1367494123205361671": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367493603333992459",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hadde jeg flyttet til Tyrkia eller et land med en ganske annerledes kultur enn min egen hadde jeg hatt forst\u00e5else for at jeg m\u00e5tte vist at jeg var villig til \u00e5 gj\u00f8re endringer for \u00e5 bli inkludert. Du kan ikke bli inkludert med mindre du er villig til \u00e5 la deg inkludere."
    },
    "1367494434607226889": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494123205361671",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Og jeg inkluderer alle som vil. Fors\u00f8ker til \u00e5 med \u00e5 hjelpe dem p\u00e5 veien, men de som ikke vil m\u00e5 m\u00f8te krav."
    },
    "1367494540672831504": {
        "author_id": "1109862542560632838",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 33
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367377352150368259",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @jcelden: @HerdisHelle @dagfinnhessenp @Riksadvokaten @Politidir Oida. Her beskrives lovbrudd fra politiet. De skriver at de mener det I\u2026"
    },
    "1367494627411058700": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367494106130317324",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Takknemlig for at politikere som @SV_Karin stiller sp\u00f8rsm\u00e5l til @Justisdep - bare synd M\u00e6land ikke svarer p\u00e5 det som b\u2026"
    },
    "1367494887743045648": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367493786511822854",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Du slenger ut noen kommentarer hvor du g\u00e5r bort fra temaet, og fors\u00f8ker \u00e5 diskreditere meg fremfor \u00e5 holde deg til saken, f\u00f8r du avslutter med et adj\u00f8. Nok et eksempel p\u00e5 at de som er for liberal innvandringspolitikk fors\u00f8ker \u00e5 stille seg over oss som er imot dette."
    },
    "1367497277099622413": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Fint med leserkontakt:\n\u00abVettu, jeg leser i Aftenposten at Frank Rossavik har brukt h\u00f8reapparat fra han var fire \u00e5r...\u00bb\n\u00abIkke noe \u00e5 skryte av. Jeg har brukt h\u00f8reapparat i tjue \u00e5r\u00bb, sier min mann p\u00e5 snart 77."
    },
    "1367497687516524553": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367496720272265216",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Det \u00e5 late som har fungert d\u00e5rlig i Sverige, s\u00e5 her er vi uenige, men du har dessverre vist deg langt d\u00e5rligere til \u00e5 takle uenighet enn jeg f\u00f8rst trodde."
    },
    "1367498290531627009": {
        "author_id": "1364939998051598336",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498025770381320",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@kladdkokt_ En av grunnene er at jeg ikke lenger jobber i BT. Jeg har v\u00e6rt i Aftenposten siden 2016."
    },
    "1367500892191260675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367497352618123271",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@SV_Karin @juliabeate @a_steenberg @radikale @folketinget @regeringDK @audunlysbakken @oslosv @SVparti @sosialist Men at det finnes politikere som deg som sp\u00f8r, gj\u00f8r meg litt glad likevel. \ud83d\udc9a"
    },
    "1367503922013831176": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367418052892102659",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367435964130488324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse 1/2\nJeg syns det var et kjempegodt poeng fra @Arild_Knutsen p\u00e5 h\u00f8ringskonferansen ved @Rusfeltet i g\u00e5r,at denne rusreformen er konservativ sett i lys av legaliseringsb\u00f8lgen rundt omkring oss og at reformen kan virke preventivt mot at Norge i fremtiden  vil p\u00e5virkes av denne. https://t.co/VXYUswKYaG"
    },
    "1367504336851451905": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367503299935674369",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Vi er best i klassen, men det g\u00e5r fremdeles feil vei med en del."
    },
    "1367504724937867264": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier og kj\u00e6rester under koronapandemien p\u00e5 dagsorden. \n\nbeklager p\u00e5 forh\u00e5nd for en litt lang tr\u00e5d, dette betyr mye for mange (dog, er vi en relativt liten gruppe)."
    },
    "1367504726607200257": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "det n\u00e5v\u00e6rende innreiseforbudet gj\u00f8r det s\u00e5nn at de som skal gifte seg eller flytte sammen i Norge (fra utlandet), ikke har mulighet - pga manglende ekteskapsattest. det er jo litt rart at selv med allverdens tester og karantene, at man ikke skal kunne f\u00e5 flyttet til partneren sin"
    },
    "1367504728129732610": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504726607200257",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "om du trenger det, kan er vi behjelpelige med sp\u00f8rsm\u00e5l: \n1. hvorfor snakker ingen om at @Helsedir anbefaler \u00e5 tillate innreise for kj\u00e6rester og besteforeldre i to rapporter (26.1+11.2) men JD innf\u00f8rte/videref\u00f8rer en fullstendig utestenging av disse gruppene?"
    },
    "1367504731258687490": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504729694220293",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "2. hvorfor aksepterer man bare at JD definerer kj\u00e6rester og besteforeldre som \"ikke n\u00e6re\" nok for \u00e5 ses i krisetider for borgere i Norge med utenlandske familie og partnere? Det heter vel KJ\u00c6RESTE for en grunn?"
    },
    "1367504732756049921": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504731258687490",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "vi er vel enig om at familielivet ikke starter ved \"ja\" i kirka eller p\u00e5 tinghuset, s\u00e5 hvorfor skal det v\u00e6re kravet for \u00e5 gjenforenes med den du elsker h\u00f8yest? hvorfor er da ekteskapsattest kravet for innreise for v\u00e5re utenlandske kj\u00e6rester?"
    },
    "1367504740356153353": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504732756049921",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "til sammenligning, fra Raymond ang. Oslo-nedstengingen:\n\u2013 Kj\u00e6rester er greit. Det er innenfor kohorten, bekrefter Johansen.\n\nhva s\u00e5 med v\u00e5re kj\u00e6rester? hvorfor er de HELT stengt ute av landet n\u00e5r det finnes testing og karantene?\nhttps://t.co/sgGwRijJqs"
    },
    "1367504741970956296": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504740356153353",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "3. slutter man \u00e5 v\u00e6re mor eller far n\u00e5r barnet fyller atten? hvordan kan regjeringen si at man ikke anses som \"n\u00e6r familie\" lenger etter man blir myndig? Eller er dette kun for 'annenrangs' nordmenn med utenlandsk familie og/eller kj\u00e6reste?"
    },
    "1367504743489232898": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504741970956296",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "4. hvorfor kan ikke v\u00e5re kj\u00e6rester, forlovede, de kommende samboere, foreldre, besteforeldre -- hvorfor er de helt stengte ute p\u00e5 ubestemt tid, n\u00e5r det finnes innreiseregistrering, testing f\u00f8r avreise/ved ankomst og karantene? hvorfor finner man ikke l\u00f8sninger p\u00e5 utfordringene?"
    },
    "1367504744961425414": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504743489232898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "5. hvorfor virker det som om partier og stortingsrepresentanter er redd for \u00e5 ta i alt som er knytta til innreiserestriksjoner? hvorfor har vi en barne &amp; familieminister som ikke jobber for familier p\u00e5 tvers av landegrensene og i moderne 2021-familieformer (ugift og etablerende)?"
    },
    "1367504746525954055": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504744961425414",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "6. hvorfor er det greit at JD velger \u00e5 sette grensa for innreise ved ekteskapsattest og gi en 30 timers frist f\u00f8r de stenger landet? Det tar veldig lang tid \u00e5 organisere noen form for reising i disse dager. Bl.a. bestille og ta en test f\u00f8r avreise, DET tar MYE tid \u00e5 organisere."
    },
    "1367504747972988930": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504746525954055",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "7. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som har satt ekteskapsattest som krav? \n8. hvorfor er Norge det eneste landet i Norden som ikke klarer \u00e5 ha en tverrpolitisk enighet om at kj\u00e6rester og besteforeldre er viktig og b\u00f8r ha mulighet for innreise for \u00e5 kunne gjenforenes?"
    },
    "1367504749533294596": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504747972988930",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "9. hvorfor engasjerer @Stortinget seg for \u00e5 endre skjenkeregler, men ikke gjenforening av separerte familier?"
    },
    "1367504751177433098": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504749533294596",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Finske regler:\nInnreise: https://t.co/h6fs5P5aWy\nInnreise (2): https://t.co/Fw1lMunPPv"
    },
    "1367504754415403023": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504752750321668",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Danske regler:\nInnreise: https://t.co/Mf6jjmj1dD\nKarantene/isolasjon: https://t.co/2AvLFcgzZb"
    },
    "1367504755984105473": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504754415403023",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Svenske regler: Innreise: https://t.co/fgaQ7ZfF36"
    },
    "1367504757506666496": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504755984105473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Islandske regler:\nInnreise: https://t.co/OFFiDiQW3e \nInnreise (2): https://t.co/As9pKIwbxu"
    },
    "1367504759134035973": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504757506666496",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "Belgiske regler: Innreise: https://t.co/ZjEgWGy6M0"
    },
    "1367505340150013969": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367504724937867264",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: hei @IngridWergeland! hadde v\u00e6rt interessant om @Manifesttanke ville vurdert sette problematikken for separerte familier o\u2026"
    },
    "1367509596466724872": {
        "author_id": "1119974738",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367505880938393604",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @Elbob47196042: @dagfinnhessenp @Oispammy \u00abVelkommen til dagens #dax18 der vi skal diskutere #NNPF sine utalelser om rusreform. Med oss\u2026"
    },
    "1367509792298852356": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "N\u00e5 som vi skal skjevfordele vaksiner, s\u00e5 kan vi vel skjevfordele tiltak ogs\u00e5 og ikke n\u00f8dvendigvis ha strengere nasjonale tiltak n\u00e5r smittetrykket er h\u00f8yest i Oslo? :)\n\nhttps://t.co/kAnx2J5643"
    },
    "1367510137758502914": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 22
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1366672995952062465",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @HFMarthinussen: \u00abRusreformutvalgets NOU er med god margin det faglig sterkeste som er levert i norsk narkotikapolitikk. De finner ikke\u2026"
    },
    "1367510247523385344": {
        "author_id": "1178367931048173569",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498381069864974",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@hkskard @NorskPsykologF H\u00f8ringssvaret deres er veldig bra og derfor skulle jeg \u00f8nske at dere inntok en mer aktiv rolle i den p\u00e5g\u00e5ende debatten. Dere har en viktig stemme her og jeg syntes det er synd om dere ikke bruker den mer, n\u00e5 som forslaget faktisk ligger p\u00e5 bordet."
    },
    "1367514383174230017": {
        "author_id": "775614552",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367498194620461057",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@steffenoelde Greit nok. Men n\u00e5 har det g\u00e5tt ett \u00e5r. N\u00e5 mener jeg det er minst like viktig at vi f\u00e5r trene, som at de unge f\u00e5r konkurrere. Vi burde f\u00e5tt trene, s\u00e5 kan konkurranse v\u00e6re for de unge forel\u00f8pig. Men at vi ikke f\u00e5r trene i egne grupper er helt uforst\u00e5elig."
    },
    "1367514934955945984": {
        "author_id": "3384562234",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 15
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367398553094602758",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @ChrSorgjerd: Reise, reise, reise. Hva med de av oss som egentlig bare vil g\u00e5 p\u00e5 konserter og drikke \u00f8l igjen?"
    },
    "1367516802025160707": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Norges gode rykte sprer seg like raskt som viruset https://t.co/CzYO3JJ0dl"
    },
    "1367517043331850249": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367516628271960066",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Fordi det viser at det \u00e5 stille krav faktisk gir resultater?"
    },
    "1367517399310884864": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367516860292423687",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@BjarteT Nei, vi er i en sv\u00e6rt heldig situasjon, og har heldigvis lav smitte. Et utbrudd er i gang n\u00e5, men situasjonen virker \u00e5 v\u00e6re ganske godt under kontroll med lite smitte utenfor barnehagen som er ber\u00f8rt. Nettopp derfor tenker jeg at nasjonale regler kan v\u00e6re overilt."
    },
    "1367518199017844736": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367517683504275461",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvorvidt vi har en liberal innvandringspolitikk eller ikke er definitivt avgj\u00f8rende for om vi klarer \u00e5 ha god integrering. Det er ganske stor forskjell p\u00e5 om Norge tar imot 500 i \u00e5ret, og 5.000 i \u00e5ret."
    },
    "1367518446355939332": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367517886575751173",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder @BjarteT Nettopp dette mener jeg jo er sv\u00e6rt positivt, og ser derfor ikke helt hvorfor H\u00f8ie vil stramme inn nasjonale regler for \u00e5 f\u00e5 ned smittetrykket (som er forskjellig fra sted til sted)."
    },
    "1367518703793950721": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518226096209922",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @HennumSixten @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Hvordan er det ikke plass til Tor Gunnar? Jeg fant en langt bedre tone derfra enn f.eks. fra deg, f\u00f8r han begynte \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 meg som person."
    },
    "1367518894429270018": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518414135263235",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Jeg viser til et eksempel p\u00e5 hva som fungerer ift. temaet vi diskuterer."
    },
    "1367518954558791680": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "H\u00e5per at passkontrollen forsetter etter at vi eventuelt g\u00e5r tilbake til normalen.\nhttps://t.co/BxOcR19l8E"
    },
    "1367519241788940291": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367518961546444809",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder @BjarteT HVORFOR reiser folk i denne perioden? Hva skjedde med ditt mantra om \u00e5 holde seg hjemme?"
    },
    "1367519621046239232": {
        "author_id": "1189255520588304384",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367435964130488324",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@andhalse Dersom dette er tilfelle avsl\u00f8rer det hvor lite de svakeste i samfunnet betyr da dere dolker dem i ryggen.Bemerkelsesverdig at det forel\u00f8pig kun er de som sannsynligvis selv har kjent p\u00e5 smaken av stigma,AP politikere med minoritetsbakgrunn &amp; skeive som \u00e5pent har st\u00f8ttet reformen"
    },
    "1367521057347887106": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520436213407753",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ulempen er at det er akutt krise for nesten 80 millioner mennesker p\u00e5 flukt verden over. Da er det nesten tragikomisk at vi i Norge skal bruke milliarder av kroner p\u00e5 \u00e5 ta imot et par tusen, og samtidig skape en sosial uro i samfunnet knyttet til kulturelle ulikheter m.m."
    },
    "1367521367135051779": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520706427293697",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Personlig mener jeg at det er tilgangen til vaksiner og medisin mot dette viruset som styrer verden. I verste fall svak religi\u00f8s tro."
    },
    "1367521461490118662": {
        "author_id": "233665155",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367459714834059268",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@dengodepizza @dagfinnhessenp @jebresil Respekt for hva?  Og true unggutter med bot og pissepr\u00f8ver?"
    },
    "1367521490015559683": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521057347887106",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Jeg stiller opp p\u00e5 spr\u00e5kkafe, bor med en litauer og har syriske, samt en kvinne fra Romania, som naboer. Nabolaget mitt er kanskje mer flerkulturelt enn flere andre her p\u00e5 Vestlandet har. Her er alle interessert i \u00e5 delta i samfunnet. Da er integreringen enkel."
    },
    "1367521911018835971": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367520868570644487",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @HennumSixten @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange N\u00e5r ordbruken \"innvandrertette bydeler\" angripes p\u00e5 Instagramprofilen til Solvang, s\u00e5 mener jeg at det er en problem for debatten. Et s\u00e5pass ufarlig ord regner jeg med at er ganske relevant for en moderat stemme inn i debatten ogs\u00e5."
    },
    "1367521984595316745": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521386974093313",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@grevlingmamma Nei, men tiden er inne til \u00e5 lage hjemmelaget marsipan. S\u00e5 rekker den \u00e5 bli knasende god. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73"
    },
    "1367522734931136513": {
        "author_id": "33659846",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367519039069773825",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@MrGrov @dagfinnhessenp @jcelden @jebresil @NRKesp1 Kenneth Arctander Johansen og Willy Pedersen var der. Jeg synes dessverre ikke at debattantene fikk god nok tid til \u00e5 svare hverandre.\n\nPS. Arild Knutsen var \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 i debatten etter. Verdt \u00e5 se.\n\nhttps://t.co/z6DHCTcK08"
    },
    "1367523401028493321": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521766000713737",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Det er ganske mange gode eksempler p\u00e5 hvordan krav for \u00e5 n\u00e5 et m\u00e5l som gir en gevinst, er en god m\u00e5te \u00e5 drive frem dyktige mennesker p\u00e5. Du m\u00e5 selvf\u00f8lgelig gi mennesker verkt\u00f8y til \u00e5 n\u00e5 kravene, men det \u00e5 ha tydelige krav skaper forventninger. Noe som er positivt for utviklingen."
    },
    "1367523914180665347": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522066048630788",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Sosial uro handler jo blant annet om manglende vilje til \u00e5 ta gode diskusjoner rundt hvor mange vi kan ta imot, og ha en god integrering. N\u00e5r diskusjonene kommer opp er det ofte et tall som kastes i luften - og skal dobles."
    },
    "1367524001866776579": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522805575806982",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familiemedlemmer m\u00e5tte i perioden 5.november til 29.januar p\u00e5 karantenehotell, f\u00f8r de n\u00e5 er helt stengt ute. Hadde v\u00e6rt flott om du spesifiserer *hvem* det har v\u00e6rt d\u00e5rlig kontroll av."
    },
    "1367524241881640966": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522196835467269",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange Krav handler ikke om mistenksomhet. Hvis en historiel\u00e6rer forventer at du skal kunne svare riktig p\u00e5 minst 8 av 10 sp\u00f8rsm\u00e5l om 2.verdenskrig innen neste onsdag, s\u00e5 er det et tydelig krav som ikke b\u00e6rer mistenksomhet av at du ikke leser det l\u00e6reren faktisk ber deg om."
    },
    "1367524559654694919": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522421079756804",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Ja, s\u00e5 lenge det er snakk om at vi sikrer at vi ikke f\u00e5r bydeler hvor 50% av barna p\u00e5 skolen ikke snakker skikkelig norsk, s\u00e5 klarer det norske samfunnet \u00e5 ta imot en del mennesker - hvis det er det mest riktige middelet. Noe jeg mener at det ikke er."
    },
    "1367524579502080003": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367523621460201473",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@EvaOvrelid @grevlingmamma M\u00e5 v\u00e6re plantebasert og glutenfri. Her har vi oppdager Raw kaker, men holdbarheten holder nok ikke til p\u00e5sken."
    },
    "1367524876672782337": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367186566007951360",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet mitt p\u00e5 grunn av reisebegrensningene #LoveIsEssential #SlippOssInn @Justisdep @erna_solberg"
    },
    "1367525006201266177": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367522595176857610",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RRKile1 Tema middag, superkoselig. Blir det bikini eller sommerkjole?"
    },
    "1367525090821365760": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524262198865925",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Nei, men det skapes ytterpunkter i det norske samfunnet som blir stadig mer frustrert frem til de p\u00e5 et tidspunkt n\u00e5r et bristepunkt fordi de ikke f\u00f8ler at politikerne og samfunnet lytter til det de omfatter som en reell bekymring."
    },
    "1367525386058399745": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524871710904321",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Nei, de fundamentale verkt\u00f8yene er spr\u00e5koppl\u00e6ring, utdanning og muligheter i det norske samfunnet. Aksept er noe du gj\u00f8r deg fortjent til n\u00e5r du f\u00f8lger opp de kravene som stilles for \u00e5 bli en del av samfunnet. Dette er ikke noe vi utelukkende stiller krav til hos innvandrere."
    },
    "1367525720969388036": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525360670244873",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Blir etterforsket?"
    },
    "1367525751621361668": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524305794437130",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikke half-ass \"fritidskarantene\" som arbeidskraften har hatt).\n\nUnntak: gr\u00f8nne/gule land. Men det er ganske lenge siden noen land var noe annet enn r\u00f8dt (utenom Island! De er gul)."
    },
    "1367525825390776332": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524876672782337",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @KindleNChill: @IngridWergeland Jeg \u00f8nsket ikke bryllup, men n\u00e5 som jeg fant kj\u00e6rligheten i livet mitt, kan jeg ikke planlegge bryllupet\u2026"
    },
    "1367525862296465419": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525155753361415",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Hvilke forhold er det som IKKE legges til rette n\u00e5r det skaffes bolig, gis en inntekt og muligheter til \u00e5 lykkes i et nytt land. Reiser du til USA st\u00e5r det ikke en velferdsstat i ryggen og backer deg. Der er det krav til \u00e5 lykkes p\u00e5 egenh\u00e5nd, og integreringen g\u00e5r bedre."
    },
    "1367526421023834118": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526033835048965",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @RekstadYvind @astrilestrange Hvis du ikke har noen krav til barna dine, s\u00e5 ser jo ikke huset ut og barna gj\u00f8r som de vil."
    },
    "1367526979814187010": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526179834576898",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange P\u00e5stander om \"innvandringsproblemer\"? Mener du at det ikke er noen problemer knyttet til innvandring? Nordmenn er i hovedsak sv\u00e6rt liberale og inkluderende, og vi er blant de minst rasistiske i Europa. Likevel feiler vi p\u00e5 flere omr\u00e5der knyttet til integrering."
    },
    "1367527162627190784": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526979814187010",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @RekstadYvind @TorGHeggem @HennumSixten @astrilestrange Og for \u00f8vrig stilles det som sagt ganske mange krav ogs\u00e5 til s\u00e5kalte etniske nordmenn. Det er nesten umulig \u00e5 f\u00e5 seg en jobb i 2021 uten en mastergrad."
    },
    "1367527454793998339": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526820342624258",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Kanskje det \u00e5 sverge trosskap til Grunnloven, statsministeren og det norske flagget i form av en statsborgerseremoni ville gjort noe med b\u00e5de innvandrere sitt syn p\u00e5 Norge og nordmenns syn p\u00e5 innvandrere? Kan vi l\u00e6re noe?"
    },
    "1367527847414398976": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527337349312512",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis dette er faktum, er det vel bare \u00e5 plukke litt i rekkene?"
    },
    "1367527912530972672": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526907261165574",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Som jeg peker p\u00e5 i et svar til @RealRoald : Norge er blant de minst rasistiske landene i Europa, og med st\u00f8rst aksept for innvandrere. P\u00e5standen om at innvandrere ikke m\u00f8tes med et smil blir litt hul. Jeg ser ikke stygt p\u00e5 folk pga. hudfarge."
    },
    "1367528083251736576": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526299212906506",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Du meiner at landet skulle v\u00e6rt hermetisk lukka? Trur du hadde hatt glede av \u00e5 bu i eit land som Australia, som er heilt lukka og langt fr\u00e5 alle andre. Inkludert sine egne statsborgerar. Eg antar du ikkje har familie eller nokon andre du er glad i langt borte."
    },
    "1367528203888308230": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527048328196103",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Barn er noe de fleste velger selv, mens det \u00e5 f\u00e5 et asylmottak som nabo er ikke n\u00f8dvendigvis hva befolkningen i en kommune \u00f8nsker. Det er nesten litt forst\u00e5elig at kj\u00e6rlighet og aksept ikke kommer f\u00f8rst?"
    },
    "1367528508721946629": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528083251736576",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov \u00c5 tru at Norge, eit land i ei sterkt globalisert verden, skal holde heilt stengt, s\u00e5 tenker eg at du er like lite l\u00f8sningsorientert som regjeringa. Dei skulle ha starta med testing p\u00e5 grensa og opprettholdt betre regime p\u00e5 karatene fr\u00e5 15. juli."
    },
    "1367528537570312200": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527609987440640",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Hvorfor ellers skrive \"innvandringsproblemer\" med anf\u00f8rselstegn hvis det menes at problemer som FrP, eller andre, bringer til bords ikke er reelle?"
    },
    "1367529181479895040": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367527618195709954",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Rasediskrimineringen og rasismen i USA skyldes helt andre faktorer. Men en gruppe som somaliere lykkes langt bedre med integreringen i USA enn i Norge - som et konkret eksempel. Flere somaliske innvandrere er i jobb enn i Norge."
    },
    "1367529437613481991": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528120614543361",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@HennumSixten @RekstadYvind @TorGHeggem @RealRoald @astrilestrange Egeninnsatsen for \u00e5 lykkes er avgj\u00f8rende ikke bare for innvandrere, men for oss alle, s\u00e5 m\u00e5 vi gjerne hjelpes p\u00e5 veien med andre hjelpemidler. Det er likevel krav (ikke pisk) som er en viktig del av dette."
    },
    "1367529485424349185": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367525751621361668",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov Familier har v\u00e6rt underlagt krav karantene helt siden sommer (da mener jeg 10-14 dagers karantene, ikk\u2026"
    },
    "1367529514260176902": {
        "author_id": "377590012",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367524001866776579",
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "text": "RT @slippossinn: @Nattjager @Knuthov *grensekontroll av utenlandsk arbeidskraft, takk.\n\nUtenlandsk kj\u00e6rester, forloveder og andre familieme\u2026"
    },
    "1367529796872396813": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528379164078080",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Norge er ikke en \u00f8y i verden. Selvf\u00f8lgelig har vi rasisme og diskriminering ogs\u00e5 her i landet, og Ahmed har mindre sjanse til \u00e5 bli kalt inn til et intervju enn Ola. P\u00e5 samme m\u00e5te som Kari har mindre sjanse enn Ola igjen."
    },
    "1367529953621909507": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529796872396813",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RekstadYvind @RealRoald @HennumSixten @astrilestrange Men det er langt derfra til \u00e5 peke p\u00e5 at innvandrere p\u00e5 generell basis er u\u00f8nsket."
    },
    "1367530308283883528": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528979096346631",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@RealRoald @TorGHeggem @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange Vil du ha mer konkrete innvandringsproblemer f.eks. knyttet til likestilling, konservative religi\u00f8se samfunn, manglende vilje til \u00e5 integrere seg og utfordringer knyttet til vold?"
    },
    "1367530718499401728": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367526179834576898",
                "type": "quoted"
            },
            {
                "id": "1367529245157826560",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@TorGHeggem @RealRoald @RekstadYvind @HennumSixten @astrilestrange \"Dine p\u00e5stander om \"innvandringsproblemer\"...\" Det fremmes som om det er p\u00e5stander om innvandringsproblemet. Da er det naturlig \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l om det menes at det er totalt uproblematisk.\n\nhttps://t.co/sQM3w4pkSJ"
    },
    "1367530859776081922": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367528934829666307",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Hvis jeg forst\u00e5r deg rett, er vi under angrep og dette er p\u00e5 milit\u00e6rt niv\u00e5? Vil ikke dette omg\u00e5 en del av handlingslammelsen? Fienden er definert? Betyr dette at vi er gissler?"
    },
    "1367531611055620098": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367521268124246024",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@sgaarder N\u00e5r jeg jobbet i Tine hadde vi et kj\u00f8leskap hvor det var mulig \u00e5 forsyne seg fritt av meieriprodukter i lunsjen (ikke ta med seg hjem). Deriblant stod det vaniljesaus der, og det var en som hver dag i lunsjen fylte et halvliterglass med vaniljesaus som ble drukket i l\u00f8pet av 30m."
    },
    "1367531760301580299": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367508115491598337",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@altsomerfint Kjempebra!"
    },
    "1367531786096553984": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367529603716288515",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov Tilgi meg om eg tar feil, men s\u00e5 langt eg hugsar stengte ingen grensene pga SARS1 i 2002-2004? \ud83e\udd14 \n\nEllers: om testing hadde v\u00e6rt mer utbredt og krav tidligare/fra starten av (for alle, Inkl norske borgere som returnerer heim), hadde det nok v\u00e6rt sv\u00e6rt mykje betre."
    },
    "1367531926169485320": {
        "author_id": "1352641329445146625",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531536564838408",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@mali_bata Det betyr at disse har kontroll p\u00e5 virus stammene? Eller har disse mistet kontrollen pga. mutasjoner eller uforutsette hendelser?"
    },
    "1367532415586033675": {
        "author_id": "1358826665032486918",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367531786096553984",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@Nattjager @Knuthov F\u00e6rre fritak for testing, f\u00e6rre fritak for karantene = mykje betre for alle \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f men det er fortsatt folk som trenger innreise (som d\u00e5 b\u00f8r g\u00e5 gjennom testar og karantene). \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    "1367532595282653184": {
        "author_id": "2590058264",
        "public_metrics": {
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "id": "1367532351769706499",
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "text": "@bengtassen @sgaarder Tok utgangspunkt i lunsjpausen, men regner med at det gikk fortere til tider (sa brura)."
    }
}